["<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. En la Universidad Cooperativa de Colombia, el programa de Psicolog\u00eda adem\u00e1s de la investigaci\u00f3n y la dimensi\u00f3n psicosocial como punto de partida para el desarrollo del mismo, propone un sujeto con criterios pol\u00edticos apoyados estos principalmente en una visi\u00f3n cooperativa y solidaria, sin dejar de lado la formaci\u00f3n epist\u00e9mica que pretende el desarrollo del diagn\u00f3stico y la intervenci\u00f3n en los distintos campos de  atenci\u00f3n. Otro aspecto caracter\u00edstico del programa son su inter\u00e9s en torno al comportamiento humano y la promoci\u00f3n de la salud mental de la comunidad, que contribuyan con el desarrollo y cualificaci\u00f3n de la psicolog\u00eda como disciplina cient\u00edfica.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,psicologia,barrancabermeja,donde,estudiar,psicologia,psicologia,cooperativa,colombia,PSICOLOGIA,BARRANCABERMEJA,DONDE,ESTUDIAR,PSICOLOGIA,PSICOLOGIA,COOPERATIVA,COLOMBIA,Psicologia,Barrancabermeja,Donde,Estudiar,Psicologia,Psicologia,Cooperativa,Colombia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. En la Universidad Cooperativa de Colombia, el programa de Psicolog\u00eda adem\u00e1s de la investigaci\u00f3n y la dimensi\u00f3n psicosocial como punto de partida para el desarrollo del mismo, propone un sujeto con criterios pol\u00edticos apoyados estos principalmente en una visi\u00f3n cooperativa y solidaria, sin dejar de lado la formaci\u00f3n epist\u00e9mica que pretende el desarrollo del diagn\u00f3stico y la intervenci\u00f3n en los distintos campos de  atenci\u00f3n. Otro aspecto caracter\u00edstico del programa son su inter\u00e9s en torno al comportamiento humano y la promoci\u00f3n de la salud mental de la comunidad, que contribuyan con el desarrollo y cualificaci\u00f3n de la psicolog\u00eda como disciplina cient\u00edfica.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,psicologia,barrancabermeja,donde,estudiar,psicologia,psicologia,cooperativa,colombia,PSICOLOGIA,BARRANCABERMEJA,DONDE,ESTUDIAR,PSICOLOGIA,PSICOLOGIA,COOPERATIVA,COLOMBIA,Psicologia,Barrancabermeja,Donde,Estudiar,Psicologia,Psicologia,Cooperativa,Colombia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. En la Universidad Cooperativa de Colombia, el programa de Psicolog\u00eda adem\u00e1s de la investigaci\u00f3n y la dimensi\u00f3n psicosocial como punto de partida para el desarrollo del mismo, propone un sujeto con criterios pol\u00edticos apoyados estos principalmente en una visi\u00f3n cooperativa y solidaria, sin dejar de lado la formaci\u00f3n epist\u00e9mica que pretende el desarrollo del diagn\u00f3stico y la intervenci\u00f3n en los distintos campos de  atenci\u00f3n. Otro aspecto caracter\u00edstico del programa son su inter\u00e9s en torno al comportamiento humano y la promoci\u00f3n de la salud mental de la comunidad, que contribuyan con el desarrollo y cualificaci\u00f3n de la psicolog\u00eda como disciplina cient\u00edfica.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_10_230026.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_152022@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Psicolog\u00eda\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          En la Universidad Cooperativa de Colombia, el programa de Psicolog\u00eda adem\u00e1s de la investigaci\u00f3n y la dimensi\u00f3n psicosocial como punto de partida para el desarrollo del mismo, propone un sujeto con criterios pol\u00edticos apoyados estos principalmente en una visi\u00f3n cooperativa y solidaria, sin dejar de lado la formaci\u00f3n epist\u00e9mica que pretende el desarrollo del diagn\u00f3stico y la intervenci\u00f3n en los distintos campos de  atenci\u00f3n. Otro aspecto caracter\u00edstico del programa son su inter\u00e9s en torno al comportamiento humano y la promoci\u00f3n de la salud mental de la comunidad, que contribuyan con el desarrollo y cualificaci\u00f3n de la psicolog\u00eda como disciplina cient\u00edfica.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            4803\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 03798 de febrero 29 de 2016, vigencia por 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Profesional Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Psic\u00f3logo\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            147\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p style=\"text-align: justify;\">\n            <strong>\n             Objeto de estudio\n            </strong>\n            <br>\n             <br/>\n             El psic\u00f3logo de la Universidad tiene competencias para realizar lectura y comprensi\u00f3n de fen\u00f3menos relacionados con los procesos de la subjetividad e intersubjetividad, en diversos contextos socio culturales. Est\u00e1 capacitado para evaluar, diagnosticar, dise\u00f1ar y desarrollar programas de prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica en lo cl\u00ednico, lo organizacional, lo educativo, lo jur\u00eddico, lo social comunitario y dem\u00e1s \u00e1mbitos de actuaci\u00f3n profesional; generando conocimiento y propuestas de intervenci\u00f3n psicosocial, que aporten al bienestar psicol\u00f3gico y la calidad de vida de las personas, grupos, organizaciones y comunidades.\n             <br/>\n             <br/>\n             <br/>\n             <strong>\n              Campos de acci\u00f3n\n              <br/>\n             </strong>\n            </br>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             <strong>\n              Campo cl\u00ednico y la salud:\n             </strong>\n             Realiza procesos de evaluaci\u00f3n, diagn\u00f3stico e intervenci\u00f3n, promoviendo el bienestar psicol\u00f3gico y la calidad de vida.\n            </li>\n            <li>\n             <strong>\n              Campo Organizacional:\n             </strong>\n             Contribuye a la estrategia organizacional participando de manera proactiva en diversos equipos de trabajo, desde los diferentes procesos de gesti\u00f3n humana.\n            </li>\n            <li>\n             <strong>\n              Campo Social Comunitario:\n             </strong>\n             Promueve estrategias de intervenci\u00f3n psicosocial utilizando metodolog\u00edas y acciones sociales y participativa, enfocadas al fortalecimiento comunitario.\n            </li>\n            <li>\n             <strong>\n              Campo Educativo:\n             </strong>\n             Realiza procesos de evaluaci\u00f3n, diagn\u00f3stico e intervenci\u00f3n con los diversos actores y grupos de la comunidad educativa.\n            </li>\n            <li>\n             <strong>\n              Campo Jur\u00eddico:\n             </strong>\n             Contribuye a la resoluci\u00f3n de conflictos humanos a en el \u00e1mbito jur\u00eddico a partir la aplicaci\u00f3n de constructos y conceptos psicol\u00f3gicos que pueden alcanzar implicaciones judiciales, jur\u00eddicas y legales.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"337 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2815\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/1/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/11/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. \u201cLa organizaci\u00f3n entendida como un conjunto de recursos y capacidades o si se quiere conjunto de contratos y transacciones a cuyo interior se desarrollan unas pr\u00e1cticas en permanente cambio, que a su vez est\u00e1n relacionadas con contextos de diferente orden sectorial, regional, econ\u00f3mico-social; lo que se investiga en Administraci\u00f3n es entonces el comportamiento y evoluci\u00f3n de esas pr\u00e1cticas bien a nivel interno, incluida una significativa diversidad de sus interacciones o bien a nivel de las relaciones con alguno de sus contextos\u201d.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,estudiar, barrancabermeja, ucc, pregrado,ESTUDIAR, BARRANCABERMEJA, UCC, PREGRADO,Estudiar,Barrancabermeja,Ucc,Pregrado\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. \u201cLa organizaci\u00f3n entendida como un conjunto de recursos y capacidades o si se quiere conjunto de contratos y transacciones a cuyo interior se desarrollan unas pr\u00e1cticas en permanente cambio, que a su vez est\u00e1n relacionadas con contextos de diferente orden sectorial, regional, econ\u00f3mico-social; lo que se investiga en Administraci\u00f3n es entonces el comportamiento y evoluci\u00f3n de esas pr\u00e1cticas bien a nivel interno, incluida una significativa diversidad de sus interacciones o bien a nivel de las relaciones con alguno de sus contextos\u201d.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,estudiar, barrancabermeja, ucc, pregrado,ESTUDIAR, BARRANCABERMEJA, UCC, PREGRADO,Estudiar,Barrancabermeja,Ucc,Pregrado\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. \u201cLa organizaci\u00f3n entendida como un conjunto de recursos y capacidades o si se quiere conjunto de contratos y transacciones a cuyo interior se desarrollan unas pr\u00e1cticas en permanente cambio, que a su vez est\u00e1n relacionadas con contextos de diferente orden sectorial, regional, econ\u00f3mico-social; lo que se investiga en Administraci\u00f3n es entonces el comportamiento y evoluci\u00f3n de esas pr\u00e1cticas bien a nivel interno, incluida una significativa diversidad de sus interacciones o bien a nivel de las relaciones con alguno de sus contextos\u201d.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_10_230026.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_152022@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Administraci\u00f3n de Empresas\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          \u201cLa organizaci\u00f3n entendida como un conjunto de recursos y capacidades o si se quiere conjunto de contratos y transacciones a cuyo interior se desarrollan unas pr\u00e1cticas en permanente cambio, que a su vez est\u00e1n relacionadas con contextos de diferente orden sectorial, regional, econ\u00f3mico-social; lo que se investiga en Administraci\u00f3n es entonces el comportamiento y evoluci\u00f3n de esas pr\u00e1cticas bien a nivel interno, incluida una significativa diversidad de sus interacciones o bien a nivel de las relaciones con alguno de sus contextos\u201d.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            1626\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 12567 del 05 de Agosto de 2014, vigencia por 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Profesional Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Administrador de Empresas\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8 semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            143\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <div style=\"text-align: justify;\">\n            <strong>\n             Razones para estudiar este programa\n             <br/>\n            </strong>\n            <br/>\n            El \u00e9nfasis en la Econom\u00eda Solidaria y sus tres grandes grupos representantes de este modelo empresarial: Las cooperativas, los fondos de empleados y las asociaciones mutuales.\n            <br/>\n            <br/>\n           </div>\n           <div style=\"text-align: justify;\">\n            El programa se oferta en 14 sedes de la universidad en al \u00e1mbito nacional, facilitando la movilidad interna, especialmente por traslados de sus estudiantes a otras ciudades con motivo de sus compromisos laborales.\n            <br/>\n            <br/>\n            <br/>\n           </div>\n           <div style=\"text-align: justify;\">\n            <strong>\n             Campos de acci\u00f3n\n             <br/>\n            </strong>\n            <br/>\n            El Administrador de Empresas de la Universidad Cooperativa de Colombia desarrollar\u00e1 habilidades y destrezas para desempe\u00f1arse en las \u00e1reas inherentes a la empresa de los sectores p\u00fablico, privado y de econom\u00eda solidaria, de igual forma podr\u00e1 desempe\u00f1arse como profesional independiente, ya sea, como consultor o asesor en las \u00e1reas de la administraci\u00f3n, evaluaci\u00f3n de proyectos de inversi\u00f3n, finanzas, negocios internacionales y en procesos de negociaci\u00f3n y mediaci\u00f3n en el \u00e1mbito nacional e internacional; as\u00ed mismo puede desempe\u00f1arse como investigador.\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"337 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7113\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/1/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/11/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria. Especializaci\u00f3n que busca promover el desarrollo de las comunidades a trav\u00e9s de su participaci\u00f3n en la transformaci\u00f3n de su propia realidad, acentuando el desarrollo human integral, abordando los problemas psicosociales desde un punto de vista preventivo.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion,intervencion,comunitaria,universidad,cooperativa,barrancabermeja,ESPECIALIZACION,INTERVENCION,COMUNITARIA,UNIVERSIDAD,COOPERATIVA,BARRANCABERMEJA,Especializacion,Intervencion,Comunitaria,Universidad,Cooperativa,Barrancabermeja\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria. Especializaci\u00f3n que busca promover el desarrollo de las comunidades a trav\u00e9s de su participaci\u00f3n en la transformaci\u00f3n de su propia realidad, acentuando el desarrollo human integral, abordando los problemas psicosociales desde un punto de vista preventivo.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion,intervencion,comunitaria,universidad,cooperativa,barrancabermeja,ESPECIALIZACION,INTERVENCION,COMUNITARIA,UNIVERSIDAD,COOPERATIVA,BARRANCABERMEJA,Especializacion,Intervencion,Comunitaria,Universidad,Cooperativa,Barrancabermeja\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria. Especializaci\u00f3n que busca promover el desarrollo de las comunidades a trav\u00e9s de su participaci\u00f3n en la transformaci\u00f3n de su propia realidad, acentuando el desarrollo human integral, abordando los problemas psicosociales desde un punto de vista preventivo.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_10_230026.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_152022@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          Especializaci\u00f3n que busca promover el desarrollo de las comunidades a trav\u00e9s de su participaci\u00f3n en la transformaci\u00f3n de su propia realidad, acentuando el desarrollo human integral, abordando los problemas psicosociales desde un punto de vista preventivo.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            103054\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 957 del 24 de enero de 2014, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista en Intervenci\u00f3n Comunitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            30\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <div style=\"text-align: justify;\">\n            <p>\n             <strong>\n              Razones para estudiar este programa\n             </strong>\n             <br>\n              <br/>\n             </br>\n            </p>\n            <ul>\n             <li>\n              Se trata de una propuesta innovadora de formaci\u00f3n posgradual que est\u00e1 construida con base en la realidad sociopol\u00edtica de nuestro pa\u00eds y las exigencias que se derivan en el quehacer de los/as profesionales que trabajan con y para la comunidad.\n             </li>\n             <li>\n              El cuerpo de docentes est\u00e1 s\u00f3lidamente conformado por profesionales con amplia trayectoria acad\u00e9mica y sobre todo de relacionamiento con la comunidad, lo que facilita el desarrollo de las competencias en sus estudiantes.\n             </li>\n             <li>\n              Contamos con el respaldo del modelo MULTICAMPUS, que permite el tr\u00e1nsito de experiencias a nivel investigativo, acad\u00e9mico y de proyecci\u00f3n social.\n             </li>\n             <li>\n              Los/as estudiantes de la especializaci\u00f3n tendr\u00e1n la posibilidad de optar por vincularse al programa de movilidad nacional e internacional, como estrategia que fortalezca su proceso formativo y las competencias multiculturales.\n             </li>\n            </ul>\n            <p>\n             <strong>\n              <br/>\n              Campos de acci\u00f3n\n              <br/>\n             </strong>\n            </p>\n            <ol>\n             <li>\n              Desarrollo conceptual del trabajo con comunidaes (orientado desde los desarrollos en psicolog\u00eda social comunitaria y sociolog\u00eda).\n             </li>\n             <li>\n              Desarrollo de investigaciones (formaci\u00f3n en metodolog\u00eda propias para el campo social).\n             </li>\n             <li>\n              Planeaci\u00f3n, desarrollo y seguimientoy evaluaci\u00f3n de proyectos sociales.\n             </li>\n            </ol>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"337 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"4884\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/1/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/11/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Industrial . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Industrial . El programa de  Ingenier\u00eda Industrial de la Universidad Cooperativa se destaca en la formaci\u00f3n de profesionales que puedan cumplir con actividades relacionadas con el \u00e1rea de producci\u00f3n de las empresas, en t\u00e9rminos de dise\u00f1ar, planear, programar, controlar, establecer y mejorar sistemas productivos y de servicios. La formaci\u00f3n relacionada en el \u00e1mbito de la econom\u00eda solidaria le permite una mayor integraci\u00f3n con el factor humano de las organizaciones, logrando consolidar verdaderos equipos de trabajo en beneficio de establecer el mejor clima organizacional dentro de las empresas.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,estudiar , barrancabermeja, ingenieria, pregrado, profesional,ESTUDIAR , BARRANCABERMEJA, INGENIERIA, PREGRADO, PROFESIONAL,Estudiar,Barrancabermeja,Ingenieria,Pregrado,Profesional\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Industrial . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Industrial . El programa de  Ingenier\u00eda Industrial de la Universidad Cooperativa se destaca en la formaci\u00f3n de profesionales que puedan cumplir con actividades relacionadas con el \u00e1rea de producci\u00f3n de las empresas, en t\u00e9rminos de dise\u00f1ar, planear, programar, controlar, establecer y mejorar sistemas productivos y de servicios. La formaci\u00f3n relacionada en el \u00e1mbito de la econom\u00eda solidaria le permite una mayor integraci\u00f3n con el factor humano de las organizaciones, logrando consolidar verdaderos equipos de trabajo en beneficio de establecer el mejor clima organizacional dentro de las empresas.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,estudiar , barrancabermeja, ingenieria, pregrado, profesional,ESTUDIAR , BARRANCABERMEJA, INGENIERIA, PREGRADO, PROFESIONAL,Estudiar,Barrancabermeja,Ingenieria,Pregrado,Profesional\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Industrial . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Industrial . El programa de  Ingenier\u00eda Industrial de la Universidad Cooperativa se destaca en la formaci\u00f3n de profesionales que puedan cumplir con actividades relacionadas con el \u00e1rea de producci\u00f3n de las empresas, en t\u00e9rminos de dise\u00f1ar, planear, programar, controlar, establecer y mejorar sistemas productivos y de servicios. La formaci\u00f3n relacionada en el \u00e1mbito de la econom\u00eda solidaria le permite una mayor integraci\u00f3n con el factor humano de las organizaciones, logrando consolidar verdaderos equipos de trabajo en beneficio de establecer el mejor clima organizacional dentro de las empresas.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_10_230026.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_152022@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Ingenier\u00eda Industrial\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El programa de  Ingenier\u00eda Industrial de la Universidad Cooperativa se destaca en la formaci\u00f3n de profesionales que puedan cumplir con actividades relacionadas con el \u00e1rea de producci\u00f3n de las empresas, en t\u00e9rminos de dise\u00f1ar, planear, programar, controlar, establecer y mejorar sistemas productivos y de servicios. La formaci\u00f3n relacionada en el \u00e1mbito de la econom\u00eda solidaria le permite una mayor integraci\u00f3n con el factor humano de las organizaciones, logrando consolidar verdaderos equipos de trabajo en beneficio de establecer el mejor clima organizacional dentro de las empresas.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            104451\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 06115 de mayo 06 de 2015, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Profesional Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Ingeniero Industrial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            167\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <div style=\"text-align: justify;\">\n            <p>\n             <strong>\n              Objeto de estudio\n              <br/>\n             </strong>\n             <br/>\n             El objeto de estudio del programa de Ingenier\u00eda Industrial de la Universidad Cooperativa de Colombia son las organizaciones integradas por personas, materiales, equipos e informaci\u00f3n con la finalidad de asegurar el mejor desempe\u00f1o de estos sistemas, mediante la planificaci\u00f3n, dise\u00f1o, implementaci\u00f3n, operaci\u00f3n, mantenimiento, control y optimizaci\u00f3n eficiente de la producci\u00f3n y administraci\u00f3n de bienes y servicios.\n             <br/>\n             <br/>\n             <br/>\n             <strong>\n              Campos de acci\u00f3n\n             </strong>\n             <br/>\n             <br/>\n             El Ingeniero Industrial est\u00e1 en capacidad de desempe\u00f1arse en cargos directivos de las organizaciones a nivel Corporativo, nivel de Divisi\u00f3n y/o a nivel operativo; a su vez podr\u00e1 plantear soluciones a diferentes problemas propios del ejercicio de su profesi\u00f3n, buscando siempre la mayor productividad en beneficio de la organizaci\u00f3n y en beneficio propio. Adem\u00e1s tendr\u00e1 las habilidades y competencias necesarias para afrontar cualquier dificultad que se presente en especial los enfocados al \u00e1rea de producci\u00f3n y adicionalmente:\n            </p>\n            <ul>\n             <li>\n              El fortalecimiento de la capacidad asociativa de la peque\u00f1a y mediana empresa industrial.\n             </li>\n             <li>\n              La promoci\u00f3n del desarrollo de las unidades industriales de base solidaria y organizaciones comunitarias.\n             </li>\n             <li>\n              El desarrollo de proyectos de extensi\u00f3n que aseguren la vinculaci\u00f3n academia-empresa y la vinculaci\u00f3n del aprendizaje desde y para el puesto de trabajo.\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"337 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7114\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/1/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/11/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Finanzas . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Finanzas . La especializaci\u00f3n en finanzas tiene una visi\u00f3n integral  de la organizaci\u00f3n a trav\u00e9s del conocimiento y herramientas que le permiten dirigir la estrategia financiera, adem\u00e1s nuestro egresado adquiere competencias para la toma de decisiones relacionadas con las inversiones y financiaciones,  para su proyecci\u00f3n en el entorno empresarial global.\r\n\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion,finanzas,universidad,cooperativa,barrancabermeja,ESPECIALIZACION,FINANZAS,UNIVERSIDAD,COOPERATIVA,BARRANCABERMEJA,Especializacion,Finanzas,Universidad,Cooperativa,Barrancabermeja\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Finanzas . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Finanzas . La especializaci\u00f3n en finanzas tiene una visi\u00f3n integral  de la organizaci\u00f3n a trav\u00e9s del conocimiento y herramientas que le permiten dirigir la estrategia financiera, adem\u00e1s nuestro egresado adquiere competencias para la toma de decisiones relacionadas con las inversiones y financiaciones,  para su proyecci\u00f3n en el entorno empresarial global.\r\n\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion,finanzas,universidad,cooperativa,barrancabermeja,ESPECIALIZACION,FINANZAS,UNIVERSIDAD,COOPERATIVA,BARRANCABERMEJA,Especializacion,Finanzas,Universidad,Cooperativa,Barrancabermeja\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Finanzas . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Finanzas . La especializaci\u00f3n en finanzas tiene una visi\u00f3n integral  de la organizaci\u00f3n a trav\u00e9s del conocimiento y herramientas que le permiten dirigir la estrategia financiera, adem\u00e1s nuestro egresado adquiere competencias para la toma de decisiones relacionadas con las inversiones y financiaciones,  para su proyecci\u00f3n en el entorno empresarial global.\r\n\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_10_230026.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_152022@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Finanzas\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La especializaci\u00f3n en finanzas tiene una visi\u00f3n integral  de la organizaci\u00f3n a trav\u00e9s del conocimiento y herramientas que le permiten dirigir la estrategia financiera, adem\u00e1s nuestro egresado adquiere competencias para la toma de decisiones relacionadas con las inversiones y financiaciones,  para su proyecci\u00f3n en el entorno empresarial global.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            101632\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 3612 del 12 de abril de 2012, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista En Finanzas\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            30\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Objeto de estudio\n             <br/>\n            </strong>\n            <br/>\n            La especializaci\u00f3n en finanzas se soporta en el concepto de Estabilidad Financiera, que consiste en el equilibrio relativo entre las esfera de la circulaci\u00f3n del dinero y las esfera de la producci\u00f3n de mercancias, bienes o servicios.\n            <br/>\n            <br/>\n            <strong>\n             Campos de acci\u00f3n\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Gerente Financiero o analista en el sector publico y privado\n            </li>\n            <li>\n             Gerente o analista de inversiones en sociedades comisionistas de bolsa\n            </li>\n            <li>\n             Gerente o analista de banca de inversi\u00f3n\n            </li>\n            <li>\n             Gerente o analista de cr\u00e9dito en instituciones Financieras\n            </li>\n            <li>\n             Consultor en el \u00e1rea financiera\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"337 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"4883\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/1/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/11/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Derecho. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Derecho. El programa de Derecho que se ofrece en la Instituci\u00f3n, se identifica por la formaci\u00f3n de ciudadanos solidarios profesionales del Derecho con criterios pol\u00edticos, l\u00edderes de la comunidad con conocimientos y competencias para ser conciliadores, negociadores, administradores de la justicia en lo p\u00fablico, lo privado y la econom\u00eda solidaria. La formaci\u00f3n de un abogado con capacidades para el asesoramiento de la creaci\u00f3n y desarrollo de las empresas pertenecientes al sector de la Econom\u00eda Solidaria y el Cooperativismo.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,derecho,barrancabermeja,derecho,cooperativa,colombia,donde,estudiar,derecho,barrancabermeja,DERECHO,BARRANCABERMEJA,DERECHO,COOPERATIVA,COLOMBIA,DONDE,ESTUDIAR,DERECHO,BARRANCABERMEJA,Derecho,Barrancabermeja,Derecho,Cooperativa,Colombia,Donde,Estudiar,Derecho,Barrancabermeja\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Derecho. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Derecho. El programa de Derecho que se ofrece en la Instituci\u00f3n, se identifica por la formaci\u00f3n de ciudadanos solidarios profesionales del Derecho con criterios pol\u00edticos, l\u00edderes de la comunidad con conocimientos y competencias para ser conciliadores, negociadores, administradores de la justicia en lo p\u00fablico, lo privado y la econom\u00eda solidaria. La formaci\u00f3n de un abogado con capacidades para el asesoramiento de la creaci\u00f3n y desarrollo de las empresas pertenecientes al sector de la Econom\u00eda Solidaria y el Cooperativismo.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,derecho,barrancabermeja,derecho,cooperativa,colombia,donde,estudiar,derecho,barrancabermeja,DERECHO,BARRANCABERMEJA,DERECHO,COOPERATIVA,COLOMBIA,DONDE,ESTUDIAR,DERECHO,BARRANCABERMEJA,Derecho,Barrancabermeja,Derecho,Cooperativa,Colombia,Donde,Estudiar,Derecho,Barrancabermeja\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Derecho. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Derecho. El programa de Derecho que se ofrece en la Instituci\u00f3n, se identifica por la formaci\u00f3n de ciudadanos solidarios profesionales del Derecho con criterios pol\u00edticos, l\u00edderes de la comunidad con conocimientos y competencias para ser conciliadores, negociadores, administradores de la justicia en lo p\u00fablico, lo privado y la econom\u00eda solidaria. La formaci\u00f3n de un abogado con capacidades para el asesoramiento de la creaci\u00f3n y desarrollo de las empresas pertenecientes al sector de la Econom\u00eda Solidaria y el Cooperativismo.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_10_230026.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_152022@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Derecho\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El programa de Derecho que se ofrece en la Instituci\u00f3n, se identifica por la formaci\u00f3n de ciudadanos solidarios profesionales del Derecho con criterios pol\u00edticos, l\u00edderes de la comunidad con conocimientos y competencias para ser conciliadores, negociadores, administradores de la justicia en lo p\u00fablico, lo privado y la econom\u00eda solidaria. La formaci\u00f3n de un abogado con capacidades para el asesoramiento de la creaci\u00f3n y desarrollo de las empresas pertenecientes al sector de la Econom\u00eda Solidaria y el Cooperativismo.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            106877\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 06906 del 24 de abril de 2018, vigencia por 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Profesional Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Abogado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            158\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <div style=\"text-align: justify;\">\n            <strong>\n             Objeto de estudio\n             <br/>\n            </strong>\n            <br/>\n            El programa de Derecho de la Universidad Cooperativa de Colombia, en su condici\u00f3n especial y por su origen y organizaci\u00f3n se ubica dentro del sector de la econom\u00eda solidaria, proyecta profesionales competentes con criterios pol\u00edticos que les permiten incorporarse a la vida pol\u00edtica y administrativa de la regi\u00f3n con unos altos niveles de eficiencia y calidad en el ejercicio del Derecho, adem\u00e1s de contribuir en muy buena medida con la soluci\u00f3n de conflictos de intereses jur\u00eddicos, de orden cient\u00edfico, todo ello, fundado en los principios del respeto por la diversidad, la solidaridad, justicia y equidad. Formar profesionales del Derecho con un perfil que rompe con el modelo tradicional se convierte en la f\u00f3rmula adecuada para estimular la mano de obra, elevar la competitividad y la productividad.\n            <br/>\n            <br/>\n            <br/>\n            <strong>\n             Campos de acci\u00f3n\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            El abogado de la universidad cooperativa de Colombia, actuar\u00e1 con criterios pol\u00edticos, l\u00edderes de la comunidad con conocimientos y competencias para ser conciliadores, negociadores, administradores de la justicia en lo p\u00fablico, lo privado y la econom\u00eda solidaria. La formaci\u00f3n de un abogado con capacidades para el asesoramiento de la creaci\u00f3n y desarrollo de las empresas pertenecientes al sector de la Econom\u00eda Solidaria y el Cooperativismo.\n            <br/>\n            <br/>\n           </div>\n           <div style=\"text-align: justify;\">\n            Tendr\u00e1 una especialidad en la medida que adquiere competencias para desenvolverse en su contexto propio; es decir, adquiere y desarrolla el aprendizaje significativo aportando a las realidades locales desde la pr\u00e1ctica en el consultorio jur\u00eddico, las r\u00e9plicas, actividades de extensi\u00f3n Universitaria, semilleros y grupos de investigaci\u00f3n socio jur\u00eddica.\n            <br/>\n            <br/>\n           </div>\n           <div style=\"text-align: justify;\">\n            El programa de Derecho en el campus Barrancabermeja, permite generar competencias- conocimientos, habilidades y actitudes para desenvolverse en entornos de econom\u00edas asociadas a los recursos naturales, el Medio ambiente y el conflicto social y armado. Su pr\u00e1ctica contextualizada y cercana con la realidad, hace que el estudiante aplique las teor\u00edas y aporte al desarrollo de su propio territorio.\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"337 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2800\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/1/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/11/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. Las particularidades de este programa que se relaciona con la formaci\u00f3n en econom\u00eda solidaria, profesionales con criterios pol\u00edticos e investigativos, preparados para la proyecci\u00f3n social e internacionalizaci\u00f3n orientada a la interacci\u00f3n de conocimientos te\u00f3ricos y pr\u00e1cticos entre las comunidades acad\u00e9micas mundiales.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,estudiar,contaduria,universidad,coooperativa,ucc,ESTUDIAR,CONTADURIA,UNIVERSIDAD,COOOPERATIVA,UCC,Estudiar,Contaduria,Universidad,Coooperativa,Ucc\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. Las particularidades de este programa que se relaciona con la formaci\u00f3n en econom\u00eda solidaria, profesionales con criterios pol\u00edticos e investigativos, preparados para la proyecci\u00f3n social e internacionalizaci\u00f3n orientada a la interacci\u00f3n de conocimientos te\u00f3ricos y pr\u00e1cticos entre las comunidades acad\u00e9micas mundiales.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,estudiar,contaduria,universidad,coooperativa,ucc,ESTUDIAR,CONTADURIA,UNIVERSIDAD,COOOPERATIVA,UCC,Estudiar,Contaduria,Universidad,Coooperativa,Ucc\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. Las particularidades de este programa que se relaciona con la formaci\u00f3n en econom\u00eda solidaria, profesionales con criterios pol\u00edticos e investigativos, preparados para la proyecci\u00f3n social e internacionalizaci\u00f3n orientada a la interacci\u00f3n de conocimientos te\u00f3ricos y pr\u00e1cticos entre las comunidades acad\u00e9micas mundiales.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_10_230026.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_152022@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Contadur\u00eda P\u00fablica\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          Las particularidades de este programa que se relaciona con la formaci\u00f3n en econom\u00eda solidaria, profesionales con criterios pol\u00edticos e investigativos, preparados para la proyecci\u00f3n social e internacionalizaci\u00f3n orientada a la interacci\u00f3n de conocimientos te\u00f3ricos y pr\u00e1cticos entre las comunidades acad\u00e9micas mundiales.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            54831\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 13065 de Agosto 13 de 2014, vigencia por 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Profesional Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Contador P\u00fablico\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <div style=\"text-align: justify;\">\n            <strong>\n             Objeto de estudio\n            </strong>\n            <br>\n             <br/>\n             Aplica las teor\u00edas, m\u00e9todos, instrumentos y t\u00e9cnicas del conocimiento contable para estudiar la realidad econ\u00f3mica, financiera, administrativa, social y ambiental, con el fin de satisfacer las siguientes necesidades sociales:\n             <br/>\n             <br/>\n            </br>\n           </div>\n           <div style=\"text-align: justify;\">\n            <ul>\n             <li>\n              Generar informaci\u00f3n financiera \u00fatil en el proceso de toma de decisiones de usuarios espec\u00edficos, o indeterminados de la sociedad.\n             </li>\n             <li>\n              Ejercer el control financiero del capital, para medir el desempe\u00f1o financiero de las organizaciones, as\u00ed como garantizar la fiabilidad de la informaci\u00f3n financiera.\n             </li>\n             <li>\n              Cuantificar y controlar la riqueza de la sociedad, y velar por el inter\u00e9s p\u00fablico.\n             </li>\n             <li>\n              La contabilidad permite medir, controlar, evaluar e informar sobre la din\u00e1mica o circularizaci\u00f3n de recursos, en los procesos de producci\u00f3n, distribuci\u00f3n y conservaci\u00f3n de riquezas, en el marco del desarrollo econ\u00f3mico y social del hombre; la contadur\u00eda apoyada en el conocimiento contable genera informaci\u00f3n financiera \u00fatil en el proceso de toma de decisiones de los distintos usuarios de la informaci\u00f3n.\n             </li>\n            </ul>\n            <br/>\n            <p>\n             <strong>\n              Campos de acci\u00f3n\n              <br/>\n             </strong>\n             <br/>\n             El profesional de Contadur\u00eda P\u00fablica de la Universidad Cooperativa de Colombia es un profesional integral, l\u00edder con sentido de responsabilidad social, \u00e9tico, solidario innovador, creativo y adaptable al cambio. Estar\u00e1 en capacidad de dar Fe P\u00fablica de los actos propios de la disciplina contable, podr\u00e1 desempe\u00f1arse como: asesor contable internacional, asesor contable en el sector p\u00fablico y privado, gerente y asesor financiero, director y asesor del \u00e1rea tributaria, revisor fiscal, director de control interno, revisor fiscal , director de control interno, director de presupuesto, empresario, asesor contable ambiental, director de Costos, auditor interno y externo, asesor de sistemas de informaci\u00f3n contable, investigador contable, financiero y ambiental, perito contable y financiero y asesor y formulador de proyectos y dem\u00e1s actividades inherentes a la disciplina contable y la Contadur\u00eda P\u00fablica.\n            </p>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"337 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2843\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/1/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/11/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Derecho Procesal Penal . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Derecho Procesal Penal . La especializaci\u00f3n en procesal penal permite adquirir habilidades necesarias para profundizar el Sistema Penal Colombiano y  las normas propias del Derecho Penal que lo califican como un profesional competitivo e id\u00f3neo en un mundo globalizado;  experto en los postulados de aplicaci\u00f3n de la justicia, que actua con \u00e9tica y destreza, respetando las garant\u00edas procesales a fin de obtener una aproximaci\u00f3n a la verdad real, para que no impere la impunidad en el conglomerado social. \" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion,derecho,procesal,penal,universidad,cooperativa,barrancabermeja,ESPECIALIZACION,DERECHO,PROCESAL,PENAL,UNIVERSIDAD,COOPERATIVA,BARRANCABERMEJA,Especializacion,Derecho,Procesal,Penal,Universidad,Cooperativa,Barrancabermeja\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Derecho Procesal Penal . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Derecho Procesal Penal . La especializaci\u00f3n en procesal penal permite adquirir habilidades necesarias para profundizar el Sistema Penal Colombiano y  las normas propias del Derecho Penal que lo califican como un profesional competitivo e id\u00f3neo en un mundo globalizado;  experto en los postulados de aplicaci\u00f3n de la justicia, que actua con \u00e9tica y destreza, respetando las garant\u00edas procesales a fin de obtener una aproximaci\u00f3n a la verdad real, para que no impere la impunidad en el conglomerado social. \" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion,derecho,procesal,penal,universidad,cooperativa,barrancabermeja,ESPECIALIZACION,DERECHO,PROCESAL,PENAL,UNIVERSIDAD,COOPERATIVA,BARRANCABERMEJA,Especializacion,Derecho,Procesal,Penal,Universidad,Cooperativa,Barrancabermeja\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Derecho Procesal Penal . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Derecho Procesal Penal . La especializaci\u00f3n en procesal penal permite adquirir habilidades necesarias para profundizar el Sistema Penal Colombiano y  las normas propias del Derecho Penal que lo califican como un profesional competitivo e id\u00f3neo en un mundo globalizado;  experto en los postulados de aplicaci\u00f3n de la justicia, que actua con \u00e9tica y destreza, respetando las garant\u00edas procesales a fin de obtener una aproximaci\u00f3n a la verdad real, para que no impere la impunidad en el conglomerado social. \" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_10_230026.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_152022@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja-337.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Barrancabermeja\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Derecho Procesal Penal\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La especializaci\u00f3n en procesal penal permite adquirir habilidades necesarias para profundizar el Sistema Penal Colombiano y  las normas propias del Derecho Penal que lo califican como un profesional competitivo e id\u00f3neo en un mundo globalizado;  experto en los postulados de aplicaci\u00f3n de la justicia, que actua con \u00e9tica y destreza, respetando las garant\u00edas procesales a fin de obtener una aproximaci\u00f3n a la verdad real, para que no impere la impunidad en el conglomerado social.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            101764\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 6269 del 08 de junio de 2012, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista En Derecho Procesal Penal\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            30\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p style=\"text-align: justify;\">\n            <strong>\n             Objeto de estudio\n            </strong>\n            <br>\n             <br/>\n             La Especializaci\u00f3n propende por la profundizaci\u00f3n en la rama del Derecho Penal adjetivo, desde su componente te\u00f3rico y normativo y desde su relaci\u00f3n con la sociolog\u00eda y la axiolog\u00eda, esto es, desde una dimensi\u00f3n trialista del mundo jur\u00eddico que le otorga a su vez la interdisciplinariedad.\n             <br/>\n             <br/>\n             <br/>\n             <strong>\n              Campos de acci\u00f3n\n             </strong>\n             <br/>\n             <br/>\n            </br>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             En el \u00e1rea Jurisdiccional de los poderes p\u00fablicos\n            </li>\n            <li>\n             Como agente del Ministerio P\u00fablico\n            </li>\n            <li>\n             Apoderado en causas penales ante organismos, tribunales y cortes nacionales e internacionales encargados de la protecci\u00f3n de los Derechos Humanos\n            </li>\n            <li>\n             Asesor, consultor y defensor de entidades p\u00fablicas y privadas\n            </li>\n            <li>\n             Investigador \u00e1reas jur\u00eddico penales y en grupos y proyectos interdisciplinarios en los que la Disciplina Procesal Penal tenga asidero.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"337 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"4882\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/1/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-barrancabermeja/listado/productos/11/337.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n"]