["<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo. El programa de Comunicaci\u00f3n Social \u0096 Periodismo forma profesionales con \u00e9nfasis especial en comunicaci\u00f3n participativa ciudadana. Profesionales competentes para comprender, analizar e interpretar \u00a0la realidad (social, pol\u00edtica, econ\u00f3mica, cultural y ecol\u00f3gica).\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,comunicacion,social,periodismo,uniminuto,bello,antioquia,carrera,profesional,COMUNICACION,SOCIAL,PERIODISMO,UNIMINUTO,BELLO,ANTIOQUIA,CARRERA,PROFESIONAL,Comunicacion,Social,Periodismo,Uniminuto,Bello,Antioquia,Carrera,Profesional\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo. El programa de Comunicaci\u00f3n Social \u0096 Periodismo forma profesionales con \u00e9nfasis especial en comunicaci\u00f3n participativa ciudadana. Profesionales competentes para comprender, analizar e interpretar \u00a0la realidad (social, pol\u00edtica, econ\u00f3mica, cultural y ecol\u00f3gica).\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,comunicacion,social,periodismo,uniminuto,bello,antioquia,carrera,profesional,COMUNICACION,SOCIAL,PERIODISMO,UNIMINUTO,BELLO,ANTIOQUIA,CARRERA,PROFESIONAL,Comunicacion,Social,Periodismo,Uniminuto,Bello,Antioquia,Carrera,Profesional\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo. El programa de Comunicaci\u00f3n Social \u0096 Periodismo forma profesionales con \u00e9nfasis especial en comunicaci\u00f3n participativa ciudadana. Profesionales competentes para comprender, analizar e interpretar \u00a0la realidad (social, pol\u00edtica, econ\u00f3mica, cultural y ecol\u00f3gica).\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto_-2013_07_15_214016.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Comunicaci\u00f3n Social y Periodismo\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El programa de Comunicaci\u00f3n Social \u0096 Periodismo forma profesionales con \u00e9nfasis especial en comunicaci\u00f3n participativa ciudadana. Profesionales competentes para comprender, analizar e interpretar \u00a0la realidad (social, pol\u00edtica, econ\u00f3mica, cultural y ecol\u00f3gica).\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            52338\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 10948 del 22 de agosto de 2013, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Comunicador Social - Periodista\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            162\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <strong>\n            Perfil Profesional.\n           </strong>\n           <br>\n            <br/>\n            El egresado estar\u00e1 en capacidad de gestar, procesar, difundir y socializar la informaci\u00f3n de inter\u00e9s p\u00fablico a trav\u00e9s de los diferentes medios de informaci\u00f3n y de comunicaci\u00f3n. De igual forma ser\u00e1n capaces de incidir significativamente en la transformaci\u00f3n social con sentido cr\u00edtico, \u00e9tico y responsable.\n            <br/>\n            <br/>\n            <br/>\n            <strong>\n             Perfil Ocupacional.\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            El Comunicador Social \u2013 Periodista de Uniminuto estar\u00e1 en la capacidad de:\n            <br/>\n            <br/>\n            <ul>\n             <li>\n              Planear, gestionar procesos de investigaci\u00f3n period\u00edstica \u00a0con un uso adecuado de los g\u00e9neros informativos.\n             </li>\n             <li>\n              Coordinar e integrar equipos de trabajo que desarrollen procesos de comunicaci\u00f3n y periodismo.\n             </li>\n             <li>\n              Desarrollar procesos de investigaci\u00f3n, \u00a0dise\u00f1o y producci\u00f3n de mensajes en medios de informaci\u00f3n impresos, sonoros, audiovisuales y apoyados en las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Planear procesos de comunicaci\u00f3n participativa \u00a0en barrios, Instituciones escolares, organizaciones no gubernamentales, instituciones del estado y otras organizaciones o colectividades.\n             </li>\n             <li>\n              Dise\u00f1ar y ejecutar proyectos de investigaci\u00f3n en comunicaci\u00f3n y en periodismo ciudadano.\n             </li>\n             <li>\n              Gestionar y asesorar proyectos comunicativos en organizaciones de diferente tipo.\n             </li>\n             <li>\n              Dise\u00f1ar, formular y ejecutar proyectos de comunicaci\u00f3n y desarrollo que apunten al mejoramiento de la calidad de vida de los ciudadanos.\n             </li>\n            </ul>\n            <div>\n             <br/>\n             <strong>\n              Sede Donde se Ofrece:\n             </strong>\n             Bello.\n             <br/>\n             <br/>\n            </div>\n            <div>\n             Para mayor Informaci\u00f3n\n             <span style=\"text-decoration: underline;\">\n              <strong>\n               <a href=\"http://www.bello.uniminuto.edu/comunicacionsocial.html\" target=\"_blank\">\n                HAZ CLICK AQUI\n                <br/>\n                <br/>\n               </a>\n              </strong>\n             </span>\n            </div>\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"85 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2153\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/1/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/6/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/11/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1139.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/proceso-de-admision-986.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisi\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/campus/campus----sede-bello-992.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Campus -  Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2738.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO, seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/antioquia-e-una-apuesta-por-el-emprendimiento-en-el-departamento-2737.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Antioquia E, una apuesta por el emprendimiento en el departamento\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/juan-arango-representante-en-oratoria-de-uniminuto-en-mexico-2710.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Juan Arango representante en oratoria de UNIMINUTO en M\u00e9xico\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2709.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO Seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/concurso-de-cuento-en-ingles-y-visita-del-consul-honorario-de-gran-bretana-2708.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Concurso de cuento en ingl\u00e9s y Visita del c\u00f3nsul honorario de Gran Breta\u00f1a\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/iv-rueda-de-la-solidaridad-2695.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               IV rueda de la solidaridad\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/graduada-de-uniminuto-recibe-reconocimiento-por-articulo-de-grado--2694.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Graduada de Uniminuto recibe reconocimiento por art\u00edculo de grado\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/entrega-de-certificados-de-becas-a-278-estudiantes-2684.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Entrega de certificados de becas a 278 estudiantes\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/desafio-de-comunicaciones-uniminuto-2014-2680.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Desaf\u00edo de comunicaciones UNIMINUTO 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/jornadas-universitarias-vive-latinoamerica-2660.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Jornadas Universitarias \"Vive Latinoam\u00e9rica\"\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/convenios-internacionales--1975.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1342.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/por-que-estudiar-en-la-uniminuto-sede-bello-991.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 estudiar en la Uniminuto sede Bello?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-bello-990.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-bello-989.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/becas-e-incentivos-988.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/financiacion-987.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter uniminutobello\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/uniminutobello\" width=\"100%\">\n            Tweets by uniminutobello\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fpages/Uniminuto-Seccional-Bello/207348442626243?fref=ts&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"6.311009007764545, -75.55496265657024\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Trabajo Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Trabajo Social. El programa de Trabajo Social forma profesionales de las ciencias sociales con enfoques y visi\u00f3n econ\u00f3mica gerencial que les permite participar e intervenir en procesos comunitarios, en procesos de formulaci\u00f3n de programas y proyectos sociales y en procesos de formaci\u00f3n pol\u00edticas sociales.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,trabajo,social,uniminuto,bello,antioquia,carrera,profesional,TRABAJO,SOCIAL,UNIMINUTO,BELLO,ANTIOQUIA,CARRERA,PROFESIONAL,Trabajo,Social,Uniminuto,Bello,Antioquia,Carrera,Profesional\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Trabajo Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Trabajo Social. El programa de Trabajo Social forma profesionales de las ciencias sociales con enfoques y visi\u00f3n econ\u00f3mica gerencial que les permite participar e intervenir en procesos comunitarios, en procesos de formulaci\u00f3n de programas y proyectos sociales y en procesos de formaci\u00f3n pol\u00edticas sociales.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,trabajo,social,uniminuto,bello,antioquia,carrera,profesional,TRABAJO,SOCIAL,UNIMINUTO,BELLO,ANTIOQUIA,CARRERA,PROFESIONAL,Trabajo,Social,Uniminuto,Bello,Antioquia,Carrera,Profesional\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Trabajo Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Trabajo Social. El programa de Trabajo Social forma profesionales de las ciencias sociales con enfoques y visi\u00f3n econ\u00f3mica gerencial que les permite participar e intervenir en procesos comunitarios, en procesos de formulaci\u00f3n de programas y proyectos sociales y en procesos de formaci\u00f3n pol\u00edticas sociales.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto_-2013_07_15_214016.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Trabajo Social\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El programa de Trabajo Social forma profesionales de las ciencias sociales con enfoques y visi\u00f3n econ\u00f3mica gerencial que les permite participar e intervenir en procesos comunitarios, en procesos de formulaci\u00f3n de programas y proyectos sociales y en procesos de formaci\u00f3n pol\u00edticas sociales.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            15623\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 13848 del 1 de junio de 2016, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Trabajador Social\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            9 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            162\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <strong>\n            Perfil Profesional.\n            <br>\n             <br/>\n            </br>\n           </strong>\n           Los Trabajadores Sociales de\n           <strong>\n            UNIMINUTO\n           </strong>\n           son profesionales comprometidos con la realidad social, competentes para comprenderla, analizarla e interpretarla y con plena convicci\u00f3n de ser formadores y hacedores de comunidad, agentes de cambio en la construcci\u00f3n del tejido social que sirva de base a la transformaci\u00f3n de nuestra sociedad.\n           <br/>\n           <br/>\n           <br/>\n           <strong>\n            Perfil Ocupacional.\n           </strong>\n           <br/>\n           <br/>\n           El Trabajador Social egresado de\n           <strong>\n            UNIMINUTO\n           </strong>\n           podr\u00e1 desempe\u00f1arse en \u00a0el campo administrativo, p\u00fablico o privado, como Director de Organizaciones, Gerente de programas Sociales, Jefe de Proyectos, Trabajador de Campo, adem\u00e1s de Investigador y Formulador de Pol\u00edticas Sociales.\n           <br/>\n           <br/>\n           Su formulaci\u00f3n le permitir\u00e1 trabajar en el campo de atenci\u00f3n y/o asistencial, con personas, familias, grupos, comunidades, instituciones y localidades, entidades p\u00fablicas y privadas y del tercer sector, en funciones de promoci\u00f3n, prevenci\u00f3n, educaci\u00f3n, terapia, rehabilitaci\u00f3n, investigaci\u00f3n, administraci\u00f3n y gerencia social.\n           <br/>\n           <br/>\n           Igualmente le permitir\u00e1, en el campo de las asesor\u00edas, encaminarse a la planeaci\u00f3n, y la orientaci\u00f3n de procesos que fomentan la democracia, la organizaci\u00f3n y la participaci\u00f3n social; racionalizando y disponiendo recursos, coordinando redes y comit\u00e9s, buscando mejorar las interacciones y la calidad de vida de las personas y su entorno a trav\u00e9s del apoyo a procesos sociales autogestionarios.\n           <br/>\n           <br/>\n           <strong>\n            Programa:\n           </strong>\n           Trabajo Social\n           <br/>\n           <strong>\n            C\u00f3digo SNIES:\n           </strong>\n           15623\n           <br/>\n           <strong>\n            T\u00edtulo Obtenido:\n           </strong>\n           Trabajador Social\n           <br/>\n           <strong>\n            Nivel del Programa:\n           </strong>\n           Profesional\n           <br/>\n           <strong>\n            Metodolog\u00eda:\n           </strong>\n           Presencial\n           <br/>\n           <strong>\n            Sedes:\n           </strong>\n           Bello\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"85 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2151\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/1/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/6/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/11/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1139.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/proceso-de-admision-986.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisi\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/campus/campus----sede-bello-992.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Campus -  Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2738.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO, seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/antioquia-e-una-apuesta-por-el-emprendimiento-en-el-departamento-2737.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Antioquia E, una apuesta por el emprendimiento en el departamento\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/juan-arango-representante-en-oratoria-de-uniminuto-en-mexico-2710.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Juan Arango representante en oratoria de UNIMINUTO en M\u00e9xico\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2709.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO Seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/concurso-de-cuento-en-ingles-y-visita-del-consul-honorario-de-gran-bretana-2708.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Concurso de cuento en ingl\u00e9s y Visita del c\u00f3nsul honorario de Gran Breta\u00f1a\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/iv-rueda-de-la-solidaridad-2695.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               IV rueda de la solidaridad\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/graduada-de-uniminuto-recibe-reconocimiento-por-articulo-de-grado--2694.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Graduada de Uniminuto recibe reconocimiento por art\u00edculo de grado\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/entrega-de-certificados-de-becas-a-278-estudiantes-2684.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Entrega de certificados de becas a 278 estudiantes\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/desafio-de-comunicaciones-uniminuto-2014-2680.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Desaf\u00edo de comunicaciones UNIMINUTO 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/jornadas-universitarias-vive-latinoamerica-2660.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Jornadas Universitarias \"Vive Latinoam\u00e9rica\"\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/convenios-internacionales--1975.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1342.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/por-que-estudiar-en-la-uniminuto-sede-bello-991.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 estudiar en la Uniminuto sede Bello?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-bello-990.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-bello-989.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/becas-e-incentivos-988.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/financiacion-987.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter uniminutobello\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/uniminutobello\" width=\"100%\">\n            Tweets by uniminutobello\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fpages/Uniminuto-Seccional-Bello/207348442626243?fref=ts&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"6.311009007764545, -75.55496265657024\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria. La Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n comunitaria busca formar profesionales integrales para dinamizar, facilitar y fortalecer procesos de organizaci\u00f3n y participaci\u00f3n comunitaria adecuados a las particularidades del contexto, posibilitando una interacci\u00f3n social profesional/comunidad generadora de saberes para el desarrollo social, desde una perspectiva sociocr\u00edtica.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,especializaci\u00f3n, posgrado, uniminuto, comunidad, bienestar,ESPECIALIZACI\u00f3N, POSGRADO, UNIMINUTO, COMUNIDAD, BIENESTAR,Especializaci\u00f3n,Posgrado,Uniminuto,Comunidad,Bienestar\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria. La Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n comunitaria busca formar profesionales integrales para dinamizar, facilitar y fortalecer procesos de organizaci\u00f3n y participaci\u00f3n comunitaria adecuados a las particularidades del contexto, posibilitando una interacci\u00f3n social profesional/comunidad generadora de saberes para el desarrollo social, desde una perspectiva sociocr\u00edtica.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,especializaci\u00f3n, posgrado, uniminuto, comunidad, bienestar,ESPECIALIZACI\u00f3N, POSGRADO, UNIMINUTO, COMUNIDAD, BIENESTAR,Especializaci\u00f3n,Posgrado,Uniminuto,Comunidad,Bienestar\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria. La Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n comunitaria busca formar profesionales integrales para dinamizar, facilitar y fortalecer procesos de organizaci\u00f3n y participaci\u00f3n comunitaria adecuados a las particularidades del contexto, posibilitando una interacci\u00f3n social profesional/comunidad generadora de saberes para el desarrollo social, desde una perspectiva sociocr\u00edtica.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto_-2013_07_15_214016.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n comunitaria busca formar profesionales integrales para dinamizar, facilitar y fortalecer procesos de organizaci\u00f3n y participaci\u00f3n comunitaria adecuados a las particularidades del contexto, posibilitando una interacci\u00f3n social profesional/comunidad generadora de saberes para el desarrollo social, desde una perspectiva sociocr\u00edtica.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            106173\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 4218 del , vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista en Intervenci\u00f3n Comunitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            24\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <div style=\"text-align: justify;\">\n            <p>\n             <strong>\n              Perfil del aspirante\n             </strong>\n             <br>\n              <br/>\n              Podr\u00e1 ser aspirante a la Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria todo profesional de las ciencias educativas sociales y humanas, que tenga inter\u00e9s en investigar, profundizar y desarrollar habilidades para la acci\u00f3n social comunitaria. Adem\u00e1s, debe caracterizarse por tener las siguientes competencias iniciales:\n             </br>\n            </p>\n            <p>\n             \u2022 Habilidades b\u00e1sicas de lectura y escritura.\n             <br/>\n             \u2022 Habilidades de interpretaci\u00f3n, argumentaci\u00f3n y proposici\u00f3n frente a un texto y/o problema dado.\n             <br/>\n             \u2022 Capacidad para dialogar y argumentar con tolerancia y respeto.\n             <br/>\n             \u2022 Sensibilidad para la lectura de contextos, reflexi\u00f3n y an\u00e1lisis de las diversas problem\u00e1ticas presentes en las comunidades.\n             <br/>\n             \u2022 Conocimientos b\u00e1sicos sobre procesos de intervenci\u00f3n comunitaria.\n             <br/>\n             \u2022 Habilidades para interlocuci\u00f3n e interacci\u00f3n con comunidades.\n            </p>\n            <p>\n             Con la intenci\u00f3n lograr la orientaci\u00f3n vocacional del estudiante en el campo de estudio propuesto por la Especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria, se realiza un proceso de inducci\u00f3n inicial, en el que tanto estudiantes como docentes tienen la posibilidad de plantear los alcances, exigencias y expectativas del proceso de formaci\u00f3n, dando la posibilidad de que los estudiantes convaliden su vocaci\u00f3n para el \u00e1rea de especializaci\u00f3n ofrecida por el programa.\n             <br/>\n             <br/>\n            </p>\n            <p>\n             <strong>\n              Perfil del graduado\n              <br/>\n             </strong>\n             <br/>\n             El profesional Especialista en Intervenci\u00f3n Comunitaria de la Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios tendr\u00e1 una formaci\u00f3n orientada a:\n            </p>\n            <p>\n             \u2022 Comprender la intervenci\u00f3n social de manera cr\u00edtica como interacci\u00f3n social generadora de saberes que potencian el desarrollo de las comunidades.\n             <br/>\n             \u2022 Analizar las diferentes posturas epistemol\u00f3gicas y te\u00f3ricas desde donde se propone la intervenci\u00f3n comunitaria.\n             <br/>\n             \u2022 Desarrollar investigaciones orientadas a la caracterizaci\u00f3n y comprensi\u00f3n de problemas y procesos sociales en comunidades urbanas y rurales y sobre diferentes formas organizativas de car\u00e1cter sectorial, cultural y pol\u00edtico.\n            </p>\n            <p>\n             El profesional Especialista en Intervenci\u00f3n Comunitaria de la Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios estar\u00e1 en capacidad de:\n            </p>\n            <p>\n             \u2022 Asesorar el dise\u00f1o, ejecuci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos de intervenci\u00f3n comunitaria promovidos desde entidades de car\u00e1cter gubernamental, no gubernamental y comunitario.\n             <br/>\n             \u2022 Formular, gestionar, ejecutar y evaluar planes, programas y proyectos de intervenci\u00f3n comunitaria que propendan por el desarrollo social de sectores poblacionales diversos.\n             <br/>\n             \u2022 Dise\u00f1ar e implementar estrategias pedag\u00f3gicas de intervenci\u00f3n social que reconozcan y potencien los saberes comunitarios.\n             <br/>\n             \u2022 Realizar estudios sociales de las problem\u00e1ticas sociales que a traviesan la vida de las comunidades tanto rurales como urbanas y las nuevas formas de configuraci\u00f3n de comunidades.\n            </p>\n            <p>\n             Estas competencias se encuentran en coherencia con la necesidad contextual de formar especialistas, con un mayor nivel de profundizaci\u00f3n tem\u00e1tica, que faciliten la puesta en marcha de procesos de desarrollo comunitario, que tengan como criterio la participaci\u00f3n, la integraci\u00f3n de sectores vulnerables y la recuperaci\u00f3n de saberes comunitarios, que demanda en la actualidad el contexto local, regional y nacional de alta conflictividad social.\n            </p>\n            <ol>\n             <li>\n              Adicionalmente, el perfil del graduado tiene correspondencia con la misi\u00f3n, visi\u00f3n, objetivos y principios de formaci\u00f3n del programa de especializaci\u00f3n en Intervenci\u00f3n Comunitaria, en la medida que dan cuenta de la apropiaci\u00f3n de fundamentos epistemol\u00f3gicos y metodol\u00f3gicos de la intervenci\u00f3n comunitaria que facilitan el fortalecimiento de procesos de organizaci\u00f3n y participaci\u00f3n de las comunidades, a partir de una actitud \u00e9tica y un esp\u00edritu de servicio, que dan cuenta de la formaci\u00f3n integral de los especialistas, tal y como se lo propone UNIMINUTO.\n             </li>\n            </ol>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"85 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7181\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/1/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/6/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/11/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1139.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/proceso-de-admision-986.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisi\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/campus/campus----sede-bello-992.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Campus -  Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2738.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO, seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/antioquia-e-una-apuesta-por-el-emprendimiento-en-el-departamento-2737.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Antioquia E, una apuesta por el emprendimiento en el departamento\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/juan-arango-representante-en-oratoria-de-uniminuto-en-mexico-2710.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Juan Arango representante en oratoria de UNIMINUTO en M\u00e9xico\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2709.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO Seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/concurso-de-cuento-en-ingles-y-visita-del-consul-honorario-de-gran-bretana-2708.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Concurso de cuento en ingl\u00e9s y Visita del c\u00f3nsul honorario de Gran Breta\u00f1a\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/iv-rueda-de-la-solidaridad-2695.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               IV rueda de la solidaridad\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/graduada-de-uniminuto-recibe-reconocimiento-por-articulo-de-grado--2694.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Graduada de Uniminuto recibe reconocimiento por art\u00edculo de grado\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/entrega-de-certificados-de-becas-a-278-estudiantes-2684.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Entrega de certificados de becas a 278 estudiantes\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/desafio-de-comunicaciones-uniminuto-2014-2680.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Desaf\u00edo de comunicaciones UNIMINUTO 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/jornadas-universitarias-vive-latinoamerica-2660.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Jornadas Universitarias \"Vive Latinoam\u00e9rica\"\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/convenios-internacionales--1975.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1342.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/por-que-estudiar-en-la-uniminuto-sede-bello-991.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 estudiar en la Uniminuto sede Bello?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-bello-990.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-bello-989.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/becas-e-incentivos-988.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/financiacion-987.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter uniminutobello\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/uniminutobello\" width=\"100%\">\n            Tweets by uniminutobello\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fpages/Uniminuto-Seccional-Bello/207348442626243?fref=ts&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"6.311009007764545, -75.55496265657024\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica. El programa de Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica de la Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios, tiene como objetivo formar profesionales \u00edntegros con responsabilidad social, preparados para gestionar t\u00e1ctica y operativamente las actividades log\u00edsticas de la cadena abastecimiento con enfoque sistem\u00e1tico, altamente innovador, capacitados para solucionar problemas y plantear alternativas que garanticen el cumplimiento de la promesa de servicio y la satisfacci\u00f3n del inversionista.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,logistica,uniminuto,bello,antioquia,carrera,tecnologica,LOGISTICA,UNIMINUTO,BELLO,ANTIOQUIA,CARRERA,TECNOLOGICA,Logistica,Uniminuto,Bello,Antioquia,Carrera,Tecnologica\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica. El programa de Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica de la Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios, tiene como objetivo formar profesionales \u00edntegros con responsabilidad social, preparados para gestionar t\u00e1ctica y operativamente las actividades log\u00edsticas de la cadena abastecimiento con enfoque sistem\u00e1tico, altamente innovador, capacitados para solucionar problemas y plantear alternativas que garanticen el cumplimiento de la promesa de servicio y la satisfacci\u00f3n del inversionista.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,logistica,uniminuto,bello,antioquia,carrera,tecnologica,LOGISTICA,UNIMINUTO,BELLO,ANTIOQUIA,CARRERA,TECNOLOGICA,Logistica,Uniminuto,Bello,Antioquia,Carrera,Tecnologica\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica. El programa de Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica de la Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios, tiene como objetivo formar profesionales \u00edntegros con responsabilidad social, preparados para gestionar t\u00e1ctica y operativamente las actividades log\u00edsticas de la cadena abastecimiento con enfoque sistem\u00e1tico, altamente innovador, capacitados para solucionar problemas y plantear alternativas que garanticen el cumplimiento de la promesa de servicio y la satisfacci\u00f3n del inversionista.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto_-2013_07_15_214016.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El programa de Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica de la Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios, tiene como objetivo formar profesionales \u00edntegros con responsabilidad social, preparados para gestionar t\u00e1ctica y operativamente las actividades log\u00edsticas de la cadena abastecimiento con enfoque sistem\u00e1tico, altamente innovador, capacitados para solucionar problemas y plantear alternativas que garanticen el cumplimiento de la promesa de servicio y la satisfacci\u00f3n del inversionista.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            17757\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 20365 del 41971, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecnol\u00f3gica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecnologo En Logistica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            6 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            108\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <strong>\n            Perfil Ocupacional.\n           </strong>\n           <br>\n            <br/>\n            El Tecn\u00f3logo en log\u00edstica de la Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios estar\u00e1 en la capacidad de desempe\u00f1ar los siguientes cargos:\n            <br/>\n            <br/>\n            <ul>\n             <li>\n              Jefe de \u00e1reas de operaciones y planeaci\u00f3n log\u00edstica.\n             </li>\n             <li>\n              Jefe del \u00e1rea de distribuci\u00f3n y transportes.Jefe en el \u00e1rea de servicio al cliente.\n             </li>\n             <li>\n              Jefe de Almac\u00e9n y operaciones en centros de distribuci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Jefe en el \u00e1rea de recibo y despacho.\n             </li>\n             <li>\n              Jefe en el departamento de servicio al cliente.\n             </li>\n             <li>\n              Jefe en el \u00e1rea de aprovisionamiento y fuentes de suministros.Analista de Inventarios.\n             </li>\n            </ul>\n            <div>\n             <strong>\n              Sede donde se ofrece la Carrera:\n             </strong>\n             Bello\n            </div>\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"85 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2155\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/1/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/6/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/11/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1139.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/proceso-de-admision-986.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisi\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/campus/campus----sede-bello-992.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Campus -  Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2738.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO, seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/antioquia-e-una-apuesta-por-el-emprendimiento-en-el-departamento-2737.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Antioquia E, una apuesta por el emprendimiento en el departamento\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/juan-arango-representante-en-oratoria-de-uniminuto-en-mexico-2710.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Juan Arango representante en oratoria de UNIMINUTO en M\u00e9xico\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2709.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO Seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/concurso-de-cuento-en-ingles-y-visita-del-consul-honorario-de-gran-bretana-2708.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Concurso de cuento en ingl\u00e9s y Visita del c\u00f3nsul honorario de Gran Breta\u00f1a\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/iv-rueda-de-la-solidaridad-2695.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               IV rueda de la solidaridad\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/graduada-de-uniminuto-recibe-reconocimiento-por-articulo-de-grado--2694.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Graduada de Uniminuto recibe reconocimiento por art\u00edculo de grado\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/entrega-de-certificados-de-becas-a-278-estudiantes-2684.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Entrega de certificados de becas a 278 estudiantes\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/desafio-de-comunicaciones-uniminuto-2014-2680.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Desaf\u00edo de comunicaciones UNIMINUTO 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/jornadas-universitarias-vive-latinoamerica-2660.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Jornadas Universitarias \"Vive Latinoam\u00e9rica\"\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/convenios-internacionales--1975.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1342.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/por-que-estudiar-en-la-uniminuto-sede-bello-991.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 estudiar en la Uniminuto sede Bello?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-bello-990.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-bello-989.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/becas-e-incentivos-988.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/financiacion-987.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter uniminutobello\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/uniminutobello\" width=\"100%\">\n            Tweets by uniminutobello\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fpages/Uniminuto-Seccional-Bello/207348442626243?fref=ts&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"6.311009007764545, -75.55496265657024\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. &lt;br /&gt;El psic\u00f3logo egresado de &lt;strong&gt;UNIMINUTO&lt;/strong&gt; a Distancia se caracterizar\u00e1 por una formaci\u00f3n \u00e9tica-profesional y un desarrollo integral como persona, una s\u00f3lida fundamentaci\u00f3n te\u00f3rica-anal\u00edtica disciplinar, por saber aplicar principios psicol\u00f3gicos, con una orientaci\u00f3n hacia la constante actualizaci\u00f3n.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,psicologia,uniminuto,bello,antioquia,carrera,profesional,a,distancia,PSICOLOGIA,UNIMINUTO,BELLO,ANTIOQUIA,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Psicologia,Uniminuto,Bello,Antioquia,Carrera,Profesional,A,Distancia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. &lt;br /&gt;El psic\u00f3logo egresado de &lt;strong&gt;UNIMINUTO&lt;/strong&gt; a Distancia se caracterizar\u00e1 por una formaci\u00f3n \u00e9tica-profesional y un desarrollo integral como persona, una s\u00f3lida fundamentaci\u00f3n te\u00f3rica-anal\u00edtica disciplinar, por saber aplicar principios psicol\u00f3gicos, con una orientaci\u00f3n hacia la constante actualizaci\u00f3n.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,psicologia,uniminuto,bello,antioquia,carrera,profesional,a,distancia,PSICOLOGIA,UNIMINUTO,BELLO,ANTIOQUIA,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Psicologia,Uniminuto,Bello,Antioquia,Carrera,Profesional,A,Distancia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. &lt;br /&gt;El psic\u00f3logo egresado de &lt;strong&gt;UNIMINUTO&lt;/strong&gt; a Distancia se caracterizar\u00e1 por una formaci\u00f3n \u00e9tica-profesional y un desarrollo integral como persona, una s\u00f3lida fundamentaci\u00f3n te\u00f3rica-anal\u00edtica disciplinar, por saber aplicar principios psicol\u00f3gicos, con una orientaci\u00f3n hacia la constante actualizaci\u00f3n.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto_-2013_07_15_214016.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Psicolog\u00eda\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <br/>\n          El psic\u00f3logo egresado de\n          <strong>\n           UNIMINUTO\n          </strong>\n          a Distancia se caracterizar\u00e1 por una formaci\u00f3n \u00e9tica-profesional y un desarrollo integral como persona, una s\u00f3lida fundamentaci\u00f3n te\u00f3rica-anal\u00edtica disciplinar, por saber aplicar principios psicol\u00f3gicos, con una orientaci\u00f3n hacia la constante actualizaci\u00f3n.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            54369\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 6242 del 6 de abril de 2016, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Psic\u00f3logo\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            9 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            162\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           .\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"85 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2173\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/1/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/6/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/11/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br>\n             (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n            </br>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1139.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/proceso-de-admision-986.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisi\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/campus/campus----sede-bello-992.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Campus -  Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2738.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO, seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/antioquia-e-una-apuesta-por-el-emprendimiento-en-el-departamento-2737.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Antioquia E, una apuesta por el emprendimiento en el departamento\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/juan-arango-representante-en-oratoria-de-uniminuto-en-mexico-2710.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Juan Arango representante en oratoria de UNIMINUTO en M\u00e9xico\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2709.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO Seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/concurso-de-cuento-en-ingles-y-visita-del-consul-honorario-de-gran-bretana-2708.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Concurso de cuento en ingl\u00e9s y Visita del c\u00f3nsul honorario de Gran Breta\u00f1a\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/iv-rueda-de-la-solidaridad-2695.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               IV rueda de la solidaridad\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/graduada-de-uniminuto-recibe-reconocimiento-por-articulo-de-grado--2694.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Graduada de Uniminuto recibe reconocimiento por art\u00edculo de grado\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/entrega-de-certificados-de-becas-a-278-estudiantes-2684.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Entrega de certificados de becas a 278 estudiantes\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/desafio-de-comunicaciones-uniminuto-2014-2680.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Desaf\u00edo de comunicaciones UNIMINUTO 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/jornadas-universitarias-vive-latinoamerica-2660.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Jornadas Universitarias \"Vive Latinoam\u00e9rica\"\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/convenios-internacionales--1975.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1342.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/por-que-estudiar-en-la-uniminuto-sede-bello-991.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 estudiar en la Uniminuto sede Bello?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-bello-990.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-bello-989.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/becas-e-incentivos-988.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/financiacion-987.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter uniminutobello\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/uniminutobello\" width=\"100%\">\n            Tweets by uniminutobello\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fpages/Uniminuto-Seccional-Bello/207348442626243?fref=ts&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"6.311009007764545, -75.55496265657024\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia Social. Formar profesionales integrales para asumir liderazgo y gestionar instituciones p\u00fablicas, empresas y organizaciones sociales y comunitarias, con autonom\u00eda y responsabilidad social, orientado a la generaci\u00f3n de procesos de transformaci\u00f3n social, partiendo del an\u00e1lisis cr\u00edtico y sobre la pr\u00e1ctica del desarrollo social.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion, bello, uniminuto, gerencia, posgrado,ESPECIALIZACION, BELLO, UNIMINUTO, GERENCIA, POSGRADO,Especializacion,Bello,Uniminuto,Gerencia,Posgrado\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia Social. Formar profesionales integrales para asumir liderazgo y gestionar instituciones p\u00fablicas, empresas y organizaciones sociales y comunitarias, con autonom\u00eda y responsabilidad social, orientado a la generaci\u00f3n de procesos de transformaci\u00f3n social, partiendo del an\u00e1lisis cr\u00edtico y sobre la pr\u00e1ctica del desarrollo social.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion, bello, uniminuto, gerencia, posgrado,ESPECIALIZACION, BELLO, UNIMINUTO, GERENCIA, POSGRADO,Especializacion,Bello,Uniminuto,Gerencia,Posgrado\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia Social. Formar profesionales integrales para asumir liderazgo y gestionar instituciones p\u00fablicas, empresas y organizaciones sociales y comunitarias, con autonom\u00eda y responsabilidad social, orientado a la generaci\u00f3n de procesos de transformaci\u00f3n social, partiendo del an\u00e1lisis cr\u00edtico y sobre la pr\u00e1ctica del desarrollo social.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto_-2013_07_15_214016.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Gerencia Social\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          Formar profesionales integrales para asumir liderazgo y gestionar instituciones p\u00fablicas, empresas y organizaciones sociales y comunitarias, con autonom\u00eda y responsabilidad social, orientado a la generaci\u00f3n de procesos de transformaci\u00f3n social, partiendo del an\u00e1lisis cr\u00edtico y sobre la pr\u00e1ctica del desarrollo social.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8065\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 01298 del , vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista en Gerencia Social\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            24\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil Profesional:\n            </strong>\n            <br>\n             <br/>\n            </br>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Aplicar los procesos de planeaci\u00f3n tanto desde la empresa como desde el desarrollo urbano y regional, integrando la proyecci\u00f3n social como eje orientador de dichos procesos.\n            </li>\n            <li>\n             Dimensionar y diferenciar proyectos de car\u00e1cter netamente privado o p\u00fablico de los de car\u00e1cter social, comunitario autogesti\u00f3n y solidario, desarrollando capacidades para gestionarlos y evaluarlos.\n            </li>\n            <li>\n             Gestionar redes de colaboraci\u00f3n y cooperaci\u00f3n end\u00f3genas y ex\u00f3genas desde la formulaci\u00f3n de proyectos sociales.\n            </li>\n           </ul>\n           <p>\n            <br/>\n            <strong>\n             Perfil Ocupacional:\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Dise\u00f1ar estructuras organizativas con car\u00e1cter participativo que permitan cualificar los diferentes procesos de car\u00e1cter organizacional.\n            </li>\n            <li>\n             Proyectar y organizar el mercadeo para programas y proyectos tanto empresariales como solidarios, microempresariales y autogestionarios.\n            </li>\n            <li>\n             Prever y proyectar programas y proyectos de desarrollo organizacional p\u00fablico y/o privado, a nivel nacional, regional o municipal.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"85 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7180\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/1/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/6/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/11/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1139.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/proceso-de-admision-986.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisi\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/campus/campus----sede-bello-992.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Campus -  Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2738.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO, seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/antioquia-e-una-apuesta-por-el-emprendimiento-en-el-departamento-2737.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Antioquia E, una apuesta por el emprendimiento en el departamento\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/juan-arango-representante-en-oratoria-de-uniminuto-en-mexico-2710.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Juan Arango representante en oratoria de UNIMINUTO en M\u00e9xico\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2709.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO Seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/concurso-de-cuento-en-ingles-y-visita-del-consul-honorario-de-gran-bretana-2708.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Concurso de cuento en ingl\u00e9s y Visita del c\u00f3nsul honorario de Gran Breta\u00f1a\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/iv-rueda-de-la-solidaridad-2695.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               IV rueda de la solidaridad\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/graduada-de-uniminuto-recibe-reconocimiento-por-articulo-de-grado--2694.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Graduada de Uniminuto recibe reconocimiento por art\u00edculo de grado\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/entrega-de-certificados-de-becas-a-278-estudiantes-2684.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Entrega de certificados de becas a 278 estudiantes\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/desafio-de-comunicaciones-uniminuto-2014-2680.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Desaf\u00edo de comunicaciones UNIMINUTO 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/jornadas-universitarias-vive-latinoamerica-2660.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Jornadas Universitarias \"Vive Latinoam\u00e9rica\"\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/convenios-internacionales--1975.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1342.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/por-que-estudiar-en-la-uniminuto-sede-bello-991.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 estudiar en la Uniminuto sede Bello?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-bello-990.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-bello-989.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/becas-e-incentivos-988.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/financiacion-987.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter uniminutobello\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/uniminutobello\" width=\"100%\">\n            Tweets by uniminutobello\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fpages/Uniminuto-Seccional-Bello/207348442626243?fref=ts&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"6.311009007764545, -75.55496265657024\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. El Tecn\u00f3logo en Inform\u00e1tica de &lt;strong&gt;UNIMINUTO&lt;/strong&gt; es un profesional con formaci\u00f3n integral humana, recursivo, con actitud cr\u00edtica, competitivo y con las competencias necesarias para gestionar los procesos de infraestructura tecnol\u00f3gica o inform\u00e1tica de cualquier instituci\u00f3n y/o empresa, mantenimiento de aplicaciones, gestor de proyectos inform\u00e1ticos, analista y desarrollador de sistemas de informaci\u00f3n; capacitado para participar en proyectos de investigaci\u00f3n y con formaci\u00f3n para continuar sus estudios profesionales de ingenier\u00eda.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,tecnologia,informatica,uniminuto,bello,antioquia,carrera,tecnologica,TECNOLOGIA,INFORMATICA,UNIMINUTO,BELLO,ANTIOQUIA,CARRERA,TECNOLOGICA,Tecnologia,Informatica,Uniminuto,Bello,Antioquia,Carrera,Tecnologica\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. El Tecn\u00f3logo en Inform\u00e1tica de &lt;strong&gt;UNIMINUTO&lt;/strong&gt; es un profesional con formaci\u00f3n integral humana, recursivo, con actitud cr\u00edtica, competitivo y con las competencias necesarias para gestionar los procesos de infraestructura tecnol\u00f3gica o inform\u00e1tica de cualquier instituci\u00f3n y/o empresa, mantenimiento de aplicaciones, gestor de proyectos inform\u00e1ticos, analista y desarrollador de sistemas de informaci\u00f3n; capacitado para participar en proyectos de investigaci\u00f3n y con formaci\u00f3n para continuar sus estudios profesionales de ingenier\u00eda.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,tecnologia,informatica,uniminuto,bello,antioquia,carrera,tecnologica,TECNOLOGIA,INFORMATICA,UNIMINUTO,BELLO,ANTIOQUIA,CARRERA,TECNOLOGICA,Tecnologia,Informatica,Uniminuto,Bello,Antioquia,Carrera,Tecnologica\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. El Tecn\u00f3logo en Inform\u00e1tica de &lt;strong&gt;UNIMINUTO&lt;/strong&gt; es un profesional con formaci\u00f3n integral humana, recursivo, con actitud cr\u00edtica, competitivo y con las competencias necesarias para gestionar los procesos de infraestructura tecnol\u00f3gica o inform\u00e1tica de cualquier instituci\u00f3n y/o empresa, mantenimiento de aplicaciones, gestor de proyectos inform\u00e1ticos, analista y desarrollador de sistemas de informaci\u00f3n; capacitado para participar en proyectos de investigaci\u00f3n y con formaci\u00f3n para continuar sus estudios profesionales de ingenier\u00eda.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto_-2013_07_15_214016.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El Tecn\u00f3logo en Inform\u00e1tica de\n          <strong>\n           UNIMINUTO\n          </strong>\n          es un profesional con formaci\u00f3n integral humana, recursivo, con actitud cr\u00edtica, competitivo y con las competencias necesarias para gestionar los procesos de infraestructura tecnol\u00f3gica o inform\u00e1tica de cualquier instituci\u00f3n y/o empresa, mantenimiento de aplicaciones, gestor de proyectos inform\u00e1ticos, analista y desarrollador de sistemas de informaci\u00f3n; capacitado para participar en proyectos de investigaci\u00f3n y con formaci\u00f3n para continuar sus estudios profesionales de ingenier\u00eda.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            101522\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 2209 del 40267, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecnol\u00f3gica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecnologo En Informatica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            6 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            108\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <br>\n            <strong>\n             Perfil Profesional.\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            Asesor de nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y de las telecomunicaciones, gestor de la implementaci\u00f3n de dichas tecnolog\u00edas para la recolecci\u00f3n de datos, an\u00e1lisis, dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de dichas tecnolog\u00edas y creador de bases de datos.Es un profesional con la capacidad de utilizar herramientas t\u00e9cnicas y tecnol\u00f3gicas para la recolecci\u00f3n de datos, an\u00e1lisis, dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de nuevos sistemas que permitan dentro del \u00e1mbito laboral automatizar todos aquellos procedimientos requeridos en el mercado.\n            <br/>\n            <br/>\n            <br/>\n            <strong>\n             Perfil Ocupacional.\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            El Tecn\u00f3logo en Inform\u00e1tica de\n            <strong>\n             UNIMINUTO\n            </strong>\n            estar\u00e1 en capacidad de desempe\u00f1arse en el \u00e1mbito laboral como:\n            <br/>\n            <br/>\n            <ul>\n             <li>\n              Analista de sistemas de informaci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Desarrollador y administrador de bases de datos, Auxiliar en dise\u00f1o,\n             </li>\n             <li>\n              Implementaci\u00f3n y mantenimiento de bases de datos.\n             </li>\n             <li>\n              Instalaci\u00f3n, soporte y mantenimiento de programas de aplicaci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Coordinador Auxiliar de inform\u00e1tica o Infraestructura tecnol\u00f3gica de peque\u00f1as y medianas empresas.\n             </li>\n             <li>\n              Gestor de proyectos IT, Auxiliar o analista de uso de las nuevas tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y de telecomunicaciones.\n             </li>\n             <li>\n              Administrador de sistemas de informaci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Testing (evaluador de software).\n             </li>\n             <li>\n              Asesor organizacional de las empresas a nivel de desarrollo de nuevas tecnolog\u00edas, instructor en el \u00e1rea de inform\u00e1tica y administrador de servidores de datos de una empresa.\n             </li>\n            </ul>\n            <div>\n             Para mayor Informaci\u00f3n\n             <span style=\"text-decoration: underline;\">\n              <strong>\n               <a href=\"http://www.bello.uniminuto.edu/informatica.html\" target=\"_blank\">\n                HAZ CLICK AQUI\n               </a>\n              </strong>\n             </span>\n            </div>\n            <div>\n             <br/>\n             <strong>\n              Programa:\n             </strong>\n             Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica\n             <br/>\n             <strong>\n              C\u00f3digo SNIES:\n             </strong>\n             101522\n             <br/>\n             <strong>\n              T\u00edtulo Obtenido:\n             </strong>\n             Tecn\u00f3logo en inform\u00e1tica\n             <br/>\n             <strong>\n              Nivel del Programa:\n             </strong>\n             Tecnol\u00f3gico\n             <br/>\n             <strong>\n              Metodolog\u00eda:\n             </strong>\n             Presencial\n             <br/>\n             <strong>\n              Sedes:\n             </strong>\n             Bello\n            </div>\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"85 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2157\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/1/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/6/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/11/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1139.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/proceso-de-admision-986.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisi\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/campus/campus----sede-bello-992.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Campus -  Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2738.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO, seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/antioquia-e-una-apuesta-por-el-emprendimiento-en-el-departamento-2737.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Antioquia E, una apuesta por el emprendimiento en el departamento\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/juan-arango-representante-en-oratoria-de-uniminuto-en-mexico-2710.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Juan Arango representante en oratoria de UNIMINUTO en M\u00e9xico\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2709.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO Seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/concurso-de-cuento-en-ingles-y-visita-del-consul-honorario-de-gran-bretana-2708.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Concurso de cuento en ingl\u00e9s y Visita del c\u00f3nsul honorario de Gran Breta\u00f1a\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/iv-rueda-de-la-solidaridad-2695.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               IV rueda de la solidaridad\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/graduada-de-uniminuto-recibe-reconocimiento-por-articulo-de-grado--2694.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Graduada de Uniminuto recibe reconocimiento por art\u00edculo de grado\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/entrega-de-certificados-de-becas-a-278-estudiantes-2684.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Entrega de certificados de becas a 278 estudiantes\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/desafio-de-comunicaciones-uniminuto-2014-2680.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Desaf\u00edo de comunicaciones UNIMINUTO 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/jornadas-universitarias-vive-latinoamerica-2660.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Jornadas Universitarias \"Vive Latinoam\u00e9rica\"\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/convenios-internacionales--1975.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1342.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/por-que-estudiar-en-la-uniminuto-sede-bello-991.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 estudiar en la Uniminuto sede Bello?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-bello-990.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-bello-989.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/becas-e-incentivos-988.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/financiacion-987.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter uniminutobello\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/uniminutobello\" width=\"100%\">\n            Tweets by uniminutobello\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fpages/Uniminuto-Seccional-Bello/207348442626243?fref=ts&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"6.311009007764545, -75.55496265657024\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. &lt;br /&gt;El profesional del programa de Administraci\u00f3n de Empresas tiene como objetivo conocer, comprender y aplicar los fundamentos te\u00f3ricos y pr\u00e1cticos de los diferentes procesos administrativos, as\u00ed como la aplicaci\u00f3n de m\u00e9todos cient\u00edficos del conocimiento administrativo en diferentes \u00e1reas, para el sector p\u00fablico, solidario y privado, en el mercado nacional e internacional.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,empresas,uniminuto,bello,carrera,profesional,ADMINISTRACION,EMPRESAS,UNIMINUTO,BELLO,CARRERA,PROFESIONAL,Administracion,Empresas,Uniminuto,Bello,Carrera,Profesional\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. &lt;br /&gt;El profesional del programa de Administraci\u00f3n de Empresas tiene como objetivo conocer, comprender y aplicar los fundamentos te\u00f3ricos y pr\u00e1cticos de los diferentes procesos administrativos, as\u00ed como la aplicaci\u00f3n de m\u00e9todos cient\u00edficos del conocimiento administrativo en diferentes \u00e1reas, para el sector p\u00fablico, solidario y privado, en el mercado nacional e internacional.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,empresas,uniminuto,bello,carrera,profesional,ADMINISTRACION,EMPRESAS,UNIMINUTO,BELLO,CARRERA,PROFESIONAL,Administracion,Empresas,Uniminuto,Bello,Carrera,Profesional\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. &lt;br /&gt;El profesional del programa de Administraci\u00f3n de Empresas tiene como objetivo conocer, comprender y aplicar los fundamentos te\u00f3ricos y pr\u00e1cticos de los diferentes procesos administrativos, as\u00ed como la aplicaci\u00f3n de m\u00e9todos cient\u00edficos del conocimiento administrativo en diferentes \u00e1reas, para el sector p\u00fablico, solidario y privado, en el mercado nacional e internacional.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto_-2013_07_15_214016.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Administraci\u00f3n de Empresas\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <br/>\n          El profesional del programa de Administraci\u00f3n de Empresas tiene como objetivo conocer, comprender y aplicar los fundamentos te\u00f3ricos y pr\u00e1cticos de los diferentes procesos administrativos, as\u00ed como la aplicaci\u00f3n de m\u00e9todos cient\u00edficos del conocimiento administrativo en diferentes \u00e1reas, para el sector p\u00fablico, solidario y privado, en el mercado nacional e internacional.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            6726\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 17663 del del 6 de diciembre de 2013, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Administrador De Empresas\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            9 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            150\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <div style=\"text-align: justify;\">\n            <strong>\n             Perfil Ocupacional.\n             <br>\n              <br/>\n             </br>\n            </strong>\n           </div>\n           <div style=\"text-align: justify;\">\n            El egresado del programa profesional en Administraci\u00f3n de Empresas estar\u00e1 en capacidad de desarrollar procesos de planeaci\u00f3n de empresa, integrando la proyecci\u00f3n social como eje orientador de dichos procesos, interpretando los cambios operados en el Estado Colombiano y la din\u00e1mica que toma la administraci\u00f3n p\u00fablica actual, as\u00ed como aceptar las tendencias del siglo XXI, dimensionando y diferenciando proyectos de car\u00e1cter privado, p\u00fablico, social, comunitario, solidario y de autogesti\u00f3n, desarrollando las capacidades para gestionarlos y evaluarlos.\n            <br/>\n            <br/>\n           </div>\n           <div style=\"text-align: justify;\">\n            <strong>\n             Sede donde se ofrece la carrera:\n            </strong>\n            Bello.\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"85 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2152\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/1/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/6/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/11/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1139.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/proceso-de-admision-986.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisi\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/campus/campus----sede-bello-992.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Campus -  Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2738.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO, seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/antioquia-e-una-apuesta-por-el-emprendimiento-en-el-departamento-2737.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Antioquia E, una apuesta por el emprendimiento en el departamento\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/juan-arango-representante-en-oratoria-de-uniminuto-en-mexico-2710.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Juan Arango representante en oratoria de UNIMINUTO en M\u00e9xico\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2709.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO Seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/concurso-de-cuento-en-ingles-y-visita-del-consul-honorario-de-gran-bretana-2708.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Concurso de cuento en ingl\u00e9s y Visita del c\u00f3nsul honorario de Gran Breta\u00f1a\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/iv-rueda-de-la-solidaridad-2695.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               IV rueda de la solidaridad\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/graduada-de-uniminuto-recibe-reconocimiento-por-articulo-de-grado--2694.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Graduada de Uniminuto recibe reconocimiento por art\u00edculo de grado\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/entrega-de-certificados-de-becas-a-278-estudiantes-2684.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Entrega de certificados de becas a 278 estudiantes\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/desafio-de-comunicaciones-uniminuto-2014-2680.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Desaf\u00edo de comunicaciones UNIMINUTO 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/jornadas-universitarias-vive-latinoamerica-2660.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Jornadas Universitarias \"Vive Latinoam\u00e9rica\"\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/convenios-internacionales--1975.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1342.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/por-que-estudiar-en-la-uniminuto-sede-bello-991.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 estudiar en la Uniminuto sede Bello?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-bello-990.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-bello-989.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/becas-e-incentivos-988.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/financiacion-987.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter uniminutobello\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/uniminutobello\" width=\"100%\">\n            Tweets by uniminutobello\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fpages/Uniminuto-Seccional-Bello/207348442626243?fref=ts&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"6.311009007764545, -75.55496265657024\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Tecnol\u00f3gica, Mercadeo Internacional. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Mercadeo Internacional. La Tecnolog\u00eda en Mercadeo Internacional, tiene como objetivo responder a las necesidades del mundo globalizado y de las empresas modernas, desarrollando en el estudiante competencias orientadas a atender los requerimientos de los mercados nacionales e internacionales, en formas que van desde el pensamiento estrat\u00e9gico para analizar y determinar necesidades del entorno y la inserci\u00f3n del pa\u00eds en nuevos mercados, aplicando el conocimiento desde una perspectiva interdisciplinaria como pilar fundamental para el desarrollo pr\u00e1ctico \u0096 te\u00f3rico.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,mercadeo,internacional,uniminuto,bello,antioquia,carrera,tecnologica,MERCADEO,INTERNACIONAL,UNIMINUTO,BELLO,ANTIOQUIA,CARRERA,TECNOLOGICA,Mercadeo,Internacional,Uniminuto,Bello,Antioquia,Carrera,Tecnologica\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Mercadeo Internacional. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Mercadeo Internacional. La Tecnolog\u00eda en Mercadeo Internacional, tiene como objetivo responder a las necesidades del mundo globalizado y de las empresas modernas, desarrollando en el estudiante competencias orientadas a atender los requerimientos de los mercados nacionales e internacionales, en formas que van desde el pensamiento estrat\u00e9gico para analizar y determinar necesidades del entorno y la inserci\u00f3n del pa\u00eds en nuevos mercados, aplicando el conocimiento desde una perspectiva interdisciplinaria como pilar fundamental para el desarrollo pr\u00e1ctico \u0096 te\u00f3rico.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,mercadeo,internacional,uniminuto,bello,antioquia,carrera,tecnologica,MERCADEO,INTERNACIONAL,UNIMINUTO,BELLO,ANTIOQUIA,CARRERA,TECNOLOGICA,Mercadeo,Internacional,Uniminuto,Bello,Antioquia,Carrera,Tecnologica\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Mercadeo Internacional. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Mercadeo Internacional. La Tecnolog\u00eda en Mercadeo Internacional, tiene como objetivo responder a las necesidades del mundo globalizado y de las empresas modernas, desarrollando en el estudiante competencias orientadas a atender los requerimientos de los mercados nacionales e internacionales, en formas que van desde el pensamiento estrat\u00e9gico para analizar y determinar necesidades del entorno y la inserci\u00f3n del pa\u00eds en nuevos mercados, aplicando el conocimiento desde una perspectiva interdisciplinaria como pilar fundamental para el desarrollo pr\u00e1ctico \u0096 te\u00f3rico.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto_-2013_07_15_214016.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Mercadeo Internacional\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La Tecnolog\u00eda en Mercadeo Internacional, tiene como objetivo responder a las necesidades del mundo globalizado y de las empresas modernas, desarrollando en el estudiante competencias orientadas a atender los requerimientos de los mercados nacionales e internacionales, en formas que van desde el pensamiento estrat\u00e9gico para analizar y determinar necesidades del entorno y la inserci\u00f3n del pa\u00eds en nuevos mercados, aplicando el conocimiento desde una perspectiva interdisciplinaria como pilar fundamental para el desarrollo pr\u00e1ctico \u0096 te\u00f3rico.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            18980\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 3052 del 42074, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecnol\u00f3gica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecnologo En Mercadeo Internacional\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            6 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            108\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <strong>\n            Perfil Ocupacional.\n           </strong>\n           <br>\n            <br/>\n            El egresado de la tecnolog\u00eda en Mercadeo Internacional de UNIMINUTO cuenta con las competencias para:\n            <br/>\n            <br/>\n            <ul>\n             <li>\n              Analizar el mercado nacional e internacional y las necesidades del consumidor, generando propuestas de negocios dirigidas a promover un bien o servicio.\n             </li>\n             <li>\n              Dise\u00f1ar y ejecutar investigaciones de mercados.\n             </li>\n             <li>\n              Supervisar el \u00e1rea de venta, publicidad y promoci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Apoyar la Gerencia de Mercadeo y el \u00e1rea de comercio exterior.\n             </li>\n             <li>\n              Asistir como agente de aduana.\n             </li>\n             <li>\n              Apoyar en el dise\u00f1o y desarrollo de nuevos productos.\n             </li>\n             <li>\n              Dise\u00f1ar planes de Mercadeo que integren las estrategias pertinentes en el mercado.\n             </li>\n             <li>\n              Gestionar relaciones empresariales con el cliente.\n             </li>\n            </ul>\n            <div>\n             <br/>\n             <strong>\n              Sede donde se ofrece la Carrera:\n             </strong>\n             Bello.\n             <span style=\"text-decoration: underline;\">\n              <strong>\n               <br/>\n              </strong>\n             </span>\n            </div>\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"85 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2154\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/1/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/6/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello/listado/productos/11/85.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1139.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/admisiones/proceso-de-admision-986.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisi\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/campus/campus----sede-bello-992.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Campus -  Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2738.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO, seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/antioquia-e-una-apuesta-por-el-emprendimiento-en-el-departamento-2737.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Antioquia E, una apuesta por el emprendimiento en el departamento\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/juan-arango-representante-en-oratoria-de-uniminuto-en-mexico-2710.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Juan Arango representante en oratoria de UNIMINUTO en M\u00e9xico\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/vi-encuentro-de-graduados-uniminuto-seccional-bello-2709.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               VI encuentro de graduados UNIMINUTO Seccional Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/concurso-de-cuento-en-ingles-y-visita-del-consul-honorario-de-gran-bretana-2708.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Concurso de cuento en ingl\u00e9s y Visita del c\u00f3nsul honorario de Gran Breta\u00f1a\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/iv-rueda-de-la-solidaridad-2695.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               IV rueda de la solidaridad\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/graduada-de-uniminuto-recibe-reconocimiento-por-articulo-de-grado--2694.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Graduada de Uniminuto recibe reconocimiento por art\u00edculo de grado\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/entrega-de-certificados-de-becas-a-278-estudiantes-2684.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Entrega de certificados de becas a 278 estudiantes\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/desafio-de-comunicaciones-uniminuto-2014-2680.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Desaf\u00edo de comunicaciones UNIMINUTO 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/noticias/jornadas-universitarias-vive-latinoamerica-2660.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Jornadas Universitarias \"Vive Latinoam\u00e9rica\"\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/convenios-internacionales--1975.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1342.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/por-que-estudiar-en-la-uniminuto-sede-bello-991.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 estudiar en la Uniminuto sede Bello?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-bello-990.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-bello-989.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Bello\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/becas-e-incentivos-988.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-bello-85/ventajas/financiacion-987.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter uniminutobello\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/uniminutobello\" width=\"100%\">\n            Tweets by uniminutobello\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fpages/Uniminuto-Seccional-Bello/207348442626243?fref=ts&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"6.311009007764545, -75.55496265657024\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Bello\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n"]