["<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. &lt;br /&gt;Propone enmarcarse en el contexto nacional e internacional, mostrando una formaci\u00f3n que evoluciona desde una visi\u00f3n reduccionista de la disciplina centrada en la tarea hacia un enfoque hol\u00edstico e integral.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,empresas,uniminuto,sede,cucuta,carrera,profesional,a,distancia,ADMINISTRACION,EMPRESAS,UNIMINUTO,SEDE,CUCUTA,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Administracion,Empresas,Uniminuto,Sede,Cucuta,Carrera,Profesional,A,Distancia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. &lt;br /&gt;Propone enmarcarse en el contexto nacional e internacional, mostrando una formaci\u00f3n que evoluciona desde una visi\u00f3n reduccionista de la disciplina centrada en la tarea hacia un enfoque hol\u00edstico e integral.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,empresas,uniminuto,sede,cucuta,carrera,profesional,a,distancia,ADMINISTRACION,EMPRESAS,UNIMINUTO,SEDE,CUCUTA,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Administracion,Empresas,Uniminuto,Sede,Cucuta,Carrera,Profesional,A,Distancia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. &lt;br /&gt;Propone enmarcarse en el contexto nacional e internacional, mostrando una formaci\u00f3n que evoluciona desde una visi\u00f3n reduccionista de la disciplina centrada en la tarea hacia un enfoque hol\u00edstico e integral.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/6e1818ee-0-2017_05_30_100323.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (A distancia)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Administraci\u00f3n de Empresas\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <br/>\n          Propone enmarcarse en el contexto nacional e internacional, mostrando una formaci\u00f3n que evoluciona desde una visi\u00f3n reduccionista de la disciplina centrada en la tarea hacia un enfoque hol\u00edstico e integral.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            91237\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 2793 del 40639, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Administrador De Empresas\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            142\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <br>\n            <strong>\n             Perfil del Aspirante.\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            Personas con deseo de continuar con la educaci\u00f3n superior en \u00e1reas de desarrollo social y que cumplan con los requisitos solicitados por la universidad amparados en lo lineamientos propuestos por el ministerio de educaci\u00f3n nacional.\n            <br/>\n            <br/>\n            <br/>\n            <strong>\n             Perfil del Egresado.\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            Lidera la organizaci\u00f3n mediante el dise\u00f1o y aplicaci\u00f3n de pol\u00edticas, procesos y procedimientos con visi\u00f3n prospectiva. Competencias profesionales de desarrollo humano y responsabilidad social acordes con el modelo educativo del Minuto de Dios.\n            <br/>\n            <br/>\n            <ul>\n             <li>\n              Gerente o director de empresas privadas o p\u00fablicas.\n             </li>\n             <li>\n              L\u00edder en procesos de cambios organizacionales.\n             </li>\n             <li>\n              Gerente o director en una de estas \u00e1reas funcionales: Mercadeo, Recursos Humanos o Producci\u00f3n.\n             </li>\n            </ul>\n            <br/>\n            <strong>\n             Documentaci\u00f3n:\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            <ul>\n             <li>\n              2 Fotograf\u00edas a color 3x4.\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia del documento de identidad ampliada al 150%.\n             </li>\n             <li>\n              Prueba de la situaci\u00f3n militar cuando sea el caso.\n             </li>\n             <li>\n              Original de la prueba SABER PRO (ICFES). (El puntaje para las pruebas antiguas debe ser mayor a 230, para las actuales debe ser: Matem\u00e1ticas, Historia y lenguaje \u00a0por encima de 35 puntos).\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia del diploma de bachiller y acta de grado.\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia del registro civil (autenticado).\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia del recibo de CODENSA.\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia de la EPS o SISBEN.\n             </li>\n             <li>\n              (Entregar toda la documentaci\u00f3n completa en carpeta de cart\u00f3n tama\u00f1o oficio).\n             </li>\n            </ul>\n            <strong>\n             Nivel de Formaci\u00f3n:\n            </strong>\n            Universitario\n            <br/>\n            <strong>\n             Metodolog\u00eda:\n            </strong>\n            Distancia -Tradicional\n            <br/>\n            <strong>\n             Registro Calificado No.:\n            </strong>\n            2793\n            <br/>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n            142\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"86 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2258\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta/listado/productos/1/86.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1142.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/admisiones/proceso-de-admision-uniminuto-cucuta-1054.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisi\u00f3n Uniminuto C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/campus/sede-uniminuto-cucuta-1053.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Sede Uniminuto C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/noticias/jornada-social-con-la-fundacion-asilo-andresen-2350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Jornada social con la Fundaci\u00f3n Asilo Andresen\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/noticias/celebracion-del-dia-del-nino--2341.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Celebraci\u00f3n del d\u00eda del ni\u00f1o\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/noticias/grados-en-uniminuto-cucuta-2340.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Grados en UNIMINUTO C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/convenios-internacionales--1979.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1345.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-sede-cucuta-1059.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 estudiar en Uniminuto sede C\u00facuta?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-cucuta-1058.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-cucuta-1057.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/becas-uniminuto-sede-cucuta-1056.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas uniminuto sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/financiacion-uniminuto-sede-cucuta-1055.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto Sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FUniminutouniversidad&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"7.88835517084753, -72.4999253849972\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Administraci\u00f3n Financiera. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n Financiera. &lt;br /&gt;Fomentar el conocimiento y la Administracion Financiera efectiva en las organizaciones atendiendo sus necesidades de inversion, financiamiento y administracion de activos.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,financiera,uniminuto,sede,cucuta,carrera,profesional,a,distancia,ADMINISTRACION,FINANCIERA,UNIMINUTO,SEDE,CUCUTA,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Administracion,Financiera,Uniminuto,Sede,Cucuta,Carrera,Profesional,A,Distancia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n Financiera. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n Financiera. &lt;br /&gt;Fomentar el conocimiento y la Administracion Financiera efectiva en las organizaciones atendiendo sus necesidades de inversion, financiamiento y administracion de activos.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,financiera,uniminuto,sede,cucuta,carrera,profesional,a,distancia,ADMINISTRACION,FINANCIERA,UNIMINUTO,SEDE,CUCUTA,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Administracion,Financiera,Uniminuto,Sede,Cucuta,Carrera,Profesional,A,Distancia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n Financiera. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n Financiera. &lt;br /&gt;Fomentar el conocimiento y la Administracion Financiera efectiva en las organizaciones atendiendo sus necesidades de inversion, financiamiento y administracion de activos.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/6e1818ee-0-2017_05_30_100323.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (A distancia)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Administraci\u00f3n Financiera\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <br/>\n          Fomentar el conocimiento y la Administracion Financiera efectiva en las organizaciones atendiendo sus necesidades de inversion, financiamiento y administracion de activos.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            90921\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 14439 del 42254, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Administrador Financiero\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <br>\n            <strong>\n             Perfil del Aspirante.\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            El aspirante debe tener como t\u00edtulo de bachiller, examen de Icfes con m\u00ednimo 230 puntos totales o 40 puntos en \u00e1reas de matem\u00e1ticas; con esp\u00edritu emprendedor, din\u00e1mico, creativo y con disponibilidad de estudiar los d\u00edas exigidos.\n            <br/>\n            <br/>\n            <br/>\n            <strong>\n             Perfil del Egresado.\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            El administrador financiero, podra desempe\u00f1arse como:\n            <br/>\n            <br/>\n            <ul>\n             <li>\n              Analista Financiero.\n             </li>\n             <li>\n              Analista de Riesgos e Inversiones.\n             </li>\n             <li>\n              Analista de Planeaci\u00f3n Financiera.\n             </li>\n             <li>\n              Director de Presupuesto.\n             </li>\n             <li>\n              Director de Tesorer\u00eda.\n             </li>\n             <li>\n              Director de Cartera.\n             </li>\n             <li>\n              Director de Financiamiento de Proyectos.\n             </li>\n             <li>\n              Director de An\u00e1lisis de Cr\u00e9dito.\n             </li>\n             <li>\n              Evaluador de Proyectos.\n             </li>\n            </ul>\n            <strong>\n             Documentaci\u00f3n:\n            </strong>\n            <br/>\n            <ul>\n             <li>\n              2 Fotograf\u00edas a color 3x4.\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia del documento de identidad ampliada al 150%.\n             </li>\n             <li>\n              Prueba de la situaci\u00f3n militar cuando sea el caso.\n             </li>\n             <li>\n              Original de la prueba SABER PRO (ICFES). (El puntaje para las pruebas antiguas debe ser mayor a 230, para las actuales debe ser: Matem\u00e1ticas, Historia y lenguaje \u00a0por encima de 35 puntos).\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia del diploma de bachiller y acta de grado.\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia del registro civil (autenticado).\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia del recibo de CODENSA.\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia de la EPS o SISBEN.\n             </li>\n             <li>\n              (Entregar toda la documentaci\u00f3n completa en carpeta de cart\u00f3n tama\u00f1o oficio).\n             </li>\n            </ul>\n            <strong>\n             Nivel de Formaci\u00f3n:\n            </strong>\n            Universitario\n            <br/>\n            <strong>\n             Metodolog\u00eda:\n            </strong>\n            Distancia - Virtual\n            <br/>\n            <strong>\n             Acreditaci\u00f3n de Alta Calidad:\n            </strong>\n            En proceso.\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"86 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2263\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta/listado/productos/1/86.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1142.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/admisiones/proceso-de-admision-uniminuto-cucuta-1054.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisi\u00f3n Uniminuto C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/campus/sede-uniminuto-cucuta-1053.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Sede Uniminuto C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/noticias/jornada-social-con-la-fundacion-asilo-andresen-2350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Jornada social con la Fundaci\u00f3n Asilo Andresen\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/noticias/celebracion-del-dia-del-nino--2341.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Celebraci\u00f3n del d\u00eda del ni\u00f1o\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/noticias/grados-en-uniminuto-cucuta-2340.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Grados en UNIMINUTO C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/convenios-internacionales--1979.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1345.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-sede-cucuta-1059.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 estudiar en Uniminuto sede C\u00facuta?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-cucuta-1058.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-cucuta-1057.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/becas-uniminuto-sede-cucuta-1056.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas uniminuto sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/financiacion-uniminuto-sede-cucuta-1055.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto Sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FUniminutouniversidad&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"7.88835517084753, -72.4999253849972\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Comunicaci\u00f3n Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Comunicaci\u00f3n Social. &lt;br /&gt;El programa busca formar Comunicadores Sociales \u00e9ticos, id\u00f3neos, investigadores y competentes, con un fuerte compromiso social en la b\u00fasqueda del desarrollo nacional, regional y local. Con capacidad para interpretar los continuos cambios socio-hist\u00f3ricos globales y locales.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,comunicacion,social,uniminuto,sede,cucuta,carrera,profesional,a,distancia,COMUNICACION,SOCIAL,UNIMINUTO,SEDE,CUCUTA,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Comunicacion,Social,Uniminuto,Sede,Cucuta,Carrera,Profesional,A,Distancia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Comunicaci\u00f3n Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Comunicaci\u00f3n Social. &lt;br /&gt;El programa busca formar Comunicadores Sociales \u00e9ticos, id\u00f3neos, investigadores y competentes, con un fuerte compromiso social en la b\u00fasqueda del desarrollo nacional, regional y local. Con capacidad para interpretar los continuos cambios socio-hist\u00f3ricos globales y locales.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,comunicacion,social,uniminuto,sede,cucuta,carrera,profesional,a,distancia,COMUNICACION,SOCIAL,UNIMINUTO,SEDE,CUCUTA,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Comunicacion,Social,Uniminuto,Sede,Cucuta,Carrera,Profesional,A,Distancia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Comunicaci\u00f3n Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Comunicaci\u00f3n Social. &lt;br /&gt;El programa busca formar Comunicadores Sociales \u00e9ticos, id\u00f3neos, investigadores y competentes, con un fuerte compromiso social en la b\u00fasqueda del desarrollo nacional, regional y local. Con capacidad para interpretar los continuos cambios socio-hist\u00f3ricos globales y locales.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/6e1818ee-0-2017_05_30_100323.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (A distancia)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Comunicaci\u00f3n Social\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <br/>\n          El programa busca formar Comunicadores Sociales \u00e9ticos, id\u00f3neos, investigadores y competentes, con un fuerte compromiso social en la b\u00fasqueda del desarrollo nacional, regional y local. Con capacidad para interpretar los continuos cambios socio-hist\u00f3ricos globales y locales.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            91431\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 6052 del 40751, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Comunicador Social\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 -\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <br>\n            De aqu\u00ed surgen Investigadores de los procesos de comunicaci\u00f3n que se producen en el pa\u00eds y en su contexto cercano. Capaces de incidir significativamente en la transformaci\u00f3n social con un sentido cr\u00edtico, \u00e9tico, responsable desde su actividad profesional. Profesionales que ponen a su disposici\u00f3n y de la sociedad los recursos de la TIC para transformar el contexto.\n            <br/>\n            <br/>\n            Realizadores formados para desarrollar los diferentes medios y sus contenidos buscando interpretar la construcci\u00f3n de la comunidad y analistas de los fen\u00f3menos de la localidad y la globalizaci\u00f3n desde los cuales propone procesos de comunicaci\u00f3n, informaci\u00f3n y educaci\u00f3n para la comunidad donde desarrolla su funci\u00f3n.\n            <br/>\n            <br/>\n            <br/>\n            <strong>\n             Perfil del Aspirante.\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            Son requerimientos para ingresar al programa de Comunicaci\u00f3n Social en la modalidad a distancia, ser bachiller y haber presentado las pruebas de Estado.\n            <br/>\n            <br/>\n            <br/>\n            <strong>\n             Perfil del Egresado.\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            Comunicador Social, Investigador de los procesos de comunicaci\u00f3n ciudadana. El programa forma profesionales de las Ciencias de la Comunicaci\u00f3n con \u00e9nfasis especial en comunicaci\u00f3n para el desarrollo y el periodismo ciudadano.\n            <br/>\n            <br/>\n            <ul>\n             <li>\n              Investigador de los procesos de comunicaci\u00f3n que se producen en el pa\u00eds y en su contexto cercano.\n             </li>\n             <li>\n              Capaz de incidir significativamente en la transformaci\u00f3n social con un sentido cr\u00edtico, \u00e9tico, responsable desde su actividad profesional.\n             </li>\n             <li>\n              Un profesional que pone a su disposici\u00f3n y de la sociedad los recursos de la TIC para transformar el contexto.\n             </li>\n             <li>\n              Es un realizador capaz de desarrollar los diferentes medios y sus contenidos para interpretar la construcci\u00f3n de la comunidad.\n             </li>\n             <li>\n              Desde sus conocimientos y aptitudes es un analista de los fen\u00f3menos de la localidad y la globalizaci\u00f3n desde los cuales propone procesos de comunicaci\u00f3n, informaci\u00f3n y educaci\u00f3n para la comunidad donde desarrolla su funci\u00f3n.\n             </li>\n            </ul>\n            <strong>\n             Documentaci\u00f3n:\n            </strong>\n            <br/>\n            <ul>\n             <li>\n              2 Fotograf\u00edas a color 3x4.\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia del documento de identidad ampliada al 150%.\n             </li>\n             <li>\n              Prueba de la situaci\u00f3n militar cuando sea el caso.\n             </li>\n             <li>\n              Original de la prueba SABER PRO (ICFES). (El puntaje para las pruebas antiguas debe ser mayor a 230, para las actuales debe ser: Matem\u00e1ticas, Historia y lenguaje \u00a0por encima de 35 puntos).\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia del diploma de bachiller y acta de grado.\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia del registro civil (autenticado).\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia del recibo de CODENSA.\n             </li>\n             <li>\n              Fotocopia de la EPS o SISBEN.\uf02d (Entregar toda la documentaci\u00f3n completa en carpeta de cart\u00f3n tama\u00f1o oficio).\n             </li>\n            </ul>\n            <br/>\n            <strong>\n             Nivel de Formaci\u00f3n:\n            </strong>\n            Universitario\n            <br/>\n            <strong>\n             Metodolog\u00eda:\n            </strong>\n            Distancia -Tradicional\n            <br/>\n            <strong>\n             Acreditaci\u00f3n de Alta Calidad:\n            </strong>\n            En proceso\n            <br/>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n            144\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"86 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2259\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta/listado/productos/1/86.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1142.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/admisiones/proceso-de-admision-uniminuto-cucuta-1054.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisi\u00f3n Uniminuto C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/campus/sede-uniminuto-cucuta-1053.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Sede Uniminuto C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/noticias/jornada-social-con-la-fundacion-asilo-andresen-2350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Jornada social con la Fundaci\u00f3n Asilo Andresen\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/noticias/celebracion-del-dia-del-nino--2341.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Celebraci\u00f3n del d\u00eda del ni\u00f1o\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/noticias/grados-en-uniminuto-cucuta-2340.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Grados en UNIMINUTO C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/convenios-internacionales--1979.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1345.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-sede-cucuta-1059.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 estudiar en Uniminuto sede C\u00facuta?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-cucuta-1058.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-cucuta-1057.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/becas-uniminuto-sede-cucuta-1056.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas uniminuto sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/financiacion-uniminuto-sede-cucuta-1055.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto Sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FUniminutouniversidad&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"7.88835517084753, -72.4999253849972\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Administraci\u00f3n en Salud Ocupacional. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n en Salud Ocupacional. &lt;br /&gt;El programa de Administracion en Salud Ocupacional forma estudiantes para que contribuyan en la investigaci\u00f3n, planeaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, control y educaci\u00f3n de activadades que promuevan, protejan y mantengan el equilibrio bio-sicosocial del trabajador y su ambiente de trabajo.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,salud,ocupacional,,uniminuto,sede,cucuta,carrera,profesional,a,distancia,ADMINISTRACION,SALUD,OCUPACIONAL,,UNIMINUTO,SEDE,CUCUTA,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Administracion,Salud,Ocupacional,,Uniminuto,Sede,Cucuta,Carrera,Profesional,A,Distancia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n en Salud Ocupacional. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n en Salud Ocupacional. &lt;br /&gt;El programa de Administracion en Salud Ocupacional forma estudiantes para que contribuyan en la investigaci\u00f3n, planeaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, control y educaci\u00f3n de activadades que promuevan, protejan y mantengan el equilibrio bio-sicosocial del trabajador y su ambiente de trabajo.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,salud,ocupacional,,uniminuto,sede,cucuta,carrera,profesional,a,distancia,ADMINISTRACION,SALUD,OCUPACIONAL,,UNIMINUTO,SEDE,CUCUTA,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Administracion,Salud,Ocupacional,,Uniminuto,Sede,Cucuta,Carrera,Profesional,A,Distancia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n en Salud Ocupacional. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n en Salud Ocupacional. &lt;br /&gt;El programa de Administracion en Salud Ocupacional forma estudiantes para que contribuyan en la investigaci\u00f3n, planeaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, control y educaci\u00f3n de activadades que promuevan, protejan y mantengan el equilibrio bio-sicosocial del trabajador y su ambiente de trabajo.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/6e1818ee-0-2017_05_30_100323.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (A distancia)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Administraci\u00f3n en Salud Ocupacional\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <br/>\n          El programa de Administracion en Salud Ocupacional forma estudiantes para que contribuyan en la investigaci\u00f3n, planeaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, control y educaci\u00f3n de activadades que promuevan, protejan y mantengan el equilibrio bio-sicosocial del trabajador y su ambiente de trabajo.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            91236\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 2794 del 40639, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Administrador En Salud Ocupacional\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <strong>\n            <br>\n             Perfil del Aspirante.\n             <br/>\n             <br/>\n            </br>\n           </strong>\n           El aspirante debe tener t\u00edtulo de Bachiller, examen de ICFES con 230 puntos totales en adelante o 40 puntos en \u00e1reas de matem\u00e1ticas. Con esp\u00edritu emprendedor, din\u00e1mico, creativo y con disponibilidad de estudiar los d\u00edas s\u00e1bados.\n           <strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            Perfil del Egresado.\n           </strong>\n           <br/>\n           <br/>\n           El egresado de Administraci\u00f3n de Salud Ocupacional de\n           <strong>\n            UNIMINUTO\n           </strong>\n           , estar\u00e1 en capacidad de desempe\u00f1arse en la direcci\u00f3n de proyectos de investigaci\u00f3n cient\u00edfica en Salud Ocupacional; asimismo, podr\u00e1 contratar con Administradoras de Riesgos Profesionales y Empresas Promotoras de Salud o gerenciar organizaciones relacionadas con el campo.\n           <br/>\n           <br/>\n           Tendr\u00e1 la formaci\u00f3n para afrontar labores como asesor de programas de vigilancia epidemiol\u00f3gica y Salud Ocupacional, la docencia y direcci\u00f3n de programas de pregrado y posgrados relacionados con la salud ocupacional.\n           <br/>\n           <br/>\n           <br/>\n           El egresado de Administraci\u00f3n de Salud Ocupacional de\n           <strong>\n            UNIMINUTO\n           </strong>\n           , estar\u00e1 en capacidad de desempe\u00f1arse como:\n           <br/>\n           <ul>\n            <li>\n             Director de proyectos de investigaci\u00f3n cient\u00edfica en Salud Ocupacional.\n            </li>\n            <li>\n             Contratista externo en Salud Ocupacional de Administraci\u00f3n de Riesgos Profesionales y Empresas Promotoras de Salud.\n            </li>\n            <li>\n             Gerente de empresas dedicadas a la Administraci\u00f3n de Riesgos Profesionales y Empresas Promotoras de Salud.\n            </li>\n            <li>\n             Asesor de programas de vigilancia epidemiol\u00f3gica.\n            </li>\n            <li>\n             Asesor en salud ocupacional y en prevencion de riesgos de las grandes, medianas y peque\u00f1as empresas.\n            </li>\n            <li>\n             Docente en programas t\u00e9cnicos, tecnol\u00f3gicos y profesionales del area de la Salud Ocupacional o programas afines.\n            </li>\n            <li>\n             Director de programas de pregrado y posgrados relacionados con la salud ocupacional.\n            </li>\n            <li>\n             Gerente de su propia empresa prestadora de servicios de salud ocupacional.\n            </li>\n            <li>\n             Emprendedor e innovador a partir de la creacion de empresas como solucion a las necesidades del medio.\n            </li>\n           </ul>\n           <br/>\n           <strong>\n            Documentaci\u00f3n:\n           </strong>\n           <br/>\n           <ul style=\"list-style-type: circle;\">\n            <li>\n             2 Fotograf\u00edas a color 3x4.\n            </li>\n            <li>\n             Fotocopia del documento de identidad ampliada al 150%.\n            </li>\n            <li>\n             Prueba de la situaci\u00f3n militar cuando sea el caso.\n            </li>\n            <li>\n             Original de la prueba SABER PRO (ICFES). (El puntaje para las pruebas antiguas debe ser mayor a 230, para las actuales debe ser: Matem\u00e1ticas, Historia y lenguaje \u00a0por encima de 35 puntos).\n            </li>\n            <li>\n             Fotocopia del diploma de bachiller y acta de grado.\n            </li>\n            <li>\n             Fotocopia del registro civil (autenticado).\n            </li>\n            <li>\n             Fotocopia del recibo de CODENSA.\n            </li>\n            <li>\n             Fotocopia de la EPS o SISBEN.\n            </li>\n            <li>\n             (Entregar toda la documentaci\u00f3n completa en carpeta de cart\u00f3n tama\u00f1o oficio).\n            </li>\n           </ul>\n           <div>\n            <br/>\n            <strong>\n             Nivel de Formaci\u00f3n:\n            </strong>\n            Universitario\n            <br/>\n            <strong>\n             Metodolog\u00eda:\n            </strong>\n            Distancia - Virtual\n            <br/>\n            <strong>\n             Acreditaci\u00f3n de Alta Calidad:\n            </strong>\n            En proceso\n            <br/>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n            144\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"86 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2261\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta/listado/productos/1/86.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1142.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/admisiones/proceso-de-admision-uniminuto-cucuta-1054.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisi\u00f3n Uniminuto C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/campus/sede-uniminuto-cucuta-1053.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Sede Uniminuto C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/noticias/jornada-social-con-la-fundacion-asilo-andresen-2350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Jornada social con la Fundaci\u00f3n Asilo Andresen\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/noticias/celebracion-del-dia-del-nino--2341.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Celebraci\u00f3n del d\u00eda del ni\u00f1o\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/noticias/grados-en-uniminuto-cucuta-2340.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Grados en UNIMINUTO C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/convenios-internacionales--1979.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1345.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-sede-cucuta-1059.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 estudiar en Uniminuto sede C\u00facuta?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-cucuta-1058.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-cucuta-1057.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/becas-uniminuto-sede-cucuta-1056.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas uniminuto sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-cucuta-86/ventajas/financiacion-uniminuto-sede-cucuta-1055.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto Sede C\u00facuta\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FUniminutouniversidad&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"7.88835517084753, -72.4999253849972\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede C\u00facuta\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n"]