["<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Impuestos. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Impuestos. El Especialista en Gerencia de Impuestos de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal estar\u00e1 capacitado  para trabajar al servicio del estado, a nivel nacional, departamental o municipal,  as\u00ed como para asesorar a los particulares  en el cumplimiento  de sus obligaciones o en la reclamaci\u00f3n de los derechos.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,gerencia de impuestos, universidad cooperativa, colombia, el espinal, donde estudiar gerencia de impuestos, especializacion,GERENCIA DE IMPUESTOS, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, EL ESPINAL, DONDE ESTUDIAR GERENCIA DE IMPUESTOS, ESPECIALIZACION,Gerencia de impuestos,Universidad cooperativa,Colombia,El espinal,Donde estudiar gerencia de impuestos,Especializacion\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Impuestos. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Impuestos. El Especialista en Gerencia de Impuestos de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal estar\u00e1 capacitado  para trabajar al servicio del estado, a nivel nacional, departamental o municipal,  as\u00ed como para asesorar a los particulares  en el cumplimiento  de sus obligaciones o en la reclamaci\u00f3n de los derechos.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,gerencia de impuestos, universidad cooperativa, colombia, el espinal, donde estudiar gerencia de impuestos, especializacion,GERENCIA DE IMPUESTOS, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, EL ESPINAL, DONDE ESTUDIAR GERENCIA DE IMPUESTOS, ESPECIALIZACION,Gerencia de impuestos,Universidad cooperativa,Colombia,El espinal,Donde estudiar gerencia de impuestos,Especializacion\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Impuestos. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Impuestos. El Especialista en Gerencia de Impuestos de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal estar\u00e1 capacitado  para trabajar al servicio del estado, a nivel nacional, departamental o municipal,  as\u00ed como para asesorar a los particulares  en el cumplimiento  de sus obligaciones o en la reclamaci\u00f3n de los derechos.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_183313.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151829@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Gerencia de Impuestos\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El Especialista en Gerencia de Impuestos de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal estar\u00e1 capacitado  para trabajar al servicio del estado, a nivel nacional, departamental o municipal,  as\u00ed como para asesorar a los particulares  en el cumplimiento  de sus obligaciones o en la reclamaci\u00f3n de los derechos.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            101634\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Registro 3613 del 12 de abril de 2012, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista en Gerencia de Impuestos\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            30\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            La\n            <strong>\n             Especializaci\u00f3n\n            </strong>\n            en\n            <strong>\n             Gerencia de Impuestos\n            </strong>\n            de la\n            <strong>\n             Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal\n            </strong>\n            , es de car\u00e1cter interdisciplinario, lo que le permite a Contadores p\u00fablicos, Economistas, Jefes de Planeaci\u00f3n, Abogados, Administradores de empresas, Administradores Financieros, Asesores de impuestos, Gerentes administrativos y dem\u00e1s profesionales de carreras afines, capacitarse en los temas fiscales que le faciliten el proceso administrativo de toma de decisiones y una correcta planeaci\u00f3n y gerencia tributaria al interior de sus organizaciones.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Objeto de Estudio\n            </strong>\n            :\n           </p>\n           <div class=\"col-xs-12 col-sm-6 col-md-6 col-lg-6\" id=\"eLayout_R7C1\">\n            El tama\u00f1o del Estado, los impuestos y sus incidencias en el campo econ\u00f3mico financiero y contable, los desarrollos procedimentales, tanto en la v\u00eda gubernativa como en la contenciosa, el permanente cambio de las normas que regulan este campo y la necesidad de la planeaci\u00f3n tributaria para la\u00a0 toma acertada de las decisiones empresariales, sustentan la demanda de profesionales con Especializaci\u00f3n en Gerencia de Impuestos para la administraci\u00f3n, manejo, asesor\u00eda y consultor\u00eda de las empresas en el \u00e1rea de la tributaci\u00f3n.\n            <br>\n             <br/>\n             <strong>\n              Campos de acci\u00f3n\n             </strong>\n             :\n             <br/>\n             <span>\n              Los principales cargos que pueden ocupar nuestros egresados son: Asesor tributarista en empresas del sector p\u00fablico y privado, as\u00ed como tambi\u00e9n del sector solidario; Consultor tributario, Jefe Oficina de Impuestos, Jefe Planeaci\u00f3n Tributaria;\u00a0 desempe\u00f1arse en el campo de la docencia y la investigaci\u00f3n socio-jur\u00eddica-tributaria; Manejo de principios, teor\u00edas, m\u00e9todos y t\u00e9cnicas que caracterizan el saber y la pr\u00e1ctica del Derecho Tributario, Director Oficina de Impuestos.\n             </span>\n            </br>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"342 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7145\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/1/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/11/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/5/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Mercadeo. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Mercadeo. La Especializaci\u00f3n en Gerencia de Mercadeo de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal podr\u00e1 desempe\u00f1arse en cargos como director de mercadeo, gerente de marca, gerente de producto, gerente de ventas, gerente de log\u00edstica, director de trade marketing, gerente de negocios virtuales, gerente de CRM, director de investigaci\u00f3n de mercados.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,mercadeo, universidad cooperativa, colombia, el espinal, donde estudiar mercadeo,MERCADEO, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, EL ESPINAL, DONDE ESTUDIAR MERCADEO,Mercadeo,Universidad cooperativa,Colombia,El espinal,Donde estudiar mercadeo\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Mercadeo. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Mercadeo. La Especializaci\u00f3n en Gerencia de Mercadeo de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal podr\u00e1 desempe\u00f1arse en cargos como director de mercadeo, gerente de marca, gerente de producto, gerente de ventas, gerente de log\u00edstica, director de trade marketing, gerente de negocios virtuales, gerente de CRM, director de investigaci\u00f3n de mercados.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,mercadeo, universidad cooperativa, colombia, el espinal, donde estudiar mercadeo,MERCADEO, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, EL ESPINAL, DONDE ESTUDIAR MERCADEO,Mercadeo,Universidad cooperativa,Colombia,El espinal,Donde estudiar mercadeo\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Mercadeo. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Mercadeo. La Especializaci\u00f3n en Gerencia de Mercadeo de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal podr\u00e1 desempe\u00f1arse en cargos como director de mercadeo, gerente de marca, gerente de producto, gerente de ventas, gerente de log\u00edstica, director de trade marketing, gerente de negocios virtuales, gerente de CRM, director de investigaci\u00f3n de mercados.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_183313.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151829@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Gerencia de Mercadeo\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La Especializaci\u00f3n en Gerencia de Mercadeo de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal podr\u00e1 desempe\u00f1arse en cargos como director de mercadeo, gerente de marca, gerente de producto, gerente de ventas, gerente de log\u00edstica, director de trade marketing, gerente de negocios virtuales, gerente de CRM, director de investigaci\u00f3n de mercados.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            6730\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 14091 - Septiembre 07 de 2015\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especista en Gerencia de Mercadeo\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            30\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <span>\n            La\n           </span>\n           <strong>\n            Especializaci\u00f3n en Gerencia de Mercadeo\n           </strong>\n           <span>\n            de la\n           </span>\n           <strong>\n            Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal\n           </strong>\n           <span>\n            , es de car\u00e1cter interdisciplinario, lo que le permite a Contadores p\u00fablicos, Economistas, Jefes de Planeaci\u00f3n, Abogados, Administradores de empresas, Administradores Financieros, Gerentes administrativos, Gerentes de Mercadeo y ventas y dem\u00e1s profesionales de carreras afines, capacitarse en los temas del Mercadeo que le faciliten el proceso administrativo de toma de decisiones y una correcta planeaci\u00f3n y gerencia del producto y servicio al interior de sus organizaciones.\n           </span>\n           <br>\n            <br/>\n            <strong>\n             Perfil profesional\n            </strong>\n            :\n            <br/>\n            <span>\n             El\n             <strong>\n              Especialista en Gerencia de Mercadeo\n             </strong>\n             de la\n             <strong>\n              Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal\n             </strong>\n             ,\n            </span>\n            <span>\n             estar\u00e1 en capacidad de asesorar las empresas en una adecuada planeaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n, y control de la gesti\u00f3n de Promoci\u00f3n, Mercadeo y Ventas, apoyado en una s\u00f3lida formaci\u00f3n legal y pr\u00e1ctica que le permitir\u00e1 resolver interrogantes en diferentes \u00e1mbitos del campo del Mercadeo. Ser\u00e1 un Profesional integro con criterios pol\u00edticos, creativos\u00a0 y solidarios, tendr\u00e1 una s\u00f3lida formaci\u00f3n t\u00e9cnico \u2013 cient\u00edfica y alto sentido de la \u00e9tica, la moral\u00a0 y\u00a0 la responsabilidad social; l\u00edder, emprendedor e innovador.\n            </span>\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"342 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7146\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/1/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/11/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/5/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Derecho. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Derecho. El programa de Derecho que se ofrece en la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal se identifica por la formaci\u00f3n de ciudadanos solidarios profesionales del Derecho con criterios pol\u00edticos, l\u00edderes de la comunidad con conocimientos y competencias para ser conciliadores, negociadores, administradores de la justicia en lo p\u00fablico, lo privado y la econom\u00eda solidaria.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,derecho, universidad cooperativa, colombia, el espinal, donde estudiar derecho,DERECHO, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, EL ESPINAL, DONDE ESTUDIAR DERECHO,Derecho,Universidad cooperativa,Colombia,El espinal,Donde estudiar derecho\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Derecho. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Derecho. El programa de Derecho que se ofrece en la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal se identifica por la formaci\u00f3n de ciudadanos solidarios profesionales del Derecho con criterios pol\u00edticos, l\u00edderes de la comunidad con conocimientos y competencias para ser conciliadores, negociadores, administradores de la justicia en lo p\u00fablico, lo privado y la econom\u00eda solidaria.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,derecho, universidad cooperativa, colombia, el espinal, donde estudiar derecho,DERECHO, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, EL ESPINAL, DONDE ESTUDIAR DERECHO,Derecho,Universidad cooperativa,Colombia,El espinal,Donde estudiar derecho\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Derecho. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Derecho. El programa de Derecho que se ofrece en la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal se identifica por la formaci\u00f3n de ciudadanos solidarios profesionales del Derecho con criterios pol\u00edticos, l\u00edderes de la comunidad con conocimientos y competencias para ser conciliadores, negociadores, administradores de la justicia en lo p\u00fablico, lo privado y la econom\u00eda solidaria.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_183313.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151829@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Derecho\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El programa de Derecho que se ofrece en la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal se identifica por la formaci\u00f3n de ciudadanos solidarios profesionales del Derecho con criterios pol\u00edticos, l\u00edderes de la comunidad con conocimientos y competencias para ser conciliadores, negociadores, administradores de la justicia en lo p\u00fablico, lo privado y la econom\u00eda solidaria.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            13694\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 16797 del 20 de diciembre de 2012, vigencia por 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Abogado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            158\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <div class=\"SchlImg\">\n          <div class=\"AsideVideo\">\n           <div class=\"VideoAsideCol\">\n            <p>\n             <iframe allowfullscreen=\"allowfullscreen\" frameborder=\"0\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/wcx5xeZY114\" width=\"560\">\n             </iframe>\n            </p>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            Su principal objetivo es abordar el sistema jur\u00eddico como conjunto de normas que regulan las conductas y que sirven como instrumento para la sana convivencia del ser humano en sociedad, a trav\u00e9s de la hermen\u00e9utica jur\u00eddica; formando profesionales que resuelvan los problemas de la sociedad que tengan significaci\u00f3n o relevancia jur\u00eddica para contribuir a la cohesi\u00f3n social y el perfeccionamiento del orden jur\u00eddico. El programa satisface la necesidad de contar con profesionales competentes para colaborar con las autoridades en la defensa de los derechos de la sociedad y los particulares, as\u00ed como para precaver el surgimiento de nuevos conflictos, con el prop\u00f3sito de buscar equilibrio, convivencia y justicia social.\n            <br>\n             <br/>\n             La formaci\u00f3n de un abogado con capacidades para el asesoramiento de la creaci\u00f3n y desarrollo de las empresas pertenecientes al sector de la Econom\u00eda Solidaria y el Cooperativismo.\n             <br/>\n             <br/>\n             <strong>\n              Perfil Profesional\n             </strong>\n             :\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            El egresado de la carrera de\n            <strong>\n             Derecho\n            </strong>\n            de la\n            <strong>\n             Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal\n            </strong>\n            actuar\u00e1 como mediador y facilitador en la soluci\u00f3n de problemas jur\u00eddicos, utilizando mecanismos alternativos de soluci\u00f3n de conflictos, en el orden nacional e internacional, para contribuir a la convivencia pac\u00edfica. Comprender\u00e1 el \u00e1mbito jur\u00eddico para planear, organizar, analizar, criticar, dirigir y evaluar, de manera cient\u00edfica, t\u00e9cnica y con sentido social, pol\u00edtico y solidario los problemas m\u00e1s significativos del ejercicio profesional. Tendr\u00e1 la capacidad creativa y las habilidades para asimilar los cambios t\u00e9cnicos y culturales acordes con la realidad pol\u00edtica, econ\u00f3mica y social del pa\u00eds, en el manejo de la gesti\u00f3n de la justicia, administrativa, cient\u00edfica y t\u00e9cnica, con un alto sentido de responsabilidad social y sano juicio para aplicar y analizar la norma jur\u00eddica. Aplicar\u00e1 los conceptos del Derecho Econ\u00f3mico y de la Econom\u00eda Solidaria en los negocios nacionales e internacionales.\n           </p>\n           <p>\n            As\u00ed mismo el programa pretende una formaci\u00f3n \u00e9tica del profesional en Derecho en t\u00e9rminos de actitud y responsabilidad ciudadana, preservando un comportamiento ejemplar que debe ser reflejado por todos los actores de la comunidad y debe ser asumida mediante el ejemplo de sus profesores y el ambiente de la facultad.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"342 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2805\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/1/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/11/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/5/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. El programa de Contadur\u00eda P\u00fablica de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal aplica las teor\u00edas, m\u00e9todos, instrumentos y t\u00e9cnicas del conocimiento contable para estudiar la realidad econ\u00f3mica, financiera, administrativa, social y ambiental, con el fin de satisfacer las siguientes necesidades sociales.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,contaduria publica, estudios, universidad cooperativa, colombia, el espinal, donde estudiar contaduria publica,CONTADURIA PUBLICA, ESTUDIOS, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, EL ESPINAL, DONDE ESTUDIAR CONTADURIA PUBLICA,Contaduria publica,Estudios,Universidad cooperativa,Colombia,El espinal,Donde estudiar contaduria publica\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. El programa de Contadur\u00eda P\u00fablica de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal aplica las teor\u00edas, m\u00e9todos, instrumentos y t\u00e9cnicas del conocimiento contable para estudiar la realidad econ\u00f3mica, financiera, administrativa, social y ambiental, con el fin de satisfacer las siguientes necesidades sociales.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,contaduria publica, estudios, universidad cooperativa, colombia, el espinal, donde estudiar contaduria publica,CONTADURIA PUBLICA, ESTUDIOS, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, EL ESPINAL, DONDE ESTUDIAR CONTADURIA PUBLICA,Contaduria publica,Estudios,Universidad cooperativa,Colombia,El espinal,Donde estudiar contaduria publica\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. El programa de Contadur\u00eda P\u00fablica de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal aplica las teor\u00edas, m\u00e9todos, instrumentos y t\u00e9cnicas del conocimiento contable para estudiar la realidad econ\u00f3mica, financiera, administrativa, social y ambiental, con el fin de satisfacer las siguientes necesidades sociales.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_183313.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151829@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Contadur\u00eda P\u00fablica\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El programa de Contadur\u00eda P\u00fablica de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal aplica las teor\u00edas, m\u00e9todos, instrumentos y t\u00e9cnicas del conocimiento contable para estudiar la realidad econ\u00f3mica, financiera, administrativa, social y ambiental, con el fin de satisfacer las siguientes necesidades sociales.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            53878\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 14236 del 07 de septiembre 2015, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Contador P\u00fablico\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           El profesional de\n           <strong>\n            Contadur\u00eda P\u00fablica\n           </strong>\n           de la\n           <strong>\n            Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal\n           </strong>\n           es un profesional integral, l\u00edder con sentido de responsabilidad social, \u00e9tico, solidario innovador, creativo y adaptable al cambio.\n           <br>\n            <br/>\n            <strong>\n             Campos de acci\u00f3n\n            </strong>\n            :\n            <br/>\n            <br/>\n            \u2022 Generar informaci\u00f3n financiera \u00fatil en el proceso de toma de decisiones de usuarios espec\u00edficos, o indeterminados de la sociedad.\n            <br/>\n            <br/>\n            \u2022 Ejercer el control financiero del capital, para medir el desempe\u00f1o financiero de las organizaciones, as\u00ed como garantizar la fiabilidad de la informaci\u00f3n financiera.\n            <br/>\n            <br/>\n            \u2022 Cuantificar y controlar la riqueza de la sociedad, y velar por el inter\u00e9s p\u00fablico.\n            <br/>\n            <br/>\n            \u2022 La contabilidad permite medir, controlar, evaluar e informar sobre la din\u00e1mica o circularizaci\u00f3n de recursos, en los procesos de producci\u00f3n, distribuci\u00f3n y conservaci\u00f3n de riquezas, en el marco del desarrollo econ\u00f3mico y social del hombre; la contadur\u00eda apoyada en el conocimiento contable genera informaci\u00f3n financiera \u00fatil en el proceso de toma de decisiones de los distintos usuarios de la informaci\u00f3n.\n            <br/>\n            <br/>\n            Adem\u00e1s, estar\u00e1 en capacidad de dar Fe P\u00fablica de los actos propios de la disciplina contable, podr\u00e1 desempe\u00f1arse como: asesor contable internacional, asesor contable en el sector p\u00fablico y privado, gerente y asesor financiero, director y asesor del \u00e1rea tributaria, revisor fiscal, director de control interno, revisor fiscal , director de control interno, director de presupuesto, empresario, asesor contable ambiental, director de Costos, auditor interno y externo, asesor de sistemas de informaci\u00f3n contable, investigador contable, financiero y ambiental, perito contable y financiero y asesor y formulador de proyectos y dem\u00e1s actividades inherentes a la disciplina contable y la Contadur\u00eda P\u00fablica.\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"342 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2849\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/1/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/11/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/5/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. El Administrador de Empresas de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal desarrollar\u00e1 habilidades y destrezas para desempe\u00f1arse en las \u00e1reas inherentes a la empresa de los sectores p\u00fablico, privado y de econom\u00eda solidaria.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion de empresas, estudios, universidad cooperativa, colombia, el espinal, donde estudiar administracion,ADMINISTRACION DE EMPRESAS, ESTUDIOS, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, EL ESPINAL, DONDE ESTUDIAR ADMINISTRACION,Administracion de empresas,Estudios,Universidad cooperativa,Colombia,El espinal,Donde estudiar administracion\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. El Administrador de Empresas de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal desarrollar\u00e1 habilidades y destrezas para desempe\u00f1arse en las \u00e1reas inherentes a la empresa de los sectores p\u00fablico, privado y de econom\u00eda solidaria.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion de empresas, estudios, universidad cooperativa, colombia, el espinal, donde estudiar administracion,ADMINISTRACION DE EMPRESAS, ESTUDIOS, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, EL ESPINAL, DONDE ESTUDIAR ADMINISTRACION,Administracion de empresas,Estudios,Universidad cooperativa,Colombia,El espinal,Donde estudiar administracion\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. El Administrador de Empresas de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal desarrollar\u00e1 habilidades y destrezas para desempe\u00f1arse en las \u00e1reas inherentes a la empresa de los sectores p\u00fablico, privado y de econom\u00eda solidaria.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_183313.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151829@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal-342.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede El Espinal\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Administraci\u00f3n de Empresas\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El Administrador de Empresas de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal desarrollar\u00e1 habilidades y destrezas para desempe\u00f1arse en las \u00e1reas inherentes a la empresa de los sectores p\u00fablico, privado y de econom\u00eda solidaria.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            13651\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 06546 del 12 de  mayo 2015, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Administrador de Empresas\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            143\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           El programa de\n           <strong>\n            Administraci\u00f3n de Empresas\n           </strong>\n           de la\n           <strong>\n            Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal\n           </strong>\n           estudia la organizaci\u00f3n entendida como un conjunto de recursos y capacidades o si se quiere conjunto de contratos y transacciones a cuyo interior se desarrollan unas pr\u00e1cticas en permanente cambio, que a su vez est\u00e1n relacionadas con contextos de diferente orden sectorial, regional, econ\u00f3mico-social; lo que se investiga en Administraci\u00f3n es entonces el comportamiento y evoluci\u00f3n de esas pr\u00e1cticas bien a nivel interno, incluida una significativa diversidad de sus interacciones o bien a nivel de las relaciones con alguno de sus contextos.\n           <br>\n            <br/>\n            <strong>\n             Campos de acci\u00f3n\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            El\n            <strong>\n             Administrador de Empresas\n            </strong>\n            de la Universidad Cooperativa de Colombia - El Espinal podr\u00e1 desempe\u00f1arse como profesional independiente, ya sea, como consultor o asesor en las \u00e1reas de la administraci\u00f3n, evaluaci\u00f3n de proyectos de inversi\u00f3n, finanzas, negocios internacionales y en procesos de negociaci\u00f3n y mediaci\u00f3n en el \u00e1mbito nacional e internacional; as\u00ed mismo puede desempe\u00f1arse como investigador.\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"342 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2829\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/1/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/11/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-el-espinal/listado/productos/5/342.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n"]