["<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. El Administrador de Empresas de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 desarrollar\u00e1 habilidades y destrezas para desempe\u00f1arse en las \u00e1reas inherentes a la empresa de los sectores p\u00fablico, privado y de econom\u00eda solidaria.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion de empresas, estudios, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar administracion,ADMINISTRACION DE EMPRESAS, ESTUDIOS, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR ADMINISTRACION,Administracion de empresas,Estudios,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar administracion\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. El Administrador de Empresas de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 desarrollar\u00e1 habilidades y destrezas para desempe\u00f1arse en las \u00e1reas inherentes a la empresa de los sectores p\u00fablico, privado y de econom\u00eda solidaria.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion de empresas, estudios, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar administracion,ADMINISTRACION DE EMPRESAS, ESTUDIOS, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR ADMINISTRACION,Administracion de empresas,Estudios,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar administracion\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. El Administrador de Empresas de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 desarrollar\u00e1 habilidades y destrezas para desempe\u00f1arse en las \u00e1reas inherentes a la empresa de los sectores p\u00fablico, privado y de econom\u00eda solidaria.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_191556.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151744@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Administraci\u00f3n de Empresas\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El Administrador de Empresas de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 desarrollar\u00e1 habilidades y destrezas para desempe\u00f1arse en las \u00e1reas inherentes a la empresa de los sectores p\u00fablico, privado y de econom\u00eda solidaria.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            13655\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 14068 de 07/09/2015, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Administrador de Empresas\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            143\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           El programa de\n           <strong>\n            Administraci\u00f3n de Empresas\n           </strong>\n           de la\n           <strong>\n            Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9\n           </strong>\n           estudia la organizaci\u00f3n entendida como un conjunto de recursos y capacidades o si se quiere conjunto de contratos y transacciones a cuyo interior se desarrollan unas pr\u00e1cticas en permanente cambio, que a su vez est\u00e1n relacionadas con contextos de diferente orden sectorial, regional, econ\u00f3mico-social; lo que se investiga en Administraci\u00f3n es entonces el comportamiento y evoluci\u00f3n de esas pr\u00e1cticas bien a nivel interno, incluida una significativa diversidad de sus interacciones o bien a nivel de las relaciones con alguno de sus contextos.\n           <br>\n            <br/>\n            <strong>\n             Campos de acci\u00f3n\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            El\n            <strong>\n             Administrador de Empresas\n            </strong>\n            de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 podr\u00e1 desempe\u00f1arse como profesional independiente, ya sea, como consultor o asesor en las \u00e1reas de la administraci\u00f3n, evaluaci\u00f3n de proyectos de inversi\u00f3n, finanzas, negocios internacionales y en procesos de negociaci\u00f3n y mediaci\u00f3n en el \u00e1mbito nacional e internacional; as\u00ed mismo puede desempe\u00f1arse como investigador.\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"343 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2830\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/1/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/11/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Administraci\u00f3n Financiera. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n Financiera. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:\u00a0&lt;/strong&gt;Administraci\u00f3n Financiera&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo Otorgado&lt;/strong&gt;: Administrador Financiero&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:\u00a0&lt;/strong&gt;Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Modalidad:\u00a0D&lt;/strong&gt;istancia Tradicional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Sedes en donde est\u00e1 activa la oferta:\u00a0Ibagu\u00e9 calle 17 N. 2- 51 Centro&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;Registro Calificado No:\u00a0&lt;/strong&gt;SNIES 90921&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos:\u00a0&lt;/strong&gt;143&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del programa:&lt;/strong&gt; 10 semestres acad\u00e9micos.&lt;/p&gt;\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,financiera,activos,contabilidad,pregrado,ibague,uniminuto,universia,ADMINISTRACION,FINANCIERA,ACTIVOS,CONTABILIDAD,PREGRADO,IBAGUE,UNIMINUTO,UNIVERSIA,Administracion,Financiera,Activos,Contabilidad,Pregrado,Ibague,Uniminuto,Universia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n Financiera. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n Financiera. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:\u00a0&lt;/strong&gt;Administraci\u00f3n Financiera&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo Otorgado&lt;/strong&gt;: Administrador Financiero&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:\u00a0&lt;/strong&gt;Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Modalidad:\u00a0D&lt;/strong&gt;istancia Tradicional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Sedes en donde est\u00e1 activa la oferta:\u00a0Ibagu\u00e9 calle 17 N. 2- 51 Centro&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;Registro Calificado No:\u00a0&lt;/strong&gt;SNIES 90921&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos:\u00a0&lt;/strong&gt;143&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del programa:&lt;/strong&gt; 10 semestres acad\u00e9micos.&lt;/p&gt;\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,financiera,activos,contabilidad,pregrado,ibague,uniminuto,universia,ADMINISTRACION,FINANCIERA,ACTIVOS,CONTABILIDAD,PREGRADO,IBAGUE,UNIMINUTO,UNIVERSIA,Administracion,Financiera,Activos,Contabilidad,Pregrado,Ibague,Uniminuto,Universia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n Financiera. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n Financiera. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:\u00a0&lt;/strong&gt;Administraci\u00f3n Financiera&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo Otorgado&lt;/strong&gt;: Administrador Financiero&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:\u00a0&lt;/strong&gt;Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Modalidad:\u00a0D&lt;/strong&gt;istancia Tradicional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Sedes en donde est\u00e1 activa la oferta:\u00a0Ibagu\u00e9 calle 17 N. 2- 51 Centro&lt;/strong&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;Registro Calificado No:\u00a0&lt;/strong&gt;SNIES 90921&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos:\u00a0&lt;/strong&gt;143&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del programa:&lt;/strong&gt; 10 semestres acad\u00e9micos.&lt;/p&gt;\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_ib-2017_05_26_101313.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Virtual)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Administraci\u00f3n Financiera\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <p>\n           <strong>\n            Nombre del Programa:\n           </strong>\n           Administraci\u00f3n Financiera\n           <br/>\n           <strong>\n            T\u00edtulo Otorgado\n           </strong>\n           : Administrador Financiero\n           <br/>\n           <strong>\n            Nivel de Formaci\u00f3n:\n           </strong>\n           Universitario\n           <br/>\n           <strong>\n            Modalidad:\u00a0D\n           </strong>\n           istancia Tradicional\n           <br/>\n           <strong>\n            Sedes en donde est\u00e1 activa la oferta:\u00a0Ibagu\u00e9 calle 17 N. 2- 51 Centro\n           </strong>\n           <strong>\n            <br/>\n            Registro Calificado No:\n           </strong>\n           SNIES 90921\n           <br/>\n           <strong>\n            Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos:\n           </strong>\n           143\n           <br/>\n           <strong>\n            Duraci\u00f3n del programa:\n           </strong>\n           10 semestres acad\u00e9micos.\n          </p>\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            90921\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 14439 del 42254, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Administrador Financiero\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Objetivo General\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Fomentar el conocimiento y la Administraci\u00f3n Financiera efectiva en las organizaciones atendiendo sus necesidades de inversi\u00f3n, financiamiento y administraci\u00f3n de activos.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil Ocupacional:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El Administrador Financiero, podr\u00e1 desempe\u00f1arse como:\n            <br>\n             <br/>\n             Analista financiero\n             <br/>\n             Analista de riesgos e inversiones\n             <br/>\n             Analista de planeaci\u00f3n financiera\n             <br/>\n             Director de presupuesto\n             <br/>\n             Director de tesorer\u00eda, Director de cartera\n             <br/>\n             Director de financiamiento de proyectos\n             <br/>\n             Director de an\u00e1lisis de cr\u00e9dito\n             <br/>\n             Evaluador de proyectos\n            </br>\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"88 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2349\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague/listado/productos/1/88.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia--1144.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/admisiones/proceso-de-admisiones-1115.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/campus/datos-de-contacto-1114.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Datos de Contacto\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/estudiantes-de-comunicacion-de-visita-por-la-gran-prensa-2713.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Estudiantes de comunicaci\u00f3n de visita por la \"Gran Prensa\"\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/propuesta-social-del-centro-regional-ibague-en-comuna-de-ibague--sera-ponencia--en-congreso-internacional-2670.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Propuesta Social del Centro Regional Ibagu\u00e9 en Comuna de Ibagu\u00e9,  ser\u00e1 ponencia  en Congreso Internacional\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/centro-de-educacion-para-el-desarrollo-acciones-socialmente-responsables-2669.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Educaci\u00f3n para el desarrollo acciones socialmente responsables\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/xv-encuentro-nacional-y-ix-internacional-de-semilleros-de-investigacion-2657.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               XV Encuentro Nacional y IX Internacional de semilleros de Investigaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/una-mirada-al-arte-desde-los-ojos-del-profesor-william-dario-2614.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Una mirada al arte desde los ojos del profesor William Dar\u00edo\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/centro-regional-ibague-celebra-bienvenida-a-primiparos-2517.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro Regional Ibagu\u00e9 celebra bienvenida a prim\u00edparos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/familias-de-ibague-beneficiadas-con-accion-misionera-de-uniminuto-2491.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Familias de Ibagu\u00e9 beneficiadas con acci\u00f3n Misionera de Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/uniminuto-le-apuesta-a-jovenes-lideres-de-transformacion-social-en-expouniversidades-2014-2466.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO le apuesta a j\u00f3venes l\u00edderes de transformaci\u00f3n social en Expouniversidades 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/docente-de-uniminuto-centro-regional-ibague-participa-en-evento-mundial-como-miembro-de-la-asociacion-cristiana-de-jovenes-de-colombia-acj-del-tolima-2452.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Docente de UNIMINUTO Centro Regional Ibagu\u00e9 participa en Evento Mundial como miembro de la Asociaci\u00f3n Cristiana de J\u00f3venes de Colombia (ACJ) del Tolima\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/cerca-de-600-jovenes-asistieron-a-la-induccion-de-nuevos-estudiantes-en-el-centro-regional-ibague-2442.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cerca de 600 j\u00f3venes asistieron a la inducci\u00f3n de nuevos estudiantes en el Centro Regional Ibagu\u00e9\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/convenios-internacionales--1981.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1348.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto---sede-ibague-1118.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en UNIMINUTO - Sede Ibagu\u00e9?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/fortalezas-y-facilidades-1117.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas y Facilidades\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/financiacion-y-becas-1116.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n y Becas\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminutoibague&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"4.439662160840743, -75.23720671858673\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n de Pavimentos . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n de Pavimentos . El Especialista en Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n de Pavimentos estar\u00e1 preparado para aplicar sus conocimientos en la soluci\u00f3n de problemas en el \u00e1rea de gesti\u00f3n, dise\u00f1o y construcci\u00f3n de la infraestructura en pavimentos, dado el gran potencial de la regi\u00f3n y las grandes debilidades que presenta el Departamento del Tolima en este campo. \" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,dise\u00f1o y construccion de pavimentos, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar dise\u00f1o y construccion de pavimentos, especializacion,DISE\u00f1O Y CONSTRUCCION DE PAVIMENTOS, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR DISE\u00f1O Y CONSTRUCCION DE PAVIMENTOS, ESPECIALIZACION,Dise\u00f1o y construccion de pavimentos,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar dise\u00f1o y construccion de pavimentos,Especializacion\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n de Pavimentos . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n de Pavimentos . El Especialista en Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n de Pavimentos estar\u00e1 preparado para aplicar sus conocimientos en la soluci\u00f3n de problemas en el \u00e1rea de gesti\u00f3n, dise\u00f1o y construcci\u00f3n de la infraestructura en pavimentos, dado el gran potencial de la regi\u00f3n y las grandes debilidades que presenta el Departamento del Tolima en este campo. \" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,dise\u00f1o y construccion de pavimentos, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar dise\u00f1o y construccion de pavimentos, especializacion,DISE\u00f1O Y CONSTRUCCION DE PAVIMENTOS, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR DISE\u00f1O Y CONSTRUCCION DE PAVIMENTOS, ESPECIALIZACION,Dise\u00f1o y construccion de pavimentos,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar dise\u00f1o y construccion de pavimentos,Especializacion\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n de Pavimentos . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n de Pavimentos . El Especialista en Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n de Pavimentos estar\u00e1 preparado para aplicar sus conocimientos en la soluci\u00f3n de problemas en el \u00e1rea de gesti\u00f3n, dise\u00f1o y construcci\u00f3n de la infraestructura en pavimentos, dado el gran potencial de la regi\u00f3n y las grandes debilidades que presenta el Departamento del Tolima en este campo. \" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_191556.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151744@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n de Pavimentos\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El Especialista en Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n de Pavimentos estar\u00e1 preparado para aplicar sus conocimientos en la soluci\u00f3n de problemas en el \u00e1rea de gesti\u00f3n, dise\u00f1o y construcci\u00f3n de la infraestructura en pavimentos, dado el gran potencial de la regi\u00f3n y las grandes debilidades que presenta el Departamento del Tolima en este campo.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            104412\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 5742 del 30 de abril de 2015\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista en Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n de Pavimentos\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            30\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <span>\n             El programa tambi\u00e9n brinda capacitaci\u00f3n en procesos de formulaci\u00f3n, dise\u00f1o, construcci\u00f3n y operaci\u00f3n, de obras de pavimentos viales, como complemento a la infraestructura vial, teniendo adem\u00e1s la capacidad de definir el tipo de pavimento (asf\u00e1ltico, r\u00edgido, articulado) que mejor soluci\u00f3n de a una necesidad establecida.\n            </span>\n            <br>\n             <br/>\n             El Especialista en\n             <strong>\n              Dise\u00f1o y Construcci\u00f3n de Pavimentos\n             </strong>\n             de la\n             <strong>\n              Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9\n             </strong>\n             , teniendo en cuenta el binomio (tecnolog\u00eda/campo de aplicaci\u00f3n) puede desempe\u00f1arse en las siguientes \u00e1reas:\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            -Ingeniero de dise\u00f1o en oficinas de consultar\u00eda e interventor\u00eda.\n            <br/>\n            <br/>\n            -Asesor\u00eda y consultor\u00eda para la administraci\u00f3n y gerencia de proyectos viales.\n            <br/>\n            <br/>\n            -Gerente de proyectos viales: responsable de dirigir y controlar las etapas de dise\u00f1o, construcci\u00f3n, mantenimiento y operaci\u00f3n tanto de v\u00edas urbanas, regionales y nacionales.\n            <br/>\n            <br/>\n            -Funcionario p\u00fablico en las oficinas de tr\u00e1nsito y transporte, infraestructura, y entes de control.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"343 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"4905\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/1/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/11/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Civil. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Civil. El ingeniero Civil de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 est\u00e1 capacitado para el desempe\u00f1o de sus actividades profesionales dentro de los siguientes campos: Estructural, Geotecnia, Hidr\u00e1ulica, V\u00edas y transporte, Construcci\u00f3n, Ambiental y Sanitaria.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,ingenieria civil, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar ingenieria civil,INGENIERIA CIVIL, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR INGENIERIA CIVIL,Ingenieria civil,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar ingenieria civil\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Civil. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Civil. El ingeniero Civil de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 est\u00e1 capacitado para el desempe\u00f1o de sus actividades profesionales dentro de los siguientes campos: Estructural, Geotecnia, Hidr\u00e1ulica, V\u00edas y transporte, Construcci\u00f3n, Ambiental y Sanitaria.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,ingenieria civil, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar ingenieria civil,INGENIERIA CIVIL, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR INGENIERIA CIVIL,Ingenieria civil,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar ingenieria civil\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Civil. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Civil. El ingeniero Civil de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 est\u00e1 capacitado para el desempe\u00f1o de sus actividades profesionales dentro de los siguientes campos: Estructural, Geotecnia, Hidr\u00e1ulica, V\u00edas y transporte, Construcci\u00f3n, Ambiental y Sanitaria.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_191556.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151744@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Ingenier\u00eda Civil\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El ingeniero Civil de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 est\u00e1 capacitado para el desempe\u00f1o de sus actividades profesionales dentro de los siguientes campos: Estructural, Geotecnia, Hidr\u00e1ulica, V\u00edas y transporte, Construcci\u00f3n, Ambiental y Sanitaria.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8967\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 13879 del 8 de octubre de 2013 con vigencia por 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Ingeniero Civil\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            167\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <div class=\"SchlImg\">\n          <div class=\"AsideVideo\">\n           <div class=\"VideoAsideCol\">\n            <iframe allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/Xd2N-Tf30ME\" width=\"560\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <span>\n            El programa de\n           </span>\n           <strong>\n            Ingenier\u00eda Civil\n           </strong>\n           <span>\n            de la\n           </span>\n           <strong>\n            Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9\n           </strong>\n           <span>\n            estudia el\n           </span>\n           <strong>\n           </strong>\n           <span>\n            an\u00e1lisis y manejo de las fuerzas de la naturaleza con el objetivo de suministrar infraestructura a las fuerzas productivas, as\u00ed como de planear, dise\u00f1ar, calcular, ejecutar y controlar el desarrollo de estructuras permanentes de car\u00e1cter p\u00fablico y privado a trav\u00e9s de una adecuada utilizaci\u00f3n de los recursos naturales con el fin de garantizar la correcta implementaci\u00f3n de esas estructuras en torno a vivienda, infraestructura vial, transporte, energ\u00eda, salud entre otras.\n           </span>\n           <br>\n            <br/>\n            <p>\n             El\n             <strong>\n              Ingeniero Civil\n             </strong>\n             de la\n             <strong>\n              Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9\n             </strong>\n             se desempe\u00f1a en los siguientes campos:\n            </p>\n            <p>\n             <strong>\n              Estructural\n             </strong>\n             : Estudia las estructuras de edificaciones, puentes, obras de transmisi\u00f3n entre otras.\n            </p>\n            <p>\n             <strong>\n              Geotecnia\n             </strong>\n             : Estudia los materiales t\u00e9rreos (suelos y rocas), para ser utilizados como material de construcci\u00f3n In situ como transportados.\n            </p>\n            <p>\n             <strong>\n              Hidr\u00e1ulica\n             </strong>\n             : Estudia el aprovechamiento y control de los recursos h\u00eddricos.\n            </p>\n            <p>\n             <strong>\n              V\u00edas y transporte\n             </strong>\n             : Estudia los medios y procesos de movilizaci\u00f3n de bienes y personas.\n            </p>\n            <p>\n             <strong>\n              Construcci\u00f3n\n             </strong>\n             : Se encarga de la implantaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n f\u00edsica, el control de costos y programas de ejecuci\u00f3n de las obras.\n            </p>\n            <p>\n             <strong>\n              Ambiental\n             </strong>\n             : Dedicado al control y al mejoramiento del medio ambiente.\n            </p>\n            <p>\n             <strong>\n              Sanitaria\n             </strong>\n             : Tiene como objetivo los acueductos, alcantarillados y plantas de tratamiento.\u201d\n            </p>\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"343 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2891\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/1/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/11/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Medicina Veterinaria y Zooctenia. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Medicina Veterinaria y Zooctenia. El Programa de Medicina Veterinaria y Zootecnia de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 estudia la relaci\u00f3n entre el hombre y los animales de inter\u00e9s productivo para la satisfacci\u00f3n de las necesidades humanas, el estudio comparativo de las especies animales de inter\u00e9s productivo para el hombre y las estrategias para producir segura y eficazmente productos de origen animal.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,medicina veterinaria y zootecnia, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar medicina veterinaria y zootecnia,MEDICINA VETERINARIA Y ZOOTECNIA, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR MEDICINA VETERINARIA Y ZOOTECNIA,Medicina veterinaria y zootecnia,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar medicina veterinaria y zootecnia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Medicina Veterinaria y Zooctenia. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Medicina Veterinaria y Zooctenia. El Programa de Medicina Veterinaria y Zootecnia de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 estudia la relaci\u00f3n entre el hombre y los animales de inter\u00e9s productivo para la satisfacci\u00f3n de las necesidades humanas, el estudio comparativo de las especies animales de inter\u00e9s productivo para el hombre y las estrategias para producir segura y eficazmente productos de origen animal.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,medicina veterinaria y zootecnia, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar medicina veterinaria y zootecnia,MEDICINA VETERINARIA Y ZOOTECNIA, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR MEDICINA VETERINARIA Y ZOOTECNIA,Medicina veterinaria y zootecnia,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar medicina veterinaria y zootecnia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Medicina Veterinaria y Zooctenia. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Medicina Veterinaria y Zooctenia. El Programa de Medicina Veterinaria y Zootecnia de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 estudia la relaci\u00f3n entre el hombre y los animales de inter\u00e9s productivo para la satisfacci\u00f3n de las necesidades humanas, el estudio comparativo de las especies animales de inter\u00e9s productivo para el hombre y las estrategias para producir segura y eficazmente productos de origen animal.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_191556.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151744@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Medicina Veterinaria y Zooctenia\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El Programa de Medicina Veterinaria y Zootecnia de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 estudia la relaci\u00f3n entre el hombre y los animales de inter\u00e9s productivo para la satisfacci\u00f3n de las necesidades humanas, el estudio comparativo de las especies animales de inter\u00e9s productivo para el hombre y las estrategias para producir segura y eficazmente productos de origen animal.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            52930\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 11059 del 14 de julio de 2014, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Medico Veterinario Zootecnista\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            196\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <div class=\"SchlImg\">\n          <div class=\"AsideVideo\">\n           <div class=\"VideoAsideCol\">\n            <iframe allowfullscreen=\"allowfullscreen\" frameborder=\"0\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/BaOKxdo29mU\" width=\"560\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            El cuidado del animal que se cr\u00eda con fines productivos, el que se mantiene en vida salvaje, o el animal de compa\u00f1\u00eda, quienes deben recibir atenci\u00f3n para el mantenimiento de su salud integral en beneficio de su eficiencia productiva y de la salud del hombre a trav\u00e9s del control, erradicaci\u00f3n de las zoonosis de importancia y del control de la calidad de los alimentos que produce.\n           </p>\n           <p>\n            <br>\n             En virtud de dicha relaci\u00f3n hombre/animal,\u00a0 se abarca el estudio de la salud p\u00fablica entendida como la minimizaci\u00f3n de riesgos de enfermedad humana derivada por convivencia o consumo de productos animales.\n             <br/>\n             <br/>\n             <br/>\n             <strong>\n              Perfil profesional\n             </strong>\n             :\n             <br/>\n             <br/>\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            El\n            <strong>\n             M\u00e9dico Veterinario Zootecnista\n            </strong>\n            de la\n            <strong>\n             Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9\n            </strong>\n            se puede desenvolver en los siguientes campos:\n           </p>\n           <p>\n            \u2022 Cl\u00ednica m\u00e9dico-quir\u00fargica de animales de abasto y animales\u00a0 de compa\u00f1\u00eda.\n           </p>\n           <p>\n            \u2022 Programas de prevenci\u00f3n,\u00a0 control y erradicaci\u00f3n de enfermedades animales de inter\u00e9s para el bienestar y la producci\u00f3n animal y la salud humana.\n           </p>\n           <p>\n            \u2022 Programas de reproducci\u00f3n y mejoramiento gen\u00e9tico animal.\n           </p>\n           <p>\n            \u2022 Dise\u00f1o, elaboraci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de dietas alimenticias para animales.\n           </p>\n           <p>\n            \u2022 Asesor\u00eda y consultor\u00eda en sistemas productivos considerando los aspectos econ\u00f3micos y de bienestar.\n           </p>\n           <p>\n            \u2022 Dise\u00f1o y manejo de protocolos y tecnolog\u00edas concretas destinadas a modificar y optimizar los distintos sistemas de producci\u00f3n animal.\n           </p>\n           <p>\n            \u2022 Programas de aseguramiento de la calidad e inocuidad de productos derivados de la producci\u00f3n animal.\n           </p>\n           <p>\n            \u2022 Asesoramiento y gesti\u00f3n, t\u00e9cnica y econ\u00f3mica, de empresas de \u00e1mbito veterinario en un contexto de sostenibilidad.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"343 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2880\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/1/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/11/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo Disciplinario. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo Disciplinario. La especializaci\u00f3n se propone el estudio del ordenamiento jur\u00eddico administrativo de disciplinario Colombia vigente, de las instituciones jur\u00eddicas administrativas m\u00e1s importantes de los conocimientos te\u00f3rico- pr\u00e1cticos en temas de la actualidad mediante el an\u00e1lisis de la reciente jurisprudencia y de la doctrina contempor\u00e1nea sobre los temas fundamentales de \u00e9sta \u00e1rea del Derecho. \" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,derecho administrativo disciplinario, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar derecho administrativo disciplinario, especializacion,DERECHO ADMINISTRATIVO DISCIPLINARIO, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR DERECHO ADMINISTRATIVO DISCIPLINARIO, ESPECIALIZACION,Derecho administrativo disciplinario,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar derecho administrativo disciplinario,Especializacion\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo Disciplinario. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo Disciplinario. La especializaci\u00f3n se propone el estudio del ordenamiento jur\u00eddico administrativo de disciplinario Colombia vigente, de las instituciones jur\u00eddicas administrativas m\u00e1s importantes de los conocimientos te\u00f3rico- pr\u00e1cticos en temas de la actualidad mediante el an\u00e1lisis de la reciente jurisprudencia y de la doctrina contempor\u00e1nea sobre los temas fundamentales de \u00e9sta \u00e1rea del Derecho. \" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,derecho administrativo disciplinario, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar derecho administrativo disciplinario, especializacion,DERECHO ADMINISTRATIVO DISCIPLINARIO, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR DERECHO ADMINISTRATIVO DISCIPLINARIO, ESPECIALIZACION,Derecho administrativo disciplinario,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar derecho administrativo disciplinario,Especializacion\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo Disciplinario. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo Disciplinario. La especializaci\u00f3n se propone el estudio del ordenamiento jur\u00eddico administrativo de disciplinario Colombia vigente, de las instituciones jur\u00eddicas administrativas m\u00e1s importantes de los conocimientos te\u00f3rico- pr\u00e1cticos en temas de la actualidad mediante el an\u00e1lisis de la reciente jurisprudencia y de la doctrina contempor\u00e1nea sobre los temas fundamentales de \u00e9sta \u00e1rea del Derecho. \" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_191556.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151744@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo Disciplinario\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La especializaci\u00f3n se propone el estudio del ordenamiento jur\u00eddico administrativo de disciplinario Colombia vigente, de las instituciones jur\u00eddicas administrativas m\u00e1s importantes de los conocimientos te\u00f3rico- pr\u00e1cticos en temas de la actualidad mediante el an\u00e1lisis de la reciente jurisprudencia y de la doctrina contempor\u00e1nea sobre los temas fundamentales de \u00e9sta \u00e1rea del Derecho.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            106493\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 19656 del 28 de septiembre de 2017\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista en Derecho Administrativo Disciplinario\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            26\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <div class=\"col-xs-12 col-sm-6 col-md-6 col-lg-6\" id=\"eLayout_R7C1\">\n            El Especialista en Derecho Administrativo Disciplinario, podr\u00e1 laborar como asesor, consultor, abogado litigante, funcionario p\u00fablico, contratista de entidades del Estado o docente del \u00e1rea.\n           </div>\n           <div class=\"col-xs-12 col-sm-6 col-md-6 col-lg-6\" id=\"eLayout_R7C2\">\n            <br>\n             <span>\n              <strong>\n               Perfil del aspirante:\n              </strong>\n              <br/>\n              El programa est\u00e1 dirigido a profesionales en derecho, que est\u00e9n vinculados con la administraci\u00f3n p\u00fablica, litigantes, contratistas, asesores, consultores y en general a los abogados con especial inter\u00e9s en profundizar en la formaci\u00f3n posgradual sobre relaciones con el Estado, que aspiran a convertirse en especialistas en la materia o actualizar sus conocimientos bajo la perspectiva de la responsabilidad disciplinaria.\n             </span>\n             <br/>\n             <br/>\n             <span>\n              <strong>\n               Campos de Acci\u00f3n:\n              </strong>\n              <br/>\n              Desempe\u00f1ar cargos de direcci\u00f3n y asesor\u00edas en empresas p\u00fablicas y privadas que tengan como objetivo la prestaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos. Desarrollar actividades administrativas o estatales, mediante la realizaci\u00f3n de procesos contractuales nacionales e internacionales. Prestar asesor\u00edas o consultor\u00edas jur\u00eddicas en asuntos relacionados con la responsabilidad disciplinaria, al interior de las entidades p\u00fablicas o de forma externa, a los servidores p\u00fablicos.\n             </span>\n            </br>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"343 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7139\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/1/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/11/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:&lt;/strong&gt;\u00a0Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:&lt;/strong&gt;\u00a0Profesional Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Metodolog\u00eda:&lt;/strong&gt;\u00a0Distancia Tradicional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;No de SNIES:&lt;/strong&gt;\u00a090962&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos&lt;/strong&gt;: 144&lt;strong&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,licenciatura,pedagogia,infantil,pregrado,ibague,universia,LICENCIATURA,PEDAGOGIA,INFANTIL,PREGRADO,IBAGUE,UNIVERSIA,Licenciatura,Pedagogia,Infantil,Pregrado,Ibague,Universia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:&lt;/strong&gt;\u00a0Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:&lt;/strong&gt;\u00a0Profesional Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Metodolog\u00eda:&lt;/strong&gt;\u00a0Distancia Tradicional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;No de SNIES:&lt;/strong&gt;\u00a090962&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos&lt;/strong&gt;: 144&lt;strong&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,licenciatura,pedagogia,infantil,pregrado,ibague,universia,LICENCIATURA,PEDAGOGIA,INFANTIL,PREGRADO,IBAGUE,UNIVERSIA,Licenciatura,Pedagogia,Infantil,Pregrado,Ibague,Universia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:&lt;/strong&gt;\u00a0Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:&lt;/strong&gt;\u00a0Profesional Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Metodolog\u00eda:&lt;/strong&gt;\u00a0Distancia Tradicional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;No de SNIES:&lt;/strong&gt;\u00a090962&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos&lt;/strong&gt;: 144&lt;strong&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_ib-2017_05_26_101313.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Virtual)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <p>\n           <strong>\n            Nombre del Programa:\n           </strong>\n           Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil\n           <br/>\n           <strong>\n            Nivel de Formaci\u00f3n:\n           </strong>\n           Profesional Universitario\n           <br/>\n           <strong>\n            Metodolog\u00eda:\n           </strong>\n           Distancia Tradicional\n           <br/>\n           <strong>\n            No de SNIES:\n           </strong>\n           90962\n           <br/>\n           <strong>\n            Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos\n           </strong>\n           : 144\n           <strong>\n           </strong>\n          </p>\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            90962\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 12621 del 40539, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Licenciado En Pedagog\u00eda Infantil\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Objetivo general\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Desarrollar en los estudiantes las competencias pertinentes a la formaci\u00f3n integral del Licenciado en Pedagog\u00eda Infantil, que le permitan crear ambientes de aprendizaje que promuevan el desarrollo de la primera infancia y aporten a la construcci\u00f3n de una cultura de valoraci\u00f3n y respeto hacia los ni\u00f1os y las ni\u00f1as.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil Ocupacional:\n            </strong>\n           </p>\n           Gestor y dinamizador de procesos en ense\u00f1anza en la Primera Infancia.\n           <br>\n            Gestor y dinamizador de Programas de educaci\u00f3n infantil en contextos de la educaci\u00f3n formal, no formal e informal.\n            <br/>\n            Participante\u00a0 en proyectos dirigidos a la infancia a nivel comunal, municipal o regional.\n            <br/>\n            Gestor de proyectos en Educaci\u00f3n Infantil ante instituciones estatales u organizaciones interesadas\u00a0 en el tema.\n            <br/>\n            Promotor y administrador de programas de educaci\u00f3n\u00a0 en los niveles de guarder\u00eda, Pre-escolar y B\u00e1sica primaria.\n            <br/>\n            Promotor y director de programas educativos relacionados con el \u00e1rea materno-infantil.\n            <br/>\n            Planificador y ejecutor de programas de investigaci\u00f3n, relacionados con el conocimiento del ni\u00f1o, su educaci\u00f3n, los contextos educativos y sobre su propia estructuraci\u00f3n profesional.\n            <br/>\n            Asesor pedag\u00f3gico de instituciones que adelantan programas en beneficio de la infancia en los diferentes escenarios donde \u00e9sta se desarrolla.\n            <br/>\n            Gestor de planes y proyectos de inversi\u00f3n educativa y comunitaria. Promotor y administrador de su propia empresa educativa.\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"88 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2345\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague/listado/productos/1/88.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia--1144.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/admisiones/proceso-de-admisiones-1115.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/campus/datos-de-contacto-1114.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Datos de Contacto\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/estudiantes-de-comunicacion-de-visita-por-la-gran-prensa-2713.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Estudiantes de comunicaci\u00f3n de visita por la \"Gran Prensa\"\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/propuesta-social-del-centro-regional-ibague-en-comuna-de-ibague--sera-ponencia--en-congreso-internacional-2670.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Propuesta Social del Centro Regional Ibagu\u00e9 en Comuna de Ibagu\u00e9,  ser\u00e1 ponencia  en Congreso Internacional\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/centro-de-educacion-para-el-desarrollo-acciones-socialmente-responsables-2669.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Educaci\u00f3n para el desarrollo acciones socialmente responsables\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/xv-encuentro-nacional-y-ix-internacional-de-semilleros-de-investigacion-2657.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               XV Encuentro Nacional y IX Internacional de semilleros de Investigaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/una-mirada-al-arte-desde-los-ojos-del-profesor-william-dario-2614.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Una mirada al arte desde los ojos del profesor William Dar\u00edo\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/centro-regional-ibague-celebra-bienvenida-a-primiparos-2517.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro Regional Ibagu\u00e9 celebra bienvenida a prim\u00edparos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/familias-de-ibague-beneficiadas-con-accion-misionera-de-uniminuto-2491.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Familias de Ibagu\u00e9 beneficiadas con acci\u00f3n Misionera de Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/uniminuto-le-apuesta-a-jovenes-lideres-de-transformacion-social-en-expouniversidades-2014-2466.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO le apuesta a j\u00f3venes l\u00edderes de transformaci\u00f3n social en Expouniversidades 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/docente-de-uniminuto-centro-regional-ibague-participa-en-evento-mundial-como-miembro-de-la-asociacion-cristiana-de-jovenes-de-colombia-acj-del-tolima-2452.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Docente de UNIMINUTO Centro Regional Ibagu\u00e9 participa en Evento Mundial como miembro de la Asociaci\u00f3n Cristiana de J\u00f3venes de Colombia (ACJ) del Tolima\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/cerca-de-600-jovenes-asistieron-a-la-induccion-de-nuevos-estudiantes-en-el-centro-regional-ibague-2442.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cerca de 600 j\u00f3venes asistieron a la inducci\u00f3n de nuevos estudiantes en el Centro Regional Ibagu\u00e9\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/convenios-internacionales--1981.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1348.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto---sede-ibague-1118.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en UNIMINUTO - Sede Ibagu\u00e9?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/fortalezas-y-facilidades-1117.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas y Facilidades\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/financiacion-y-becas-1116.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n y Becas\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminutoibague&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"4.439662160840743, -75.23720671858673\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:\u00a0&lt;/strong&gt;Contadur\u00eda P\u00fablica&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo otorgado: &lt;/strong&gt;Contador P\u00fablico&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:&lt;/strong&gt;\u00a0Profesional Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Modalidad:\u00a0&lt;/strong&gt;Distancia Tradicional &lt;br /&gt;&lt;strong&gt;No de SNIES:\u00a0&lt;/strong&gt;91334 &lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del programa en cr\u00e9ditos: &lt;/strong&gt;150&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del programa: 9 semestres:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,contaduria,publica,auditoria,contabilidad,pregrado,ibague,pregrado,universia,CONTADURIA,PUBLICA,AUDITORIA,CONTABILIDAD,PREGRADO,IBAGUE,PREGRADO,UNIVERSIA,Contaduria,Publica,Auditoria,Contabilidad,Pregrado,Ibague,Pregrado,Universia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:\u00a0&lt;/strong&gt;Contadur\u00eda P\u00fablica&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo otorgado: &lt;/strong&gt;Contador P\u00fablico&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:&lt;/strong&gt;\u00a0Profesional Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Modalidad:\u00a0&lt;/strong&gt;Distancia Tradicional &lt;br /&gt;&lt;strong&gt;No de SNIES:\u00a0&lt;/strong&gt;91334 &lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del programa en cr\u00e9ditos: &lt;/strong&gt;150&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del programa: 9 semestres:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,contaduria,publica,auditoria,contabilidad,pregrado,ibague,pregrado,universia,CONTADURIA,PUBLICA,AUDITORIA,CONTABILIDAD,PREGRADO,IBAGUE,PREGRADO,UNIVERSIA,Contaduria,Publica,Auditoria,Contabilidad,Pregrado,Ibague,Pregrado,Universia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:\u00a0&lt;/strong&gt;Contadur\u00eda P\u00fablica&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo otorgado: &lt;/strong&gt;Contador P\u00fablico&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:&lt;/strong&gt;\u00a0Profesional Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Modalidad:\u00a0&lt;/strong&gt;Distancia Tradicional &lt;br /&gt;&lt;strong&gt;No de SNIES:\u00a0&lt;/strong&gt;91334 &lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del programa en cr\u00e9ditos: &lt;/strong&gt;150&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del programa: 9 semestres:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_ib-2017_05_26_101313.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Virtual)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Contadur\u00eda P\u00fablica\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <p>\n           <strong>\n            Nombre del Programa:\n           </strong>\n           Contadur\u00eda P\u00fablica\n           <br/>\n           <strong>\n            T\u00edtulo otorgado:\n           </strong>\n           Contador P\u00fablico\n           <br/>\n           <strong>\n            Nivel de Formaci\u00f3n:\n           </strong>\n           Profesional Universitario\n           <br/>\n           <strong>\n            Modalidad:\n           </strong>\n           Distancia Tradicional\n           <br/>\n           <strong>\n            No de SNIES:\n           </strong>\n           91334\n           <br/>\n           <strong>\n            Duraci\u00f3n del programa en cr\u00e9ditos:\n           </strong>\n           150\n           <br/>\n           <strong>\n            Duraci\u00f3n del programa: 9 semestres:\n           </strong>\n          </p>\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            91334\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 3545 del 40662, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Contador P\u00fablico\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            9 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            150\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Objetivo general\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El contador p\u00fablico de UNIMINUTO es poseedor de Competencias, cognitivas, socio afectivas y comunicativas para asegurar que la informaci\u00f3n financiera\u00a0 sea: transparente, \u00fatil y confiable.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del aspirante:\n            </strong>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Contador\u00a0 con perfil general, que de confianza entre inversionistas y ahorradores\n            </li>\n            <li>\n             Presenta competencias profesionales de desarrollo humano y responsabilidad social.\n            </li>\n            <li>\n             Con criterio investigativo que reconoce las oportunidades y amenazas de un entorno econ\u00f3mico espec\u00edfico.\n            </li>\n            <li>\n             Desarrollo de auditor interno para compa\u00f1\u00edas del sector manufactura y servicios.\n            </li>\n            <li>\n             Revisor Fiscal con alto grado de \u00e9tica profesional.\n            </li>\n            <li>\n             Director del departamento o \u00e1rea contable en empresas industriales de manufactura y servicios\n            </li>\n            <li>\n             Creador de su propia empresa de consultor\u00eda contable.\n            </li>\n            <li>\n             Jefe de Impuestos.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"88 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2348\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague/listado/productos/1/88.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br>\n             (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n            </br>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia--1144.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/admisiones/proceso-de-admisiones-1115.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/campus/datos-de-contacto-1114.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Datos de Contacto\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/estudiantes-de-comunicacion-de-visita-por-la-gran-prensa-2713.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Estudiantes de comunicaci\u00f3n de visita por la \"Gran Prensa\"\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/propuesta-social-del-centro-regional-ibague-en-comuna-de-ibague--sera-ponencia--en-congreso-internacional-2670.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Propuesta Social del Centro Regional Ibagu\u00e9 en Comuna de Ibagu\u00e9,  ser\u00e1 ponencia  en Congreso Internacional\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/centro-de-educacion-para-el-desarrollo-acciones-socialmente-responsables-2669.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Educaci\u00f3n para el desarrollo acciones socialmente responsables\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/xv-encuentro-nacional-y-ix-internacional-de-semilleros-de-investigacion-2657.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               XV Encuentro Nacional y IX Internacional de semilleros de Investigaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/una-mirada-al-arte-desde-los-ojos-del-profesor-william-dario-2614.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Una mirada al arte desde los ojos del profesor William Dar\u00edo\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/centro-regional-ibague-celebra-bienvenida-a-primiparos-2517.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro Regional Ibagu\u00e9 celebra bienvenida a prim\u00edparos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/familias-de-ibague-beneficiadas-con-accion-misionera-de-uniminuto-2491.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Familias de Ibagu\u00e9 beneficiadas con acci\u00f3n Misionera de Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/uniminuto-le-apuesta-a-jovenes-lideres-de-transformacion-social-en-expouniversidades-2014-2466.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO le apuesta a j\u00f3venes l\u00edderes de transformaci\u00f3n social en Expouniversidades 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/docente-de-uniminuto-centro-regional-ibague-participa-en-evento-mundial-como-miembro-de-la-asociacion-cristiana-de-jovenes-de-colombia-acj-del-tolima-2452.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Docente de UNIMINUTO Centro Regional Ibagu\u00e9 participa en Evento Mundial como miembro de la Asociaci\u00f3n Cristiana de J\u00f3venes de Colombia (ACJ) del Tolima\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/cerca-de-600-jovenes-asistieron-a-la-induccion-de-nuevos-estudiantes-en-el-centro-regional-ibague-2442.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cerca de 600 j\u00f3venes asistieron a la inducci\u00f3n de nuevos estudiantes en el Centro Regional Ibagu\u00e9\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/convenios-internacionales--1981.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1348.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto---sede-ibague-1118.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en UNIMINUTO - Sede Ibagu\u00e9?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/fortalezas-y-facilidades-1117.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas y Facilidades\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/financiacion-y-becas-1116.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n y Becas\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminutoibague&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"4.439662160840743, -75.23720671858673\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Revisor\u00eda Fiscal y Auditoria Integral . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Revisor\u00eda Fiscal y Auditoria Integral . Este programa de Especializaci\u00f3n pretende formar Revisores Fiscales con las competencias pertinentes para validar el control de las actividades econ\u00f3micas y financieras para garantizar la continuidad y sostenibilidad de las organizaciones mediante el uso de las herramientas necesarias y requeridas en el contexto espec\u00edfico donde se genera el encargo profesional respectivo.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,revisoria fiscal y auditoria integral, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar revisoria fiscal y auditoria integral,REVISORIA FISCAL Y AUDITORIA INTEGRAL, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR REVISORIA FISCAL Y AUDITORIA INTEGRAL,Revisoria fiscal y auditoria integral,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar revisoria fiscal y auditoria integral\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Revisor\u00eda Fiscal y Auditoria Integral . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Revisor\u00eda Fiscal y Auditoria Integral . Este programa de Especializaci\u00f3n pretende formar Revisores Fiscales con las competencias pertinentes para validar el control de las actividades econ\u00f3micas y financieras para garantizar la continuidad y sostenibilidad de las organizaciones mediante el uso de las herramientas necesarias y requeridas en el contexto espec\u00edfico donde se genera el encargo profesional respectivo.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,revisoria fiscal y auditoria integral, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar revisoria fiscal y auditoria integral,REVISORIA FISCAL Y AUDITORIA INTEGRAL, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR REVISORIA FISCAL Y AUDITORIA INTEGRAL,Revisoria fiscal y auditoria integral,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar revisoria fiscal y auditoria integral\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Revisor\u00eda Fiscal y Auditoria Integral . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Revisor\u00eda Fiscal y Auditoria Integral . Este programa de Especializaci\u00f3n pretende formar Revisores Fiscales con las competencias pertinentes para validar el control de las actividades econ\u00f3micas y financieras para garantizar la continuidad y sostenibilidad de las organizaciones mediante el uso de las herramientas necesarias y requeridas en el contexto espec\u00edfico donde se genera el encargo profesional respectivo.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_191556.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151744@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Revisor\u00eda Fiscal y Auditoria Integral\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          Este programa de Especializaci\u00f3n pretende formar Revisores Fiscales con las competencias pertinentes para validar el control de las actividades econ\u00f3micas y financieras para garantizar la continuidad y sostenibilidad de las organizaciones mediante el uso de las herramientas necesarias y requeridas en el contexto espec\u00edfico donde se genera el encargo profesional respectivo.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            55173\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 05911 de Mayo 5 de 2015\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista en Revisoria Fiscal y Auditoria Integral\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            30\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            Adicionalmente, dado su menci\u00f3n a la auditor\u00eda integral, el\n            <span>\n             programa de\n            </span>\n            <strong>\n             Especializaci\u00f3n en Revisor\u00eda Fiscal y Auditor\u00eda Integral\n            </strong>\n            <span>\n             de la\n            </span>\n            <strong>\n             Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9\n            </strong>\n            promueve competencias para la evaluaci\u00f3n del funcionamiento de los sistemas de informaci\u00f3n, el control de las empresas y las organizaciones para brindar confianza y seguridad razonable con base en las disposiciones establecidas en el marco de regulaci\u00f3n nacional e internacional.\n           </p>\n           <p>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Razones para estudiar este programa:\n            </strong>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Amplio campo de acci\u00f3n profesional (Revisor Fiscal, Director Financiero, Gerente, Asesor de Control Interno, Gerente Administrativo, Asesor Corporativo, Auditor de Gesti\u00f3n, Auditor Externo y Auditor de Calidad, entre otras opciones).\n            </li>\n            <li>\n             Profesores de alta calidad, con amplia trayectoria y experiencia en el campo profesional de la Revisoria Fiscal y Auditoria Integral.\n            </li>\n            <li>\n             Plan de estudios que le permite al egresado responder de manera m\u00e1s eficiente a los requerimientos en los campos profesionales y laborales vinculados a la revisor\u00eda fiscal (exclusivo de contadores), la auditor\u00eda, el control interno, los sistemas de gesti\u00f3n y el control de gesti\u00f3n.\n            </li>\n            <li>\n             La formaci\u00f3n recibida le permitir\u00e1 la egresado estar m\u00e1s cualificado y por tanto acceder a puestos de mayor nivel lo que significa una mejora en sus condiciones econ\u00f3micas.\n            </li>\n            <li>\n             El plan de estudios del programa le permite explorar otras dimensiones de su formaci\u00f3n profesional, que potencia sus capacidad de contribuir a la transformaci\u00f3n y cambios que requiere la sociedad.\n            </li>\n           </ul>\n           <strong>\n            <br>\n             Perfil Profesional:\n            </br>\n           </strong>\n           <br/>\n           <br/>\n           <p>\n            La\n            <strong>\n             Especializaci\u00f3n en Revisor\u00eda Fiscal y Auditor\u00eda Integral\n            </strong>\n            de la\n            <strong>\n             Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9\n            </strong>\n            forma profesionales que pueden desempe\u00f1arse como: Gestor del control, en funciones administrativas, financieras, contables, de control interno y externo; funciones gerenciales de cualquier orden lo mismo que en los \u00e1mbitos acad\u00e9micos, cient\u00edficos e investigativos; en orden a lo antes expuesto, podr\u00e1 pertenecer no s\u00f3lo los profesionales de las ciencias econ\u00f3micas, administrativas y contables sino tambi\u00e9n los de otras disciplinas (m\u00e9dicos, ingenieros y abogados, entre otros) interesados en su formaci\u00f3n como auditores integrales, revisores fiscales y, cuando se trate de profesores no titulados en Contadur\u00eda P\u00fablica, como auxiliares de este en los casos que se requiera.\n           </p>\n           <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-xs-12 col-sm-6 col-md-6 col-lg-6\" id=\"eLayout_R7C2\">\n             El especialista es una persona con alto sentido de responsabilidad social y empresarial, comprometido no s\u00f3lo con las entidades en las que presta sus servicios, sino con la sociedad, en lo concerniente a sus objetivos y a la consecuci\u00f3n de resultados.\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"343 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"4907\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/1/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/11/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;\u00c1rea del conocimiento:&lt;/strong&gt;\u00a0Ciencias empresariales&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;SNIES:&lt;/strong&gt; 91237&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo obtenido:&lt;/strong&gt; Administraci\u00f3n de Empresas.&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel del programa:&lt;/strong&gt; Universitario Profesional.&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n:&lt;/strong&gt; 10 per\u00edodos acad\u00e9micos.&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Metodolog\u00eda:&lt;/strong&gt; Distancia.&lt;/p&gt;\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,empresas,pregrado,ibague,uniminuto,universia,ADMINISTRACION,EMPRESAS,PREGRADO,IBAGUE,UNIMINUTO,UNIVERSIA,Administracion,Empresas,Pregrado,Ibague,Uniminuto,Universia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;\u00c1rea del conocimiento:&lt;/strong&gt;\u00a0Ciencias empresariales&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;SNIES:&lt;/strong&gt; 91237&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo obtenido:&lt;/strong&gt; Administraci\u00f3n de Empresas.&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel del programa:&lt;/strong&gt; Universitario Profesional.&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n:&lt;/strong&gt; 10 per\u00edodos acad\u00e9micos.&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Metodolog\u00eda:&lt;/strong&gt; Distancia.&lt;/p&gt;\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,empresas,pregrado,ibague,uniminuto,universia,ADMINISTRACION,EMPRESAS,PREGRADO,IBAGUE,UNIMINUTO,UNIVERSIA,Administracion,Empresas,Pregrado,Ibague,Uniminuto,Universia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;\u00c1rea del conocimiento:&lt;/strong&gt;\u00a0Ciencias empresariales&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;SNIES:&lt;/strong&gt; 91237&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo obtenido:&lt;/strong&gt; Administraci\u00f3n de Empresas.&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel del programa:&lt;/strong&gt; Universitario Profesional.&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n:&lt;/strong&gt; 10 per\u00edodos acad\u00e9micos.&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Metodolog\u00eda:&lt;/strong&gt; Distancia.&lt;/p&gt;\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_ib-2017_05_26_101313.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Virtual)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Administraci\u00f3n de Empresas\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <p>\n           <strong>\n            \u00c1rea del conocimiento:\n           </strong>\n           Ciencias empresariales\n           <br/>\n           <strong>\n            SNIES:\n           </strong>\n           91237\n           <br/>\n           <strong>\n            T\u00edtulo obtenido:\n           </strong>\n           Administraci\u00f3n de Empresas.\n           <br/>\n           <strong>\n            Nivel del programa:\n           </strong>\n           Universitario Profesional.\n           <br/>\n           <strong>\n            Duraci\u00f3n:\n           </strong>\n           10 per\u00edodos acad\u00e9micos.\n           <br/>\n           <strong>\n            Metodolog\u00eda:\n           </strong>\n           Distancia.\n          </p>\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            91237\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 2793 del 40639, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Administrador De Empresas\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            142\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Objetivo General\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             En el Saber\n            </strong>\n            : Formar profesionales con s\u00f3lidas bases en las \u00e1reas del conocimiento de la Administraci\u00f3n, interrelacionada con las disciplinas auxiliares.\n            <br>\n             <strong>\n              En el Hacer\n             </strong>\n             : Propiciar ambientes y escenarios para que el profesional desarrolle habilidades y destrezas para la toma de decisiones gerenciales eficaces y altamente satisfactorias.\n             <br/>\n             <strong>\n              En el Ser\n             </strong>\n             : Promover l\u00edderes con un sentido cr\u00edtico y formativo, generadores de cambio con esp\u00edritu emprendedor y empresarial.\n             <strong>\n              <br/>\n              En el Servir\n             </strong>\n             : Gestar una visi\u00f3n humanista que compromete al profesional a realizar contribuciones significativas en su entorno social\u00a0 y econ\u00f3mico.\n            </br>\n           </p>\n           <strong>\n            Perfil ocupacional del aspirante:\n           </strong>\n           <ul>\n            <li>\n             Gerente o director de empresas privadas o p\u00fablicas.\n            </li>\n            <li>\n             L\u00edder en procesos de cambios organizacionales.\n            </li>\n            <li>\n             Gerente o director en una de estas \u00e1reas funcionales:\n            </li>\n           </ul>\n           <p>\n            - Mercadeo\n            <br/>\n            - Recursos Humanos\n            <br/>\n            - Producci\u00f3n\n            <br/>\n            - Profesional independiente, ya sea como empresario o como consultor\n            <br/>\n            - Gerente de proyectos privados y sociales.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"88 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2346\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague/listado/productos/1/88.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia--1144.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/admisiones/proceso-de-admisiones-1115.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/campus/datos-de-contacto-1114.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Datos de Contacto\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/estudiantes-de-comunicacion-de-visita-por-la-gran-prensa-2713.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Estudiantes de comunicaci\u00f3n de visita por la \"Gran Prensa\"\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/propuesta-social-del-centro-regional-ibague-en-comuna-de-ibague--sera-ponencia--en-congreso-internacional-2670.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Propuesta Social del Centro Regional Ibagu\u00e9 en Comuna de Ibagu\u00e9,  ser\u00e1 ponencia  en Congreso Internacional\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/centro-de-educacion-para-el-desarrollo-acciones-socialmente-responsables-2669.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Educaci\u00f3n para el desarrollo acciones socialmente responsables\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/xv-encuentro-nacional-y-ix-internacional-de-semilleros-de-investigacion-2657.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               XV Encuentro Nacional y IX Internacional de semilleros de Investigaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/una-mirada-al-arte-desde-los-ojos-del-profesor-william-dario-2614.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Una mirada al arte desde los ojos del profesor William Dar\u00edo\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/centro-regional-ibague-celebra-bienvenida-a-primiparos-2517.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro Regional Ibagu\u00e9 celebra bienvenida a prim\u00edparos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/familias-de-ibague-beneficiadas-con-accion-misionera-de-uniminuto-2491.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Familias de Ibagu\u00e9 beneficiadas con acci\u00f3n Misionera de Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/uniminuto-le-apuesta-a-jovenes-lideres-de-transformacion-social-en-expouniversidades-2014-2466.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO le apuesta a j\u00f3venes l\u00edderes de transformaci\u00f3n social en Expouniversidades 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/docente-de-uniminuto-centro-regional-ibague-participa-en-evento-mundial-como-miembro-de-la-asociacion-cristiana-de-jovenes-de-colombia-acj-del-tolima-2452.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Docente de UNIMINUTO Centro Regional Ibagu\u00e9 participa en Evento Mundial como miembro de la Asociaci\u00f3n Cristiana de J\u00f3venes de Colombia (ACJ) del Tolima\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/cerca-de-600-jovenes-asistieron-a-la-induccion-de-nuevos-estudiantes-en-el-centro-regional-ibague-2442.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cerca de 600 j\u00f3venes asistieron a la inducci\u00f3n de nuevos estudiantes en el Centro Regional Ibagu\u00e9\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/convenios-internacionales--1981.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1348.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto---sede-ibague-1118.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en UNIMINUTO - Sede Ibagu\u00e9?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/fortalezas-y-facilidades-1117.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas y Facilidades\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/financiacion-y-becas-1116.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n y Becas\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminutoibague&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"4.439662160840743, -75.23720671858673\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Ingenier\u00eda de Sistemas. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda de Sistemas. La formaci\u00f3n del Ingeniero de Sistemas que egresa de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 est\u00e1 centrada en las siguientes l\u00edneas de investigaci\u00f3n: la ingenier\u00eda del software y la gesti\u00f3n y desarrollo de proyectos en TI. \" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,ingenieria de sistemas, estudios, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar ingenieria de sistemas,INGENIERIA DE SISTEMAS, ESTUDIOS, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR INGENIERIA DE SISTEMAS,Ingenieria de sistemas,Estudios,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar ingenieria de sistemas\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Ingenier\u00eda de Sistemas. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda de Sistemas. La formaci\u00f3n del Ingeniero de Sistemas que egresa de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 est\u00e1 centrada en las siguientes l\u00edneas de investigaci\u00f3n: la ingenier\u00eda del software y la gesti\u00f3n y desarrollo de proyectos en TI. \" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,ingenieria de sistemas, estudios, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar ingenieria de sistemas,INGENIERIA DE SISTEMAS, ESTUDIOS, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR INGENIERIA DE SISTEMAS,Ingenieria de sistemas,Estudios,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar ingenieria de sistemas\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Ingenier\u00eda de Sistemas. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda de Sistemas. La formaci\u00f3n del Ingeniero de Sistemas que egresa de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 est\u00e1 centrada en las siguientes l\u00edneas de investigaci\u00f3n: la ingenier\u00eda del software y la gesti\u00f3n y desarrollo de proyectos en TI. \" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_191556.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151744@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Ingenier\u00eda de Sistemas\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La formaci\u00f3n del Ingeniero de Sistemas que egresa de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 est\u00e1 centrada en las siguientes l\u00edneas de investigaci\u00f3n: la ingenier\u00eda del software y la gesti\u00f3n y desarrollo de proyectos en TI.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8973\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 8203 de Junio 27 de 2013 vigencia por 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Ingeniero De Sistemas\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            162\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-xs-12 col-sm-6 col-md-6 col-lg-6\" id=\"eLayout_R7C2\">\n             El \u00e1rea de trabajo de un\n             <strong>\n              Ingeniero de Sistemas\n             </strong>\n             se ubica en el sector p\u00fablico y privado, empresarial o industrial, que requiera o utilice sistemas electr\u00f3nicos basados en computadoras con fines productivos, comerciales o de servicio. Pueden desarrollar sistemas de inteligencia artificial en las \u00e1reas de reconocimiento de voz, procesamiento de im\u00e1genes, simulaci\u00f3n y sistemas expertos. Adem\u00e1s, pueden incorporar tecnolog\u00eda de vanguardia en el dise\u00f1o de redes de computadoras, sistemas distribuidos y aplicaci\u00f3n de sistemas de seguridad y auditor\u00eda a los sistemas computacionales.\n             <br>\n              <p>\n               <br/>\n               El programa de\n               <strong>\n                Ingenier\u00eda de Sistemas\n               </strong>\n               de la\n               <strong>\n                Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9\n               </strong>\n               se enfoca en los siguientes puntos:\n              </p>\n              <p>\n               \u2022 La informaci\u00f3n, su gesti\u00f3n y seguridad, mediante la arquitectura de software y el desarrollo e implementaci\u00f3n de aplicaciones inform\u00e1ticas para apoyar los procesos y procedimientos de las organizaciones.\n              </p>\n              <p>\n               \u2022 Un fuerte y decidido enfoque al dise\u00f1o, implementaci\u00f3n y administraci\u00f3n de sistemas que se soportan en base de datos, con tres cursos en semestre seguidos, Creaci\u00f3n de Base de Datos, Gesti\u00f3n de Base de Datos y se concluye con Miner\u00eda de Datos, que por supuesto se enfoca en grandes cantidades de datos, completando as\u00ed un exhaustivo recorrido acad\u00e9mico por el \u00e1rea.\n              </p>\n              <p>\n               \u2022 La profundizaci\u00f3n de los conocimientos y elementos de competencia en la cadena de producci\u00f3n de software, espec\u00edficamente en la etapa dise\u00f1o del software, agregando a los esenciales cursos de Algoritmia, Programaci\u00f3n con dos cursos en semestre seguidos, el primero Dise\u00f1o orientado a objetos y el siguiente, Patrones de Dise\u00f1o orientado a Objetos.\n              </p>\n              <p>\n               \u2022 El programa se oferta en 11 sedes de la universidad en al \u00e1mbito nacional, facilitando la movilidad interna, especialmente por traslados de sus estudiantes a otras ciudades con motivo de sus compromisos laborales.\n              </p>\n              <p>\n               \u2022 El programa sigue los lineamientos institucionales que contemplan la formaci\u00f3n en el sector econ\u00f3mico solidario, para lo que consecuentemente, dentro del plan de estudios se incluyen asignaturas institucionales que cubren estos temas.\n              </p>\n             </br>\n            </div>\n            <div>\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"343 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2866\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/1/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/11/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Derecho. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Derecho. El programa de Derecho que se ofrece en la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 se identifica por la formaci\u00f3n de ciudadanos solidarios profesionales del Derecho con criterios pol\u00edticos, l\u00edderes de la comunidad con conocimientos y competencias para ser conciliadores, negociadores, administradores de la justicia en lo p\u00fablico, lo privado y la econom\u00eda solidaria.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,derecho, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar derecho,DERECHO, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR DERECHO,Derecho,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar derecho\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Derecho. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Derecho. El programa de Derecho que se ofrece en la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 se identifica por la formaci\u00f3n de ciudadanos solidarios profesionales del Derecho con criterios pol\u00edticos, l\u00edderes de la comunidad con conocimientos y competencias para ser conciliadores, negociadores, administradores de la justicia en lo p\u00fablico, lo privado y la econom\u00eda solidaria.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,derecho, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar derecho,DERECHO, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR DERECHO,Derecho,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar derecho\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Derecho. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Derecho. El programa de Derecho que se ofrece en la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 se identifica por la formaci\u00f3n de ciudadanos solidarios profesionales del Derecho con criterios pol\u00edticos, l\u00edderes de la comunidad con conocimientos y competencias para ser conciliadores, negociadores, administradores de la justicia en lo p\u00fablico, lo privado y la econom\u00eda solidaria.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_191556.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151744@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Derecho\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El programa de Derecho que se ofrece en la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 se identifica por la formaci\u00f3n de ciudadanos solidarios profesionales del Derecho con criterios pol\u00edticos, l\u00edderes de la comunidad con conocimientos y competencias para ser conciliadores, negociadores, administradores de la justicia en lo p\u00fablico, lo privado y la econom\u00eda solidaria.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8895\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 4296 del 10 de marzo de 2017, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Abogado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            158\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <div class=\"SchlImg\">\n          <div class=\"AsideVideo\">\n           <div class=\"VideoAsideCol\">\n            <iframe allowfullscreen=\"allowfullscreen\" frameborder=\"0\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/wcx5xeZY114\" width=\"560\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            Su principal objetivo es abordar el sistema jur\u00eddico como conjunto de normas que regulan las conductas y que sirven como instrumento para la sana convivencia del ser humano en sociedad, a trav\u00e9s de la hermen\u00e9utica jur\u00eddica; formando profesionales que resuelvan los problemas de la sociedad que tengan significaci\u00f3n o relevancia jur\u00eddica para contribuir a la cohesi\u00f3n social y el perfeccionamiento del orden jur\u00eddico. El programa satisface la necesidad de contar con profesionales competentes para colaborar con las autoridades en la defensa de los derechos de la sociedad y los particulares, as\u00ed como para precaver el surgimiento de nuevos conflictos, con el prop\u00f3sito de buscar equilibrio, convivencia y justicia social.\n            <br>\n             <br/>\n             La formaci\u00f3n de un abogado con capacidades para el asesoramiento de la creaci\u00f3n y desarrollo de las empresas pertenecientes al sector de la Econom\u00eda Solidaria y el Cooperativismo.\n             <br/>\n             <br/>\n             <strong>\n              Perfil Profesional\n             </strong>\n             :\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            El egresado de la carrera de\n            <strong>\n             Derecho\n            </strong>\n            de la\n            <strong>\n             Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9\n            </strong>\n            actuar\u00e1 como mediador y facilitador en la soluci\u00f3n de problemas jur\u00eddicos, utilizando mecanismos alternativos de soluci\u00f3n de conflictos, en el orden nacional e internacional, para contribuir a la convivencia pac\u00edfica. Comprender\u00e1 el \u00e1mbito jur\u00eddico para planear, organizar, analizar, criticar, dirigir y evaluar, de manera cient\u00edfica, t\u00e9cnica y con sentido social, pol\u00edtico y solidario los problemas m\u00e1s significativos del ejercicio profesional. Tendr\u00e1 la capacidad creativa y las habilidades para asimilar los cambios t\u00e9cnicos y culturales acordes con la realidad pol\u00edtica, econ\u00f3mica y social del pa\u00eds, en el manejo de la gesti\u00f3n de la justicia, administrativa, cient\u00edfica y t\u00e9cnica, con un alto sentido de responsabilidad social y sano juicio para aplicar y analizar la norma jur\u00eddica. Aplicar\u00e1 los conceptos del Derecho Econ\u00f3mico y de la Econom\u00eda Solidaria en los negocios nacionales e internacionales.\n           </p>\n           <p>\n            As\u00ed mismo el programa pretende una formaci\u00f3n \u00e9tica del profesional en Derecho en t\u00e9rminos de actitud y responsabilidad ciudadana, preservando un comportamiento ejemplar que debe ser reflejado por todos los actores de la comunidad y debe ser asumida mediante el ejemplo de sus profesores y el ambiente de la facultad.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"343 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7140\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/1/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/11/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:&lt;/strong&gt;\u00a0Psicolog\u00eda&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:&lt;/strong&gt; Profesional Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Metodolog\u00eda:&lt;/strong&gt;\u00a0Distancia Tradicional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Registro Calificado No:&lt;/strong&gt;\u00a0SNIES 91141&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos&lt;/strong&gt;: 144&lt;/p&gt;\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,psicologia,ciencias,sociales,pregrado,ibague,universia,PSICOLOGIA,CIENCIAS,SOCIALES,PREGRADO,IBAGUE,UNIVERSIA,Psicologia,Ciencias,Sociales,Pregrado,Ibague,Universia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:&lt;/strong&gt;\u00a0Psicolog\u00eda&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:&lt;/strong&gt; Profesional Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Metodolog\u00eda:&lt;/strong&gt;\u00a0Distancia Tradicional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Registro Calificado No:&lt;/strong&gt;\u00a0SNIES 91141&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos&lt;/strong&gt;: 144&lt;/p&gt;\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,psicologia,ciencias,sociales,pregrado,ibague,universia,PSICOLOGIA,CIENCIAS,SOCIALES,PREGRADO,IBAGUE,UNIVERSIA,Psicologia,Ciencias,Sociales,Pregrado,Ibague,Universia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:&lt;/strong&gt;\u00a0Psicolog\u00eda&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:&lt;/strong&gt; Profesional Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Metodolog\u00eda:&lt;/strong&gt;\u00a0Distancia Tradicional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Registro Calificado No:&lt;/strong&gt;\u00a0SNIES 91141&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos&lt;/strong&gt;: 144&lt;/p&gt;\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_ib-2017_05_26_101313.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Virtual)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Psicolog\u00eda\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <p>\n           <strong>\n            Nombre del Programa:\n           </strong>\n           Psicolog\u00eda\n           <br/>\n           <strong>\n            Nivel de Formaci\u00f3n:\n           </strong>\n           Profesional Universitario\n           <br/>\n           <strong>\n            Metodolog\u00eda:\n           </strong>\n           Distancia Tradicional\n           <br/>\n           <strong>\n            Registro Calificado No:\n           </strong>\n           SNIES 91141\n           <br/>\n           <strong>\n            Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos\n           </strong>\n           : 144\n          </p>\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            91141\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 2162 del 40620, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Psic\u00f3logo\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil Ocupacional\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             El Psic\u00f3logo UNIMINUTO podr\u00e1:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Planear, dise\u00f1ar y ejecutar proyectos de diagn\u00f3stico, promoci\u00f3n, prevenci\u00f3n, intervenci\u00f3n y seguimiento de problem\u00e1ticas espec\u00edficas.\n            <br>\n             Promover el desarrollo humano e institucional a partir de principios psicol\u00f3gicos\n             <br/>\n             Desarrolla la gesti\u00f3n p\u00fablica, cultural, cultural y formaci\u00f3n ciudadana.\n             <br/>\n             Se podr\u00e1 desempe\u00f1ar en la docencia profesional con medios tecnol\u00f3gicos.\n             <br/>\n             Realizar investigaciones y gesti\u00f3n social desde el campo de la Psicolog\u00eda.\n            </br>\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"88 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2344\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague/listado/productos/1/88.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia--1144.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/admisiones/proceso-de-admisiones-1115.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/campus/datos-de-contacto-1114.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Datos de Contacto\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/estudiantes-de-comunicacion-de-visita-por-la-gran-prensa-2713.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Estudiantes de comunicaci\u00f3n de visita por la \"Gran Prensa\"\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/propuesta-social-del-centro-regional-ibague-en-comuna-de-ibague--sera-ponencia--en-congreso-internacional-2670.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Propuesta Social del Centro Regional Ibagu\u00e9 en Comuna de Ibagu\u00e9,  ser\u00e1 ponencia  en Congreso Internacional\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/centro-de-educacion-para-el-desarrollo-acciones-socialmente-responsables-2669.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Educaci\u00f3n para el desarrollo acciones socialmente responsables\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/xv-encuentro-nacional-y-ix-internacional-de-semilleros-de-investigacion-2657.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               XV Encuentro Nacional y IX Internacional de semilleros de Investigaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/una-mirada-al-arte-desde-los-ojos-del-profesor-william-dario-2614.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Una mirada al arte desde los ojos del profesor William Dar\u00edo\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/centro-regional-ibague-celebra-bienvenida-a-primiparos-2517.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro Regional Ibagu\u00e9 celebra bienvenida a prim\u00edparos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/familias-de-ibague-beneficiadas-con-accion-misionera-de-uniminuto-2491.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Familias de Ibagu\u00e9 beneficiadas con acci\u00f3n Misionera de Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/uniminuto-le-apuesta-a-jovenes-lideres-de-transformacion-social-en-expouniversidades-2014-2466.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO le apuesta a j\u00f3venes l\u00edderes de transformaci\u00f3n social en Expouniversidades 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/docente-de-uniminuto-centro-regional-ibague-participa-en-evento-mundial-como-miembro-de-la-asociacion-cristiana-de-jovenes-de-colombia-acj-del-tolima-2452.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Docente de UNIMINUTO Centro Regional Ibagu\u00e9 participa en Evento Mundial como miembro de la Asociaci\u00f3n Cristiana de J\u00f3venes de Colombia (ACJ) del Tolima\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/cerca-de-600-jovenes-asistieron-a-la-induccion-de-nuevos-estudiantes-en-el-centro-regional-ibague-2442.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cerca de 600 j\u00f3venes asistieron a la inducci\u00f3n de nuevos estudiantes en el Centro Regional Ibagu\u00e9\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/convenios-internacionales--1981.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1348.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto---sede-ibague-1118.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en UNIMINUTO - Sede Ibagu\u00e9?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/fortalezas-y-facilidades-1117.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas y Facilidades\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/financiacion-y-becas-1116.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n y Becas\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminutoibague&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"4.439662160840743, -75.23720671858673\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Administraci\u00f3n En Salud Ocupacional. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n En Salud Ocupacional. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;\u00c1rea del conocimiento:&lt;/strong&gt;\u00a0Ciencias Empresariales&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;SNIES:&lt;/strong&gt; 91236&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo obtenido:&lt;/strong&gt; Administrador en Salud Ocupacional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel del programa:&lt;/strong&gt; Universitario Profesional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n:&lt;/strong&gt; 10 per\u00edodos acad\u00e9micos&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Metodolog\u00eda:&lt;/strong&gt; A distancia&lt;/p&gt;\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,salud,ocupacional,riesgos,profesionales,pregrado,uniminuto,universia,ADMINISTRACION,SALUD,OCUPACIONAL,RIESGOS,PROFESIONALES,PREGRADO,UNIMINUTO,UNIVERSIA,Administracion,Salud,Ocupacional,Riesgos,Profesionales,Pregrado,Uniminuto,Universia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n En Salud Ocupacional. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n En Salud Ocupacional. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;\u00c1rea del conocimiento:&lt;/strong&gt;\u00a0Ciencias Empresariales&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;SNIES:&lt;/strong&gt; 91236&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo obtenido:&lt;/strong&gt; Administrador en Salud Ocupacional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel del programa:&lt;/strong&gt; Universitario Profesional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n:&lt;/strong&gt; 10 per\u00edodos acad\u00e9micos&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Metodolog\u00eda:&lt;/strong&gt; A distancia&lt;/p&gt;\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,salud,ocupacional,riesgos,profesionales,pregrado,uniminuto,universia,ADMINISTRACION,SALUD,OCUPACIONAL,RIESGOS,PROFESIONALES,PREGRADO,UNIMINUTO,UNIVERSIA,Administracion,Salud,Ocupacional,Riesgos,Profesionales,Pregrado,Uniminuto,Universia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n En Salud Ocupacional. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n En Salud Ocupacional. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;\u00c1rea del conocimiento:&lt;/strong&gt;\u00a0Ciencias Empresariales&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;SNIES:&lt;/strong&gt; 91236&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo obtenido:&lt;/strong&gt; Administrador en Salud Ocupacional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel del programa:&lt;/strong&gt; Universitario Profesional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n:&lt;/strong&gt; 10 per\u00edodos acad\u00e9micos&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Metodolog\u00eda:&lt;/strong&gt; A distancia&lt;/p&gt;\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_ib-2017_05_26_101313.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Virtual)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Administraci\u00f3n En Salud Ocupacional\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <p>\n           <strong>\n            \u00c1rea del conocimiento:\n           </strong>\n           Ciencias Empresariales\n           <br/>\n           <strong>\n            SNIES:\n           </strong>\n           91236\n           <br/>\n           <strong>\n            T\u00edtulo obtenido:\n           </strong>\n           Administrador en Salud Ocupacional\n           <br/>\n           <strong>\n            Nivel del programa:\n           </strong>\n           Universitario Profesional\n           <br/>\n           <strong>\n            Duraci\u00f3n:\n           </strong>\n           10 per\u00edodos acad\u00e9micos\n           <br/>\n           <strong>\n            Metodolog\u00eda:\n           </strong>\n           A distancia\n          </p>\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            91236\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 2794 del 40639, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Administrador En Salud Ocupacional\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Objetivo General\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Capacitar en Administraci\u00f3n de Salud Ocupacional a estudiantes para que contribuyan a la investigaci\u00f3n, planeaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, control y evaluaci\u00f3n de actividades que promuevan, protejan y mantengan el equilibrio bio-sicosocial del trabajador y su ambiente de trabajo.\n           </p>\n           <p>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil Ocupacional\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El egresado de Administraci\u00f3n en Salud Ocupacional de UNIMINUTO estar\u00e1 en capacidad de desempe\u00f1arse como:\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Director de proyectos de investigaci\u00f3n cient\u00edfica en Salud Ocupacional.\n            </li>\n           </ul>\n           <ul>\n            <li>\n             Contratista externo en Salud Ocupacional de Administradoras de Riesgos Profesionales y Empresas promotoras de salud.\n            </li>\n            <li>\n             Gerente de empresas Administradoras de Riesgos Profesionales y Empresas promotoras de Salud.\n            </li>\n            <li>\n             Asesor de programas de vigilancia epidemiol\u00f3gica.\n            </li>\n            <li>\n             Asesor en salud ocupacional y en prevenci\u00f3n de riesgos de las grandes, medianas y peque\u00f1as empresas.\n            </li>\n            <li>\n             Docentes en programas t\u00e9cnicos, tecnol\u00f3gicos y profesionales del \u00e1rea de la Salud ocupacional o programas afines.\n            </li>\n            <li>\n             Director de programas de pregrado y posgrado relacionados con la salud ocupacional.\n            </li>\n            <li>\n             Gerente de su propia empresa prestadora de servicios de salud ocupacional.\n            </li>\n            <li>\n             Emprender e innovar a partir de la creaci\u00f3n de empresa como soluci\u00f3n a las necesidades del medio.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"88 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2343\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague/listado/productos/1/88.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br>\n             (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n            </br>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia--1144.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/admisiones/proceso-de-admisiones-1115.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/campus/datos-de-contacto-1114.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Datos de Contacto\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/estudiantes-de-comunicacion-de-visita-por-la-gran-prensa-2713.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Estudiantes de comunicaci\u00f3n de visita por la \"Gran Prensa\"\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/propuesta-social-del-centro-regional-ibague-en-comuna-de-ibague--sera-ponencia--en-congreso-internacional-2670.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Propuesta Social del Centro Regional Ibagu\u00e9 en Comuna de Ibagu\u00e9,  ser\u00e1 ponencia  en Congreso Internacional\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/centro-de-educacion-para-el-desarrollo-acciones-socialmente-responsables-2669.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Educaci\u00f3n para el desarrollo acciones socialmente responsables\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/xv-encuentro-nacional-y-ix-internacional-de-semilleros-de-investigacion-2657.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               XV Encuentro Nacional y IX Internacional de semilleros de Investigaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/una-mirada-al-arte-desde-los-ojos-del-profesor-william-dario-2614.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Una mirada al arte desde los ojos del profesor William Dar\u00edo\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/centro-regional-ibague-celebra-bienvenida-a-primiparos-2517.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro Regional Ibagu\u00e9 celebra bienvenida a prim\u00edparos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/familias-de-ibague-beneficiadas-con-accion-misionera-de-uniminuto-2491.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Familias de Ibagu\u00e9 beneficiadas con acci\u00f3n Misionera de Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/uniminuto-le-apuesta-a-jovenes-lideres-de-transformacion-social-en-expouniversidades-2014-2466.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO le apuesta a j\u00f3venes l\u00edderes de transformaci\u00f3n social en Expouniversidades 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/docente-de-uniminuto-centro-regional-ibague-participa-en-evento-mundial-como-miembro-de-la-asociacion-cristiana-de-jovenes-de-colombia-acj-del-tolima-2452.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Docente de UNIMINUTO Centro Regional Ibagu\u00e9 participa en Evento Mundial como miembro de la Asociaci\u00f3n Cristiana de J\u00f3venes de Colombia (ACJ) del Tolima\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/cerca-de-600-jovenes-asistieron-a-la-induccion-de-nuevos-estudiantes-en-el-centro-regional-ibague-2442.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cerca de 600 j\u00f3venes asistieron a la inducci\u00f3n de nuevos estudiantes en el Centro Regional Ibagu\u00e9\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/convenios-internacionales--1981.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1348.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto---sede-ibague-1118.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en UNIMINUTO - Sede Ibagu\u00e9?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/fortalezas-y-facilidades-1117.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas y Facilidades\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/financiacion-y-becas-1116.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n y Becas\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminutoibague&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"4.439662160840743, -75.23720671858673\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Servicios de Salud . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Servicios de Salud . El Especialista en Gerencia de Servicios de Salud de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9, estar\u00e1 en capacidad de realizar actividades relacionadas con la planeaci\u00f3n, implementaci\u00f3n y gesti\u00f3n de modelos y planes administrativos, enfocados a la obtenci\u00f3n e objetivos espec\u00edficos de las diferentes empresas del sector salud, enmarcadas dentro de la prestaci\u00f3n de servicios de la salud. \" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,gerencia de servicios de salud, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar gerencia de servicios de salud, especializaci\u00f3n,GERENCIA DE SERVICIOS DE SALUD, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR GERENCIA DE SERVICIOS DE SALUD, ESPECIALIZACI\u00f3N,Gerencia de servicios de salud,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar gerencia de servicios de salud,Especializaci\u00f3n\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Servicios de Salud . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Servicios de Salud . El Especialista en Gerencia de Servicios de Salud de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9, estar\u00e1 en capacidad de realizar actividades relacionadas con la planeaci\u00f3n, implementaci\u00f3n y gesti\u00f3n de modelos y planes administrativos, enfocados a la obtenci\u00f3n e objetivos espec\u00edficos de las diferentes empresas del sector salud, enmarcadas dentro de la prestaci\u00f3n de servicios de la salud. \" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,gerencia de servicios de salud, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar gerencia de servicios de salud, especializaci\u00f3n,GERENCIA DE SERVICIOS DE SALUD, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR GERENCIA DE SERVICIOS DE SALUD, ESPECIALIZACI\u00f3N,Gerencia de servicios de salud,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar gerencia de servicios de salud,Especializaci\u00f3n\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Servicios de Salud . Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Servicios de Salud . El Especialista en Gerencia de Servicios de Salud de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9, estar\u00e1 en capacidad de realizar actividades relacionadas con la planeaci\u00f3n, implementaci\u00f3n y gesti\u00f3n de modelos y planes administrativos, enfocados a la obtenci\u00f3n e objetivos espec\u00edficos de las diferentes empresas del sector salud, enmarcadas dentro de la prestaci\u00f3n de servicios de la salud. \" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_191556.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151744@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Gerencia de Servicios de Salud\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El Especialista en Gerencia de Servicios de Salud de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9, estar\u00e1 en capacidad de realizar actividades relacionadas con la planeaci\u00f3n, implementaci\u00f3n y gesti\u00f3n de modelos y planes administrativos, enfocados a la obtenci\u00f3n e objetivos espec\u00edficos de las diferentes empresas del sector salud, enmarcadas dentro de la prestaci\u00f3n de servicios de la salud.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8784\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 06113 del 06 de mayo de 2015\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista en Gerencia de Servicios de Salud\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            30\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil Profesional\n             <br/>\n            </strong>\n            <br/>\n            <span>\n             El\n            </span>\n            <strong>\n             Especialista de Gerencia de Servicios de Salud\n            </strong>\n            <span>\n             de la\n            </span>\n            <strong>\n             Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9\n            </strong>\n            <span>\n             evidencia estar en contacto con agentes, factores y/o elementos propios del sector salud, ya sea desde el nivel directivo o del operativo, lo que le permite ser capaces de dirigir la transformaci\u00f3n de su organizaci\u00f3n mediante la incorporaci\u00f3n de soluciones innovadoras, las cuales se encuentren articuladas con los objetivos estrat\u00e9gicos organizacionales para potenciar de forma sostenida la competitividad de las instituciones en sus respectivos sectores y contribuir de esta forma con la innovaci\u00f3n, el desarrollo tecnol\u00f3gico y social de su entorno.\n            </span>\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"343 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"4906\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/1/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/11/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Comunicaci\u00f3n Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Comunicaci\u00f3n Social. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:&lt;/strong&gt;\u00a0Comunicaci\u00f3n Social&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo otorgado&lt;/strong&gt;: Comunicador Social&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:&lt;/strong&gt;\u00a0Profesional Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n: 10 periodos acad\u00e9micos.&lt;br /&gt;Modalidad:&lt;/strong&gt;\u00a0Distancia Tradicional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;SNIES:&lt;/strong&gt; 91431&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos:&lt;/strong&gt;\u00a0144&lt;/p&gt;\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,comunicacion,social,periodismo,pregrado,uniminuto,ibague,COMUNICACION,SOCIAL,PERIODISMO,PREGRADO,UNIMINUTO,IBAGUE,Comunicacion,Social,Periodismo,Pregrado,Uniminuto,Ibague\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Comunicaci\u00f3n Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Comunicaci\u00f3n Social. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:&lt;/strong&gt;\u00a0Comunicaci\u00f3n Social&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo otorgado&lt;/strong&gt;: Comunicador Social&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:&lt;/strong&gt;\u00a0Profesional Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n: 10 periodos acad\u00e9micos.&lt;br /&gt;Modalidad:&lt;/strong&gt;\u00a0Distancia Tradicional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;SNIES:&lt;/strong&gt; 91431&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos:&lt;/strong&gt;\u00a0144&lt;/p&gt;\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,comunicacion,social,periodismo,pregrado,uniminuto,ibague,COMUNICACION,SOCIAL,PERIODISMO,PREGRADO,UNIMINUTO,IBAGUE,Comunicacion,Social,Periodismo,Pregrado,Uniminuto,Ibague\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Comunicaci\u00f3n Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Comunicaci\u00f3n Social. &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Nombre del Programa:&lt;/strong&gt;\u00a0Comunicaci\u00f3n Social&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;T\u00edtulo otorgado&lt;/strong&gt;: Comunicador Social&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Nivel de Formaci\u00f3n:&lt;/strong&gt;\u00a0Profesional Universitario&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Duraci\u00f3n: 10 periodos acad\u00e9micos.&lt;br /&gt;Modalidad:&lt;/strong&gt;\u00a0Distancia Tradicional&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;SNIES:&lt;/strong&gt; 91431&lt;br /&gt; &lt;strong&gt;Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos:&lt;/strong&gt;\u00a0144&lt;/p&gt;\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_ib-2017_05_26_101313.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Virtual)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Comunicaci\u00f3n Social\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <p>\n           <strong>\n            Nombre del Programa:\n           </strong>\n           Comunicaci\u00f3n Social\n           <br/>\n           <strong>\n            T\u00edtulo otorgado\n           </strong>\n           : Comunicador Social\n           <br/>\n           <strong>\n            Nivel de Formaci\u00f3n:\n           </strong>\n           Profesional Universitario\n           <br/>\n           <strong>\n            Duraci\u00f3n: 10 periodos acad\u00e9micos.\n            <br/>\n            Modalidad:\n           </strong>\n           Distancia Tradicional\n           <br/>\n           <strong>\n            SNIES:\n           </strong>\n           91431\n           <br/>\n           <strong>\n            Duraci\u00f3n del Programa en Cr\u00e9ditos:\n           </strong>\n           144\n          </p>\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            91431\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 6052 del 40751, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Comunicador Social\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 -\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Objetivo General\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Formar Comunicadores Sociales \u00e9ticos, id\u00f3neos, investigadores y competentes, con un fuerte compromiso social en la b\u00fasqueda del desarrollo nacional, regional y local, con capacidad para interpretar los continuos cambios socio-hist\u00f3ricos globales y locales a fin de generar procesos transdisciplinarios que permitan comprender y transformar el contexto, y promover una participaci\u00f3n activa en \u00e9l, desde la comunicaci\u00f3n y las tecnolog\u00edas.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil Ocupacional:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            \u2022 Investigador de los procesos de comunicaci\u00f3n que se producen en el pa\u00eds y en su contexto cercano.\n            <br>\n             \u2022 Capaz de incidir significativamente en la transformaci\u00f3n social con un sentido cr\u00edtico, \u00e9tico, responsable desde su actividad profesional.\n             <br/>\n             \u2022 Un profesional que pone a su disposici\u00f3n y de la sociedad los recursos de la TIC para transformar el contexto.\n             <br/>\n             \u2022 Es un realizador capaz de desarrollar los diferentes medios y sus contenidos para interpretar la construcci\u00f3n de la comunidad.\n             <br/>\n             \u2022 Desde sus conocimientos y aptitudes es un analista de los fen\u00f3menos de la localidad y la globalizaci\u00f3n desde los cuales propone procesos de comunicaci\u00f3n, informaci\u00f3n y educaci\u00f3n para la comunidad donde desarrolla su funci\u00f3n.\n            </br>\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"88 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2347\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague/listado/productos/1/88.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia--1144.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/admisiones/proceso-de-admisiones-1115.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/campus/datos-de-contacto-1114.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Datos de Contacto\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/estudiantes-de-comunicacion-de-visita-por-la-gran-prensa-2713.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Estudiantes de comunicaci\u00f3n de visita por la \"Gran Prensa\"\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/propuesta-social-del-centro-regional-ibague-en-comuna-de-ibague--sera-ponencia--en-congreso-internacional-2670.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Propuesta Social del Centro Regional Ibagu\u00e9 en Comuna de Ibagu\u00e9,  ser\u00e1 ponencia  en Congreso Internacional\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/centro-de-educacion-para-el-desarrollo-acciones-socialmente-responsables-2669.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Educaci\u00f3n para el desarrollo acciones socialmente responsables\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/xv-encuentro-nacional-y-ix-internacional-de-semilleros-de-investigacion-2657.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               XV Encuentro Nacional y IX Internacional de semilleros de Investigaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/una-mirada-al-arte-desde-los-ojos-del-profesor-william-dario-2614.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Una mirada al arte desde los ojos del profesor William Dar\u00edo\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/centro-regional-ibague-celebra-bienvenida-a-primiparos-2517.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro Regional Ibagu\u00e9 celebra bienvenida a prim\u00edparos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/familias-de-ibague-beneficiadas-con-accion-misionera-de-uniminuto-2491.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Familias de Ibagu\u00e9 beneficiadas con acci\u00f3n Misionera de Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/uniminuto-le-apuesta-a-jovenes-lideres-de-transformacion-social-en-expouniversidades-2014-2466.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO le apuesta a j\u00f3venes l\u00edderes de transformaci\u00f3n social en Expouniversidades 2014\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/docente-de-uniminuto-centro-regional-ibague-participa-en-evento-mundial-como-miembro-de-la-asociacion-cristiana-de-jovenes-de-colombia-acj-del-tolima-2452.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Docente de UNIMINUTO Centro Regional Ibagu\u00e9 participa en Evento Mundial como miembro de la Asociaci\u00f3n Cristiana de J\u00f3venes de Colombia (ACJ) del Tolima\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/noticias/cerca-de-600-jovenes-asistieron-a-la-induccion-de-nuevos-estudiantes-en-el-centro-regional-ibague-2442.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cerca de 600 j\u00f3venes asistieron a la inducci\u00f3n de nuevos estudiantes en el Centro Regional Ibagu\u00e9\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/convenios-internacionales--1981.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/cooperativa-minuto-de-dios-1348.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto---sede-ibague-1118.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en UNIMINUTO - Sede Ibagu\u00e9?\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/fortalezas-y-facilidades-1117.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas y Facilidades\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios--uniminuto--sede-ibague-88/ventajas/financiacion-y-becas-1116.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n y Becas\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminutoibague&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"4.439662160840743, -75.23720671858673\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios -UNIMINUTO- Sede Ibagu\u00e9\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. El programa de Contadur\u00eda P\u00fablica de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 aplica las teor\u00edas, m\u00e9todos, instrumentos y t\u00e9cnicas del conocimiento contable para estudiar la realidad econ\u00f3mica, financiera, administrativa, social y ambiental, con el fin de satisfacer las siguientes necesidades sociales.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,contaduria publica, estudios, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar contaduria publica,CONTADURIA PUBLICA, ESTUDIOS, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR CONTADURIA PUBLICA,Contaduria publica,Estudios,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar contaduria publica\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. El programa de Contadur\u00eda P\u00fablica de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 aplica las teor\u00edas, m\u00e9todos, instrumentos y t\u00e9cnicas del conocimiento contable para estudiar la realidad econ\u00f3mica, financiera, administrativa, social y ambiental, con el fin de satisfacer las siguientes necesidades sociales.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,contaduria publica, estudios, universidad cooperativa, colombia, ibague, donde estudiar contaduria publica,CONTADURIA PUBLICA, ESTUDIOS, UNIVERSIDAD COOPERATIVA, COLOMBIA, IBAGUE, DONDE ESTUDIAR CONTADURIA PUBLICA,Contaduria publica,Estudios,Universidad cooperativa,Colombia,Ibague,Donde estudiar contaduria publica\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. El programa de Contadur\u00eda P\u00fablica de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 aplica las teor\u00edas, m\u00e9todos, instrumentos y t\u00e9cnicas del conocimiento contable para estudiar la realidad econ\u00f3mica, financiera, administrativa, social y ambiental, con el fin de satisfacer las siguientes necesidades sociales.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada-or-2014_10_14_191556.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/cooperativ_T2019M03D01_151744@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague-343.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Cooperativa de Colombia - Sede Ibagu\u00e9\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Contadur\u00eda P\u00fablica\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El programa de Contadur\u00eda P\u00fablica de la Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9 aplica las teor\u00edas, m\u00e9todos, instrumentos y t\u00e9cnicas del conocimiento contable para estudiar la realidad econ\u00f3mica, financiera, administrativa, social y ambiental, con el fin de satisfacer las siguientes necesidades sociales.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8971\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 11221 del 41512, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Contador Publico\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           El profesional de\n           <strong>\n            Contadur\u00eda P\u00fablica\n           </strong>\n           de la\n           <strong>\n            Universidad Cooperativa de Colombia - Ibagu\u00e9\n           </strong>\n           es un profesional integral, l\u00edder con sentido de responsabilidad social, \u00e9tico, solidario innovador, creativo y adaptable al cambio.\n           <br>\n            <br/>\n            <strong>\n             Campos de acci\u00f3n\n            </strong>\n            :\n            <br/>\n            <br/>\n            \u2022 Generar informaci\u00f3n financiera \u00fatil en el proceso de toma de decisiones de usuarios espec\u00edficos, o indeterminados de la sociedad.\n            <br/>\n            <br/>\n            \u2022 Ejercer el control financiero del capital, para medir el desempe\u00f1o financiero de las organizaciones, as\u00ed como garantizar la fiabilidad de la informaci\u00f3n financiera.\n            <br/>\n            <br/>\n            \u2022 Cuantificar y controlar la riqueza de la sociedad, y velar por el inter\u00e9s p\u00fablico.\n            <br/>\n            <br/>\n            \u2022 La contabilidad permite medir, controlar, evaluar e informar sobre la din\u00e1mica o circularizaci\u00f3n de recursos, en los procesos de producci\u00f3n, distribuci\u00f3n y conservaci\u00f3n de riquezas, en el marco del desarrollo econ\u00f3mico y social del hombre; la contadur\u00eda apoyada en el conocimiento contable genera informaci\u00f3n financiera \u00fatil en el proceso de toma de decisiones de los distintos usuarios de la informaci\u00f3n.\n            <br/>\n            <br/>\n            Adem\u00e1s, estar\u00e1 en capacidad de dar Fe P\u00fablica de los actos propios de la disciplina contable, podr\u00e1 desempe\u00f1arse como: asesor contable internacional, asesor contable en el sector p\u00fablico y privado, gerente y asesor financiero, director y asesor del \u00e1rea tributaria, revisor fiscal, director de control interno, revisor fiscal , director de control interno, director de presupuesto, empresario, asesor contable ambiental, director de Costos, auditor interno y externo, asesor de sistemas de informaci\u00f3n contable, investigador contable, financiero y ambiental, perito contable y financiero y asesor y formulador de proyectos y dem\u00e1s actividades inherentes a la disciplina contable y la Contadur\u00eda P\u00fablica.\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"343 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2850\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/1/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-cooperativa-de-colombia---sede-ibague/listado/productos/11/343.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n"]