["<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Derecho. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Derecho. El Programa de Pregrado en Derecho se cre\u00f3 en 1936 como centro fundador, baluarte y gu\u00eda de la Universidad. En su concepci\u00f3n inicial, su prop\u00f3sito fue la formaci\u00f3n de un abogado integral, consciente de que su papel estaba comprometido con la disciplina jur\u00eddica y la sociedad, antes que con los fundamentos emotivos y partidarios de la \u00e9poca. La aprobaci\u00f3n inicial de la Facultad fue otorgada por el Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional en 1937 y se renov\u00f3 mediante Resoluci\u00f3n ICFES N\u00b0 13515 de 1988.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,estado, justicia, leyes, normas, tributario, penal, administrativo,ESTADO, JUSTICIA, LEYES, NORMAS, TRIBUTARIO, PENAL, ADMINISTRATIVO,Estado,Justicia,Leyes,Normas,Tributario,Penal,Administrativo\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Derecho. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Derecho. El Programa de Pregrado en Derecho se cre\u00f3 en 1936 como centro fundador, baluarte y gu\u00eda de la Universidad. En su concepci\u00f3n inicial, su prop\u00f3sito fue la formaci\u00f3n de un abogado integral, consciente de que su papel estaba comprometido con la disciplina jur\u00eddica y la sociedad, antes que con los fundamentos emotivos y partidarios de la \u00e9poca. La aprobaci\u00f3n inicial de la Facultad fue otorgada por el Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional en 1937 y se renov\u00f3 mediante Resoluci\u00f3n ICFES N\u00b0 13515 de 1988.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,estado, justicia, leyes, normas, tributario, penal, administrativo,ESTADO, JUSTICIA, LEYES, NORMAS, TRIBUTARIO, PENAL, ADMINISTRATIVO,Estado,Justicia,Leyes,Normas,Tributario,Penal,Administrativo\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Derecho. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Derecho. El Programa de Pregrado en Derecho se cre\u00f3 en 1936 como centro fundador, baluarte y gu\u00eda de la Universidad. En su concepci\u00f3n inicial, su prop\u00f3sito fue la formaci\u00f3n de un abogado integral, consciente de que su papel estaba comprometido con la disciplina jur\u00eddica y la sociedad, antes que con los fundamentos emotivos y partidarios de la \u00e9poca. La aprobaci\u00f3n inicial de la Facultad fue otorgada por el Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional en 1937 y se renov\u00f3 mediante Resoluci\u00f3n ICFES N\u00b0 13515 de 1988.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/U_BolivarianaFinal.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Derecho\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El Programa de Pregrado en Derecho se cre\u00f3 en 1936 como centro fundador, baluarte y gu\u00eda de la Universidad. En su concepci\u00f3n inicial, su prop\u00f3sito fue la formaci\u00f3n de un abogado integral, consciente de que su papel estaba comprometido con la disciplina jur\u00eddica y la sociedad, antes que con los fundamentos emotivos y partidarios de la \u00e9poca. La aprobaci\u00f3n inicial de la Facultad fue otorgada por el Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional en 1937 y se renov\u00f3 mediante Resoluci\u00f3n ICFES N\u00b0 13515 de 1988.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            91366\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n No. 4974 del 16 Junio de 2011\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Profesional\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Abogado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Dirigido a\n            </strong>\n            <br>\n             <br/>\n             Bachilleres con capacidades de asumir un compromiso responsable con las dimensiones humanas de la vida y que conozcan y comprendan una visi\u00f3n general del Derecho, el Estado y la Justicia.\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            Con competencias para establecer relaciones \u00e9ticas responsables consigo mismo y con los otros.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Objetivo\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            Formar estudiantes con competencias cognitivas, investigativas, interpretativas, cr\u00edticas, argumentativas y comunicativas para el estudio y posterior ejercicio del derecho. Busca desarrollar un perfil profesional del abogado en las dimensiones del saber ser (\u00edntegro), el saber conocer (integral) y el saber hacer (integrado).\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil Profesional\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            El Abogado de la Universidad Pontificia Bolivariana posee una s\u00f3lida formaci\u00f3n humanista, unido a un conocimiento integral del Derecho; es un profesional con sensibilidad social y con apertura creativa frente a las nuevas tendencias de un pa\u00eds inmerso en un mundo globalizado.\n            <br/>\n            <br/>\n            <strong>\n             Perfil Ocupacional\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            El Abogado Bolivariano puede desempe\u00f1arse como litigante, abogado conciliador o abogado consultor en los campos del Derecho Civil, Comercial, Penal, Administrativo, Laboral, Tributario, Constitucional, Financiero, entre otros campos.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"421 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"6459\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/1/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/11/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/2/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. El profesional de Administraci\u00f3n de Empresas de UPB tiene como caracter\u00edstica la fundamentaci\u00f3n de su formaci\u00f3n en el humanismo cristiano, la b\u00fasqueda de la verdad en un contexto de justicia y valoraci\u00f3n humana. Es visionario y con capacidad de asumir responsablemente riesgos. Est\u00e1 en capacidad de gestionar y ejecutar proyectos del orden productivo, empresarial o social, que contribuyen al desarrollo y transformaci\u00f3n empresarial del pa\u00eds o de la regi\u00f3n. Es un programa acreditado de Alta Calidad, ofrecido bajo la modalidad 4+1, con doble titulaci\u00f3n externa con la Universidad de M\u00fcnster (Alemania) y doble titulaci\u00f3n interna con el programa de Administraci\u00f3n de Negocios Internacionales.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion, finanzas, empresa, proyectos, conociemiento,ADMINISTRACION, FINANZAS, EMPRESA, PROYECTOS, CONOCIEMIENTO,Administracion,Finanzas,Empresa,Proyectos,Conociemiento\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. El profesional de Administraci\u00f3n de Empresas de UPB tiene como caracter\u00edstica la fundamentaci\u00f3n de su formaci\u00f3n en el humanismo cristiano, la b\u00fasqueda de la verdad en un contexto de justicia y valoraci\u00f3n humana. Es visionario y con capacidad de asumir responsablemente riesgos. Est\u00e1 en capacidad de gestionar y ejecutar proyectos del orden productivo, empresarial o social, que contribuyen al desarrollo y transformaci\u00f3n empresarial del pa\u00eds o de la regi\u00f3n. Es un programa acreditado de Alta Calidad, ofrecido bajo la modalidad 4+1, con doble titulaci\u00f3n externa con la Universidad de M\u00fcnster (Alemania) y doble titulaci\u00f3n interna con el programa de Administraci\u00f3n de Negocios Internacionales.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion, finanzas, empresa, proyectos, conociemiento,ADMINISTRACION, FINANZAS, EMPRESA, PROYECTOS, CONOCIEMIENTO,Administracion,Finanzas,Empresa,Proyectos,Conociemiento\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. El profesional de Administraci\u00f3n de Empresas de UPB tiene como caracter\u00edstica la fundamentaci\u00f3n de su formaci\u00f3n en el humanismo cristiano, la b\u00fasqueda de la verdad en un contexto de justicia y valoraci\u00f3n humana. Es visionario y con capacidad de asumir responsablemente riesgos. Est\u00e1 en capacidad de gestionar y ejecutar proyectos del orden productivo, empresarial o social, que contribuyen al desarrollo y transformaci\u00f3n empresarial del pa\u00eds o de la regi\u00f3n. Es un programa acreditado de Alta Calidad, ofrecido bajo la modalidad 4+1, con doble titulaci\u00f3n externa con la Universidad de M\u00fcnster (Alemania) y doble titulaci\u00f3n interna con el programa de Administraci\u00f3n de Negocios Internacionales.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/U_BolivarianaFinal.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Administraci\u00f3n de Empresas\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El profesional de Administraci\u00f3n de Empresas de UPB tiene como caracter\u00edstica la fundamentaci\u00f3n de su formaci\u00f3n en el humanismo cristiano, la b\u00fasqueda de la verdad en un contexto de justicia y valoraci\u00f3n humana. Es visionario y con capacidad de asumir responsablemente riesgos. Est\u00e1 en capacidad de gestionar y ejecutar proyectos del orden productivo, empresarial o social, que contribuyen al desarrollo y transformaci\u00f3n empresarial del pa\u00eds o de la regi\u00f3n. Es un programa acreditado de Alta Calidad, ofrecido bajo la modalidad 4+1, con doble titulaci\u00f3n externa con la Universidad de M\u00fcnster (Alemania) y doble titulaci\u00f3n interna con el programa de Administraci\u00f3n de Negocios Internacionales.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            54552\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n No. 16316 de Septiembre 30 de 2015\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Profesional\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Administrador de Empresas\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            La Administraci\u00f3n de Empresas es una profesi\u00f3n que genera competencias para asumir los retos del futuro en un mundo de cambios, prepara para el emprendimiento y facilita el ingreso al mercado del trabajo.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Diridigo a\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El programa de Administraci\u00f3n de Empresas ofrece la posibilidad de ingreso a todas las personas sin consideraciones de g\u00e9nero, edad, estrato socioecon\u00f3mico o procedencia territorial que posean motivaci\u00f3n e inter\u00e9s por la carrera, disposici\u00f3n para el estudio, capacidades para el trabajo en equipo y buenas relaciones interpersonales.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Objetivo\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Formar profesionales con la fundamentaci\u00f3n te\u00f3rica-metodol\u00f3gica, con capacidades, valores personales, profesionales y competencias directivas requeridas para la gesti\u00f3n y creaci\u00f3n de organizaciones de diferente naturaleza y niveles de complejidad.\n            <br>\n             <strong>\n              <br/>\n              Perfil Profesional\n             </strong>\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            El Administrador de Empresas de la Universidad Pontificia Bolivariana es un profesional con competencias para el emprendimiento y la gerencia de organizaciones de diferentes niveles de complejidad, mediante la generaci\u00f3n, adaptaci\u00f3n y transferencia de conocimiento organizacional de acuerdo con las tendencias de desarrollo social.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil Ocupacional\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El Administrador de Empresas de la Universidad Pontificia Bolivariana tiene competencias para desarrollarse en organizaciones industriales, comerciales y de servicios; de car\u00e1cter p\u00fablico o privado; con o sin \u00e1nimo de lucro; en campos gerenciales o especializados como el financiero, el comercial o la gesti\u00f3n del talento humano.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"421 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"6458\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/1/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/11/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/2/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Industrial. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Industrial. El Ingeniero Industrial debe estar abierto a las propuestas innovadoras encaminadas a la competitividad, al desarrollo econ\u00f3mico de la regi\u00f3n, pero adem\u00e1s, con una gran responsabilidad social. El Ingeniero industrial de UPB estar\u00e1 en capacidad de desarrollar tareas en las \u00e1reas de planeaci\u00f3n, programaci\u00f3n y control de producci\u00f3n, gesti\u00f3n de recursos humanos y econ\u00f3micos, dise\u00f1o y manejo de plantas industriales, manejo de sistemas de procesos industriales y de mantenimiento, ergonom\u00eda y log\u00edstica, formulaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos industriales. As\u00ed mismo, tendr\u00e1 habilidades inform\u00e1ticas e integradoras para el diagn\u00f3stico y esquematizaci\u00f3n de procesos industriales, facilitando la interpretaci\u00f3n de la informaci\u00f3n.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,optimizar, produccion, administrar, analizar, plantear, procesos,OPTIMIZAR, PRODUCCION, ADMINISTRAR, ANALIZAR, PLANTEAR, PROCESOS,Optimizar,Produccion,Administrar,Analizar,Plantear,Procesos\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Industrial. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Industrial. El Ingeniero Industrial debe estar abierto a las propuestas innovadoras encaminadas a la competitividad, al desarrollo econ\u00f3mico de la regi\u00f3n, pero adem\u00e1s, con una gran responsabilidad social. El Ingeniero industrial de UPB estar\u00e1 en capacidad de desarrollar tareas en las \u00e1reas de planeaci\u00f3n, programaci\u00f3n y control de producci\u00f3n, gesti\u00f3n de recursos humanos y econ\u00f3micos, dise\u00f1o y manejo de plantas industriales, manejo de sistemas de procesos industriales y de mantenimiento, ergonom\u00eda y log\u00edstica, formulaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos industriales. As\u00ed mismo, tendr\u00e1 habilidades inform\u00e1ticas e integradoras para el diagn\u00f3stico y esquematizaci\u00f3n de procesos industriales, facilitando la interpretaci\u00f3n de la informaci\u00f3n.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,optimizar, produccion, administrar, analizar, plantear, procesos,OPTIMIZAR, PRODUCCION, ADMINISTRAR, ANALIZAR, PLANTEAR, PROCESOS,Optimizar,Produccion,Administrar,Analizar,Plantear,Procesos\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Industrial. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Industrial. El Ingeniero Industrial debe estar abierto a las propuestas innovadoras encaminadas a la competitividad, al desarrollo econ\u00f3mico de la regi\u00f3n, pero adem\u00e1s, con una gran responsabilidad social. El Ingeniero industrial de UPB estar\u00e1 en capacidad de desarrollar tareas en las \u00e1reas de planeaci\u00f3n, programaci\u00f3n y control de producci\u00f3n, gesti\u00f3n de recursos humanos y econ\u00f3micos, dise\u00f1o y manejo de plantas industriales, manejo de sistemas de procesos industriales y de mantenimiento, ergonom\u00eda y log\u00edstica, formulaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos industriales. As\u00ed mismo, tendr\u00e1 habilidades inform\u00e1ticas e integradoras para el diagn\u00f3stico y esquematizaci\u00f3n de procesos industriales, facilitando la interpretaci\u00f3n de la informaci\u00f3n.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/U_BolivarianaFinal.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Ingenier\u00eda Industrial\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El Ingeniero Industrial debe estar abierto a las propuestas innovadoras encaminadas a la competitividad, al desarrollo econ\u00f3mico de la regi\u00f3n, pero adem\u00e1s, con una gran responsabilidad social. El Ingeniero industrial de UPB estar\u00e1 en capacidad de desarrollar tareas en las \u00e1reas de planeaci\u00f3n, programaci\u00f3n y control de producci\u00f3n, gesti\u00f3n de recursos humanos y econ\u00f3micos, dise\u00f1o y manejo de plantas industriales, manejo de sistemas de procesos industriales y de mantenimiento, ergonom\u00eda y log\u00edstica, formulaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos industriales. As\u00ed mismo, tendr\u00e1 habilidades inform\u00e1ticas e integradoras para el diagn\u00f3stico y esquematizaci\u00f3n de procesos industriales, facilitando la interpretaci\u00f3n de la informaci\u00f3n.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            54141\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n No. 04484 del 08 Abril de 2015\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Profesional\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Ingeniero Industrial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Dirigido a\n             <br/>\n            </strong>\n            <br/>\n            Personas que quieran contribuir al desarrollo econ\u00f3mico y social de la regi\u00f3n y del pa\u00eds, ofreciendo soluciones innovadoras a los retos de la industria, aumentando la productividad y la competitividad en las empresas en un entorno globalizado y que deseen desarrollar una formaci\u00f3n acad\u00e9mica e investigativa de alta calidad.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Objetivo\n             <br/>\n            </strong>\n            <br/>\n            La construcci\u00f3n de capacidades integrales requeridas por el ingeniero industrial para generar valor en las organizaciones donde se desempe\u00f1en, optimizando y mejorando la competitividad, promoviendo y participando en el desarrollo sostenible con criterios de calidad y bajo un alto sentido \u00e9tico, humanista y social.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil profesional\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El Ingeniero Industrial est\u00e1 en capacidad de optimizar los factores de producci\u00f3n, generar valor aplicando teor\u00edas administrativas, aplicar modelos de an\u00e1lisis econ\u00f3mico y financiero empresarial, plantear soluciones \u00f3ptimas a los problemas organizacionales y a las necesidades del entorno, gestionando los procesos y la calidad mediando la aplicaci\u00f3n correcta de los conceptos b\u00e1sicos de la ingenier\u00eda.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil Ocupacional\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El Ingeniero Industrial genera valor en las organizaciones donde se desempe\u00f1a optimizando y mejorando la competitividad, promoviendo y participando en el desarrollo sostenible con criterios de calidad y bajo un alto sentido \u00e9tico, humanista y social.\n           </p>\n           <p>\n            Optimiza los factores de producci\u00f3n de bienes y servicios, identifica, analiza y soluciona problemas de orden administrativo aplicando modelos de an\u00e1lisis econ\u00f3mico y financiero para la toma de decisiones y plantea soluciones \u00f3ptimas a los problemas organizacionales y a las necesidades del entorno.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"421 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"6460\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/1/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/11/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/2/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia. La especializaci\u00f3n en Gerencia, de la Universidad Pontificia Bolivariana, busca formar especialistas integrales con unas bases conceptuales s\u00f3lidas y conocimientos actualizados que permitan gestionar adecuadamente los recursos y la toma de decisiones en un mundo organizacional cada vez m\u00e1s globalizado y competitivo. Se pretende que los participantes tengan una amplia formaci\u00f3n en temas gerenciales y logren extraer de ella los conocimientos y habilidades que faciliten ser m\u00e1s competentes en su ejercicio de su rol organizacional y como un aporte al mejoramiento de calidad de vida en la comunidad y sociedad que logra impactar.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,gerente, consultor, asesor, organizacion, empresa,GERENTE, CONSULTOR, ASESOR, ORGANIZACION, EMPRESA,Gerente,Consultor,Asesor,Organizacion,Empresa\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia. La especializaci\u00f3n en Gerencia, de la Universidad Pontificia Bolivariana, busca formar especialistas integrales con unas bases conceptuales s\u00f3lidas y conocimientos actualizados que permitan gestionar adecuadamente los recursos y la toma de decisiones en un mundo organizacional cada vez m\u00e1s globalizado y competitivo. Se pretende que los participantes tengan una amplia formaci\u00f3n en temas gerenciales y logren extraer de ella los conocimientos y habilidades que faciliten ser m\u00e1s competentes en su ejercicio de su rol organizacional y como un aporte al mejoramiento de calidad de vida en la comunidad y sociedad que logra impactar.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,gerente, consultor, asesor, organizacion, empresa,GERENTE, CONSULTOR, ASESOR, ORGANIZACION, EMPRESA,Gerente,Consultor,Asesor,Organizacion,Empresa\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia. La especializaci\u00f3n en Gerencia, de la Universidad Pontificia Bolivariana, busca formar especialistas integrales con unas bases conceptuales s\u00f3lidas y conocimientos actualizados que permitan gestionar adecuadamente los recursos y la toma de decisiones en un mundo organizacional cada vez m\u00e1s globalizado y competitivo. Se pretende que los participantes tengan una amplia formaci\u00f3n en temas gerenciales y logren extraer de ella los conocimientos y habilidades que faciliten ser m\u00e1s competentes en su ejercicio de su rol organizacional y como un aporte al mejoramiento de calidad de vida en la comunidad y sociedad que logra impactar.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/U_BolivarianaFinal.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Gerencia\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La especializaci\u00f3n en Gerencia, de la Universidad Pontificia Bolivariana, busca formar especialistas integrales con unas bases conceptuales s\u00f3lidas y conocimientos actualizados que permitan gestionar adecuadamente los recursos y la toma de decisiones en un mundo organizacional cada vez m\u00e1s globalizado y competitivo. Se pretende que los participantes tengan una amplia formaci\u00f3n en temas gerenciales y logren extraer de ella los conocimientos y habilidades que faciliten ser m\u00e1s competentes en su ejercicio de su rol organizacional y como un aporte al mejoramiento de calidad de vida en la comunidad y sociedad que logra impactar.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            9257\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Registro calificado 5547, 14 de abril de 2014\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista en Gerencia\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           Se pretende formar un Especialista en Gerencia para un mundo contempor\u00e1neo, cambiante, globalizado, competido y con escasez de recursos, que asegure la obtenci\u00f3n de altos niveles de desarrollo para las organizaciones p\u00fablicas y privadas, los diferentes sectores econ\u00f3micos y la econom\u00eda nacional en general.\n           <br>\n            <p>\n             <strong>\n              Dirigido a:\n             </strong>\n            </p>\n            <p>\n             Profesionales de distintas \u00e1reas, ubicados en cargos de responsabilidad en la empresa. Profesionales gestores y directores de sus propias organizaciones.\n            </p>\n            <p>\n             <strong>\n              Perfil del egresado:\n             </strong>\n            </p>\n            <p>\n             El egresado de la Especializaci\u00f3n de Gerencia estar\u00e1 en capacidad de desempe\u00f1arse como:\n            </p>\n            <ul>\n             <li>\n              Gerente General de todo tipo de organizaciones.\n             </li>\n             <li>\n              Consultor y asesor en el dise\u00f1o de estrategias y pol\u00edticas relacionadas con el desarrollo organizacional.\n             </li>\n             <li>\n              Gerente funcional de primer y segundo nivel en todas las \u00e1reas.\n             </li>\n            </ul>\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"421 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"6463\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/1/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/11/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/2/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. El Programa de Psicolog\u00eda ofrecido por la Universidad Pontificia Bolivariana en Palmira, fue creado con una modalidad presencial cumpliendo todas las exigencias previstas por la ley, para la formaci\u00f3n de profesionales en esta disciplina y otorg\u00e1ndoles el t\u00edtulo de Psic\u00f3logo. La denominaci\u00f3n acad\u00e9mica del Programa de Psicolog\u00eda de la Universidad Pontificia Bolivariana en Palmira y su correspondiente titulaci\u00f3n, est\u00e1n orientados de conformidad con su naturaleza, duraci\u00f3n, nivel y modalidad de formaci\u00f3n\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,persona, pensamiento, vida, saber, humano,PERSONA, PENSAMIENTO, VIDA, SABER, HUMANO,Persona,Pensamiento,Vida,Saber,Humano\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. El Programa de Psicolog\u00eda ofrecido por la Universidad Pontificia Bolivariana en Palmira, fue creado con una modalidad presencial cumpliendo todas las exigencias previstas por la ley, para la formaci\u00f3n de profesionales en esta disciplina y otorg\u00e1ndoles el t\u00edtulo de Psic\u00f3logo. La denominaci\u00f3n acad\u00e9mica del Programa de Psicolog\u00eda de la Universidad Pontificia Bolivariana en Palmira y su correspondiente titulaci\u00f3n, est\u00e1n orientados de conformidad con su naturaleza, duraci\u00f3n, nivel y modalidad de formaci\u00f3n\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,persona, pensamiento, vida, saber, humano,PERSONA, PENSAMIENTO, VIDA, SABER, HUMANO,Persona,Pensamiento,Vida,Saber,Humano\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. El Programa de Psicolog\u00eda ofrecido por la Universidad Pontificia Bolivariana en Palmira, fue creado con una modalidad presencial cumpliendo todas las exigencias previstas por la ley, para la formaci\u00f3n de profesionales en esta disciplina y otorg\u00e1ndoles el t\u00edtulo de Psic\u00f3logo. La denominaci\u00f3n acad\u00e9mica del Programa de Psicolog\u00eda de la Universidad Pontificia Bolivariana en Palmira y su correspondiente titulaci\u00f3n, est\u00e1n orientados de conformidad con su naturaleza, duraci\u00f3n, nivel y modalidad de formaci\u00f3n\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/U_BolivarianaFinal.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Psicolog\u00eda\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El Programa de Psicolog\u00eda ofrecido por la Universidad Pontificia Bolivariana en Palmira, fue creado con una modalidad presencial cumpliendo todas las exigencias previstas por la ley, para la formaci\u00f3n de profesionales en esta disciplina y otorg\u00e1ndoles el t\u00edtulo de Psic\u00f3logo. La denominaci\u00f3n acad\u00e9mica del Programa de Psicolog\u00eda de la Universidad Pontificia Bolivariana en Palmira y su correspondiente titulaci\u00f3n, est\u00e1n orientados de conformidad con su naturaleza, duraci\u00f3n, nivel y modalidad de formaci\u00f3n\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            11880\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n No. 06246 del 6 de abril 2016\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Profesional\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Psic\u00f3logo\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Dirigido a\n             <br/>\n            </strong>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Una persona con la capacidad de formarse integralmente.\n            </li>\n            <li>\n             Una persona que asume un papel activo en el proceso de la formaci\u00f3n.\n            </li>\n            <li>\n             Una persona con la capacidad y disposici\u00f3n para aprender a aprender en relaci\u00f3n con el mundo de la vida y los saberes.\n            </li>\n            <li>\n             Una persona con la capacidad de construir el conocimiento por medio de la investigaci\u00f3n.\n            </li>\n            <li>\n             Una persona responsable de determinar su propio estilo de aprendizaje, sus decisiones en relaci\u00f3n con intereses acad\u00e9micos y profesionales y de asumir la posibilidad de la equivocaci\u00f3n o el error.\n            </li>\n           </ul>\n           <p>\n            <strong>\n             Objetivo\n             <br/>\n            </strong>\n            <br/>\n            Formar personas para el ejercicio profesional en psicolog\u00eda, con apertura interdisciplinaria y compromiso social, al trabajar en su formaci\u00f3n para el reconocimiento de sus logros o aspectos a mejorar y gui\u00e1ndolos para que puedan alcanzar los aprendizajes potenciales. Fortalecer para el aprendizaje, el desarrollo de habilidades, capacidades y competencias su autoreferenciaci\u00f3n subjetiva, sus inteligencias intra e interpersonal (Gardner, 1979), como estrategias para la interpretaci\u00f3n, la argumentaci\u00f3n y la propuesta de acciones de intervenci\u00f3n profesional posteriores a la culminaci\u00f3n de estudios.\n            <br/>\n            <strong>\n             <br/>\n             Perfil profesional\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Un profesional con capacidad de cuestionar y reflexionar sobre la subjetividad y la identidad humanas, a partir de los referentes conceptuales con miras a dise\u00f1ar y desarrollar programas de prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n en lo cl\u00ednico, lo organizacional, lo educativo, lo social, lo jur\u00eddico, entre otros campos. Un sujeto humano integro, capaz de articular en su existencia, en su quehacer cotidiano y en el ejercicio de su profesi\u00f3n, la \u00e9tica derivada del Humanismo Cristiano.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil ocupacional\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Un profesional capaz de entender su responsabilidad social, desde su disciplina y generar de esta manera, posibilidades de di\u00e1logos intra e interdisciplinares.\n           </p>\n           <p>\n            Un profesional con sensibilidad social que procure a trav\u00e9s de su ejercicio profesional compromiso con la ciudad que habita y con ello, actuar como agente que procure e incentive transformaci\u00f3n social.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"421 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"6461\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/1/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/11/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/2/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Proyectos. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Proyectos. La especializaci\u00f3n en Gerencia de Proyectos de la Universidad Pontif\u00edcia Bolivariana, es un programa dise\u00f1ado para brindar a los participantes conceptos y bases te\u00f3ricas, herramientas, modelos y metodolog\u00edas propias de la evaluaci\u00f3n de proyectos y de la gerencia, en el primer caso su fundamentaci\u00f3n metodol\u00f3gica se toma de las finanzas corporativas y en el segundo caso de la administraci\u00f3n.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,promotores, emprendimiento, gestion, inversion ,proyecto,PROMOTORES, EMPRENDIMIENTO, GESTION, INVERSION ,PROYECTO,Promotores,Emprendimiento,Gestion,Inversion,Proyecto\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Proyectos. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Proyectos. La especializaci\u00f3n en Gerencia de Proyectos de la Universidad Pontif\u00edcia Bolivariana, es un programa dise\u00f1ado para brindar a los participantes conceptos y bases te\u00f3ricas, herramientas, modelos y metodolog\u00edas propias de la evaluaci\u00f3n de proyectos y de la gerencia, en el primer caso su fundamentaci\u00f3n metodol\u00f3gica se toma de las finanzas corporativas y en el segundo caso de la administraci\u00f3n.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,promotores, emprendimiento, gestion, inversion ,proyecto,PROMOTORES, EMPRENDIMIENTO, GESTION, INVERSION ,PROYECTO,Promotores,Emprendimiento,Gestion,Inversion,Proyecto\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Proyectos. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Proyectos. La especializaci\u00f3n en Gerencia de Proyectos de la Universidad Pontif\u00edcia Bolivariana, es un programa dise\u00f1ado para brindar a los participantes conceptos y bases te\u00f3ricas, herramientas, modelos y metodolog\u00edas propias de la evaluaci\u00f3n de proyectos y de la gerencia, en el primer caso su fundamentaci\u00f3n metodol\u00f3gica se toma de las finanzas corporativas y en el segundo caso de la administraci\u00f3n.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/U_BolivarianaFinal.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Gerencia de Proyectos\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La especializaci\u00f3n en Gerencia de Proyectos de la Universidad Pontif\u00edcia Bolivariana, es un programa dise\u00f1ado para brindar a los participantes conceptos y bases te\u00f3ricas, herramientas, modelos y metodolog\u00edas propias de la evaluaci\u00f3n de proyectos y de la gerencia, en el primer caso su fundamentaci\u00f3n metodol\u00f3gica se toma de las finanzas corporativas y en el segundo caso de la administraci\u00f3n.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            101541\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Registro calificado 12345, 29 de diciembre de 2011\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista en Gerencia de Proyectos.\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Dirigido a:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Ingenieros, Administradores, Economistas y Contadores.\n            <br>\n             Otros profesionales vinculados a la actividad de proyectos de inversi\u00f3n podr\u00e1n ser considerados por el Comit\u00e9 de Postgrados.\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del egreso:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El Especialista en Gerencia de Proyectos es un profesional integral con capacidad para desarrollar su actividad en organizaciones de diferentes configuraciones y niveles de complejidad:\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             En empresas privadas, p\u00fablicas, de econom\u00eda mixta, del sector solidario y ONGs. En bancos de proyectos p\u00fablicos y privados.\n            </li>\n            <li>\n             En organismos promotores de emprendimiento y creaci\u00f3n de empresas.\n            </li>\n            <li>\n             En empresas grandes, medianas y peque\u00f1as.\n            </li>\n            <li>\n             En empresas de los sectores primario, manufacturero y de servicios.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"421 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"6467\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/1/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/11/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/2/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Publicidad. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Publicidad. La Universidad Pontificia Bolivariana de Palmira, otorga el t\u00edtulo profesional de Publicidad a la persona que desarrolla a lo largo de sus 5 a\u00f1os de formaci\u00f3n acad\u00e9mica las competencias disciplinares, humanas y profesionales en la construcci\u00f3n, producci\u00f3n y gesti\u00f3n de procesos de comunicaci\u00f3n persuasiva, que le permitan insertarse de manera responsable y efectiva en la sociedad.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,innovacion, planeacion, ejecucion, comunicacion, medios,digital,INNOVACION, PLANEACION, EJECUCION, COMUNICACION, MEDIOS,DIGITAL,Innovacion,Planeacion,Ejecucion,Comunicacion,Medios,Digital\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Publicidad. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Publicidad. La Universidad Pontificia Bolivariana de Palmira, otorga el t\u00edtulo profesional de Publicidad a la persona que desarrolla a lo largo de sus 5 a\u00f1os de formaci\u00f3n acad\u00e9mica las competencias disciplinares, humanas y profesionales en la construcci\u00f3n, producci\u00f3n y gesti\u00f3n de procesos de comunicaci\u00f3n persuasiva, que le permitan insertarse de manera responsable y efectiva en la sociedad.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,innovacion, planeacion, ejecucion, comunicacion, medios,digital,INNOVACION, PLANEACION, EJECUCION, COMUNICACION, MEDIOS,DIGITAL,Innovacion,Planeacion,Ejecucion,Comunicacion,Medios,Digital\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Publicidad. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Publicidad. La Universidad Pontificia Bolivariana de Palmira, otorga el t\u00edtulo profesional de Publicidad a la persona que desarrolla a lo largo de sus 5 a\u00f1os de formaci\u00f3n acad\u00e9mica las competencias disciplinares, humanas y profesionales en la construcci\u00f3n, producci\u00f3n y gesti\u00f3n de procesos de comunicaci\u00f3n persuasiva, que le permitan insertarse de manera responsable y efectiva en la sociedad.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/U_BolivarianaFinal.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Publicidad\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La Universidad Pontificia Bolivariana de Palmira, otorga el t\u00edtulo profesional de Publicidad a la persona que desarrolla a lo largo de sus 5 a\u00f1os de formaci\u00f3n acad\u00e9mica las competencias disciplinares, humanas y profesionales en la construcci\u00f3n, producci\u00f3n y gesti\u00f3n de procesos de comunicaci\u00f3n persuasiva, que le permitan insertarse de manera responsable y efectiva en la sociedad.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            12182\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n No.02864 del 16 de Febrero de 2016\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Profesional\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Publicista\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            Todos los contenidos del Plan de Estudios giran en torno a tres grandes \u00e1reas del conocimiento:\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             \u00c1rea Comunicacional.\n            </li>\n            <li>\n             \u00c1rea de Consumo .\n            </li>\n            <li>\n             \u00c1rea Organizacional (incluida la necesidad de formaci\u00f3n en el manejo de ambientes y plataformas virtuales que lleven al desarrollo de estrategias de mercadeo digital y estrategias comunicacionales convergentes).\n            </li>\n           </ul>\n           <p>\n            <strong>\n             Dirigido a\n            </strong>\n            <br>\n             <br/>\n             Estudiantes nacionales e internacionales capaces de interactuar con los diferentes saberes y disciplinas, persuasivos, con conocimiento del entorno y soportados en la investigaci\u00f3n y el pensamiento creativo; con una visi\u00f3n de innovaci\u00f3n social, enmarcado en una realidad econ\u00f3mica, \u00e9tica y social, conscientes de la dignidad de la persona, de sus derechos y deberes; propendiendo por la solidaridad, el respeto y la verdad.\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Objetivo\n            </strong>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             La interpretaci\u00f3n de los fen\u00f3menos sociales y humanos en los cuales se inscribe la comunicaci\u00f3n publicitaria.\n            </li>\n            <li>\n             La formaci\u00f3n de publicistas con los valores del humanismo cristiano.\n            </li>\n            <li>\n             La formaci\u00f3n de publicistas estrategas, capaces de interactuar con los diferentes saberes.\n            </li>\n            <li>\n             La formaci\u00f3n del estudiante en el conocimiento de los procesos de la comunicaci\u00f3n publicitaria con una visi\u00f3n de innovaci\u00f3n social.\n            </li>\n           </ul>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil Profesional\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            Un profesional estratega con competencias para integrar diferentes saberes y disciplinas desde la lectura e interpretaci\u00f3n del entorno, las organizaciones y sus p\u00fablicos, para la innovaci\u00f3n en la planeaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de procesos estrat\u00e9gicos de comunicaci\u00f3n publicitaria, con competencias para la construcci\u00f3n de un discurso persuasivo, que permita el cumplimiento efectivo de los objetivos de la comunicaci\u00f3n publicitaria.\n            <br/>\n            <br/>\n            <strong>\n             Perfil Ocupacional\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            El Publicista tendr\u00e1 las competencias para la construcci\u00f3n de un discurso persuasivo, que permita el cumplimiento efectivo de los objetivos de la comunicaci\u00f3n publicitaria, se podr\u00e1 desempe\u00f1ar en agencias de medios de comunicaci\u00f3n con un enfoque especial en la publicidad digital.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"421 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"6462\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/1/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/11/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/2/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Administraci\u00f3n. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n  </title>\n  <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Administraci\u00f3n. El Magister en Administraci\u00f3n es un profesional integral con competencias para la intervenci\u00f3n e investigaci\u00f3n sist\u00e9mica de las organizaciones y en especial de la toma de decisiones  mediante la apropiaci\u00f3n de capacidades anal\u00edticas, descriptivas e interventoras creativas, apoyadas en t\u00e9cnicas y m\u00e9todos de estudio cualitativo y cuantitativo, de manera que le permitan un desempe\u00f1o diferenciado en la creaci\u00f3n, conducci\u00f3n y desarrollo de organizaciones en \u00e1mbitos globales bajo un sentido de responsabilidad y \u00e9tica formado desde los valores del humanismo cristiano.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Maestr\u00eda,creacion, direccion, liderazgo, finanzas, consultoria, asesoria,CREACION, DIRECCION, LIDERAZGO, FINANZAS, CONSULTORIA, ASESORIA,Creacion,Direccion,Liderazgo,Finanzas,Consultoria,Asesoria\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Administraci\u00f3n. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Administraci\u00f3n. El Magister en Administraci\u00f3n es un profesional integral con competencias para la intervenci\u00f3n e investigaci\u00f3n sist\u00e9mica de las organizaciones y en especial de la toma de decisiones  mediante la apropiaci\u00f3n de capacidades anal\u00edticas, descriptivas e interventoras creativas, apoyadas en t\u00e9cnicas y m\u00e9todos de estudio cualitativo y cuantitativo, de manera que le permitan un desempe\u00f1o diferenciado en la creaci\u00f3n, conducci\u00f3n y desarrollo de organizaciones en \u00e1mbitos globales bajo un sentido de responsabilidad y \u00e9tica formado desde los valores del humanismo cristiano.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda,creacion, direccion, liderazgo, finanzas, consultoria, asesoria,CREACION, DIRECCION, LIDERAZGO, FINANZAS, CONSULTORIA, ASESORIA,Creacion,Direccion,Liderazgo,Finanzas,Consultoria,Asesoria\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Administraci\u00f3n. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Administraci\u00f3n. El Magister en Administraci\u00f3n es un profesional integral con competencias para la intervenci\u00f3n e investigaci\u00f3n sist\u00e9mica de las organizaciones y en especial de la toma de decisiones  mediante la apropiaci\u00f3n de capacidades anal\u00edticas, descriptivas e interventoras creativas, apoyadas en t\u00e9cnicas y m\u00e9todos de estudio cualitativo y cuantitativo, de manera que le permitan un desempe\u00f1o diferenciado en la creaci\u00f3n, conducci\u00f3n y desarrollo de organizaciones en \u00e1mbitos globales bajo un sentido de responsabilidad y \u00e9tica formado desde los valores del humanismo cristiano.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/U_BolivarianaFinal.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Maestr\u00eda en Administraci\u00f3n\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El Magister en Administraci\u00f3n es un profesional integral con competencias para la intervenci\u00f3n e investigaci\u00f3n sist\u00e9mica de las organizaciones y en especial de la toma de decisiones  mediante la apropiaci\u00f3n de capacidades anal\u00edticas, descriptivas e interventoras creativas, apoyadas en t\u00e9cnicas y m\u00e9todos de estudio cualitativo y cuantitativo, de manera que le permitan un desempe\u00f1o diferenciado en la creaci\u00f3n, conducci\u00f3n y desarrollo de organizaciones en \u00e1mbitos globales bajo un sentido de responsabilidad y \u00e9tica formado desde los valores del humanismo cristiano.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            105687\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 13299 del 30 de junio de 2016\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Mag\u00edster en Administraci\u00f3n\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            3 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Dirigido a:\n            </strong>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Profesionales en \u00e1reas administrativas o afines.\n            </li>\n            <li>\n             Profesionales de distintas disciplinas que ejerzan roles de responsabilidad y toma de decisiones gerenciales o busquen alcanzar cargos de direcci\u00f3n.\n            </li>\n            <li>\n             Profesionales con estudios de especializaci\u00f3n en \u00e1reas de la Gerencia, la Administraci\u00f3n o la Gesti\u00f3n que deseen articular su formaci\u00f3n profesional con un programa de Alta Gerencia.\n            </li>\n           </ul>\n           <p>\n            <strong>\n             Objetivos:\n             <br/>\n            </strong>\n            <br/>\n            Formar un magister con competencias para la intervenci\u00f3n e investigaci\u00f3n sist\u00e9mica de las organizaciones y en especial de la toma de decisiones mediante la apropiaci\u00f3n de capacidades anal\u00edticas, descriptivas e interventoras creativas, apoyadas en t\u00e9cnicas y m\u00e9todos de estudio cualitativo y cuantitativo, de manera que le permitan un desempe\u00f1o diferenciado en la creaci\u00f3n, conducci\u00f3n y desarrollo de organizaciones en \u00e1mbitos globales bajo un sentido de responsabilidad y \u00e9tica formado desde los valores del humanismo cristiano.\n            <br/>\n            <br/>\n            <strong>\n             Perfil profesional:\n             <br/>\n            </strong>\n            <br/>\n            Gerente con capacidades para desempe\u00f1arse en la creaci\u00f3n, direcci\u00f3n y liderazgo de todo tipo de organizaciones en ambientes complejos, con \u00e9tica y responsabilidad social. El ejercicio de la gerencia de cualquier recurso o \u00e1rea de una organizaci\u00f3n. La consultor\u00eda y asesor\u00eda para la toma de decisiones en direcci\u00f3n y administraci\u00f3n. La docencia y la investigaci\u00f3n en direcci\u00f3n y administraci\u00f3n.\n            <br/>\n            <br/>\n            <strong>\n             Perfil de egreso:\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            Los egresados del programa del MBA - Maestr\u00eda en Administraci\u00f3n tendr\u00e1n capacidades para desempe\u00f1arse profesionalmente en:\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             La creaci\u00f3n, direcci\u00f3n y liderazgo de todo tipo de organizaciones en ambientes complejos, con \u00e9tica y responsabilidad social.\n            </li>\n            <li>\n             El ejercicio de la gerencia de cualquier recurso o \u00e1rea de una organizaci\u00f3n.\n            </li>\n            <li>\n             La consultor\u00eda y asesor\u00eda para la toma de decisiones en direcci\u00f3n y administraci\u00f3n.\n            </li>\n            <li>\n             La docencia y la investigaci\u00f3n en direcci\u00f3n y administraci\u00f3n. El Magister en Administraci\u00f3n desarrolla su actividad laboral en organizaciones de diferentes configuraciones y niveles de complejidad tales como empresas privadas, p\u00fablicas y ONG ya sea peque\u00f1as, medianas, grandes, con car\u00e1cter local, nacional internacional o multinacional.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"421 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"6469\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/1/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/11/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/2/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Psicopedagog\u00eda. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n  </title>\n  <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Psicopedagog\u00eda. La Maestr\u00eda en Psicopedagog\u00eda, de profundizaci\u00f3n, corresponde a una denominaci\u00f3n espec\u00edfica de \u00edndole interdisciplinar que da cuenta de la participaci\u00f3n de la psicolog\u00eda y la pedagog\u00eda como saberes que se complementan en lo te\u00f3rico y lo pr\u00e1ctico. Va m\u00e1s all\u00e1 de los muros de la escuela para asumir la educaci\u00f3n como proyecto de desarrollo social y humano, con la intenci\u00f3n de aportar a la promoci\u00f3n y la prevenci\u00f3n de factores individuales y sociales que intervienen en el desenvolvimiento del ser humano durante su ciclo vital y en los contextos sociales en los que interact\u00faa.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Maestr\u00eda,educacion, analisis, evaluacion, diagnostico, sociedad,EDUCACION, ANALISIS, EVALUACION, DIAGNOSTICO, SOCIEDAD,Educacion,Analisis,Evaluacion,Diagnostico,Sociedad\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Psicopedagog\u00eda. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Psicopedagog\u00eda. La Maestr\u00eda en Psicopedagog\u00eda, de profundizaci\u00f3n, corresponde a una denominaci\u00f3n espec\u00edfica de \u00edndole interdisciplinar que da cuenta de la participaci\u00f3n de la psicolog\u00eda y la pedagog\u00eda como saberes que se complementan en lo te\u00f3rico y lo pr\u00e1ctico. Va m\u00e1s all\u00e1 de los muros de la escuela para asumir la educaci\u00f3n como proyecto de desarrollo social y humano, con la intenci\u00f3n de aportar a la promoci\u00f3n y la prevenci\u00f3n de factores individuales y sociales que intervienen en el desenvolvimiento del ser humano durante su ciclo vital y en los contextos sociales en los que interact\u00faa.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda,educacion, analisis, evaluacion, diagnostico, sociedad,EDUCACION, ANALISIS, EVALUACION, DIAGNOSTICO, SOCIEDAD,Educacion,Analisis,Evaluacion,Diagnostico,Sociedad\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Psicopedagog\u00eda. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Psicopedagog\u00eda. La Maestr\u00eda en Psicopedagog\u00eda, de profundizaci\u00f3n, corresponde a una denominaci\u00f3n espec\u00edfica de \u00edndole interdisciplinar que da cuenta de la participaci\u00f3n de la psicolog\u00eda y la pedagog\u00eda como saberes que se complementan en lo te\u00f3rico y lo pr\u00e1ctico. Va m\u00e1s all\u00e1 de los muros de la escuela para asumir la educaci\u00f3n como proyecto de desarrollo social y humano, con la intenci\u00f3n de aportar a la promoci\u00f3n y la prevenci\u00f3n de factores individuales y sociales que intervienen en el desenvolvimiento del ser humano durante su ciclo vital y en los contextos sociales en los que interact\u00faa.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/U_BolivarianaFinal.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Maestr\u00eda en Psicopedagog\u00eda\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La Maestr\u00eda en Psicopedagog\u00eda, de profundizaci\u00f3n, corresponde a una denominaci\u00f3n espec\u00edfica de \u00edndole interdisciplinar que da cuenta de la participaci\u00f3n de la psicolog\u00eda y la pedagog\u00eda como saberes que se complementan en lo te\u00f3rico y lo pr\u00e1ctico. Va m\u00e1s all\u00e1 de los muros de la escuela para asumir la educaci\u00f3n como proyecto de desarrollo social y humano, con la intenci\u00f3n de aportar a la promoci\u00f3n y la prevenci\u00f3n de factores individuales y sociales que intervienen en el desenvolvimiento del ser humano durante su ciclo vital y en los contextos sociales en los que interact\u00faa.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            105274\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 20824 del 21 de diciembre de 2015\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Magister en Psicopedagog\u00eda\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            4 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           La Maestr\u00eda pretende construir mediaciones acad\u00e9micas, pedag\u00f3gicas y profesionales necesarias para que las personas adquieran competencias que los lleven a articular los aspectos te\u00f3ricos y pr\u00e1cticos, con el dise\u00f1o, elaboraci\u00f3n e implementaci\u00f3n de proyectos investigativos y de promoci\u00f3n, prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n psicopedag\u00f3gica (individual y grupal), que aporten a la transformaci\u00f3n de los principales fen\u00f3menos educativos.\n           <p>\n            <strong>\n             Dirigido a:\n            </strong>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Profesionales graduados en psicolog\u00eda, educaci\u00f3n y \u00e1reas afines (sociolog\u00eda, filosof\u00eda, antropolog\u00eda, trabajo social, teolog\u00eda), con inter\u00e9s y trayectoria acad\u00e9mica o profesional en procesos educativos y sociales.\n            </li>\n            <li>\n             Profesionales con inter\u00e9s de participar o que participen en proyectos y programas de promoci\u00f3n, prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n con grupos humanos en las distintas etapas del ciclo de vida.\n            </li>\n            <li>\n             Investigadores interesados en el tema de la educaci\u00f3n y proceso de desarrollo integral humano.\n            </li>\n           </ul>\n           <p>\n            <br>\n             <strong>\n              Perfil de Egreso:\n             </strong>\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            El egresado de la Maestr\u00eda en Psicopedagog\u00eda puede desempe\u00f1arse en contextos donde existan grupos humanos (desde la ni\u00f1ez hasta la vejez), como investigador, orientador, docente, promotor y asesor. Es capaz de actuar en escenarios educativos individuales y grupales para dar respuesta a las problem\u00e1ticas educativas y sociales, soportando sus intervenciones en modelos, herramientas y t\u00e9cnicas psicopedag\u00f3gicas contempor\u00e1neas, con el fin de articular su saber en los \u00e1mbitos educativos y responder a las problem\u00e1ticas de mayor impacto presentadas.\n            <br/>\n            <br/>\n            Igualmente, podr\u00e1 laborar en instituciones de educaci\u00f3n, de protecci\u00f3n, ONG y en organizaciones de diversa naturaleza en las que se trabajen programas y proyectos de promoci\u00f3n, prevenci\u00f3n e intervenci\u00f3n del bienestar individual o colectivo.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"421 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"6470\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/1/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/11/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/2/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia P\u00fablica. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia P\u00fablica. La especializaci\u00f3n en Gerencia p\u00fablica, Contribuye en aclarar las necesidades de las organizaciones p\u00fablicas de reorientarse buscando mayor competitividad y de capacitar a los profesionales responsables de la gesti\u00f3n de los recursos p\u00fablicos.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,legislativo, ejecutivo, judicial, administracion, organizaciones, gestion,LEGISLATIVO, EJECUTIVO, JUDICIAL, ADMINISTRACION, ORGANIZACIONES, GESTION,Legislativo,Ejecutivo,Judicial,Administracion,Organizaciones,Gestion\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia P\u00fablica. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia P\u00fablica. La especializaci\u00f3n en Gerencia p\u00fablica, Contribuye en aclarar las necesidades de las organizaciones p\u00fablicas de reorientarse buscando mayor competitividad y de capacitar a los profesionales responsables de la gesti\u00f3n de los recursos p\u00fablicos.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,legislativo, ejecutivo, judicial, administracion, organizaciones, gestion,LEGISLATIVO, EJECUTIVO, JUDICIAL, ADMINISTRACION, ORGANIZACIONES, GESTION,Legislativo,Ejecutivo,Judicial,Administracion,Organizaciones,Gestion\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia P\u00fablica. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia P\u00fablica. La especializaci\u00f3n en Gerencia p\u00fablica, Contribuye en aclarar las necesidades de las organizaciones p\u00fablicas de reorientarse buscando mayor competitividad y de capacitar a los profesionales responsables de la gesti\u00f3n de los recursos p\u00fablicos.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/U_BolivarianaFinal.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Gerencia P\u00fablica\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La especializaci\u00f3n en Gerencia p\u00fablica, Contribuye en aclarar las necesidades de las organizaciones p\u00fablicas de reorientarse buscando mayor competitividad y de capacitar a los profesionales responsables de la gesti\u00f3n de los recursos p\u00fablicos.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            54550\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Registro calificado 1928, 7 de abril de 2009\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista en Gerencia P\u00fablica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Dirigido a:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Servidores p\u00fablicos que laboren en entidades estatales en las ramas de los poderes legislativo, ejecutivo o judicial.\n            <br>\n             Profesionales vinculados al sector privado, interesados en conocer para aplicar la tem\u00e1tica de la Gerencia P\u00fablica.\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil de egreso:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El especialista en Gerencia P\u00fablica estar\u00e1 en capacidad de desempe\u00f1arse como:\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Gerente General de todo tipo de organizaciones ubicadas en el sector p\u00fablico.\n            </li>\n            <li>\n             Consultor y asesor en el dise\u00f1o de estrategias y pol\u00edticas relacionadas con el sector p\u00fablico.\n            </li>\n            <li>\n             Gerente funcional de primer y segundo nivel en las \u00e1reas p\u00fablicas o privadas.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"421 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"6465\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/1/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/11/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/2/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia del Talento Humano. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia del Talento Humano. La especializaci\u00f3n en Gerencia del Talento Humano, ofrece a los profesionales de diversas \u00e1reas, especialmente de las \u00e1reas econ\u00f3micas, administrativas y sociales, la oportunidad de formaci\u00f3n m\u00e1s amplia y profunda en el \u00e1rea de la gesti\u00f3n humana, con una especializaci\u00f3n dise\u00f1ada para las necesidades espec\u00edficas en el manejo de los recursos humanos de la empresa y el alineamiento con las metas propuestas y el plan estrat\u00e9gico.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,innovacion, desarrollo, estrategias, destrezas, liderazgo, conduccion ,INNOVACION, DESARROLLO, ESTRATEGIAS, DESTREZAS, LIDERAZGO, CONDUCCION ,Innovacion,Desarrollo,Estrategias,Destrezas,Liderazgo,Conduccion\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia del Talento Humano. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia del Talento Humano. La especializaci\u00f3n en Gerencia del Talento Humano, ofrece a los profesionales de diversas \u00e1reas, especialmente de las \u00e1reas econ\u00f3micas, administrativas y sociales, la oportunidad de formaci\u00f3n m\u00e1s amplia y profunda en el \u00e1rea de la gesti\u00f3n humana, con una especializaci\u00f3n dise\u00f1ada para las necesidades espec\u00edficas en el manejo de los recursos humanos de la empresa y el alineamiento con las metas propuestas y el plan estrat\u00e9gico.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,innovacion, desarrollo, estrategias, destrezas, liderazgo, conduccion ,INNOVACION, DESARROLLO, ESTRATEGIAS, DESTREZAS, LIDERAZGO, CONDUCCION ,Innovacion,Desarrollo,Estrategias,Destrezas,Liderazgo,Conduccion\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia del Talento Humano. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia del Talento Humano. La especializaci\u00f3n en Gerencia del Talento Humano, ofrece a los profesionales de diversas \u00e1reas, especialmente de las \u00e1reas econ\u00f3micas, administrativas y sociales, la oportunidad de formaci\u00f3n m\u00e1s amplia y profunda en el \u00e1rea de la gesti\u00f3n humana, con una especializaci\u00f3n dise\u00f1ada para las necesidades espec\u00edficas en el manejo de los recursos humanos de la empresa y el alineamiento con las metas propuestas y el plan estrat\u00e9gico.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/U_BolivarianaFinal.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Gerencia del Talento Humano\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La especializaci\u00f3n en Gerencia del Talento Humano, ofrece a los profesionales de diversas \u00e1reas, especialmente de las \u00e1reas econ\u00f3micas, administrativas y sociales, la oportunidad de formaci\u00f3n m\u00e1s amplia y profunda en el \u00e1rea de la gesti\u00f3n humana, con una especializaci\u00f3n dise\u00f1ada para las necesidades espec\u00edficas en el manejo de los recursos humanos de la empresa y el alineamiento con las metas propuestas y el plan estrat\u00e9gico.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            13675\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Registro calificado 5566, 14 de abril de 2014\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista en Gerencia de Talento Humano\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Dirigido a:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Administradores, Psic\u00f3logos, Trabajadores Sociales y otros profesionales que laboran en \u00e1reas afines interesados en el tema de la gesti\u00f3n del talento humano, desde la perspectiva gerencial.\n            <br>\n             <br/>\n             <strong>\n              Perfil de egreso:\n             </strong>\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            El egresado de la Especializaci\u00f3n en Gerencia del Talento Humano ser\u00e1 competente para:\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Tener dominio gerencial sobre las necesidades de innovaci\u00f3n y desarrollo que experimentan las organizaciones, para planear estrategias de crecimiento desde el est\u00edmulo del talento humano.\n            </li>\n            <li>\n             Desarrollar cualidades y destrezas de liderazgo y conducci\u00f3n del personal a cargo, de manera tal que pueda orientarlo hacia misiones y objetivos de desarrollo, y a la superaci\u00f3n de situaciones conflictivas.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"421 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"6468\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/1/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/11/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/2/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia Financiera. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia Financiera. La especializaci\u00f3n en Gerencia Financiera, es un programa que proporciona a todos aquellos profesionales que tienen la responsabilidad de liderar y contribuir al proceso de toma de decisiones financieras tanto operativas como estrat\u00e9gicas en las organizaciones, conceptos te\u00f3ricos de las finanzas corporativas y modernas herramientas de an\u00e1lisis, tanto del campo de las finanzas como el de la gerencia,para que est\u00e9n en capacidad de manejar temas complejos tales como la valoraci\u00f3n de proyectos y de empresas, las proyecciones financieras, la administraci\u00f3n del riesgo en los negocios, el an\u00e1lisis de fuentes de financiamiento, entre otros, siempre en la b\u00fasqueda de crear valor en la empresa\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,ingenieros, administradores, economista, contador, financiero,INGENIEROS, ADMINISTRADORES, ECONOMISTA, CONTADOR, FINANCIERO,Ingenieros,Administradores,Economista,Contador,Financiero\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia Financiera. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia Financiera. La especializaci\u00f3n en Gerencia Financiera, es un programa que proporciona a todos aquellos profesionales que tienen la responsabilidad de liderar y contribuir al proceso de toma de decisiones financieras tanto operativas como estrat\u00e9gicas en las organizaciones, conceptos te\u00f3ricos de las finanzas corporativas y modernas herramientas de an\u00e1lisis, tanto del campo de las finanzas como el de la gerencia,para que est\u00e9n en capacidad de manejar temas complejos tales como la valoraci\u00f3n de proyectos y de empresas, las proyecciones financieras, la administraci\u00f3n del riesgo en los negocios, el an\u00e1lisis de fuentes de financiamiento, entre otros, siempre en la b\u00fasqueda de crear valor en la empresa\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,ingenieros, administradores, economista, contador, financiero,INGENIEROS, ADMINISTRADORES, ECONOMISTA, CONTADOR, FINANCIERO,Ingenieros,Administradores,Economista,Contador,Financiero\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia Financiera. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia Financiera. La especializaci\u00f3n en Gerencia Financiera, es un programa que proporciona a todos aquellos profesionales que tienen la responsabilidad de liderar y contribuir al proceso de toma de decisiones financieras tanto operativas como estrat\u00e9gicas en las organizaciones, conceptos te\u00f3ricos de las finanzas corporativas y modernas herramientas de an\u00e1lisis, tanto del campo de las finanzas como el de la gerencia,para que est\u00e9n en capacidad de manejar temas complejos tales como la valoraci\u00f3n de proyectos y de empresas, las proyecciones financieras, la administraci\u00f3n del riesgo en los negocios, el an\u00e1lisis de fuentes de financiamiento, entre otros, siempre en la b\u00fasqueda de crear valor en la empresa\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/U_BolivarianaFinal.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Gerencia Financiera\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La especializaci\u00f3n en Gerencia Financiera, es un programa que proporciona a todos aquellos profesionales que tienen la responsabilidad de liderar y contribuir al proceso de toma de decisiones financieras tanto operativas como estrat\u00e9gicas en las organizaciones, conceptos te\u00f3ricos de las finanzas corporativas y modernas herramientas de an\u00e1lisis, tanto del campo de las finanzas como el de la gerencia,para que est\u00e9n en capacidad de manejar temas complejos tales como la valoraci\u00f3n de proyectos y de empresas, las proyecciones financieras, la administraci\u00f3n del riesgo en los negocios, el an\u00e1lisis de fuentes de financiamiento, entre otros, siempre en la b\u00fasqueda de crear valor en la empresa\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            9258\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Registro calificado 19477, 14 de noviembre de 2014\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista en Gerencia Financiera\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Dirigido a:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Ingenieros, Economistas, Administradores y Contadores. Otros profesionales vinculados a la actividad financiera podr\u00e1n ser considerados por el Comit\u00e9 de Postgrados.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil de egreso:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El Especialista en Gerencia Financiera desarrolla su actividad en organizaciones de diferentes configuraciones y niveles de complejidad:\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Seg\u00fan el origen del capital: Privadas, p\u00fablicas, de econom\u00eda mixta, del sector solidario y ONGs.\n            </li>\n            <li>\n             Seg\u00fan el tama\u00f1o: grandes, medianas y peque\u00f1as\n            </li>\n            <li>\n             Seg\u00fan el \u00e1mbito: regionales, nacionales y extranjeras.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"421 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"6464\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/1/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/11/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/2/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </br>\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Marketing. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Marketing. La especializaci\u00f3n en Gerencia de Marketing que ofrece la Universidad Pontificia Bolivariana, forma especialistas integrales con capacidades para analizar e intervenir los mercados en los diferentes aspectos problem\u00e1ticos,aplicando conocimientos interdisciplinares de tipo cualitativo y cuantitativo que no s\u00f3lo permitan comprender la din\u00e1mica de los mercados sino que le permitan tambi\u00e9n dise\u00f1ar las estrategias pertinentes al logro de los objetivos organizacionales y apoyar, de forma m\u00e1s efectiva, el proceso de toma de decisiones en el \u00e1rea del mercadeo.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,consultor, asesor, director, mercados, ,CONSULTOR, ASESOR, DIRECTOR, MERCADOS, ,Consultor,Asesor,Director,Mercados,\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Marketing. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Marketing. La especializaci\u00f3n en Gerencia de Marketing que ofrece la Universidad Pontificia Bolivariana, forma especialistas integrales con capacidades para analizar e intervenir los mercados en los diferentes aspectos problem\u00e1ticos,aplicando conocimientos interdisciplinares de tipo cualitativo y cuantitativo que no s\u00f3lo permitan comprender la din\u00e1mica de los mercados sino que le permitan tambi\u00e9n dise\u00f1ar las estrategias pertinentes al logro de los objetivos organizacionales y apoyar, de forma m\u00e1s efectiva, el proceso de toma de decisiones en el \u00e1rea del mercadeo.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,consultor, asesor, director, mercados, ,CONSULTOR, ASESOR, DIRECTOR, MERCADOS, ,Consultor,Asesor,Director,Mercados,\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia de Marketing. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia de Marketing. La especializaci\u00f3n en Gerencia de Marketing que ofrece la Universidad Pontificia Bolivariana, forma especialistas integrales con capacidades para analizar e intervenir los mercados en los diferentes aspectos problem\u00e1ticos,aplicando conocimientos interdisciplinares de tipo cualitativo y cuantitativo que no s\u00f3lo permitan comprender la din\u00e1mica de los mercados sino que le permitan tambi\u00e9n dise\u00f1ar las estrategias pertinentes al logro de los objetivos organizacionales y apoyar, de forma m\u00e1s efectiva, el proceso de toma de decisiones en el \u00e1rea del mercadeo.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/U_BolivarianaFinal.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira-421.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Palmira\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Gerencia de Marketing\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La especializaci\u00f3n en Gerencia de Marketing que ofrece la Universidad Pontificia Bolivariana, forma especialistas integrales con capacidades para analizar e intervenir los mercados en los diferentes aspectos problem\u00e1ticos,aplicando conocimientos interdisciplinares de tipo cualitativo y cuantitativo que no s\u00f3lo permitan comprender la din\u00e1mica de los mercados sino que le permitan tambi\u00e9n dise\u00f1ar las estrategias pertinentes al logro de los objetivos organizacionales y apoyar, de forma m\u00e1s efectiva, el proceso de toma de decisiones en el \u00e1rea del mercadeo.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            54553\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Registro calificado 1931, 7 de abril de 2009\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista en Gerencia de Marketing\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Dirigido a:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Administradores, Economistas, Ingenieros, Abogados y otros profesionales de \u00e1reas afines.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil de egreso:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El egresado de la Especializaci\u00f3n en Gerencia de Marketing estar\u00e1 en capacidad de desempe\u00f1arse como:\n           </p>\n           <p>\n            Gerente de cualquier organizaci\u00f3n con diferente nivel de complejidad\n            <br>\n             Consultor o asesor para diferente tipo de empresas que pretendan incursionar en diferentes tipos de mercados.Director de cualquiera de las \u00e1reas en las que se define el ejercicio del marketing.\n            </br>\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"421 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"6466\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/1/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/11/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-pontificia-bolivariana---sede-palmira/listado/productos/2/421.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n"]