["<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Bucaramanga\n  </title>\n  <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica. La Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica se enmarca dentro de las disciplinas esenciales para el desarrollo tecnol\u00f3gico de cualquier pa\u00eds y tiene incidencia en aspectos tan fundamentales como las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones, las ciencias de la salud, el monitoreo y la Automatizaci\u00f3n de los procesos de producci\u00f3n de la industria.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Maestr\u00eda,investigador, te\u00f1ecomunicaciones, bioingenieria, electronica, mecanica,INVESTIGADOR, TE\u00f1ECOMUNICACIONES, BIOINGENIERIA, ELECTRONICA, MECANICA,Investigador,Te\u00f1ecomunicaciones,Bioingenieria,Electronica,Mecanica\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Bucaramanga\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica. La Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica se enmarca dentro de las disciplinas esenciales para el desarrollo tecnol\u00f3gico de cualquier pa\u00eds y tiene incidencia en aspectos tan fundamentales como las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones, las ciencias de la salud, el monitoreo y la Automatizaci\u00f3n de los procesos de producci\u00f3n de la industria.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda,investigador, te\u00f1ecomunicaciones, bioingenieria, electronica, mecanica,INVESTIGADOR, TE\u00f1ECOMUNICACIONES, BIOINGENIERIA, ELECTRONICA, MECANICA,Investigador,Te\u00f1ecomunicaciones,Bioingenieria,Electronica,Mecanica\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica. Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Bucaramanga\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica. La Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica se enmarca dentro de las disciplinas esenciales para el desarrollo tecnol\u00f3gico de cualquier pa\u00eds y tiene incidencia en aspectos tan fundamentales como las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones, las ciencias de la salud, el monitoreo y la Automatizaci\u00f3n de los procesos de producci\u00f3n de la industria.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-bucaramanga-418.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/U_BolivarianaFinal.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-bucaramanga-418.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-pontificia-bolivariana---sede-bucaramanga-418.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Pontificia Bolivariana - Sede Bucaramanga\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Maestr\u00eda en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica se enmarca dentro de las disciplinas esenciales para el desarrollo tecnol\u00f3gico de cualquier pa\u00eds y tiene incidencia en aspectos tan fundamentales como las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y las Telecomunicaciones, las ciencias de la salud, el monitoreo y la Automatizaci\u00f3n de los procesos de producci\u00f3n de la industria.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            90957\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resolici\u00f3n 11181 de 20 diciembre de 2010 por 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Maestria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Mag\u00edster en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica (Investigaci\u00f3n) Mag\u00edster en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica (Profundizaci\u00f3\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Dirigido a:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El grupo de participantes estar\u00e1 conformado por profesionales de ingenier\u00eda el\u00e9ctrica, electr\u00f3nica, mec\u00e1nica, mecatr\u00f3nica, de telecomunicaciones, biom\u00e9dicos, y de sistemas que se encuentren interesados en profundizar sus conocimientos y desarrollar actividades de investigaci\u00f3n y desarrollo en alguna de las tres l\u00edneas de \u00e9nfasis ofrecidas: telecomunicaciones, control y bioingenier\u00eda.\n            <br>\n             Los aspirantes deber\u00e1n ser personas creativas con disposici\u00f3n al trabajo en equipo y una actitud abierta que permita un desempe\u00f1o \u00f3ptimo frente a procesos de aprendizaje con base en metodolog\u00edas participativas y con una actitud investigativa que les permita proponer, desarrollar y gestionar proyectos de aplicaci\u00f3n o de generaci\u00f3n de nuevo conocimiento.\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del egresado:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            La Universidad Pontificia Bolivariana, Seccional Bucaramanga con este programa busca formar Mag\u00edsteres en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica con principios \u00e9ticos, con aptitud para identificar problemas del medio y aportar a su soluci\u00f3n mediante el dise\u00f1o y aplicaci\u00f3n de procedimientos metodol\u00f3gicos para la gesti\u00f3n de proyectos de investigaci\u00f3n orientados hacia el fortalecimiento de la capacidad investigativa del pa\u00eds y la regi\u00f3n.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"418 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"6427\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-pontificia-bolivariana---sede-bucaramanga/listado/productos/1/418.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-pontificia-bolivariana---sede-bucaramanga/listado/productos/2/418.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-pontificia-bolivariana---sede-bucaramanga/listado/productos/11/418.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter UPBBGA\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/UPBBGA\" width=\"100%\">\n            Tweets by UPBBGA\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FUPBBGA&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n   <div id=\"msgCookie\">\n    <p>\n     <strong>\n      AVISO COOKIES+\n     </strong>\n    </p>\n    <p>\n     Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n     <br/>\n     Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n     <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n      Pol\u00edtica de cookies\n     </a>\n     .\n    </p>\n   </div>\n   <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n    <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n     Cerrar +\n    </a>\n   </div>\n  </div>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Ciencias y Tecnolog\u00edas Ambientales. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\n  </title>\n  <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Ciencias y Tecnolog\u00edas Ambientales. La Maestr\u00eda en Ciencias y Tecnolog\u00edas Ambientales busca la formaci\u00f3n integral de profesionales con orientaci\u00f3n hacia la investigaci\u00f3n y desarrollo cient\u00edfico y tecnol\u00f3gico que aporten a la soluci\u00f3n de problemas nacionales en el \u00e1rea ambiental, creando espacios para el desarrollo de competencias a partir de an\u00e1lisis de casos particulares de car\u00e1cter disciplinario, a trav\u00e9s de la asimilaci\u00f3n de conocimientos, metodolog\u00edas y desarrollos cient\u00edficos.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Maestr\u00eda,maestria,ciencias,tecnologias,ambientales,universidad,santo,tomas,bucaramanga,MAESTRIA,CIENCIAS,TECNOLOGIAS,AMBIENTALES,UNIVERSIDAD,SANTO,TOMAS,BUCARAMANGA,Maestria,Ciencias,Tecnologias,Ambientales,Universidad,Santo,Tomas,Bucaramanga\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Ciencias y Tecnolog\u00edas Ambientales. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Ciencias y Tecnolog\u00edas Ambientales. La Maestr\u00eda en Ciencias y Tecnolog\u00edas Ambientales busca la formaci\u00f3n integral de profesionales con orientaci\u00f3n hacia la investigaci\u00f3n y desarrollo cient\u00edfico y tecnol\u00f3gico que aporten a la soluci\u00f3n de problemas nacionales en el \u00e1rea ambiental, creando espacios para el desarrollo de competencias a partir de an\u00e1lisis de casos particulares de car\u00e1cter disciplinario, a trav\u00e9s de la asimilaci\u00f3n de conocimientos, metodolog\u00edas y desarrollos cient\u00edficos.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda,maestria,ciencias,tecnologias,ambientales,universidad,santo,tomas,bucaramanga,MAESTRIA,CIENCIAS,TECNOLOGIAS,AMBIENTALES,UNIVERSIDAD,SANTO,TOMAS,BUCARAMANGA,Maestria,Ciencias,Tecnologias,Ambientales,Universidad,Santo,Tomas,Bucaramanga\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Ciencias y Tecnolog\u00edas Ambientales. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Ciencias y Tecnolog\u00edas Ambientales. La Maestr\u00eda en Ciencias y Tecnolog\u00edas Ambientales busca la formaci\u00f3n integral de profesionales con orientaci\u00f3n hacia la investigaci\u00f3n y desarrollo cient\u00edfico y tecnol\u00f3gico que aporten a la soluci\u00f3n de problemas nacionales en el \u00e1rea ambiental, creando espacios para el desarrollo de competencias a partir de an\u00e1lisis de casos particulares de car\u00e1cter disciplinario, a trav\u00e9s de la asimilaci\u00f3n de conocimientos, metodolog\u00edas y desarrollos cient\u00edficos.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_bu-2015_03_31_190027.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/banner_T2020M04D16_123757@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Maestr\u00eda en Ciencias y Tecnolog\u00edas Ambientales\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La Maestr\u00eda en Ciencias y Tecnolog\u00edas Ambientales busca la formaci\u00f3n integral de profesionales con orientaci\u00f3n hacia la investigaci\u00f3n y desarrollo cient\u00edfico y tecnol\u00f3gico que aporten a la soluci\u00f3n de problemas nacionales en el \u00e1rea ambiental, creando espacios para el desarrollo de competencias a partir de an\u00e1lisis de casos particulares de car\u00e1cter disciplinario, a trav\u00e9s de la asimilaci\u00f3n de conocimientos, metodolog\u00edas y desarrollos cient\u00edficos.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            101753\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 6272 del 8 de junio de 2012, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Maestr\u00eda\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Magister En Educaci\u00f3n Ambiental\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            4 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            52\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil Profesional\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El egresado ser\u00e1 un profesional integral con visi\u00f3n human\u00edstica y solvencia cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica, inspirado en los valores del modelo de desarrollo sostenible y por tanto con conciencia ambiental planetaria y capacidad de acci\u00f3n local y regional. Por otra parte ser\u00e1 l\u00edder y promotor de proyectos y acciones de conservaci\u00f3n de la naturaleza y de cambios culturales favorables a nivel de personas, empresas, instituciones y sectores de la comunidad. Una caracter\u00edstica importante del egresado ser\u00e1 la capacidad de di\u00e1logo interdisciplinario, ligada a la capacidad de trabajo en grupos multidisciplinarios, para la toma de decisiones que favorezcan las pol\u00edticas y criterios ambientales generales en la soluci\u00f3n de problemas ambientales.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"361 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"5077\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/1/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/11/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/6/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/2/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/doctorados/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/4/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Doctorado\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br>\n             (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n            </br>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/admisiones/requisitos-de-admision-2870.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Requisitos de admisi\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/noticias/la-santoto-regresa-a-la-presencialidad-con-alternancia-y-bajo-todos-los-protocolos-de-bioseguridad-8102.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               La SANTOTO regresa a la presencialidad con alternancia y bajo todos los protocolos de bioseguridad\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/por-que-estudiar-en-la-universidad-santo-tomas---bucaramanga-2874.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Por qu\u00e9 estudiar en la Universidad Santo tomas - Bucaramanga\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/facilidades-2873.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/fortalezas-2872.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/financiacion-2871.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter @USTABGA\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/@USTABGA\" width=\"100%\">\n            Tweets by @USTABGA\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FUSTABGA/?ref=hl&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"7.13690930198838, -73.12838949999997\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Salud P\u00fablica. Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n  </title>\n  <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Salud P\u00fablica. La Maestr\u00eda en Salud P\u00fablica es ofrecida por la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga - UNAB, en convenio con la Universidad CES, con el prop\u00f3sito de desarrollar competencias en el \u00e1rea de la Salud P\u00fablica, de tal manera que le permita al estudiante la participaci\u00f3n activa en procesos de gesti\u00f3n e investigaci\u00f3n en el campo de conocimiento, en procesos tecnol\u00f3gicos y en la formulaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n, puesta en marcha y evaluaci\u00f3n de programas de salud p\u00fablica y pol\u00edticas p\u00fablicas en salud.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Maestr\u00eda,estudiar,carrera,profesional, salud, maestria, unab,ESTUDIAR,CARRERA,PROFESIONAL, SALUD, MAESTRIA, UNAB,Estudiar,Carrera,Profesional,Salud,Maestria,Unab\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Salud P\u00fablica. Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Salud P\u00fablica. La Maestr\u00eda en Salud P\u00fablica es ofrecida por la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga - UNAB, en convenio con la Universidad CES, con el prop\u00f3sito de desarrollar competencias en el \u00e1rea de la Salud P\u00fablica, de tal manera que le permita al estudiante la participaci\u00f3n activa en procesos de gesti\u00f3n e investigaci\u00f3n en el campo de conocimiento, en procesos tecnol\u00f3gicos y en la formulaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n, puesta en marcha y evaluaci\u00f3n de programas de salud p\u00fablica y pol\u00edticas p\u00fablicas en salud.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Maestr\u00eda,estudiar,carrera,profesional, salud, maestria, unab,ESTUDIAR,CARRERA,PROFESIONAL, SALUD, MAESTRIA, UNAB,Estudiar,Carrera,Profesional,Salud,Maestria,Unab\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Maestr\u00eda, Maestr\u00eda en Salud P\u00fablica. Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Maestr\u00eda: Maestr\u00eda en Salud P\u00fablica. La Maestr\u00eda en Salud P\u00fablica es ofrecida por la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga - UNAB, en convenio con la Universidad CES, con el prop\u00f3sito de desarrollar competencias en el \u00e1rea de la Salud P\u00fablica, de tal manera que le permita al estudiante la participaci\u00f3n activa en procesos de gesti\u00f3n e investigaci\u00f3n en el campo de conocimiento, en procesos tecnol\u00f3gicos y en la formulaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n, puesta en marcha y evaluaci\u00f3n de programas de salud p\u00fablica y pol\u00edticas p\u00fablicas en salud.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_bu-2013_04_25_220330.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/UNAB_Final.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Maestr\u00eda en Salud P\u00fablica\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La Maestr\u00eda en Salud P\u00fablica es ofrecida por la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga - UNAB, en convenio con la Universidad CES, con el prop\u00f3sito de desarrollar competencias en el \u00e1rea de la Salud P\u00fablica, de tal manera que le permita al estudiante la participaci\u00f3n activa en procesos de gesti\u00f3n e investigaci\u00f3n en el campo de conocimiento, en procesos tecnol\u00f3gicos y en la formulaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n, puesta en marcha y evaluaci\u00f3n de programas de salud p\u00fablica y pol\u00edticas p\u00fablicas en salud.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            109033\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 16222 del 18 de diciembre de 2019, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Maestr\u00eda\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Magister en Salud p\u00fablica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            Mediante su dise\u00f1o curricular, la Maestr\u00eda en Salud P\u00fablica UNAB - UCES propicia la formaci\u00f3n en competencias propias de la pr\u00e1ctica y la investigaci\u00f3n en salud p\u00fablica, mediante la propuesta de dos modalidades: Investigaci\u00f3n, que hace \u00e9nfasis en aspectos te\u00f3ricos y metodol\u00f3gicos investigativos en el campo de conocimiento, y Profundizaci\u00f3n que enfatiza en herramientas de la gesti\u00f3n en el contexto de la salud p\u00fablica.\n           </p>\n           <p>\n            En ambas modalidades, los estudiantes se formar\u00e1n en conceptos centrales de la salud p\u00fablica, \u00e9tica, metodolog\u00eda investigativa, y en gesti\u00f3n en salud p\u00fablica, incluyendo la formulaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas que disminuyan las inequidades sanitarias, bajo los fundamentos de los determinantes sociales de la salud. El desarrollo del programa contempla aspectos fundamentales cubiertos mediante tem\u00e1ticas obligatorias y electivas que estar\u00e1n consolidadas en un trabajo de grado apoyado en los grupos de investigaci\u00f3n de la Facultad de Ciencias de la Salud de la UNAB y la facultad de Medicina de la Universidad CES. La metodolog\u00eda de formaci\u00f3n es presencial en la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga UNAB, con duraci\u00f3n de cuatro periodos semestrales.\n           </p>\n           <p>\n            La titulaci\u00f3n conjunta UNAB - UCES permite una apertura acad\u00e9mica entre la comunidad del Oriente Colombiano con la antioque\u00f1a y le posibilita al estudiante formarse con el respaldo de la trayectoria en salud p\u00fablica de ambas universidades, manteniendo la pertinencia y anclaje local que brinda la UNAB.\n            <br>\n             <br/>\n             <br/>\n            </br>\n           </p>\n           <a class=\"has-tipsy\" original-title=\"\">\n            <strong>\n             Dirigido a\n            </strong>\n           </a>\n           <div>\n            <div class=\"info_program\">\n             <p>\n              El perfil del aspirante es abierto a cualquier formaci\u00f3n profesional de base. La modalidad de profundizaci\u00f3n est\u00e1 especialmente dirigido a los profesionales que realicen o aspiren a realizar funciones de gesti\u00f3n, administraci\u00f3n o direcci\u00f3n en los diferentes niveles de la administraci\u00f3n territorial de la salud \u2013municipal, departamental o nacional\u2013 as\u00ed como en las instituciones p\u00fablicas y privadas del sector salud. La modalidad de investigaci\u00f3n se dirige a los profesionales que se desempe\u00f1en o aspiren desempe\u00f1arse en la docencia e investigaci\u00f3n en la Salud P\u00fablica u otros campos en los que los conocimientos en salud p\u00fablica resulten de inter\u00e9s.\n              <br/>\n              <br/>\n              <br/>\n             </p>\n             <strong>\n              <a class=\"has-tipsy\" original-title=\"\">\n               Perfil Profesional\n              </a>\n             </strong>\n             <div>\n              <div class=\"info_program\">\n               <p>\n                Los Mag\u00edsteres en Salud P\u00fablica de la UNAB - CES en ambas modalidades planteadas son profesionales competentes, con s\u00f3lidos conocimientos, respetuosos de los valores fundamentales de la sociedad, quienes contribuyen al desarrollo mediante su participaci\u00f3n y compromiso \u00e9tico en campos de pr\u00e1ctica de la salud p\u00fablica en los sectores p\u00fablico o privado que hacen parte del sistema sanitario del pa\u00eds. Asimismo, son profesionales reflexivos y cr\u00edticos en la construcci\u00f3n de criterios para la toma de decisiones y creativos e innovadores en la soluci\u00f3n de problemas.\n               </p>\n               <p>\n                Mag\u00edsteres en Salud P\u00fablica UNAB-CES que opten por la modalidad de profundizaci\u00f3n sustentan su liderazgo en propuestas de desarrollo y competencias especializadas en Salud P\u00fablica en \u00e1reas como la pol\u00edtica p\u00fablica, la vigilancia en salud p\u00fablica, la gesti\u00f3n estrat\u00e9gica y planeaci\u00f3n en salud p\u00fablica, la formulaci\u00f3n, gesti\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos e intervenciones colectivas, con perspectiva de determinantes sociales de la salud.\n               </p>\n               <p>\n                Mag\u00edsteres en Salud P\u00fablica UNAB-CES que opten por la modalidad de investigaci\u00f3n sustentan su liderazgo en propuestas de desarrollo y competencias especializadas en Salud P\u00fablica en \u00e1reas como la pol\u00edtica p\u00fablica, la vigilancia en salud p\u00fablica, la gesti\u00f3n estrat\u00e9gica de la salud p\u00fablica y metodolog\u00edas investigativas mixtas en salud p\u00fablica, con perspectiva de determinantes sociales de la salud.\n                <br/>\n                <br/>\n                <br/>\n               </p>\n              </div>\n             </div>\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"65 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7623\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/2/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/11/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/6/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/1/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/admisiones/admisiones-750.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/campus/sede-760.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Sede\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/santiago-roncagliolo-sera-el-invitado-especial-para-el-lanzamiento-de-ulibro-2017-3843.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Santiago Roncagliolo ser\u00e1 el invitado especial para el lanzamiento de Ulibro 2017\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/destacados-empresarios-nacionales-invitados-a-la-primera-catedra-de-emprendimiento-3811.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Destacados empresarios nacionales, invitados a la Primera C\u00e1tedra de Emprendimiento\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/continua-ciclo-de-comunicacion-politica-realizado-por-el-programa-de-comunicacion-social-de-la-unab-3782.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Contin\u00faa ciclo de Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica realizado por el programa de Comunicaci\u00f3n Social de la UNAB\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/secretario-general-de-la-oea-hablara-sobre-lucha-contra-la-corrupcion-en-la-unab-3744.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Secretario General de la OEA hablar\u00e1 sobre lucha contra la corrupci\u00f3n, en la UNAB\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/universidades-de-colombia-trabajan-en-la-implementacion-de-iniciativas-para-la-equidad-de-genero--3715.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Universidades de Colombia trabajan en la implementaci\u00f3n de iniciativas para la equidad de g\u00e9nero\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/abierta-convocatoria-para-semilleros-de-investigacion-del-programa-ondas-3701.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Abierta convocatoria para semilleros de investigaci\u00f3n del Programa Ondas\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/sinfonica-juvenil-unab-abre-convocatoria-para-su-temporada-2017-3692.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Sinf\u00f3nica Juvenil UNAB abre convocatoria para su temporada 2017\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/unab-adquiere-y-recupera-la-casa-ambrosio-pena-puyana-3667.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNAB adquiere y recupera la casa Ambrosio Pe\u00f1a Puyana\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/semillero-ondas-de-carcasi-representara-a-santander-en-concurso-soluciones-para-el-futuro-3633.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Semillero Ondas de Carcas\u00ed representar\u00e1 a Santander en Concurso Soluciones para el futuro\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/grupos-de-investigacion-clasificados-al-encuentro-regional-ondas-2017-3623.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Grupos de investigaci\u00f3n clasificados al Encuentro Regional Ondas 2017\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/ventajas/por-que-estudiar-en-la-universidad-autonoma-de-bucaramanga-762.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Por qu\u00e9 estudiar en la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/ventajas/fortalezas-de-la-universidad-autonoma-de-bucaramanga-761.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas de la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/ventajas/financiacion-y-becas-751.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n y Becas\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter unab_online\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/unab_online\" width=\"100%\">\n            Tweets by unab_online\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funab.online&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"7.116713229706027, -73.10544094968549\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n Gerencia de Negocios Internacionales. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n Gerencia de Negocios Internacionales. La Especializaci\u00f3n en Gerencia de Negocios Internacionales busca formar l\u00edderes con visi\u00f3n y competencias globales, capaces de adaptarse a la din\u00e1mica cambiante de los negocios, competentes en el uso de herramientas gerenciales, operativas, administrativas, financieras, \u00e9ticas e interculturales de manera que conduzcan exitosamente a las instituciones a la apertura, aseguramiento y consolidaci\u00f3n de mercados fuertes y sostenibles.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion,gerencia,negocios,internacionales,universidad,santo,tomas,bucaramanga,ESPECIALIZACION,GERENCIA,NEGOCIOS,INTERNACIONALES,UNIVERSIDAD,SANTO,TOMAS,BUCARAMANGA,Especializacion,Gerencia,Negocios,Internacionales,Universidad,Santo,Tomas,Bucaramanga\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n Gerencia de Negocios Internacionales. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n Gerencia de Negocios Internacionales. La Especializaci\u00f3n en Gerencia de Negocios Internacionales busca formar l\u00edderes con visi\u00f3n y competencias globales, capaces de adaptarse a la din\u00e1mica cambiante de los negocios, competentes en el uso de herramientas gerenciales, operativas, administrativas, financieras, \u00e9ticas e interculturales de manera que conduzcan exitosamente a las instituciones a la apertura, aseguramiento y consolidaci\u00f3n de mercados fuertes y sostenibles.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion,gerencia,negocios,internacionales,universidad,santo,tomas,bucaramanga,ESPECIALIZACION,GERENCIA,NEGOCIOS,INTERNACIONALES,UNIVERSIDAD,SANTO,TOMAS,BUCARAMANGA,Especializacion,Gerencia,Negocios,Internacionales,Universidad,Santo,Tomas,Bucaramanga\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n Gerencia de Negocios Internacionales. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n Gerencia de Negocios Internacionales. La Especializaci\u00f3n en Gerencia de Negocios Internacionales busca formar l\u00edderes con visi\u00f3n y competencias globales, capaces de adaptarse a la din\u00e1mica cambiante de los negocios, competentes en el uso de herramientas gerenciales, operativas, administrativas, financieras, \u00e9ticas e interculturales de manera que conduzcan exitosamente a las instituciones a la apertura, aseguramiento y consolidaci\u00f3n de mercados fuertes y sostenibles.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_bu-2015_03_31_190027.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/banner_T2020M04D16_123757@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Virtual)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n Gerencia de Negocios Internacionales\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La Especializaci\u00f3n en Gerencia de Negocios Internacionales busca formar l\u00edderes con visi\u00f3n y competencias globales, capaces de adaptarse a la din\u00e1mica cambiante de los negocios, competentes en el uso de herramientas gerenciales, operativas, administrativas, financieras, \u00e9ticas e interculturales de manera que conduzcan exitosamente a las instituciones a la apertura, aseguramiento y consolidaci\u00f3n de mercados fuertes y sostenibles.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            104337\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 4412 del 08 de abril de 2015, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista En Gerencia De Negocios Internacionales\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Virtual\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            28\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil Profesional:\n            </strong>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             El especialista en Gerencia de Negocios Internacionales, es un profesional de diversas disciplinas con competencias en la planeaci\u00f3n, formulaci\u00f3n y gerencia de estrategias de negociaci\u00f3n, tendientes a responder a las din\u00e1micas actuales de la globalizaci\u00f3n e integraci\u00f3n econ\u00f3mica, para la oferta de bienes, servicios y capitales de alto valor agregado en el mercado internacional, con profundo sentido \u00e9tico y social.\n            </li>\n            <li>\n             Experto en la aplicaci\u00f3n de normas y procesos en operaciones en negocios internacionales, dise\u00f1o, administraci\u00f3n, liderazgo de iniciativas de internacionalizaci\u00f3n de las empresas, marketing Internacional, log\u00edstica, finanzas, cultura negociadora internacional, administraci\u00f3n de negocios internacionales y uso de TIC en los Negocios Internacionales.\n            </li>\n           </ul>\n           <p>\n            <strong>\n             <br>\n              Perfil Ocupacional:\n             </br>\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El especialista en Gerencia de Negocios Internacionales puede desempe\u00f1arse en diversos campos profesiones tales como:\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Gerente de empresas con operaciones internacionales.\n            </li>\n            <li>\n             Directivo de instituciones gubernamentales de orden municipal, departamental, nacional e internacional cuyos objetivos sean la promoci\u00f3n de la internacionalizaci\u00f3n de las empresas.\n            </li>\n            <li>\n             Asesor y consultor en procesos de negociaci\u00f3n internacional.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"361 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"5101\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/1/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/11/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/6/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/2/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/doctorados/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/4/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Doctorado\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/admisiones/requisitos-de-admision-2870.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Requisitos de admisi\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/noticias/la-santoto-regresa-a-la-presencialidad-con-alternancia-y-bajo-todos-los-protocolos-de-bioseguridad-8102.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               La SANTOTO regresa a la presencialidad con alternancia y bajo todos los protocolos de bioseguridad\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/por-que-estudiar-en-la-universidad-santo-tomas---bucaramanga-2874.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Por qu\u00e9 estudiar en la Universidad Santo tomas - Bucaramanga\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/facilidades-2873.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/fortalezas-2872.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/financiacion-2871.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter @USTABGA\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/@USTABGA\" width=\"100%\">\n            Tweets by @USTABGA\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FUSTABGA/?ref=hl&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"7.13690930198838, -73.12838949999997\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia Comercial de Proyectos de Telecomunicaciones. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia Comercial de Proyectos de Telecomunicaciones. La Especializaci\u00f3n en Gerencia Comercial de Proyectos de Telecomunicaciones (EGCPT) tiene como prop\u00f3sito formar Especialistas con competencias de liderazgo gerencial y tecnol\u00f3gico; de gesti\u00f3n administrativa, financiera y estrat\u00e9gica; de supervisi\u00f3n e interventor\u00eda de planes y programas para la identificaci\u00f3n, formulaci\u00f3n, administraci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos en el \u00e1mbito de las telecomunicaciones tanto en el sector p\u00fablico como privado.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion,gerencia,comercial,proyectos,telecomunicaciones,universidad,santo,tomas,bucaramanga,ESPECIALIZACION,GERENCIA,COMERCIAL,PROYECTOS,TELECOMUNICACIONES,UNIVERSIDAD,SANTO,TOMAS,BUCARAMANGA,Especializacion,Gerencia,Comercial,Proyectos,Telecomunicaciones,Universidad,Santo,Tomas,Bucaramanga\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia Comercial de Proyectos de Telecomunicaciones. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia Comercial de Proyectos de Telecomunicaciones. La Especializaci\u00f3n en Gerencia Comercial de Proyectos de Telecomunicaciones (EGCPT) tiene como prop\u00f3sito formar Especialistas con competencias de liderazgo gerencial y tecnol\u00f3gico; de gesti\u00f3n administrativa, financiera y estrat\u00e9gica; de supervisi\u00f3n e interventor\u00eda de planes y programas para la identificaci\u00f3n, formulaci\u00f3n, administraci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos en el \u00e1mbito de las telecomunicaciones tanto en el sector p\u00fablico como privado.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion,gerencia,comercial,proyectos,telecomunicaciones,universidad,santo,tomas,bucaramanga,ESPECIALIZACION,GERENCIA,COMERCIAL,PROYECTOS,TELECOMUNICACIONES,UNIVERSIDAD,SANTO,TOMAS,BUCARAMANGA,Especializacion,Gerencia,Comercial,Proyectos,Telecomunicaciones,Universidad,Santo,Tomas,Bucaramanga\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Gerencia Comercial de Proyectos de Telecomunicaciones. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Gerencia Comercial de Proyectos de Telecomunicaciones. La Especializaci\u00f3n en Gerencia Comercial de Proyectos de Telecomunicaciones (EGCPT) tiene como prop\u00f3sito formar Especialistas con competencias de liderazgo gerencial y tecnol\u00f3gico; de gesti\u00f3n administrativa, financiera y estrat\u00e9gica; de supervisi\u00f3n e interventor\u00eda de planes y programas para la identificaci\u00f3n, formulaci\u00f3n, administraci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos en el \u00e1mbito de las telecomunicaciones tanto en el sector p\u00fablico como privado.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_bu-2015_03_31_190027.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/banner_T2020M04D16_123757@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Gerencia Comercial de Proyectos de Telecomunicaciones\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La Especializaci\u00f3n en Gerencia Comercial de Proyectos de Telecomunicaciones (EGCPT) tiene como prop\u00f3sito formar Especialistas con competencias de liderazgo gerencial y tecnol\u00f3gico; de gesti\u00f3n administrativa, financiera y estrat\u00e9gica; de supervisi\u00f3n e interventor\u00eda de planes y programas para la identificaci\u00f3n, formulaci\u00f3n, administraci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos en el \u00e1mbito de las telecomunicaciones tanto en el sector p\u00fablico como privado.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            14814\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 16343 del 13 de Diciembre de 2012, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista En Gerencia Comercial De Proyectos De Telecomunicaciones\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            35\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil profesional\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El Especialista en Gerencia Comercial de Proyectos de Telecomunicaciones de la Universidad Santo Tom\u00e1s ser\u00e1 competente para gerenciar proyectos con metodolog\u00edas PMI, interpretar est\u00e1ndares y normas reguladoras de servicios y sistemas de telecomunicaciones, participar en su definici\u00f3n para el dise\u00f1o, planificaci\u00f3n y administraci\u00f3n de proyectos de redes y servicios de telecomunicaciones de acuerdo a la normatividad vigente tanto en el sector p\u00fablico como privado y responder \u00e9ticamente a los retos que la sociedad y el mundo actual proponen.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil ocupacional\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El Especialista en Gerencia Comercial de Proyectos de Telecomunicaciones, egresado de la Universidad Santo Tom\u00e1s Bucaramanga, es id\u00f3neo para desempe\u00f1arse en empresas del sector p\u00fablico y privado en los \u00e1mbitos nacional e internacional como:\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Administrador en la gesti\u00f3n de recursos humanos y tecnol\u00f3gicos tanto en entidades receptoras como entidades fabricantes de productos y proveedores de servicios de telecomunicaciones.\n            </li>\n            <li>\n             Consultor y asesor en el dise\u00f1o, presentaci\u00f3n, estudio de t\u00e9rminos de referencia, solicitudes de ofertas o licitaciones en los sectores p\u00fablico y privado que involucren proyectos de telecomunicaciones.\n            </li>\n            <li>\n             Gerente de proyectos que involucren las telecomunicaciones tanto en el sector p\u00fablico como privado.\n            </li>\n            <li>\n             Gestor para seleccionar alternativas del mercado y orientar el desarrollo de procesos de negociaci\u00f3n y venta para productos y servicios de redes de telecomunicaciones y sistemas en la gesti\u00f3n de proyectos.\n            </li>\n            <li>\n             Director de una Oficina de Proyectos y miembro de un equipo interdisciplinario y multidisciplinario responsable de gestionar cualquier tipo de proyecto con metodolog\u00eda PMI.\n            </li>\n            <li>\n             Gestor de su propia empresa de base tecnol\u00f3gica.\n            </li>\n            <li>\n             Int\u00e9rprete y part\u00edcipe en la definici\u00f3n de est\u00e1ndares y normas reguladoras de servicios y sistemas de telecomunicaciones para el dise\u00f1o, planificaci\u00f3n y administraci\u00f3n de proyectos de redes y servicios de telecomunicaciones de acuerdo a la normatividad vigente.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"361 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"5098\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/1/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/11/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/6/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/2/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/doctorados/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/4/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Doctorado\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br>\n             (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n            </br>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/admisiones/requisitos-de-admision-2870.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Requisitos de admisi\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/noticias/la-santoto-regresa-a-la-presencialidad-con-alternancia-y-bajo-todos-los-protocolos-de-bioseguridad-8102.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               La SANTOTO regresa a la presencialidad con alternancia y bajo todos los protocolos de bioseguridad\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/por-que-estudiar-en-la-universidad-santo-tomas---bucaramanga-2874.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Por qu\u00e9 estudiar en la Universidad Santo tomas - Bucaramanga\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/facilidades-2873.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/fortalezas-2872.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/financiacion-2871.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter @USTABGA\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/@USTABGA\" width=\"100%\">\n            Tweets by @USTABGA\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FUSTABGA/?ref=hl&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"7.13690930198838, -73.12838949999997\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo - Convenio Universidad del Rosario . Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo - Convenio Universidad del Rosario . Satisfacer la demanda acad\u00e9mica en la regi\u00f3n, llevando un Programa de Especializaci\u00f3n de alta calidad, prestigio y reconocimiento, con el fin de facilitar el perfeccionamiento en la formaci\u00f3n de los profesionales del Derecho en Santander y del Nororiente Colombiano, procurando los conocimientos, instrumentos y herramientas anal\u00edticas base para el ejercicio del Derecho Administrativo.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion,derecho,postgrados,bucaramanga,universidad,autonoma,bucaramanga,especializacion,,ESPECIALIZACION,DERECHO,POSTGRADOS,BUCARAMANGA,UNIVERSIDAD,AUTONOMA,BUCARAMANGA,ESPECIALIZACION,,Especializacion,Derecho,Postgrados,Bucaramanga,Universidad,Autonoma,Bucaramanga,Especializacion,\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo - Convenio Universidad del Rosario . Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo - Convenio Universidad del Rosario . Satisfacer la demanda acad\u00e9mica en la regi\u00f3n, llevando un Programa de Especializaci\u00f3n de alta calidad, prestigio y reconocimiento, con el fin de facilitar el perfeccionamiento en la formaci\u00f3n de los profesionales del Derecho en Santander y del Nororiente Colombiano, procurando los conocimientos, instrumentos y herramientas anal\u00edticas base para el ejercicio del Derecho Administrativo.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion,derecho,postgrados,bucaramanga,universidad,autonoma,bucaramanga,especializacion,,ESPECIALIZACION,DERECHO,POSTGRADOS,BUCARAMANGA,UNIVERSIDAD,AUTONOMA,BUCARAMANGA,ESPECIALIZACION,,Especializacion,Derecho,Postgrados,Bucaramanga,Universidad,Autonoma,Bucaramanga,Especializacion,\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo - Convenio Universidad del Rosario . Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo - Convenio Universidad del Rosario . Satisfacer la demanda acad\u00e9mica en la regi\u00f3n, llevando un Programa de Especializaci\u00f3n de alta calidad, prestigio y reconocimiento, con el fin de facilitar el perfeccionamiento en la formaci\u00f3n de los profesionales del Derecho en Santander y del Nororiente Colombiano, procurando los conocimientos, instrumentos y herramientas anal\u00edticas base para el ejercicio del Derecho Administrativo.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_bu-2013_04_25_220330.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/UNAB_Final.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo - Convenio Universidad del Rosario\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          Satisfacer la demanda acad\u00e9mica en la regi\u00f3n, llevando un Programa de Especializaci\u00f3n de alta calidad, prestigio y reconocimiento, con el fin de facilitar el perfeccionamiento en la formaci\u00f3n de los profesionales del Derecho en Santander y del Nororiente Colombiano, procurando los conocimientos, instrumentos y herramientas anal\u00edticas base para el ejercicio del Derecho Administrativo.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            52335\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 12532 del 41530, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista En Derecho Administrativo\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            3 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            26\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Dirigido a\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Abogados con una s\u00f3lida formaci\u00f3n jur\u00eddica que tengan especial inter\u00e9s en el conocimiento del Derecho Administrativo. Las personas interesadas en inscribirse en la Especializaci\u00f3n en Derecho Administrativo ser\u00e1n profesionales, con experiencia en litigios, asesoramiento de empresas p\u00fablicas o privadas, o Abogados que sencillamente deseen profundizar sus conocimientos, como por ejemplo, abogados independientes, o vinculados a alguna empresa p\u00fablica o privada, administradores de justicia y profesores.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"65 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"4094\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/2/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/11/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/6/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/1/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br>\n             (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n            </br>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/admisiones/admisiones-750.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/campus/sede-760.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Sede\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/santiago-roncagliolo-sera-el-invitado-especial-para-el-lanzamiento-de-ulibro-2017-3843.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Santiago Roncagliolo ser\u00e1 el invitado especial para el lanzamiento de Ulibro 2017\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/destacados-empresarios-nacionales-invitados-a-la-primera-catedra-de-emprendimiento-3811.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Destacados empresarios nacionales, invitados a la Primera C\u00e1tedra de Emprendimiento\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/continua-ciclo-de-comunicacion-politica-realizado-por-el-programa-de-comunicacion-social-de-la-unab-3782.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Contin\u00faa ciclo de Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica realizado por el programa de Comunicaci\u00f3n Social de la UNAB\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/secretario-general-de-la-oea-hablara-sobre-lucha-contra-la-corrupcion-en-la-unab-3744.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Secretario General de la OEA hablar\u00e1 sobre lucha contra la corrupci\u00f3n, en la UNAB\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/universidades-de-colombia-trabajan-en-la-implementacion-de-iniciativas-para-la-equidad-de-genero--3715.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Universidades de Colombia trabajan en la implementaci\u00f3n de iniciativas para la equidad de g\u00e9nero\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/abierta-convocatoria-para-semilleros-de-investigacion-del-programa-ondas-3701.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Abierta convocatoria para semilleros de investigaci\u00f3n del Programa Ondas\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/sinfonica-juvenil-unab-abre-convocatoria-para-su-temporada-2017-3692.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Sinf\u00f3nica Juvenil UNAB abre convocatoria para su temporada 2017\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/unab-adquiere-y-recupera-la-casa-ambrosio-pena-puyana-3667.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNAB adquiere y recupera la casa Ambrosio Pe\u00f1a Puyana\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/semillero-ondas-de-carcasi-representara-a-santander-en-concurso-soluciones-para-el-futuro-3633.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Semillero Ondas de Carcas\u00ed representar\u00e1 a Santander en Concurso Soluciones para el futuro\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/grupos-de-investigacion-clasificados-al-encuentro-regional-ondas-2017-3623.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Grupos de investigaci\u00f3n clasificados al Encuentro Regional Ondas 2017\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/ventajas/por-que-estudiar-en-la-universidad-autonoma-de-bucaramanga-762.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Por qu\u00e9 estudiar en la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/ventajas/fortalezas-de-la-universidad-autonoma-de-bucaramanga-761.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas de la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/ventajas/financiacion-y-becas-751.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n y Becas\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter unab_online\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/unab_online\" width=\"100%\">\n            Tweets by unab_online\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funab.online&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"7.116713229706027, -73.10544094968549\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Violencia Intrafamiliar Ni\u00f1ez y Adolescencia . Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n  </title>\n  <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Violencia Intrafamiliar Ni\u00f1ez y Adolescencia . Formar especialistas en Violencia Intrafamiliar: Ni\u00f1ez y Adolescencia con \u00e9nfasis en sus aspectos socioculturales, psicol\u00f3gicos, cl\u00ednicos y jur\u00eddicos, que participen de manera determinante en la protecci\u00f3n de la instituci\u00f3n familiar; promover la formaci\u00f3n de profesionales con un enfoque integral, soportado en un marco conceptual acorde con la evoluci\u00f3n del concepto Desarrollo Humano; capacitar a profesionales que participen en el manejo de situaciones de violencia intrafamiliar mediante una s\u00f3lida formaci\u00f3n que les permita actuar \u00e9tica y profesionalmente en el desarrollo de la funci\u00f3n bajo su responsabilidad; procurar romper el paradigma resultante del tradicional abordaje sectorizado de la violencia intrafamiliar.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion,violencia,postgrados,bucaramanga,universidad,autonoma,bucaramanga,especializacion,,ESPECIALIZACION,VIOLENCIA,POSTGRADOS,BUCARAMANGA,UNIVERSIDAD,AUTONOMA,BUCARAMANGA,ESPECIALIZACION,,Especializacion,Violencia,Postgrados,Bucaramanga,Universidad,Autonoma,Bucaramanga,Especializacion,\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Violencia Intrafamiliar Ni\u00f1ez y Adolescencia . Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Violencia Intrafamiliar Ni\u00f1ez y Adolescencia . Formar especialistas en Violencia Intrafamiliar: Ni\u00f1ez y Adolescencia con \u00e9nfasis en sus aspectos socioculturales, psicol\u00f3gicos, cl\u00ednicos y jur\u00eddicos, que participen de manera determinante en la protecci\u00f3n de la instituci\u00f3n familiar; promover la formaci\u00f3n de profesionales con un enfoque integral, soportado en un marco conceptual acorde con la evoluci\u00f3n del concepto Desarrollo Humano; capacitar a profesionales que participen en el manejo de situaciones de violencia intrafamiliar mediante una s\u00f3lida formaci\u00f3n que les permita actuar \u00e9tica y profesionalmente en el desarrollo de la funci\u00f3n bajo su responsabilidad; procurar romper el paradigma resultante del tradicional abordaje sectorizado de la violencia intrafamiliar.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Especializaci\u00f3n,especializacion,violencia,postgrados,bucaramanga,universidad,autonoma,bucaramanga,especializacion,,ESPECIALIZACION,VIOLENCIA,POSTGRADOS,BUCARAMANGA,UNIVERSIDAD,AUTONOMA,BUCARAMANGA,ESPECIALIZACION,,Especializacion,Violencia,Postgrados,Bucaramanga,Universidad,Autonoma,Bucaramanga,Especializacion,\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Especializaci\u00f3n, Especializaci\u00f3n en Violencia Intrafamiliar Ni\u00f1ez y Adolescencia . Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Especializaci\u00f3n: Especializaci\u00f3n en Violencia Intrafamiliar Ni\u00f1ez y Adolescencia . Formar especialistas en Violencia Intrafamiliar: Ni\u00f1ez y Adolescencia con \u00e9nfasis en sus aspectos socioculturales, psicol\u00f3gicos, cl\u00ednicos y jur\u00eddicos, que participen de manera determinante en la protecci\u00f3n de la instituci\u00f3n familiar; promover la formaci\u00f3n de profesionales con un enfoque integral, soportado en un marco conceptual acorde con la evoluci\u00f3n del concepto Desarrollo Humano; capacitar a profesionales que participen en el manejo de situaciones de violencia intrafamiliar mediante una s\u00f3lida formaci\u00f3n que les permita actuar \u00e9tica y profesionalmente en el desarrollo de la funci\u00f3n bajo su responsabilidad; procurar romper el paradigma resultante del tradicional abordaje sectorizado de la violencia intrafamiliar.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_bu-2013_04_25_220330.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/UNAB_Final.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Especializaci\u00f3n en Violencia Intrafamiliar Ni\u00f1ez y Adolescencia\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          Formar especialistas en Violencia Intrafamiliar: Ni\u00f1ez y Adolescencia con \u00e9nfasis en sus aspectos socioculturales, psicol\u00f3gicos, cl\u00ednicos y jur\u00eddicos, que participen de manera determinante en la protecci\u00f3n de la instituci\u00f3n familiar; promover la formaci\u00f3n de profesionales con un enfoque integral, soportado en un marco conceptual acorde con la evoluci\u00f3n del concepto Desarrollo Humano; capacitar a profesionales que participen en el manejo de situaciones de violencia intrafamiliar mediante una s\u00f3lida formaci\u00f3n que les permita actuar \u00e9tica y profesionalmente en el desarrollo de la funci\u00f3n bajo su responsabilidad; procurar romper el paradigma resultante del tradicional abordaje sectorizado de la violencia intrafamiliar.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            14295\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 13905 del 41555, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Posgrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especializaci\u00f3n Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Especialista En Violencia Intrafamiliar:Ni\u00f1ez Y Adolescencia\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            1 A\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            26\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Modulos\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             M\u00f3dulo1:\n            </strong>\n            \u00c1mbito Socioeducativo-cultural.\n            <br>\n             Profundizar en los lineamientos te\u00f3ricos que permiten el estudio de los aspectos culturales de la violencia intrafamiliar.\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             M\u00f3dulo 2:\n            </strong>\n            \u00c1mbito Psicol\u00f3gico.\n            <br/>\n            Identificar la din\u00e1mica y procesos involucrados en el fen\u00f3meno de la violencia intrafamiliar desde una perspectiva psicol\u00f3gica y con \u00e9nfasis en ni\u00f1os y adolescentes.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             M\u00f3dulo 3:\n            </strong>\n            \u00c1mbito Jur\u00eddico.\n            <br/>\n            Profundizar en la protecci\u00f3n jur\u00eddica de la familia en el \u00e1mbito internacional y en el nacional y en las normas vigentes con la violencia intrafamiliar.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             M\u00f3dulo 4:\n            </strong>\n            \u00c1mbito Psicol\u00f3gico: Intervenci\u00f3n.\n            <br/>\n            Presentar modelos de evaluaci\u00f3n e intervenci\u00f3n asociados con violencia intrafamiliar en ni\u00f1os y adolescentes.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Dirigido a\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Profesionales universitarios de las distintas disciplinas del saber, titulados por una universidad colombiana o extranjera reconocida en el pa\u00eds.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"65 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"4091\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/2/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/11/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/6/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/1/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/admisiones/admisiones-750.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/campus/sede-760.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Sede\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/santiago-roncagliolo-sera-el-invitado-especial-para-el-lanzamiento-de-ulibro-2017-3843.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Santiago Roncagliolo ser\u00e1 el invitado especial para el lanzamiento de Ulibro 2017\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/destacados-empresarios-nacionales-invitados-a-la-primera-catedra-de-emprendimiento-3811.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Destacados empresarios nacionales, invitados a la Primera C\u00e1tedra de Emprendimiento\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/continua-ciclo-de-comunicacion-politica-realizado-por-el-programa-de-comunicacion-social-de-la-unab-3782.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Contin\u00faa ciclo de Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica realizado por el programa de Comunicaci\u00f3n Social de la UNAB\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/secretario-general-de-la-oea-hablara-sobre-lucha-contra-la-corrupcion-en-la-unab-3744.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Secretario General de la OEA hablar\u00e1 sobre lucha contra la corrupci\u00f3n, en la UNAB\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/universidades-de-colombia-trabajan-en-la-implementacion-de-iniciativas-para-la-equidad-de-genero--3715.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Universidades de Colombia trabajan en la implementaci\u00f3n de iniciativas para la equidad de g\u00e9nero\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/abierta-convocatoria-para-semilleros-de-investigacion-del-programa-ondas-3701.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Abierta convocatoria para semilleros de investigaci\u00f3n del Programa Ondas\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/sinfonica-juvenil-unab-abre-convocatoria-para-su-temporada-2017-3692.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Sinf\u00f3nica Juvenil UNAB abre convocatoria para su temporada 2017\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/unab-adquiere-y-recupera-la-casa-ambrosio-pena-puyana-3667.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNAB adquiere y recupera la casa Ambrosio Pe\u00f1a Puyana\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/semillero-ondas-de-carcasi-representara-a-santander-en-concurso-soluciones-para-el-futuro-3633.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Semillero Ondas de Carcas\u00ed representar\u00e1 a Santander en Concurso Soluciones para el futuro\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/grupos-de-investigacion-clasificados-al-encuentro-regional-ondas-2017-3623.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Grupos de investigaci\u00f3n clasificados al Encuentro Regional Ondas 2017\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/ventajas/por-que-estudiar-en-la-universidad-autonoma-de-bucaramanga-762.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Por qu\u00e9 estudiar en la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/ventajas/fortalezas-de-la-universidad-autonoma-de-bucaramanga-761.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas de la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/ventajas/financiacion-y-becas-751.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n y Becas\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter unab_online\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/unab_online\" width=\"100%\">\n            Tweets by unab_online\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funab.online&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"7.116713229706027, -73.10544094968549\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Cultura F\u00edsica, Deporte Y Recreaci\u00f3n. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Cultura F\u00edsica, Deporte Y Recreaci\u00f3n. El futuro\u00a0 estudiante, pilar fundamental de toda Instituci\u00f3n educativa, est\u00e1 llamado a cumplir un rol protag\u00f3nico. Este papel implica su participaci\u00f3n activa y decisiva en el desarrollo de su propia formaci\u00f3n acad\u00e9mica y humanista, que conlleva a la toma de conciencia de su lugar hist\u00f3rico y social.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por tal raz\u00f3n, debe ser capaz de asumir el proceso educativo como elemento de transformaci\u00f3n no solo en lo individual sino social.\u00a0&lt;/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Ingresar a una instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n superior como es la Universidad Santo Tomas, es una experiencia que demanda compromisos intelectuales y \u00e9tico-pol\u00edticos consigo mismo, con sus semejantes y con su entorno socio cultural.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,universidad,santo,tomas,donde,estudiar,bucaramanga,cultura,fisica,UNIVERSIDAD,SANTO,TOMAS,DONDE,ESTUDIAR,BUCARAMANGA,CULTURA,FISICA,Universidad,Santo,Tomas,Donde,Estudiar,Bucaramanga,Cultura,Fisica\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Cultura F\u00edsica, Deporte Y Recreaci\u00f3n. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Cultura F\u00edsica, Deporte Y Recreaci\u00f3n. El futuro\u00a0 estudiante, pilar fundamental de toda Instituci\u00f3n educativa, est\u00e1 llamado a cumplir un rol protag\u00f3nico. Este papel implica su participaci\u00f3n activa y decisiva en el desarrollo de su propia formaci\u00f3n acad\u00e9mica y humanista, que conlleva a la toma de conciencia de su lugar hist\u00f3rico y social.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por tal raz\u00f3n, debe ser capaz de asumir el proceso educativo como elemento de transformaci\u00f3n no solo en lo individual sino social.\u00a0&lt;/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Ingresar a una instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n superior como es la Universidad Santo Tomas, es una experiencia que demanda compromisos intelectuales y \u00e9tico-pol\u00edticos consigo mismo, con sus semejantes y con su entorno socio cultural.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,universidad,santo,tomas,donde,estudiar,bucaramanga,cultura,fisica,UNIVERSIDAD,SANTO,TOMAS,DONDE,ESTUDIAR,BUCARAMANGA,CULTURA,FISICA,Universidad,Santo,Tomas,Donde,Estudiar,Bucaramanga,Cultura,Fisica\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Cultura F\u00edsica, Deporte Y Recreaci\u00f3n. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Cultura F\u00edsica, Deporte Y Recreaci\u00f3n. El futuro\u00a0 estudiante, pilar fundamental de toda Instituci\u00f3n educativa, est\u00e1 llamado a cumplir un rol protag\u00f3nico. Este papel implica su participaci\u00f3n activa y decisiva en el desarrollo de su propia formaci\u00f3n acad\u00e9mica y humanista, que conlleva a la toma de conciencia de su lugar hist\u00f3rico y social.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Por tal raz\u00f3n, debe ser capaz de asumir el proceso educativo como elemento de transformaci\u00f3n no solo en lo individual sino social.\u00a0&lt;/p&gt;\r\n&lt;p&gt;Ingresar a una instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n superior como es la Universidad Santo Tomas, es una experiencia que demanda compromisos intelectuales y \u00e9tico-pol\u00edticos consigo mismo, con sus semejantes y con su entorno socio cultural.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_bu-2015_03_31_190027.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/banner_T2020M04D16_123757@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Cultura F\u00edsica, Deporte Y Recreaci\u00f3n\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El futuro\u00a0 estudiante, pilar fundamental de toda Instituci\u00f3n educativa, est\u00e1 llamado a cumplir un rol protag\u00f3nico. Este papel implica su participaci\u00f3n activa y decisiva en el desarrollo de su propia formaci\u00f3n acad\u00e9mica y humanista, que conlleva a la toma de conciencia de su lugar hist\u00f3rico y social.\n          <br/>\n          <br/>\n          Por tal raz\u00f3n, debe ser capaz de asumir el proceso educativo como elemento de transformaci\u00f3n no solo en lo individual sino social.\n         </p>\n         <p>\n          Ingresar a una instituci\u00f3n de Educaci\u00f3n superior como es la Universidad Santo Tomas, es una experiencia que demanda compromisos intelectuales y \u00e9tico-pol\u00edticos consigo mismo, con sus semejantes y con su entorno socio cultural.\n         </p>\n         <div class=\"SchlImg\">\n          <img alt=\"Cultura F\u00edsica, Deporte Y Recreaci\u00f3n\" src=\"/imgs2011/imagenes/cultura-fi-2015_04_01_164840.jpg\"/>\n          <span>\n          </span>\n         </div>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            3149\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 11309 del 27 de julio de 2015, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Profesional En Cultura Fisica, Deporte Y Recreacion\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            128\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <strong>\n            <span lang=\"ES-CO\">\n             En el campo de la Formaci\u00f3n F\u00edsico Deportiva\n            </span>\n           </strong>\n           <span lang=\"ES-CO\">\n            , su acci\u00f3n se desarrolla en empresas e instituciones dedicadas a la planeaci\u00f3n, organizaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de proyectos para el fomento del deporte y la capacitaci\u00f3n en avances cient\u00edficos y tecnol\u00f3gicos; en centros dedicados a la investigaci\u00f3n, centros de alto rendimiento e instituciones orientadas a la creaci\u00f3n y promoci\u00f3n de programas de desarrollo motor.\u00a0 Esto se reflejan en el entrenamiento de equipos, en empresas, colegios, juntas de deportes, ligas y clubes; la preparaci\u00f3n f\u00edsica, la fundamentaci\u00f3n deportiva, la gesti\u00f3n e instrucci\u00f3n de escuelas de deporte, arbitraje y juzgamiento y de programas para poblaciones especiales; en el manejo de programas en gimnasios y en la coordinaci\u00f3n de eventos f\u00edsico-deportivos, tales como inauguraciones, clausuras, promociones, foros, torneos y congresos.\n           </span>\n           <span lang=\"ES-CO\">\n            <br>\n             <strong>\n              <span>\n               <br/>\n               En el campo Administrativo,\n              </span>\n             </strong>\n             <span>\n              su acci\u00f3n ser\u00e1 de facilitaci\u00f3n, gesti\u00f3n y creaci\u00f3n de empresas dedicadas al ofrecimiento de programas para la Cultura F\u00edsica, ya sean de car\u00e1cter oficial, privado u ONG.\n              <br/>\n              <strong>\n               <span lang=\"ES-CO\">\n                <br/>\n                En el campo de la Salud,\n               </span>\n              </strong>\n              <span>\n               <span lang=\"ES-CO\">\n               </span>\n              </span>\n              <span lang=\"ES-CO\">\n               su acci\u00f3n se desarrollar\u00e1 en entidades de salud con \u00e9nfasis en promoci\u00f3n y prevenci\u00f3n; en equipos de formaci\u00f3n y rendimiento f\u00edsico, que requieran\u00a0 servicios de salud en un\u00a0 nivel b\u00e1sico y en grupos que requieren atenci\u00f3n especial con sujetos discapacitados f\u00edsica y/o mentalmente, o con riesgos metab\u00f3licos, cardiovasculares y/u osteomusculares.\n              </span>\n              <span lang=\"ES-CO\">\n               <br/>\n               <strong>\n                <span lang=\"ES-CO\">\n                 <br/>\n                 En el campo Recreativo,\n                 <span>\n                 </span>\n                </span>\n               </strong>\n               <span lang=\"ES-CO\">\n                su acci\u00f3n se centrar\u00e1 en el dise\u00f1o y administraci\u00f3n de programas recreativos de tipo cultural, deportivo y tur\u00edstico, dirigidos a empresas, centros recreativos y a la comunidad en general; en la creaci\u00f3n de empresas que generen este tipo de propuestas; en la gesti\u00f3n de proyectos de investigaci\u00f3n sobre la labor de la recreaci\u00f3n en los diferentes grupos comunitarios y sociales, y en la generaci\u00f3n de espacios l\u00fadicos dentro de los distintos campos de su desempe\u00f1o profesional.\n                <span>\n                </span>\n               </span>\n              </span>\n             </span>\n             <br/>\n             <!--[endif]-->\n            </br>\n           </span>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"361 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"3098\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/1/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/11/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/6/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/2/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/doctorados/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/4/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Doctorado\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/admisiones/requisitos-de-admision-2870.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Requisitos de admisi\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/noticias/la-santoto-regresa-a-la-presencialidad-con-alternancia-y-bajo-todos-los-protocolos-de-bioseguridad-8102.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               La SANTOTO regresa a la presencialidad con alternancia y bajo todos los protocolos de bioseguridad\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/por-que-estudiar-en-la-universidad-santo-tomas---bucaramanga-2874.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Por qu\u00e9 estudiar en la Universidad Santo tomas - Bucaramanga\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/facilidades-2873.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/fortalezas-2872.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/financiacion-2871.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter @USTABGA\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/@USTABGA\" width=\"100%\">\n            Tweets by @USTABGA\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FUSTABGA/?ref=hl&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"7.13690930198838, -73.12838949999997\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Direcci\u00f3n Comercial. Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Direcci\u00f3n Comercial. El programa Tecnolog\u00eda en Direcci\u00f3n Comercial es un programa de car\u00e1cter y relacionamiento Internacional de alto nivel, implantado directamente por Francia en Colombia y articulado con los Institutos Tecnol\u00f3gicos Franceses - IUT\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,estudiar,carrera,profesional,ESTUDIAR,CARRERA,PROFESIONAL,Estudiar,Carrera,Profesional\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Direcci\u00f3n Comercial. Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Direcci\u00f3n Comercial. El programa Tecnolog\u00eda en Direcci\u00f3n Comercial es un programa de car\u00e1cter y relacionamiento Internacional de alto nivel, implantado directamente por Francia en Colombia y articulado con los Institutos Tecnol\u00f3gicos Franceses - IUT\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,estudiar,carrera,profesional,ESTUDIAR,CARRERA,PROFESIONAL,Estudiar,Carrera,Profesional\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Direcci\u00f3n Comercial. Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Direcci\u00f3n Comercial. El programa Tecnolog\u00eda en Direcci\u00f3n Comercial es un programa de car\u00e1cter y relacionamiento Internacional de alto nivel, implantado directamente por Francia en Colombia y articulado con los Institutos Tecnol\u00f3gicos Franceses - IUT\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_bu-2013_04_25_220330.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/UNAB_Final.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Tecnolog\u00eda en Direcci\u00f3n Comercial\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El programa Tecnolog\u00eda en Direcci\u00f3n Comercial es un programa de car\u00e1cter y relacionamiento Internacional de alto nivel, implantado directamente por Francia en Colombia y articulado con los Institutos Tecnol\u00f3gicos Franceses - IUT\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            109332\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 11951 de Julio 6 de 2020 , vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecnol\u00f3gica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecn\u00f3logo en Direcci\u00f3n comercial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            5 semestres\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            El programa forma tecn\u00f3logos cualificados y calificados, con amplias competencias para liderar equipos comerciales y de ventas, con un enfoque en el desarrollo de estrategias de promoci\u00f3n, marketing de productos, servicios y an\u00e1lisis de mercados. Operando en todos los sectores de la actividad econ\u00f3mica, con capacidad de innovar de acuerdo con las tendencias y cambios tecnol\u00f3gicos y necesidades del sector empresarial, para el \u00e1rea con mayores oportunidades laborales en el pa\u00eds.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Algunas ventajas de estudiar esta Tecnolog\u00eda son:\n            </strong>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Posibilidad de movilidad nacional e internacional a partir del tercer semestre en convenio con la Red TC de los institutos Universitarios Tecnol\u00f3gicos (IUT) de Francia.\n            </li>\n            <li>\n             Estrategias pedag\u00f3gicas de car\u00e1cter internacional como: Clases espejo entre docentes y estudiantes de Francia y Colombia, participaci\u00f3n en el Master de negociaci\u00f3n a nivel nacional y Francia.\n            </li>\n            <li>\n             Programa presencial y virtual con flexibilidad entre modalidades.\n            </li>\n            <li>\n             Estudio de una segunda lengua extranjera (franc\u00e9s), adem\u00e1s del ingl\u00e9s.\n            </li>\n            <li>\n             Continuidad de estudios (articulaci\u00f3n con programas profesionales): Aproximadamente el 30% de homologaci\u00f3n para continuar hacia \u201cAdministraci\u00f3n de Empresas\u201d o \u201cIngenier\u00eda de Mercados\u201d, recibiendo el beneficio del 30% de descuento por ser graduado de la UNAB para continuar su ciclo profesional.\n            </li>\n           </ul>\n           <br>\n            <p>\n             <strong>\n              Perfil profesional\n             </strong>\n            </p>\n            <p>\n             El Tecn\u00f3logo en Direcci\u00f3n Comercial de la UNAB, posee amplias competencias, interviene en todas las etapas de la comercializaci\u00f3n: desde el estudio de mercados hasta la venta, pasando por la estrategia de marketing, la comunicaci\u00f3n comercial, la negociaci\u00f3n en compras, la negociaci\u00f3n en ventas y la relaci\u00f3n con el cliente.\n            </p>\n            <p>\n             Funciones:\n            </p>\n            <ul>\n             <li>\n              Dirige y conduce equipos comerciales y ventas.\n             </li>\n             <li>\n              Implementa estrategias de ventas y marketing.\n             </li>\n             <li>\n              Brinda soporte al departamento Comercial.\n             </li>\n             <li>\n              Administra el proceso comercial enmarcado dentro de la organizaci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Operacionaliza las directrices a fin de dirigir las acciones requeridas para el logro de los objetivos estrat\u00e9gicos en el \u00e1mbito Comercial.\n             </li>\n             <li>\n              Entrena, motiva y orienta recursos humanos de los equipos comerciales.\n             </li>\n            </ul>\n            <p>\n             <br/>\n             <strong>\n              Campos de acci\u00f3n\n             </strong>\n             <br/>\n             <br/>\n            </p>\n            <p>\n             Opera en todos los sectores de la actividad econ\u00f3mica: Banca, seguros, gesti\u00f3n de patrimonio, sector inmobiliario, agr\u00edcola, transporte, comunicaci\u00f3n, industria, eventos, gran distribuci\u00f3n y comercio al por menor.\n            </p>\n            <p>\n             Cargos:\n            </p>\n            <ul>\n             <li>\n              Director de equipo comerciales.\n             </li>\n             <li>\n              Supervisor de Ventas.\n             </li>\n             <li>\n              Administrador de Ventas y Servicios.\n             </li>\n             <li>\n              Representante de Ventas.\n             </li>\n            </ul>\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"65 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7685\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/2/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/11/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/6/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-autonoma-de-bucaramanga/listado/productos/1/65.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/admisiones/admisiones-750.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/campus/sede-760.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Sede\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/santiago-roncagliolo-sera-el-invitado-especial-para-el-lanzamiento-de-ulibro-2017-3843.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Santiago Roncagliolo ser\u00e1 el invitado especial para el lanzamiento de Ulibro 2017\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/destacados-empresarios-nacionales-invitados-a-la-primera-catedra-de-emprendimiento-3811.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Destacados empresarios nacionales, invitados a la Primera C\u00e1tedra de Emprendimiento\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/continua-ciclo-de-comunicacion-politica-realizado-por-el-programa-de-comunicacion-social-de-la-unab-3782.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Contin\u00faa ciclo de Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica realizado por el programa de Comunicaci\u00f3n Social de la UNAB\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/secretario-general-de-la-oea-hablara-sobre-lucha-contra-la-corrupcion-en-la-unab-3744.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Secretario General de la OEA hablar\u00e1 sobre lucha contra la corrupci\u00f3n, en la UNAB\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/universidades-de-colombia-trabajan-en-la-implementacion-de-iniciativas-para-la-equidad-de-genero--3715.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Universidades de Colombia trabajan en la implementaci\u00f3n de iniciativas para la equidad de g\u00e9nero\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/abierta-convocatoria-para-semilleros-de-investigacion-del-programa-ondas-3701.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Abierta convocatoria para semilleros de investigaci\u00f3n del Programa Ondas\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/sinfonica-juvenil-unab-abre-convocatoria-para-su-temporada-2017-3692.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Sinf\u00f3nica Juvenil UNAB abre convocatoria para su temporada 2017\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/unab-adquiere-y-recupera-la-casa-ambrosio-pena-puyana-3667.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNAB adquiere y recupera la casa Ambrosio Pe\u00f1a Puyana\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/semillero-ondas-de-carcasi-representara-a-santander-en-concurso-soluciones-para-el-futuro-3633.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Semillero Ondas de Carcas\u00ed representar\u00e1 a Santander en Concurso Soluciones para el futuro\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/noticias/grupos-de-investigacion-clasificados-al-encuentro-regional-ondas-2017-3623.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Grupos de investigaci\u00f3n clasificados al Encuentro Regional Ondas 2017\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/ventajas/por-que-estudiar-en-la-universidad-autonoma-de-bucaramanga-762.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Por qu\u00e9 estudiar en la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/ventajas/fortalezas-de-la-universidad-autonoma-de-bucaramanga-761.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas de la Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-autonoma-de-bucaramanga-65/ventajas/financiacion-y-becas-751.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n y Becas\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter unab_online\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/unab_online\" width=\"100%\">\n            Tweets by unab_online\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funab.online&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"7.116713229706027, -73.10544094968549\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Universidad Aut\u00f3noma de Bucaramanga\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Optometr\u00eda. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Optometr\u00eda. &lt;p&gt;El estudiante de la facultad de optometr\u00eda basado en la misi\u00f3n de la Universidad Santo Tom\u00e1s es una\u00a0 persona comprometida con su proceso de aprendizaje, que incorpora una actitud cr\u00edtica y reflexiva frente a la construcci\u00f3n de sus conocimientos, mantiene una constante actitud abierta y de disposici\u00f3n para una apropiada iniciaci\u00f3n de nuevos ciclos que fortalezcan su formaci\u00f3n profesional y personal. Es un estudiante que reconoce el valor de los otros en la construcci\u00f3n de su visi\u00f3n del mundo y, por lo tanto, siempre est\u00e1 abierto a la discusi\u00f3n y a la cr\u00edtica constructiva con una profunda formaci\u00f3n \u00e9tica, espiritual y social.&lt;/p&gt;\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,universidad,santo,tomas,donde,estudiar,bucaramanga,pregrado,UNIVERSIDAD,SANTO,TOMAS,DONDE,ESTUDIAR,BUCARAMANGA,PREGRADO,Universidad,Santo,Tomas,Donde,Estudiar,Bucaramanga,Pregrado\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Optometr\u00eda. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Optometr\u00eda. &lt;p&gt;El estudiante de la facultad de optometr\u00eda basado en la misi\u00f3n de la Universidad Santo Tom\u00e1s es una\u00a0 persona comprometida con su proceso de aprendizaje, que incorpora una actitud cr\u00edtica y reflexiva frente a la construcci\u00f3n de sus conocimientos, mantiene una constante actitud abierta y de disposici\u00f3n para una apropiada iniciaci\u00f3n de nuevos ciclos que fortalezcan su formaci\u00f3n profesional y personal. Es un estudiante que reconoce el valor de los otros en la construcci\u00f3n de su visi\u00f3n del mundo y, por lo tanto, siempre est\u00e1 abierto a la discusi\u00f3n y a la cr\u00edtica constructiva con una profunda formaci\u00f3n \u00e9tica, espiritual y social.&lt;/p&gt;\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,universidad,santo,tomas,donde,estudiar,bucaramanga,pregrado,UNIVERSIDAD,SANTO,TOMAS,DONDE,ESTUDIAR,BUCARAMANGA,PREGRADO,Universidad,Santo,Tomas,Donde,Estudiar,Bucaramanga,Pregrado\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Optometr\u00eda. Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Optometr\u00eda. &lt;p&gt;El estudiante de la facultad de optometr\u00eda basado en la misi\u00f3n de la Universidad Santo Tom\u00e1s es una\u00a0 persona comprometida con su proceso de aprendizaje, que incorpora una actitud cr\u00edtica y reflexiva frente a la construcci\u00f3n de sus conocimientos, mantiene una constante actitud abierta y de disposici\u00f3n para una apropiada iniciaci\u00f3n de nuevos ciclos que fortalezcan su formaci\u00f3n profesional y personal. Es un estudiante que reconoce el valor de los otros en la construcci\u00f3n de su visi\u00f3n del mundo y, por lo tanto, siempre est\u00e1 abierto a la discusi\u00f3n y a la cr\u00edtica constructiva con una profunda formaci\u00f3n \u00e9tica, espiritual y social.&lt;/p&gt;\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/fachada_bu-2015_03_31_190027.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/banner_T2020M04D16_123757@2x.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Optometr\u00eda\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <p>\n           El estudiante de la facultad de optometr\u00eda basado en la misi\u00f3n de la Universidad Santo Tom\u00e1s es una\u00a0 persona comprometida con su proceso de aprendizaje, que incorpora una actitud cr\u00edtica y reflexiva frente a la construcci\u00f3n de sus conocimientos, mantiene una constante actitud abierta y de disposici\u00f3n para una apropiada iniciaci\u00f3n de nuevos ciclos que fortalezcan su formaci\u00f3n profesional y personal. Es un estudiante que reconoce el valor de los otros en la construcci\u00f3n de su visi\u00f3n del mundo y, por lo tanto, siempre est\u00e1 abierto a la discusi\u00f3n y a la cr\u00edtica constructiva con una profunda formaci\u00f3n \u00e9tica, espiritual y social.\n          </p>\n         </p>\n         <div class=\"SchlImg\">\n          <img alt=\"Optometr\u00eda\" src=\"/imgs2011/imagenes/optometria-2015_04_01_172545.jpg\"/>\n          <span>\n          </span>\n         </div>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            2767\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 1266 del 12 de febrero de 2013, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Optometra\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            179\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <ul>\n            <li>\n             Aplicaci\u00f3n de pruebas optom\u00e9tricas para valoraci\u00f3n, diagn\u00f3stico y manejo de las condiciones visuales\n            </li>\n            <li>\n             Evaluaci\u00f3n de las estructuras oculares para detectar signos que puedan afectar el sistema visual, as\u00ed como la presencia de enfermedades sist\u00e9micas con manifestaci\u00f3n ocular y visual con el fin de generar conductas pertinentes de acuerdo al caso\n            </li>\n            <li>\n             Manejo y tratamiento farmacol\u00f3gico de las condiciones patol\u00f3gicas del segmento externo y anterior del globo ocular de acuerdo con la ley 372/97 y decreto reglamentario 1340/98\n            </li>\n            <li>\n             Evaluaci\u00f3n, adaptaci\u00f3n y control de lentes de contacto de dise\u00f1o b\u00e1sico\n            </li>\n            <li>\n             Prescripci\u00f3n, evaluaci\u00f3n y control de lentes oft\u00e1lmicos con fines correctores, terap\u00e9uticos y cosm\u00e9ticos\n            </li>\n            <li>\n             Valoraci\u00f3n y tratamiento de las alteraciones y disfunciones sensoriales y motoras mediante terapia Ort\u00f3ptica, ple\u00f3ptica y entrenamiento visual\n            </li>\n            <li>\n             Evaluaci\u00f3n y manejo de grupos poblacionales espec\u00edficos tales como pedi\u00e1tricos y con limitaci\u00f3n visual\n            </li>\n            <li>\n             Selecci\u00f3n e Interpretaci\u00f3n de los ex\u00e1menes especializados a nivel ocular y visual como apoyo diagn\u00f3stico y de seguimiento\n            </li>\n            <li>\n             Dise\u00f1o, ejecuci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos orientados a la promoci\u00f3n de la salud visual y la prevenci\u00f3n de patolog\u00edas oculares en los colectivos humanos\n            </li>\n            <li>\n             Docente de pregrado en programas acad\u00e9micos del \u00e1rea de la Salud afines a la Optometr\u00eda\n            </li>\n            <li>\n             Dise\u00f1o de propuestas en salud visual para licitaci\u00f3n y contrataci\u00f3n de acuerdo a la normatividad legal vigente\n            </li>\n            <li>\n             Administraci\u00f3n de Instituciones Prestadoras de Servicios de Salud\n            </li>\n            <li>\n             Establecimiento de Perfiles Epidemiol\u00f3gicos de la Poblaci\u00f3n en Salud Visual y ocular que le permitan al sector salud tomar decisiones frente a las situaciones encontradas\n            </li>\n            <li>\n             Profesional con capacidad de analizar el medio, cuestionarse, plantear problemas de investigaci\u00f3n y a trav\u00e9s de procesos metodol\u00f3gicos estructurados, proponer estrategias encaminadas a brindar alternativas de soluci\u00f3n frente a la problem\u00e1tica previamente identificada.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"361 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"3106\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/1/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/especializaciones/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/11/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Especializaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/6/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/maestrias/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/2/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Maestr\u00eda\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/doctorados/universidad-santo-tomas---bucaramanga/listado/productos/4/361.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Doctorado\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br>\n             (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n            </br>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/admisiones/requisitos-de-admision-2870.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Requisitos de admisi\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/noticias/la-santoto-regresa-a-la-presencialidad-con-alternancia-y-bajo-todos-los-protocolos-de-bioseguridad-8102.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               La SANTOTO regresa a la presencialidad con alternancia y bajo todos los protocolos de bioseguridad\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/por-que-estudiar-en-la-universidad-santo-tomas---bucaramanga-2874.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Por qu\u00e9 estudiar en la Universidad Santo tomas - Bucaramanga\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/facilidades-2873.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/fortalezas-2872.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/universidad-santo-tomas---bucaramanga-361/ventajas/financiacion-2871.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter @USTABGA\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/@USTABGA\" width=\"100%\">\n            Tweets by @USTABGA\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2FUSTABGA/?ref=hl&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"7.13690930198838, -73.12838949999997\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Universidad Santo Tom\u00e1s - Bucaramanga\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n"]