["<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera T\u00e9cnica, T\u00e9cnica Profesional en Instalaciones El\u00e9ctricas para Edificaciones. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera T\u00e9cnica: T\u00e9cnica Profesional en Instalaciones El\u00e9ctricas para Edificaciones. Documentos de ingreso\r\n\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera T\u00e9cnica,tecnica,profesional,instalaciones,electricas,para,edificaciones,uniminuto,valle,TECNICA,PROFESIONAL,INSTALACIONES,ELECTRICAS,PARA,EDIFICACIONES,UNIMINUTO,VALLE,Tecnica,Profesional,Instalaciones,Electricas,Para,Edificaciones,Uniminuto,Valle\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera T\u00e9cnica, T\u00e9cnica Profesional en Instalaciones El\u00e9ctricas para Edificaciones. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera T\u00e9cnica: T\u00e9cnica Profesional en Instalaciones El\u00e9ctricas para Edificaciones. Documentos de ingreso\r\n\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera T\u00e9cnica,tecnica,profesional,instalaciones,electricas,para,edificaciones,uniminuto,valle,TECNICA,PROFESIONAL,INSTALACIONES,ELECTRICAS,PARA,EDIFICACIONES,UNIMINUTO,VALLE,Tecnica,Profesional,Instalaciones,Electricas,Para,Edificaciones,Uniminuto,Valle\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera T\u00e9cnica, T\u00e9cnica Profesional en Instalaciones El\u00e9ctricas para Edificaciones. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera T\u00e9cnica: T\u00e9cnica Profesional en Instalaciones El\u00e9ctricas para Edificaciones. Documentos de ingreso\r\n\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (A distancia)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           T\u00e9cnica Profesional en Instalaciones El\u00e9ctricas para Edificaciones\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          Documentos de ingreso\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            54882\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 6735 del 40074, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Formaci\u00f3n T\u00e9cnica Profesional\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            T\u00e9cnico Profesional En Instalaciones Electr\u00edcas Para Edificaciones\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            4 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            57\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <ul>\n            <li>\n             Diligenciar el formulario de inscripci\u00f3n.\n            </li>\n            <li>\n             Adjuntar el resultado de la prueba de Estado para el acceso a la Educaci\u00f3n Superior.\n            </li>\n            <li>\n             Adjuntar fotocopia del documento de identidad (c\u00e9dula de ciudadan\u00eda, tarjeta de identidad, pasaporte, visa correspondiente, c\u00e9dula de extranjer\u00eda o del documento v\u00e1lido que demuestre que aquel est\u00e1 en tr\u00e1mite).\n            </li>\n            <li>\n             Adjuntar fotocopia del Acta de Grado como bachiller.\n            </li>\n            <li>\n             Adjuntar recibo de pago de los derechos de inscripci\u00f3n.\n            </li>\n           </ul>\n           <p>\n            <strong>\n             <br>\n              Perfil del graduado\n             </br>\n            </strong>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Oficial calidicado, inspector de obra o contratista de obra especializado en instalaciones el\u00e9ctricas para edificaciones en la industria de la construcci\u00f3n.\n            </li>\n            <li>\n             Instalaci\u00f3n adecuada de la tuber\u00eda, los accesorios y los equipos el\u00e9ctricos e hidroneum\u00e1ticos en las redes el\u00e9ctricas internas y externas de una edificaci\u00f3n de acuerdo con las especificaciones t\u00e9cnicas de dise\u00f1o.\n            </li>\n            <li>\n             Utilizaci\u00f3n eficiente de los materiales, la herramienta y el equipo con el prop\u00f3sito de optimizar los recursos y disminuir el impacto ambiental que pueda presentarse durante y despu\u00e9s de realizadas las instalaciones el\u00e9ctricas en una edificaci\u00f3n.\n            </li>\n            <li>\n             Ejecuci\u00f3n de las actividades en las instalaciones el\u00e9ctricas de una edificaci\u00f3n cumpliendo con las normas de calidad, seguridad industrial, del medio ambiente y las especificaciones t\u00e9cnicas de dise\u00f1o.\n            </li>\n            <li>\n             Organizaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n, cuantificaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de los informes de las actividades desarrolladas en el proceso de las instalaciones el\u00e9ctricas de una edificaci\u00f3n.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2220\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. La Contadur\u00eda P\u00fablica integra el saber (teor\u00eda) con el actuar (praxis) y es diestra para articular e integrar con la sociedad el proyecto de vida y de trabajo que, en s\u00ed misma, ha realizado. Se desarrolla mediante tres campos de formaci\u00f3n: desarrollo humano,  pr\u00e1ctica social y profesional y \u00e1rea de competencias profesionales espec\u00edficas.\r\n\r\n\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,universidad minuto de dios, uniminuto, pregrado, estudios, valle del cauca, contaduria,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, PREGRADO, ESTUDIOS, VALLE DEL CAUCA, CONTADURIA,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Pregrado,Estudios,Valle del cauca,Contaduria\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. La Contadur\u00eda P\u00fablica integra el saber (teor\u00eda) con el actuar (praxis) y es diestra para articular e integrar con la sociedad el proyecto de vida y de trabajo que, en s\u00ed misma, ha realizado. Se desarrolla mediante tres campos de formaci\u00f3n: desarrollo humano,  pr\u00e1ctica social y profesional y \u00e1rea de competencias profesionales espec\u00edficas.\r\n\r\n\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,universidad minuto de dios, uniminuto, pregrado, estudios, valle del cauca, contaduria,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, PREGRADO, ESTUDIOS, VALLE DEL CAUCA, CONTADURIA,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Pregrado,Estudios,Valle del cauca,Contaduria\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Contadur\u00eda P\u00fablica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda P\u00fablica. La Contadur\u00eda P\u00fablica integra el saber (teor\u00eda) con el actuar (praxis) y es diestra para articular e integrar con la sociedad el proyecto de vida y de trabajo que, en s\u00ed misma, ha realizado. Se desarrolla mediante tres campos de formaci\u00f3n: desarrollo humano,  pr\u00e1ctica social y profesional y \u00e1rea de competencias profesionales espec\u00edficas.\r\n\r\n\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Contadur\u00eda P\u00fablica\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La Contadur\u00eda P\u00fablica integra el saber (teor\u00eda) con el actuar (praxis) y es diestra para articular e integrar con la sociedad el proyecto de vida y de trabajo que, en s\u00ed misma, ha realizado. Se desarrolla mediante tres campos de formaci\u00f3n: desarrollo humano,  pr\u00e1ctica social y profesional y \u00e1rea de competencias profesionales espec\u00edficas.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            105576\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 10619 del 01 de junio del 2016, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Contador P\u00fablico\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            9 semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            150\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            UNIMINUTO ha optado por un modelo educativo praxeol\u00f3gico centrado en la formaci\u00f3n integral, entendida como la educaci\u00f3n que pretende el desarrollo arm\u00f3nico de todas las dimensiones de la persona . Este modelo ordena, entonces, la conformaci\u00f3n del profesional de Contadur\u00eda P\u00fablica que integra el saber (teor\u00eda) con el actuar (praxis) y es diestra para articular e integrar con la sociedad el proyecto de vida y de trabajo que, en s\u00ed misma, ha realizado. Se desarrolla mediante tres campos de formaci\u00f3n: desarrollo humano, \u00a0pr\u00e1ctica social y profesional y \u00e1rea de competencias profesionales espec\u00edficas.\n            <br>\n             <br/>\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            El\n            <strong>\n             Contador P\u00fablico\n            </strong>\n            de la\n            <strong>\n             Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios - Valle\n            </strong>\n            , al culminar su proceso de formaci\u00f3n en UNIMINUTO, y en el marco de nuestro modelo educativo, el egresado del programa de Contadur\u00eda P\u00fablica estar\u00e1 en capacidad de:\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Desarrollo Humano\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            a. Un conocimiento adecuado y maduro de s\u00ed mismo, junto con un manejo consciente de sus relaciones con los dem\u00e1s, en el respeto de la diferencia y la pluralidad, que le permita ser aut\u00f3nomo y cr\u00edtico.\n            <br/>\n            b. La realizaci\u00f3n y apropiaci\u00f3n de un proyecto personal de vida\n            <br/>\n            en el que ha integrado plenamente su identidad profesional.\n            <br/>\n            c. La adquisici\u00f3n de una visi\u00f3n \u00e9tica del mundo que lo comprometa\n            <br/>\n            con el respeto de los derechos humanos, la observancia de sus deberes, la participaci\u00f3n ciudadana, la realizaci\u00f3n\n            <br/>\n            de la justicia y el mejoramiento de la calidad de vida, y la vivencia de la libertad y la solidaridad responsable.\n            <br/>\n            d. La disposici\u00f3n para ser un creativo permanente de su pr\u00e1ctica profesional y su desarrollo personal.\n            <br/>\n            e. La capacidad para vivir su experiencia espiritual como opci\u00f3n vital y libre en la transformaci\u00f3n de la realidad a la cual pertenece.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Competencias Profesionales\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            La aptitud permanente de aprender a aprender y el uso y el dominio de los lenguajes requeridos para su \u00a0desempe\u00f1o profesional.\n            <br/>\n            b. El h\u00e1bito reflexivo, cr\u00edtico e \u00a0investigativo que le permita mantener siempre la voluntad de indagar y conocer.\n            <br/>\n            c. El esp\u00edritu de trabajo en equipo, junto con la valoraci\u00f3n de la actitud interdisciplinaria.\n            <br/>\n            d. La capacidad para analizar, fundamentar \u00a0conceptualmente e interpretar, a la luz de los conocimientos adquiridos, los fen\u00f3menos relevantes de la sociedad.\n            <br/>\n            e. Un manejo conceptual que le permita hacer de su pr\u00e1ctica profesional una constante investigaci\u00f3n.\n            <br/>\n            f. La competencia profesional que proporciona el haber comprometido todas sus capacidades en la b\u00fasqueda de la excelencia acad\u00e9mica, por el estudio y la investigaci\u00f3n; y el relacionar \u00a0sus conocimientos con los de otras disciplinas.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Responsabilidad social\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            a. La capacidad para ejercer, como ciudadano y profesional, un compromiso social concreto con las comunidades en las que vive y trabaja, fruto de un decidido amor por Colombia.\n            <br/>\n            b. La destreza para observar y analizar la realidad, \u00a0involucrarse en ella y aportarle desde su experiencia humana y profesional.\n            <br/>\n            c. La adquisici\u00f3n de suficientes herramientas, te\u00f3ricas y metodol\u00f3gicas, para interactuar adecuadamente con las comunidades en las que se encuentra.\n            <br/>\n            d. La disposici\u00f3n para involucrarse en la gesti\u00f3n de proyectos sociales en el contexto de su servicio profesional, contribuyendo\n            <br/>\n            al desarrollo humano y social de la comunidad donde la realiza.\n           </p>\n           <p>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del aspirante\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Los requisitos que deben cumplir los aspirantes al Programa de Contadur\u00eda P\u00fablica de UNIMINUTO son:\n           </p>\n           <p>\n            - T\u00edtulo de Bachiller\n            <br/>\n            - Certificado de pruebas Saber Pro 11 - ICFES con puntaje no inferior a 35 puntos en matem\u00e1ticas, lenguaje, Sociales.\n            <br/>\n            - Actitud emprendedora.\n            <br/>\n            - Gusto e inquietud por las actividades econ\u00f3micas de las empresas\n            <br/>\n            - Sentido de responsabilidad, sensibilidad social, capacidad de liderazgo e interacci\u00f3n con grupos de personas y comunidades.\n            <br/>\n            - Demostrar habilidades y competencias interpretativas, argumentativas y propositivas frente a situaciones del contexto familiar, laboral \u00a0e institucional.\n            <br/>\n            - M\u00edstica por el estudio y compromiso acad\u00e9mico.\n            <br/>\n            - Mentalidad abierta al cambio.\n            <br/>\n            - Promulgar \u00a0valores \u00e9ticos y morales.\n            <br/>\n            - Esp\u00edritu creativo, investigativo e innovador.\n            <br/>\n            <br/>\n            <a href=\"http://www.uniminuto.edu/documents/935233/5308163/105576/0f5bf427-f4f5-4b75-accc-cf0ebdde9d14\" target=\"_blank\">\n             <br/>\n             Descargar Plan de estudios\n            </a>\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7220\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil. La Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil propone un curr\u00edculo innovador evidenciado en su metodolog\u00eda, flexibilidad, movilidad, pertinencia social y acad\u00e9mica, que permita alcanzar los objetivos trazados para la educaci\u00f3n de calidad.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,licenciatura,pedagogia,infantil,,uniminuto,sede,valle,carrera,profesional,a,distancia,LICENCIATURA,PEDAGOGIA,INFANTIL,,UNIMINUTO,SEDE,VALLE,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Licenciatura,Pedagogia,Infantil,,Uniminuto,Sede,Valle,Carrera,Profesional,A,Distancia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil. La Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil propone un curr\u00edculo innovador evidenciado en su metodolog\u00eda, flexibilidad, movilidad, pertinencia social y acad\u00e9mica, que permita alcanzar los objetivos trazados para la educaci\u00f3n de calidad.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,licenciatura,pedagogia,infantil,,uniminuto,sede,valle,carrera,profesional,a,distancia,LICENCIATURA,PEDAGOGIA,INFANTIL,,UNIMINUTO,SEDE,VALLE,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Licenciatura,Pedagogia,Infantil,,Uniminuto,Sede,Valle,Carrera,Profesional,A,Distancia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil. La Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil propone un curr\u00edculo innovador evidenciado en su metodolog\u00eda, flexibilidad, movilidad, pertinencia social y acad\u00e9mica, que permita alcanzar los objetivos trazados para la educaci\u00f3n de calidad.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (A distancia)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La Licenciatura en Pedagog\u00eda Infantil propone un curr\u00edculo innovador evidenciado en su metodolog\u00eda, flexibilidad, movilidad, pertinencia social y acad\u00e9mica, que permita alcanzar los objetivos trazados para la educaci\u00f3n de calidad.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            90962\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 12621 del 40539, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Licenciado En Pedagog\u00eda Infantil\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del aspirante\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El programa tiene como objetivo desarrollar en los estudiantes las competencias pertinentes a la formaci\u00f3n integral del licenciado en pedagog\u00eda infantil, para desempe\u00f1arse como docente en educaci\u00f3n de preescolar y primeros a\u00f1os de b\u00e1sica primaria, con capacidades de crear ambientes de aprendizaje.\n            <br>\n             <br/>\n             <strong>\n              Perfil del graduado\n             </strong>\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            Desarrolla competencias b\u00e1sicas de su quehacer pedag\u00f3gico, que involucren los contextos y atiendan las necesidades propias de actualizaci\u00f3n y formaci\u00f3n permanente. Identifica las necesidades y los saberes pedag\u00f3gicos que responden al desarrollo evolutivo de la sociedad.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2211\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. Documentos de ingreso\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,psicologia,uniminuto,sede,valle,carrera,profesional,a,distancia,PSICOLOGIA,UNIMINUTO,SEDE,VALLE,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Psicologia,Uniminuto,Sede,Valle,Carrera,Profesional,A,Distancia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. Documentos de ingreso\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,psicologia,uniminuto,sede,valle,carrera,profesional,a,distancia,PSICOLOGIA,UNIMINUTO,SEDE,VALLE,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Psicologia,Uniminuto,Sede,Valle,Carrera,Profesional,A,Distancia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Psicolog\u00eda. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Psicolog\u00eda. Documentos de ingreso\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (A distancia)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Psicolog\u00eda\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          Documentos de ingreso\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            91141\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 2162 del 40620, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Psic\u00f3logo\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <ul>\n            <li>\n             Diligenciar el formulario de inscripci\u00f3n\n            </li>\n            <li>\n             Adjuntar el resultado de la prueba de Estado para el acceso a la Educaci\u00f3n Superior.\n            </li>\n            <li>\n             Adjuntar fotocopia del documento de identidad (c\u00e9dula de ciudadan\u00eda, tarjeta de identidad, pasaporte, visa correspondiente, c\u00e9dula de extranjer\u00eda o del documento v\u00e1lido que demuestre que aquel est\u00e1 en tr\u00e1mite).\n            </li>\n            <li>\n             Adjuntar fotocopia del Acta de Grado como bachiller.\n            </li>\n            <li>\n             Adjuntar recibo de pago de los derechos de inscripci\u00f3n.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2216\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br>\n             (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n            </br>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Contadur\u00eda  P\u00fablica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda  P\u00fablica. El programa de Contadur\u00eda P\u00fablica con metodolog\u00eda a distancia de Uniminuto UVD, se desarrolla en 9 periodos acad\u00e9micos, tres periodos en el a\u00f1o lectivo.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,contaduria,publica,uniminuto,sede,valle,carrera,profesional,a,distancia,CONTADURIA,PUBLICA,UNIMINUTO,SEDE,VALLE,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Contaduria,Publica,Uniminuto,Sede,Valle,Carrera,Profesional,A,Distancia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Contadur\u00eda  P\u00fablica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda  P\u00fablica. El programa de Contadur\u00eda P\u00fablica con metodolog\u00eda a distancia de Uniminuto UVD, se desarrolla en 9 periodos acad\u00e9micos, tres periodos en el a\u00f1o lectivo.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,contaduria,publica,uniminuto,sede,valle,carrera,profesional,a,distancia,CONTADURIA,PUBLICA,UNIMINUTO,SEDE,VALLE,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Contaduria,Publica,Uniminuto,Sede,Valle,Carrera,Profesional,A,Distancia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Contadur\u00eda  P\u00fablica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Contadur\u00eda  P\u00fablica. El programa de Contadur\u00eda P\u00fablica con metodolog\u00eda a distancia de Uniminuto UVD, se desarrolla en 9 periodos acad\u00e9micos, tres periodos en el a\u00f1o lectivo.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (A distancia)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Contadur\u00eda  P\u00fablica\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El programa de Contadur\u00eda P\u00fablica con metodolog\u00eda a distancia de Uniminuto UVD, se desarrolla en 9 periodos acad\u00e9micos, tres periodos en el a\u00f1o lectivo.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            91334\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 3545 del 40662, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Contador P\u00fablico\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            9 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            150\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del aspirante\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El aspirante debe tener como m\u00ednimo t\u00edtulo de Bachiller, examen de ICFES con minimo 230 puntos totales o 35 puntos en \u00e1reas de matem\u00e1ticas, con esp\u00edritu emprendedor, din\u00e1mico, creativo y tener disponibilidad de estudiar los d\u00edas s\u00e1bados.\n            <br>\n             <strong>\n              <br/>\n              Perfil del graduado\n             </strong>\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            Contador P\u00fablico con perfil General, que ofrece confianza a los inversionistas y ahorradores en aspectos financieros y econ\u00f3micos. Con criterio iinvestigativo que reconoce las oportunidades y/o amenazas de un entorno econ\u00f3mico. Presto a desempe\u00f1arse en cualquier \u00e1rea de auditor\u00eda.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2215\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Costos y Auditor\u00eda. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Costos y Auditor\u00eda. El programa de Tecnolog\u00eda en Costos y Auditor\u00eda de la Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios - Valle es ofrecido para la capacitaci\u00f3n en temas relacionados con el manejo empresarial. \" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,universidad minuto de dios, uniminuto, carrera tecnologica, estudios, valle del cauca, cali, auditoria,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, CARRERA TECNOLOGICA, ESTUDIOS, VALLE DEL CAUCA, CALI, AUDITORIA,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Carrera tecnologica,Estudios,Valle del cauca,Cali,Auditoria\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Costos y Auditor\u00eda. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Costos y Auditor\u00eda. El programa de Tecnolog\u00eda en Costos y Auditor\u00eda de la Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios - Valle es ofrecido para la capacitaci\u00f3n en temas relacionados con el manejo empresarial. \" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,universidad minuto de dios, uniminuto, carrera tecnologica, estudios, valle del cauca, cali, auditoria,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, CARRERA TECNOLOGICA, ESTUDIOS, VALLE DEL CAUCA, CALI, AUDITORIA,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Carrera tecnologica,Estudios,Valle del cauca,Cali,Auditoria\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Costos y Auditor\u00eda. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Costos y Auditor\u00eda. El programa de Tecnolog\u00eda en Costos y Auditor\u00eda de la Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios - Valle es ofrecido para la capacitaci\u00f3n en temas relacionados con el manejo empresarial. \" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Tecnolog\u00eda en Costos y Auditor\u00eda\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El programa de Tecnolog\u00eda en Costos y Auditor\u00eda de la Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios - Valle es ofrecido para la capacitaci\u00f3n en temas relacionados con el manejo empresarial.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            51614\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 181 del 41289, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecnol\u00f3gica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecn\u00f3logo en Costos y Auditor\u00eda\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            6 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            105\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            El tecn\u00f3logo egresado tendr\u00e1 los conocimientos y las habilidades necesarias para aplicar los sistemas contables, hacer las funciones de auditor\u00eda y control y manejar el \u00e1rea financiera de cualquier tipo de empresa, con altos valores \u00e9ticos y morales.\n            <br>\n             <br/>\n             Podr\u00e1 servir a la sociedad laborando como empleado o como profesional independiente en campos como Costos, en lo relacionado con evaluaci\u00f3n de los costos de un bien o servicio, Auditor\u00eda en control interno, auditor\u00eda operativa y auditor\u00eda financiera o Contabilidad ejecutando el proceso contable desde el hecho econ\u00f3mico hasta la preparaci\u00f3n de los estados financieros.\n             <br/>\n             <strong>\n              <br/>\n              Perfil del graduado\n             </strong>\n            </br>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             La formaci\u00f3n integral del Tecn\u00f3logo en Costos y Auditor\u00eda le permite identificar, definir y calcular los costos de los procesos productivos, comerciales y de servicios, a la vez que contribuye al control del trabajo en las organizaciones, dando respuesta a problemas, con soluciones concretas y actitud \u00e9tica.\n            </li>\n            <li>\n             Su fundamentaci\u00f3n contable y administrativa le permite formular recomendaciones sobre las mejores estrategias de competitividad en el mercado, a la vez que asegura con sus competencias de auditor\u00eda y control el cumplimiento de los objetivos.\n            </li>\n            <li>\n             El Tecn\u00f3logo en Costos y Auditor\u00eda tiene una amplia y variada oportunidad para desempe\u00f1arse en el \u00e1rea contable y de auditor\u00eda, como asistente contable, asistente de costos, asistente de auditor\u00eda, dentro de organizaciones o en firmas de auditor\u00eda externa, entre otras.\n            </li>\n            <li>\n             El Tecn\u00f3logo en Costos y Auditor\u00eda contribuye al desarrollo de su entorno con esp\u00edritu \u00e9tico y compromiso social.\n            </li>\n           </ul>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil ocupacional\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El\n            <strong>\n             Tecn\u00f3logo en Costos y Auditor\u00eda\n            </strong>\n            podr\u00e1 trabajar en cualquier tipo de empresa en las \u00e1reas contable, de producci\u00f3n o de ventas, desempe\u00f1\u00e1ndose en diversos cargos, desde asistente de hasta director de cualquiera de \u00e9stos departamentos.\n            <br/>\n            <br/>\n            La visi\u00f3n global que adquiere el Tecn\u00f3logo en Costos y Auditor\u00eda crea un profesional capaz de crear su propia empresa y de poder manejar por su cuenta todos los elementos que la componen.\n            <br/>\n            <br/>\n           </p>\n           <p class=\"planpro\">\n            <a href=\"http://www.uniminuto.edu/documents/935233/15022886/51614.pdf/18c5331a-4552-46c3-a79a-426a600d4c3b\" target=\"_blank\">\n             Descargar Plan de estudios\n            </a>\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2589\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Es una carrera orientada al desarrollo de software y a la construcci\u00f3n de sistemas de informaci\u00f3n, busca formar profesionales con habilidades pr\u00e1cticas fundamentales en el conocimiento cient\u00edfico. Tecnolog\u00eda en inform\u00e1tica es una comunidad acad\u00e9mica de estudio, servicio e investigaci\u00f3n, conformada por profesores y estudiantes quienes desarrollan su proyecto de vida centrados en su apasionamiento por la tecnolog\u00eda.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,universidad minuto de dios, uniminuto, pregrado, tecnologico, cali, valle, informatica,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, PREGRADO, TECNOLOGICO, CALI, VALLE, INFORMATICA,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Pregrado,Tecnologico,Cali,Valle,Informatica\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Es una carrera orientada al desarrollo de software y a la construcci\u00f3n de sistemas de informaci\u00f3n, busca formar profesionales con habilidades pr\u00e1cticas fundamentales en el conocimiento cient\u00edfico. Tecnolog\u00eda en inform\u00e1tica es una comunidad acad\u00e9mica de estudio, servicio e investigaci\u00f3n, conformada por profesores y estudiantes quienes desarrollan su proyecto de vida centrados en su apasionamiento por la tecnolog\u00eda.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,universidad minuto de dios, uniminuto, pregrado, tecnologico, cali, valle, informatica,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, PREGRADO, TECNOLOGICO, CALI, VALLE, INFORMATICA,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Pregrado,Tecnologico,Cali,Valle,Informatica\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Es una carrera orientada al desarrollo de software y a la construcci\u00f3n de sistemas de informaci\u00f3n, busca formar profesionales con habilidades pr\u00e1cticas fundamentales en el conocimiento cient\u00edfico. Tecnolog\u00eda en inform\u00e1tica es una comunidad acad\u00e9mica de estudio, servicio e investigaci\u00f3n, conformada por profesores y estudiantes quienes desarrollan su proyecto de vida centrados en su apasionamiento por la tecnolog\u00eda.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          Es una carrera orientada al desarrollo de software y a la construcci\u00f3n de sistemas de informaci\u00f3n, busca formar profesionales con habilidades pr\u00e1cticas fundamentales en el conocimiento cient\u00edfico. Tecnolog\u00eda en inform\u00e1tica es una comunidad acad\u00e9mica de estudio, servicio e investigaci\u00f3n, conformada por profesores y estudiantes quienes desarrollan su proyecto de vida centrados en su apasionamiento por la tecnolog\u00eda.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            55083\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 156 del 16 de enero de 2017, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecnol\u00f3gico\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecn\u00f3logo(a) en Infom\u00e1tica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            6 semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            108\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <span>\n            El programa es una plataforma de ingreso al mercado laboral colombiano y habilita a sus egresados para continuar con plena capacidad procesos de formaci\u00f3n a niveles superiores, tales como en la ingenier\u00eda de sistemas. La carrera de tecnolog\u00eda en inform\u00e1tica es una profesi\u00f3n de futuro y de contacto interdisciplinario, que abre los horizontes de quienes la apropian, permiti\u00e9ndoles poner al servicio de la sociedad las herramientas tecnol\u00f3gicas e inform\u00e1ticas que nos proporciona el mundo actual.\n           </span>\n           <br>\n            <br/>\n            <br/>\n            <strong>\n             Perfil del graduado\n            </strong>\n            <br/>\n            <p>\n             El estudiante egresado del programa de\n             <strong>\n              Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica de UNIMINUTO\n             </strong>\n             , participar\u00e1 en grupos de desarrollo de software aportando soluciones viables y factibles, asumiendo el papel de dise\u00f1ador y desarrollador; de esta manera, al concluir sus estudios, estar\u00e1 en capacidad de laborar en los siguientes campos:\n            </p>\n            <ul>\n             <li>\n              Administrativo\n             </li>\n             <li>\n              Coordinador del \u00e1rea de desarrollo de software.\n             </li>\n             <li>\n              Auxiliar en administraci\u00f3n de bases de datos.\n             </li>\n             <li>\n              Auxiliar del \u00e1rea de control de sistemas operativos.\n             </li>\n             <li>\n              Programador de sistemas de informaci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Analista y dise\u00f1ador de sistemas de informaci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Auxiliar en montaje de sistemas de informaci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Encargado del soporte en centro de c\u00f3mputo.\n             </li>\n             <li>\n              Investigativo\n             </li>\n             <li>\n              Co-investigador en proyectos relativos al desarrollo de software.\n             </li>\n             <li>\n              Co-investigador para promover el desarrollo de la comunidad mediante la creaci\u00f3n de grupos de inter\u00e9s que aporten socialmente alrededor del campo tecnol\u00f3gico de Atenci\u00f3n y Servicio\n             </li>\n             <li>\n              Proveedor de atenci\u00f3n a usuarios en los centros de c\u00f3mputo de las diferentes organizaciones.\n             </li>\n             <li>\n              Emprendedor y creador de iniciativas empresariales en el sector inform\u00e1tico y de construcci\u00f3n de software Educativo\n             </li>\n             <li>\n              Instructor en el \u00e1rea del desarrollo de software.\n             </li>\n            </ul>\n            <p>\n            </p>\n            <p>\n             <strong>\n              Perfil del aspirante\n             </strong>\n             <br/>\n             Para el caso del aspirante al programa de Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica de UNIMINUTO es deseable:\n            </p>\n            <ul>\n             <li>\n              Mostrar inquietud por los temas afines a la tecnolog\u00eda, especialmente por los relativos a la programaci\u00f3n de computadores y al manejo de la informaci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Mostrar inter\u00e9s e el auto estudio y la disciplina de trabajo. Esto incluye la disposici\u00f3n a la lectura de material t\u00e9cnico, compresi\u00f3n del mismo e iniciativa en la consecuci\u00f3n de nuevas fuentes de informaci\u00f3n, inclusive informaci\u00f3n escrita en otros idiomas.\n             </li>\n             <li>\n              Tener aptitudes y actitudes positivas relacionadas con la manipulaci\u00f3n, operaci\u00f3n y servicio de equipos y software, especialmente dispositivos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y de comunicaci\u00f3n, as\u00ed como plataformas tecnol\u00f3gicas.\n             </li>\n             <li>\n              Deseo de perfeccionar su cultura general.\n             </li>\n             <li>\n              Mostrar sensibilidad ante las problem\u00e1ticas sociales de su entorno e inter\u00e9s e aplicar sus nuevos conocimientos a la resoluci\u00f3n de tales problem\u00e1ticas.\n             </li>\n             <li>\n              Mostrar habilidades matem\u00e1ticas y lecto - escriturales.\n             </li>\n             <li>\n              Es requisito indispensable el contar con bachillerato completo y haber obtenido en el examen de estado para el ingreso a la educaci\u00f3n superior, un puntaje no inferior a 35 puntos en las \u00e1reas de lenguaje y matem\u00e1ticas.\n             </li>\n            </ul>\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7225\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Agroindustrial. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Agroindustrial. El Ingeniero Agroindustrial egresado de UNIMINUTO est\u00e1 formado como un profesional id\u00f3neo e \u00edntegro, con capacidades \u00e9ticas, acad\u00e9micas y de desempe\u00f1o para liderar, gestionar y formular procesos en toda la cadena agroindustrial, enfocado siempre en el desarrollo social, econ\u00f3mico, la calidad y el cuidado del medio ambiente.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,universidad minuto de dios, uniminuto, pregrado, estudios, valle, buga, ingenieria agroindustrial,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, PREGRADO, ESTUDIOS, VALLE, BUGA, INGENIERIA AGROINDUSTRIAL,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Pregrado,Estudios,Valle,Buga,Ingenieria agroindustrial\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Agroindustrial. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Agroindustrial. El Ingeniero Agroindustrial egresado de UNIMINUTO est\u00e1 formado como un profesional id\u00f3neo e \u00edntegro, con capacidades \u00e9ticas, acad\u00e9micas y de desempe\u00f1o para liderar, gestionar y formular procesos en toda la cadena agroindustrial, enfocado siempre en el desarrollo social, econ\u00f3mico, la calidad y el cuidado del medio ambiente.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,universidad minuto de dios, uniminuto, pregrado, estudios, valle, buga, ingenieria agroindustrial,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, PREGRADO, ESTUDIOS, VALLE, BUGA, INGENIERIA AGROINDUSTRIAL,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Pregrado,Estudios,Valle,Buga,Ingenieria agroindustrial\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Agroindustrial. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Agroindustrial. El Ingeniero Agroindustrial egresado de UNIMINUTO est\u00e1 formado como un profesional id\u00f3neo e \u00edntegro, con capacidades \u00e9ticas, acad\u00e9micas y de desempe\u00f1o para liderar, gestionar y formular procesos en toda la cadena agroindustrial, enfocado siempre en el desarrollo social, econ\u00f3mico, la calidad y el cuidado del medio ambiente.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Ingenier\u00eda Agroindustrial\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El Ingeniero Agroindustrial egresado de UNIMINUTO est\u00e1 formado como un profesional id\u00f3neo e \u00edntegro, con capacidades \u00e9ticas, acad\u00e9micas y de desempe\u00f1o para liderar, gestionar y formular procesos en toda la cadena agroindustrial, enfocado siempre en el desarrollo social, econ\u00f3mico, la calidad y el cuidado del medio ambiente.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            105672\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 13242 del 30 de junio de 2016, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Ingeniero(a) Agroindustrial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            162\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            Es un Profesional investigador y emprendedor contextualizado en la realidad nacional, la globalizaci\u00f3n y la innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica lo que le permite desarrollar competencias ciudadanas, cient\u00edficas y empresariales propias de la formaci\u00f3n integral que ofrece UNIMINUTO.\n           </p>\n           <p>\n            Al culminar su proceso de formaci\u00f3n en UNIMINUTO, y en el marco de nuestro modelo educativo, el graduado del programa de Ingenier\u00eda Agroindustrial estar\u00e1 en capacidad de:\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Desarrollo Humano\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            a) Definir y orientar sus acciones de acuerdo con un proyecto personal de vida, percibiendo el entorno y su relaci\u00f3n con los otros desde una concepci\u00f3n espiritual y basando sus decisiones en una actitud \u00e9tica.\n            <br>\n             Competencias profesionales\n             <br/>\n             a. Supervisar, coordinar y analizar l\u00edneas o procesos productivos agroindustriales, enfocado en la calidad, el medio ambiente y el mejoramiento continuo.\n             <br/>\n             b. Liderar, desarrollar y gestionar proyectos para la creaci\u00f3n de empresas.\n             <br/>\n             c. Aplicar conocimientos cient\u00edficos, para mejorar o formular nuevos procesos productivos agroindustriales de las empresas, especialmente las Pymes.\n             <br/>\n             d. Dirigir, administrar o coordinar proyectos y plantas de producci\u00f3n Agroindustrial.\n             <br/>\n             e. Dise\u00f1ar e implementar soluciones a problemas de producci\u00f3n, calidad y de gesti\u00f3n de las organizaciones tanto manufactureras como de servicios Agroindustriales.\n             <br/>\n             f. Optimizar constantemente los procesos productivos de toda la cadena agroindustrial involucrada, enfocado siempre en la calidad y el crecimiento social y econ\u00f3mico.\n             <br/>\n             g. Investigar en el campo de la producci\u00f3n, conservaci\u00f3n y almacenamiento\n             <br/>\n             h. Dise\u00f1ar y desarrollar productos y procesos agroindustriales innovadores.\n             <br/>\n             i. Manejar los problemas b\u00e1sicos asociados a los procesos y la gesti\u00f3n de operaciones.\n             <br/>\n             j. Asesorar y gestionar procesos productivos agroindustriales.\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Responsabilidad social\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            a. Involucrarse como ciudadano y como profesional en el desarrollo comunitario y en la construcci\u00f3n de una sociedad democr\u00e1tica, con una opci\u00f3n preferencial por el servicio hacia los menos favorecidos.\n            <br/>\n            b. Desarrollar creativamente emprendimientos sociales, empresariales, laborales o acad\u00e9micos.\n            <br/>\n            c. Mantener una identidad Colombiana en un contexto latinoamericano, abierto a los avances y manifestaciones culturales del mundo contempor\u00e1neo.\n            <br/>\n            d. Gesti\u00f3n del talento humano.\n            <br/>\n            e. Capacidad para transmitir conocimientos\n           </p>\n           <p>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del aspirante\n            </strong>\n            <br/>\n            Consecuente con sus principios fundamentales UNIMINUTO propone \u201ceducaci\u00f3n para todos\u201d con el fin de fortalecer el derecho a la educaci\u00f3n y promover un sistema educativo alterno de amplia cobertura, f\u00e1cil acceso y permanencia. En ese sentido se ha establecido, como lineamientos para la admisi\u00f3n de los estudiantes a los programas, un puntaje m\u00ednimo en las pruebas del ICFES: 230 puntos en la prueba antigua y, en la actual, 35 puntos en cada asignatura. Cumpliendo la vocaci\u00f3n social que caracteriza a la Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios, el programa de Ingenier\u00eda Agroindustrial brinda la oportunidad de acceder y formarse como Ingeniero Agroindustrial a todas las personas interesadas y que cumplan todos los requisitos y procesos de ingreso exigidos por la Instituci\u00f3n.\n           </p>\n           <p>\n            En el proceso de orientaci\u00f3n que se desarrolla al ingresar, con los programas Primer A\u00f1o y Proyecto de Vida, con el apoyo de Bienestar Universitario, se busca que los estudiantes del programa identifiquen en su perfil caracter\u00edsticas como:\n           </p>\n           <p>\n            El estudiante encuentra importantes oportunidades para su desarrollo personal y acad\u00e9mico; adquiere habilidades para gestionar proyectos de producci\u00f3n de bienes, de ideas y servicios que respondan al contexto del pa\u00eds; desarrolla la capacidad de optimizar proyectos industriales logrando el m\u00ednimo impacto negativo al medio ambiente mediante el uso racional de los recursos, la adaptaci\u00f3n racional de tecnolog\u00edas modernas o la innovaci\u00f3n de tecnolog\u00edas propias; convirti\u00e9ndose en un estratega Agroindustrial especialmente entrenado en la obtenci\u00f3n de un producto adecuado, en el momento y lugar correcto, con una visi\u00f3n amplia de las condiciones regionales y globales.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7234\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Industrial. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Industrial. El programa de Ingenier\u00eda Industrial forma profesionales id\u00f3neos e \u00edntegros, con capacidades \u00e9ticas, acad\u00e9micas y desempe\u00f1o para liderar, gestionar y formular procesos industriales, enfocados siempre en el desarrollo social, econ\u00f3mico, la calidad y el cuidado del medio ambiente. \" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,universidad minuto de dios, uniminuto, pregrado, estudios, valle, buga, ingenieria industrial,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, PREGRADO, ESTUDIOS, VALLE, BUGA, INGENIERIA INDUSTRIAL,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Pregrado,Estudios,Valle,Buga,Ingenieria industrial\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Industrial. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Industrial. El programa de Ingenier\u00eda Industrial forma profesionales id\u00f3neos e \u00edntegros, con capacidades \u00e9ticas, acad\u00e9micas y desempe\u00f1o para liderar, gestionar y formular procesos industriales, enfocados siempre en el desarrollo social, econ\u00f3mico, la calidad y el cuidado del medio ambiente. \" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,universidad minuto de dios, uniminuto, pregrado, estudios, valle, buga, ingenieria industrial,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, PREGRADO, ESTUDIOS, VALLE, BUGA, INGENIERIA INDUSTRIAL,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Pregrado,Estudios,Valle,Buga,Ingenieria industrial\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Ingenier\u00eda Industrial. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Ingenier\u00eda Industrial. El programa de Ingenier\u00eda Industrial forma profesionales id\u00f3neos e \u00edntegros, con capacidades \u00e9ticas, acad\u00e9micas y desempe\u00f1o para liderar, gestionar y formular procesos industriales, enfocados siempre en el desarrollo social, econ\u00f3mico, la calidad y el cuidado del medio ambiente. \" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Ingenier\u00eda Industrial\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El programa de Ingenier\u00eda Industrial forma profesionales id\u00f3neos e \u00edntegros, con capacidades \u00e9ticas, acad\u00e9micas y desempe\u00f1o para liderar, gestionar y formular procesos industriales, enfocados siempre en el desarrollo social, econ\u00f3mico, la calidad y el cuidado del medio ambiente.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            105358\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 2838 del 16 de febrero de 2016, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Ingeniero Industrial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            162\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <span>\n            <strong>\n             Perfil del graduado\n             <br/>\n            </strong>\n            <br/>\n            Profesionales investigadores y emprendedores contextualizados en la realidad nacional, la globalizaci\u00f3n y la innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica que les permita desarrollar competencias ciudadanas, cient\u00edficas y empresariales propias de la formaci\u00f3n integral que ofrece UNIMINUTO.\n           </span>\n           <br/>\n           <br/>\n           <p>\n            El graduado del programa\n            <strong>\n             Ingenier\u00eda Industrial\n            </strong>\n            se destacar\u00e1 por ser un profesional con alto sentido de la \u00e9tica y con capacidad para interpretar los continuos cambios tecnol\u00f3gicos, sociales e hist\u00f3ricos de las organizaciones empresariales e industriales, con visi\u00f3n prospectiva y estrat\u00e9gica que le permite reconocer las oportunidades y amenazas del entorno productivo.\n            <br/>\n            <br/>\n            Ser\u00e1n profesionales reconocidos por su excelencia acad\u00e9mica, que los posicionar\u00e1 como los mejores Ingenieros Industriales de la regi\u00f3n, con capacidad para crear e implementar soluciones a campos probl\u00e9micos de su profesi\u00f3n, dentro de un marco de desarrollo sostenible para la humanidad, sin olvidar su compromiso y responsabilidad con el desarrollo del ser humano, de la comunidad y de la organizaci\u00f3n para incorporar el uso y aplicaci\u00f3n de las nuevas t\u00e9cnicas de gesti\u00f3n, en todos los niveles de liderazgo organizacional e industrial.\n           </p>\n           <p>\n            Ingenier\u00eda Industrial de UNIMINUTO se caracteriza por poseer competencias profesionales, de desarrollo humano y responsabilidad social acordes con el modelo educativo que propicia la formaci\u00f3n integral y potencia las dimensiones epistemol\u00f3gicas, praxeol\u00f3gicas, axiol\u00f3gicas y ontol\u00f3gicas del ser humano. Dichas competencias son reflejadas en el saber cient\u00edfico propio de la administraci\u00f3n y son aptas para la comprensi\u00f3n de las organizaciones en entornos cambiantes y complejos.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Desarrollo Humano\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            -Conocimiento adecuado y maduro de s\u00ed mismo, junto con un manejo consciente de sus relaciones con los dem\u00e1s, en el respeto de la diferencia y la pluralidad, lo que permite ser aut\u00f3nomo y cr\u00edtico.\n           </p>\n           <p>\n            -Capacidad para dise\u00f1ar y gestionar un proyecto personal de vida que en su realizaci\u00f3n y apropiaci\u00f3n ha integrado plenamente su identidad profesional.\n           </p>\n           <p>\n            -Comportamiento \u00e9tico que lo compromete con el respeto de los Derechos Humanos, la observancia de sus deberes, la participaci\u00f3n ciudadana, la realizaci\u00f3n de la justicia, el mejoramiento de la calidad de vida y la vivencia de la libertad y la solidaridad responsable.\n           </p>\n           <p>\n            -Disposici\u00f3n para ser un creativo permanente de su pr\u00e1ctica profesional y su desarrollo personal.\n            <br/>\n            Capacidad paravivir su experiencia espiritual como opci\u00f3n vital y libre en la transformaci\u00f3n de la realidad a la cual pertenece.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Competencias profesionales\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            -Conocer los principios cient\u00edficos y tecnol\u00f3gicos necesarios para la efectiva, id\u00f3nea y responsable pr\u00e1ctica profesional que demanda la formaci\u00f3n como Ingeniero, con lo cual estar\u00e1 en capacidad de enfrentar cambios tecnol\u00f3gicos y su aplicaci\u00f3n en ambientes altamente competitivos.\n           </p>\n           <p>\n            -Aplicar cr\u00edticamente conocimientos cient\u00edficos, matem\u00e1ticos, human\u00edsticos y de ingenier\u00eda para mejorar el desempe\u00f1o de las organizaciones y dem\u00e1s sistemas complejos que involucran el desarrollo de bienes y servicios para satisfacer las necesidades del ser humano.\n           </p>\n           <p>\n            -Concebir, dise\u00f1ar e implementar soluciones a problemas de las organizaciones y sistemas complejos, que involucren recursos, elementos de producci\u00f3n, de informaci\u00f3n, financieros, humanos, econ\u00f3micos, organizacionales, tecnol\u00f3gicos y ambientales.\n           </p>\n           <p>\n            -Dise\u00f1ar y desarrollar procesos productivos alrededor de los bienes y servicios, comprendiendo que cada uno de estos procesos, se encuentra inmerso en una organizaci\u00f3n \u00fanica con diferentes tipos de recursos, con una misi\u00f3n y visi\u00f3n propias.\n           </p>\n           <p>\n            -Identificar y analizar los problemas organizacionales desde las perspectivas econ\u00f3mica, financiera y de talento humano, para dise\u00f1ar propuestas y evaluar alternativas de soluci\u00f3n a dichos problemas.\n           </p>\n           <p>\n            -Comprender y manejar la incertidumbre asociada a la toma de decisiones, basado en modelos probabil\u00edsticos que le permitan soportar cient\u00edficamente el equilibrio en la elecci\u00f3n de la mejor alternativa de soluci\u00f3n de un problema, con fundamento en el an\u00e1lisis de informaci\u00f3n mediante el uso de t\u00e9cnicas cuantitativas.\n           </p>\n           <p>\n            -Comprender los problemas b\u00e1sicos asociados a los procesos y la gesti\u00f3n de operaciones, aplicando modelos, principios y conocimientos apropiados para el an\u00e1lisis, dise\u00f1o y evaluaci\u00f3n de los sistemas de producci\u00f3n con el fin de aumentar la eficiencia, eficacia y efectividad de la operaci\u00f3n.\n           </p>\n           <p>\n            -Identificar y tipificar los problemas organizacionales a los que se enfrenta, planteando alternativas de soluci\u00f3n de manera estrat\u00e9gica desde el punto de vista del pensamiento sist\u00e9mico para evaluar integralmente dichas alternativas y proponer mecanismos para su implantaci\u00f3n en el proceso de gesti\u00f3n empresarial.\n           </p>\n           <p>\n            -Desarrollar un alto nivel de inter\u00e9s por la apropiaci\u00f3n y desarrollo del conocimiento cient\u00edfico, demostrando su capacidad para entender y aplicar las herramientas tecnol\u00f3gicas necesarias para el an\u00e1lisis de los fen\u00f3menos del mundo real con el fin de interpretarlos, valorarlos y dar soluciones a problemas del entorno con visi\u00f3n innovadora.\n           </p>\n           <p>\n            -Entender y aplicar la responsabilidad \u00e9tica, ambiental y profesional en el desempe\u00f1o de la ingenier\u00eda, teniendo en cuenta la sociedad y su relaci\u00f3n con el medio ambiente, enmarcada en la relaci\u00f3n individuo-sociedad-ciencia-ambiente.\n           </p>\n           <p>\n            -Desarrollar las habilidades y destrezas para movilizar el talento humano dise\u00f1ando, facilitando y liderando procesos de cambio en las organizaciones e instituciones.\n           </p>\n           <p>\n            -Desarrollar emprendimiento y la creaci\u00f3n de empresas. As\u00ed mismo estar en capacidad de organizar, coordinar y participar en proyectos multidisciplinarios, interdisciplinarios y transdisciplinarios manteniendo interacci\u00f3n permanente con profesionales de otras disciplinas.\n           </p>\n           <p>\n            -Orientar procesos de negociaci\u00f3n, gesti\u00f3n del conocimiento, transferencia tecnol\u00f3gica e \u00a0innovaci\u00f3n.\n           </p>\n           <p>\n            -Entender al ser humano como un elemento indispensable en todos los procesos productivos y propiciar el ambiente para alcanzar su m\u00e1xima productividad teniendo en cuenta sus dimensiones f\u00edsica, intelectual, psicol\u00f3gica y trascendente, conservando las condiciones necesarias para proteger su integridad f\u00edsica y dignidad humana.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Competencias de responsabilidad social\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            -Capacidad para ejercer, como ciudadano y profesional, un compromiso social concreto con las comunidades en las que vive y trabaja, fruto de un decidido amor por Colombia.\n            <br/>\n            Habilidad para aplicar herramientas te\u00f3ricas y metodol\u00f3gicas para interactuar adecuadamente con las comunidades en las que se encuentra.\n            <br/>\n            -Disposici\u00f3n para involucrarse en la gesti\u00f3n de proyectos sociales en el contexto de su pr\u00e1ctica profesional, contribuyendo al desarrollo humano y social de la comunidad donde se realiza.\n            <br/>\n            -Destreza para observar y analizar la realidad, involucrarse en ella y aportarle desde su experiencia humana y profesional.\n           </p>\n           <p>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del aspirante\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Tal y como se plantea en el reglamento estudiantil, en el art\u00edculo 13: \u201cEl acceso a los programas acad\u00e9micos est\u00e1 abierto a quienes en ejercicio de la igualdad de oportunidades, demuestren poseer las capacidades requeridas y cumplan las condiciones acad\u00e9micas que en cada caso se exijan, independientemente de raza, edad, credo, sexo o condici\u00f3n socioecon\u00f3mica. Por lo tanto, para ser admitido como estudiante de UNIMINUTO, el aspirante inscrito deber\u00e1 someterse al proceso de selecci\u00f3n y cumplir con los requisitos exigidos en cada programa y en cada Sede\u201d.\n            <br/>\n            Para el caso del Programa de Ingenier\u00eda Industrial, el perfil del aspirante requiere:\n           </p>\n           <p>\n            a. Facilidad y disposici\u00f3n hacia las ciencias b\u00e1sicas (matem\u00e1ticas, f\u00edsica, estad\u00edstica).\n           </p>\n           <p>\n            b. Capacidad de an\u00e1lisis, creatividad e ingenio.\n           </p>\n           <p>\n            c. Inquietud por mejorar el estado de las cosas.\n           </p>\n           <p>\n            d. Inter\u00e9s por descubrir nuevos hechos y resolver problemas\n           </p>\n           <p>\n            e. Capacidad para comprender y analizar textos.\n           </p>\n           <p>\n            f. Disciplina para asumir y enfrentar las asignaturas previstas en el plan de estudios.\n           </p>\n           <p>\n            g. Facilidad para trabajar en equipo y respeto por la opini\u00f3n de sus cong\u00e9neres.\n           </p>\n           <p>\n            h. Motivaci\u00f3n hacia el estudio de desarrollo de nuevos productos o servicios y sus procesos productivos\n           </p>\n           <p>\n            El futuro estudiante del programa de Ingenier\u00eda Industrial debe evidenciar estas caracter\u00edsticas que demanda el rigor del objeto y campo de estudio disciplinar de la ingenier\u00eda que es de gran relevancia para la industria.\n           </p>\n           <div>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7233\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Negocios y Mercadeo. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Negocios y Mercadeo. El mercadeo es la base del logro de los objetivos y la supervivencia de las empresas, tiene como finalidad realizar la conexi\u00f3n entre la oferta de las organizaciones y la demanda. \" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,universidad minuto de dios, uniminuto, tecnologica, estudios, cali, valle, negocios, mercadeo,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, TECNOLOGICA, ESTUDIOS, CALI, VALLE, NEGOCIOS, MERCADEO,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Tecnologica,Estudios,Cali,Valle,Negocios,Mercadeo\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Negocios y Mercadeo. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Negocios y Mercadeo. El mercadeo es la base del logro de los objetivos y la supervivencia de las empresas, tiene como finalidad realizar la conexi\u00f3n entre la oferta de las organizaciones y la demanda. \" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,universidad minuto de dios, uniminuto, tecnologica, estudios, cali, valle, negocios, mercadeo,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, TECNOLOGICA, ESTUDIOS, CALI, VALLE, NEGOCIOS, MERCADEO,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Tecnologica,Estudios,Cali,Valle,Negocios,Mercadeo\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Negocios y Mercadeo. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Negocios y Mercadeo. El mercadeo es la base del logro de los objetivos y la supervivencia de las empresas, tiene como finalidad realizar la conexi\u00f3n entre la oferta de las organizaciones y la demanda. \" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Tecnolog\u00eda en Negocios y Mercadeo\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El mercadeo es la base del logro de los objetivos y la supervivencia de las empresas, tiene como finalidad realizar la conexi\u00f3n entre la oferta de las organizaciones y la demanda.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            54750\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 6738 del 41768, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecnol\u00f3gica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecnologo en Negocios y Mercadeo\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            6 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            106\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           Por esta raz\u00f3n, el programa de\n           <strong>\n            Tecnolog\u00eda en Negocios y Mercadeo\n           </strong>\n           tiene como prop\u00f3sito\u00a0 formar tecn\u00f3logos calificados, t\u00e9cnicamente competitivos, \u00e9ticamente orientados y socialmente comprometidos; promover el desarrollo integral de las personas y las comunidades, siendo creativos para innovar productos y servicios o crear su propia empresa, fomentando en estas sus potencialidades y contribuir en la construcci\u00f3n de una Naci\u00f3n m\u00e1s justa, democr\u00e1tica, participativa y solidaria.\n           <br>\n            <br/>\n            <strong>\n             Perfil del graduado\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            <div>\n             El Tecn\u00f3logo en Negocios y Mercadeo est\u00e1 en la capacidad de desarrollar \u00a0ideas de productos y servicios para la incursi\u00f3n y penetraci\u00f3n de mercados locales, regionales, nacionales e internacionales; junto con el desarrollo de material publicitario, promocional y de merchandising para generar fidelizaci\u00f3n y posicionamiento de marca.\n             <br/>\n             <br/>\n             Investiga mercados y determina tendencias y perfiles de consumidor en entidades p\u00fablicas, privadas y del tercer sector. Apoya los procesos de comercio, mercadeo y negociaci\u00f3n internacional. Tambi\u00e9n gestiona y lidera su propia idea de negocio.\n            </div>\n            <div>\n             <br/>\n             El graduado se podr\u00e1 desempe\u00f1ar en todo tipo de organizaciones como jefe, supervisor y representante de ventas; coordinador comercial de \u00e1reas de servicio al cliente, coordinador de relaciones p\u00fablicas, coordinador de comunicaciones y promoci\u00f3n, auxiliar en investigaciones de mercados, asistente de la gerencia de mercadeo desde la operacionalizaci\u00f3n de los diferentes planes del \u00e1rea y gestor de unidades de negocio.\n            </div>\n            <p>\n             <strong>\n              Perfil del aspirante\n             </strong>\n             <br/>\n             <br/>\n             <span>\n              El aspirante al programa de Tecnolog\u00eda en Negocios y Mercadeo\n              <strong>\n               UNIMINUTO\n              </strong>\n              , debe ser una persona integral y comprometida, con esp\u00edritu emprendedor, deseos y expectativas laborales en las \u00e1reas de Marketing nacional e internacionales, para lo que se requiere de habilidades como: estar dispuesto a servir a la comunidad teniendo la destreza para observar la realidad y el contexto en el que se desempe\u00f1a. Por otra parte, tener un esp\u00edritu investigativo que le permita crear estrategias desde lo que indaga, encuentra, interpreta y propone para el mejoramiento del \u00e1rea de comercial y de mercadeo de \u00a0las organizaciones.\n              <br/>\n              <br/>\n              <br/>\n              <a href=\"http://www.uniminuto.edu/documents/935233/5308163/54750.pdf/6f43aee7-82f8-408d-b13b-bf331d2ab6fd\" target=\"_blank\">\n               Descargar Plan de estudios\n              </a>\n             </span>\n            </p>\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2206\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Administraci\u00f3n  Salud Ocupacional. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n  Salud Ocupacional. El programa de Administraci\u00f3n en Salud Ocupacional forma estudiantes para que contribuyan en la investigaci\u00f3n, planeaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, control, y educaci\u00f3n de actividades que promuevan, protejan y mantengan el equilibrio bio-sicosocial del trabajador y su ambiente de trabajo.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,salud,ocupacional,uniminuto,sede,valle,carrera,profesiona,a,distancia,ADMINISTRACION,SALUD,OCUPACIONAL,UNIMINUTO,SEDE,VALLE,CARRERA,PROFESIONA,A,DISTANCIA,Administracion,Salud,Ocupacional,Uniminuto,Sede,Valle,Carrera,Profesiona,A,Distancia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n  Salud Ocupacional. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n  Salud Ocupacional. El programa de Administraci\u00f3n en Salud Ocupacional forma estudiantes para que contribuyan en la investigaci\u00f3n, planeaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, control, y educaci\u00f3n de actividades que promuevan, protejan y mantengan el equilibrio bio-sicosocial del trabajador y su ambiente de trabajo.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,salud,ocupacional,uniminuto,sede,valle,carrera,profesiona,a,distancia,ADMINISTRACION,SALUD,OCUPACIONAL,UNIMINUTO,SEDE,VALLE,CARRERA,PROFESIONA,A,DISTANCIA,Administracion,Salud,Ocupacional,Uniminuto,Sede,Valle,Carrera,Profesiona,A,Distancia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n  Salud Ocupacional. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n  Salud Ocupacional. El programa de Administraci\u00f3n en Salud Ocupacional forma estudiantes para que contribuyan en la investigaci\u00f3n, planeaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, control, y educaci\u00f3n de actividades que promuevan, protejan y mantengan el equilibrio bio-sicosocial del trabajador y su ambiente de trabajo.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (A distancia)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Administraci\u00f3n  Salud Ocupacional\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El programa de Administraci\u00f3n en Salud Ocupacional forma estudiantes para que contribuyan en la investigaci\u00f3n, planeaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, control, y educaci\u00f3n de actividades que promuevan, protejan y mantengan el equilibrio bio-sicosocial del trabajador y su ambiente de trabajo.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            91236\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 2794 del 40639, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Administrador En Salud Ocupacional\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del aspirante\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El aspirante debe tener como m\u00ednimo t\u00edtulo de Bachiller, examen ICFES con m\u00ednimo 230 puntos (si es anterior al a\u00f1o 1999) o 35 puntos en \u00e1reas de matem\u00e1ticas, ciencias sociales y lenguaje (si es posterior al a\u00f1o 1999), con esp\u00edritu emprendedor, din\u00e1mico, creativo y con disponibilidad de estudiar los d\u00edas que exija la sede.\n            <br>\n             <br/>\n             <strong>\n              Perfil del graduado\n             </strong>\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            El egresado de Administracion en Salud Ocupacional de UNIMINUTO, estar\u00e1 en capacidad de desempe\u00f1arse en la direcci\u00f3n de proyectos de investigaci\u00f3n cient\u00edfica en Salud Ocupacional; asimismo, podr\u00e1 contratar con Administradoras de Riesgos Profesionales (ARP) y Empresas Promotoras de Salud (EPS) o gerenciar organizaciones relacionadas con el campo. Tendr\u00e1 la formaci\u00f3n para afrontar labores como asesor de programas de vigilancia epidemiol\u00f3gica y Salud Ocupacional, la docencia y direcci\u00f3n de programas de pregrado y posgrados relacionados con la salud ocupacional.\n            <br/>\n            <strong>\n             <br/>\n             Perfil Ocupacional:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El egresado de Administracion de Salud Ocupacional de UNIMINUTO, estar\u00e1 en capacidad de desempe\u00f1arse como:\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Director de proyectos de investigaci\u00f3n cient\u00edfica en Salud Ocupacional.\n            </li>\n            <li>\n             Contratista externo en Salud Ocupacional de Administraci\u00f3n de Riesgos Profesionales y Empresas Promotoras de Salud.\n            </li>\n            <li>\n             Gerente de empresas dedicadas a la Administraci\u00f3n de Riesgos Profesionales y Empresas Promotoras de Salud.\n            </li>\n            <li>\n             Asesor de programas de vigilancia epidemiol\u00f3gica.\n            </li>\n            <li>\n             Asesor en salud ocupacional y en prevencion de riesgos de las grandes, medianas y peque\u00f1as empresas.\n            </li>\n            <li>\n             Docente en programas t\u00e9cnicos, tecnol\u00f3gicos y profesionales del area de la Salud Ocupacional o programas afines.\n            </li>\n            <li>\n             Director de programas de pregrado y posgrados relacionados con la salud ocupacional.\n            </li>\n            <li>\n             Gerente de su propia empresa prestadora de servicios de salud ocupacional.\n            </li>\n            <li>\n             Emprendedor e innovador a partir de la creacion de empresas como solucion a las necesidades del medio.\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2214\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. Propone una formaci\u00f3n enmarcada en el contexto nacional e internacional, mostrando una formaci\u00f3n que evoluciona desde una visi\u00f3n reduccionista de la disciplina centrada en la tarea hacia un enfoque hol\u00edstico e integral.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,empresas,uniminuto,sede,valle,carrera,profesional,a,distancia,ADMINISTRACION,EMPRESAS,UNIMINUTO,SEDE,VALLE,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Administracion,Empresas,Uniminuto,Sede,Valle,Carrera,Profesional,A,Distancia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. Propone una formaci\u00f3n enmarcada en el contexto nacional e internacional, mostrando una formaci\u00f3n que evoluciona desde una visi\u00f3n reduccionista de la disciplina centrada en la tarea hacia un enfoque hol\u00edstico e integral.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,empresas,uniminuto,sede,valle,carrera,profesional,a,distancia,ADMINISTRACION,EMPRESAS,UNIMINUTO,SEDE,VALLE,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Administracion,Empresas,Uniminuto,Sede,Valle,Carrera,Profesional,A,Distancia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n de Empresas. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n de Empresas. Propone una formaci\u00f3n enmarcada en el contexto nacional e internacional, mostrando una formaci\u00f3n que evoluciona desde una visi\u00f3n reduccionista de la disciplina centrada en la tarea hacia un enfoque hol\u00edstico e integral.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (A distancia)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Administraci\u00f3n de Empresas\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          Propone una formaci\u00f3n enmarcada en el contexto nacional e internacional, mostrando una formaci\u00f3n que evoluciona desde una visi\u00f3n reduccionista de la disciplina centrada en la tarea hacia un enfoque hol\u00edstico e integral.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            91237\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 2793 del 40639, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Administrador De Empresas\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            142\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del aspirante\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Personas con deseo de continuar con la educaci\u00f3n superior en \u00e1reas de desarrollo social y que cumplan con los requisitos solicitados por la universidad amparados en lo lineamientos propuestos por el ministerio de educaci\u00f3n nacional.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del graduado\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Lidera la organizaci\u00f3n mediante el dise\u00f1o y aplicaci\u00f3n de pol\u00edticas, procesos y procedimientos con visi\u00f3n prospectiva.\n            <br>\n             Competencias profesionales de desarrollo humano y responsabilidad social acordes con\n             <br/>\n             el modelo educativo del Minuto de Dios.\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil Ocupacional:\n            </strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            Gerente o director de empresas privadas o p\u00fablicas.\n            <br/>\n            L\u00edder en procesos de cambios organizacionales.\n            <br/>\n            Gerente o director en una de estas \u00e1reas funcionales: Mercadeo, Recursos Humanos o Producci\u00f3n.\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2212\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Comunicaci\u00f3n Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Comunicaci\u00f3n Social. &lt;strong&gt;PERFIL DEL ASPIRANTE\u00a0\u00a0&lt;/strong&gt; \u00a0&lt;br /&gt;\u0095 El estudiante que ingresa al programa de Comunicaci\u00f3n Social en la modalidad a distancia, debe poseer, manifestar y desarrollar las siguientes caracter\u00edsticas:&lt;br /&gt;\u0095 Que sea bachiller y haber presentado las pruebas de estado.&lt;br /&gt;\u0095 Disposici\u00f3n para la interpretaci\u00f3n y an\u00e1lisis de textos escritos, sonoros y audiovisuales.&lt;br /&gt;\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,pregrado,uniminuto,minuto,dios,comunicacion,social,valle,PREGRADO,UNIMINUTO,MINUTO,DIOS,COMUNICACION,SOCIAL,VALLE,Pregrado,Uniminuto,Minuto,Dios,Comunicacion,Social,Valle\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Comunicaci\u00f3n Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Comunicaci\u00f3n Social. &lt;strong&gt;PERFIL DEL ASPIRANTE\u00a0\u00a0&lt;/strong&gt; \u00a0&lt;br /&gt;\u0095 El estudiante que ingresa al programa de Comunicaci\u00f3n Social en la modalidad a distancia, debe poseer, manifestar y desarrollar las siguientes caracter\u00edsticas:&lt;br /&gt;\u0095 Que sea bachiller y haber presentado las pruebas de estado.&lt;br /&gt;\u0095 Disposici\u00f3n para la interpretaci\u00f3n y an\u00e1lisis de textos escritos, sonoros y audiovisuales.&lt;br /&gt;\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,pregrado,uniminuto,minuto,dios,comunicacion,social,valle,PREGRADO,UNIMINUTO,MINUTO,DIOS,COMUNICACION,SOCIAL,VALLE,Pregrado,Uniminuto,Minuto,Dios,Comunicacion,Social,Valle\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Comunicaci\u00f3n Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Comunicaci\u00f3n Social. &lt;strong&gt;PERFIL DEL ASPIRANTE\u00a0\u00a0&lt;/strong&gt; \u00a0&lt;br /&gt;\u0095 El estudiante que ingresa al programa de Comunicaci\u00f3n Social en la modalidad a distancia, debe poseer, manifestar y desarrollar las siguientes caracter\u00edsticas:&lt;br /&gt;\u0095 Que sea bachiller y haber presentado las pruebas de estado.&lt;br /&gt;\u0095 Disposici\u00f3n para la interpretaci\u00f3n y an\u00e1lisis de textos escritos, sonoros y audiovisuales.&lt;br /&gt;\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Comunicaci\u00f3n Social\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          <strong>\n           PERFIL DEL ASPIRANTE\n          </strong>\n          <br/>\n          \u0095 El estudiante que ingresa al programa de Comunicaci\u00f3n Social en la modalidad a distancia, debe poseer, manifestar y desarrollar las siguientes caracter\u00edsticas:\n          <br/>\n          \u0095 Que sea bachiller y haber presentado las pruebas de estado.\n          <br/>\n          \u0095 Disposici\u00f3n para la interpretaci\u00f3n y an\u00e1lisis de textos escritos, sonoros y audiovisuales.\n          <br/>\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            91431\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 6052 del 40751, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Comunicador Social\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 -\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           \u2022 Inter\u00e9s para escuchar y dialogar as\u00ed como para participar en la discusi\u00f3n cr\u00edtica sobre el mundo de la vida.\n           <br>\n            \u2022 Apertura a la necesidad de comunicar lo aprendido y al trabajo en equipo.\n            <br/>\n            \u2022 Que tenga expectativas de aprender sobre las Ciencias Sociales y Humanas que le permitan comprender los diversos procesos culturales, sociales e hist\u00f3ricos y as\u00ed contextualizar los conocimientos que recibir\u00e1.\n            <br/>\n            \u2022 Compromiso en hacer parte de un proceso de ense\u00f1anza y aprendizaje.\n            <br/>\n            \u2022 Deseos de difundir t\u00e9cnica y profesionalmente la informaci\u00f3n, con criterio, responsabilidad \u00e9tica, sentido human\u00edstico, objetivo e imparcial.\n            <br/>\n            \u2022 Que tenga la disposici\u00f3n por aprender, usar y conocer sobre las Tics y los insumos inform\u00e1ticos necesarios que usara en su trabajo acad\u00e9mico.\n            <br/>\n            <strong>\n             <span style=\"text-decoration: underline;\">\n              <br/>\n              PERFIL DEL EGRESADO\n             </span>\n            </strong>\n            <p>\n             Lidera la organizaci\u00f3n mediante el dise\u00f1o y aplicaci\u00f3n de pol\u00edticas, procesos y procedimientos con visi\u00f3n prospectiva.\n            </p>\n            <p>\n             Tiene competencias profesionales de desarrollo humano y responsabilidad social acordes con el modelo educativo que propicia la formaci\u00f3n integral. Adquiere visi\u00f3n estrat\u00e9gica que le permite reconocer las oportunidades y amenazas de un entorno econ\u00f3mico.\n            </p>\n            <p>\n             Crea e implementa soluciones empresariales dentro de un marco de desarrollo sostenible.\n            </p>\n            <p>\n             <strong>\n              <span style=\"text-decoration: underline;\">\n               PERFIL OCUPACIONAL\n              </span>\n             </strong>\n            </p>\n            <p>\n             Se puede desempe\u00f1ar en los\u00a0 cargos de:\n            </p>\n            <ul>\n             <li>\n              Investigador de los procesos de comunicaci\u00f3n que se producen en el pa\u00eds y en su contexto cercano.\n             </li>\n             <li>\n              Capaz de incidir significativamente en la transformaci\u00f3n social con un sentido cr\u00edtico, \u00e9tico, responsable desde su actividad profesional.\n             </li>\n             <li>\n              Un profesional que pone a su disposici\u00f3n y de la sociedad los recursos de la TIC para transformar el contexto.\n             </li>\n             <li>\n              Es un realizador capaz de desarrollar los diferentes medios y sus contenidos para interpretar la construcci\u00f3n de la comunidad.\n             </li>\n             <li>\n              Desde sus conocimientos y aptitudes es un analista de los fen\u00f3menos de la localidad y la globalizaci\u00f3n desde los cuales propone procesos de comunicaci\u00f3n, informaci\u00f3n y educaci\u00f3n para la comunidad donde desarrolla su funci\u00f3n.\n             </li>\n            </ul>\n            <p>\n             <strong>\n              <span style=\"text-decoration: underline;\">\n              </span>\n             </strong>\n             <strong>\n              <span style=\"text-decoration: underline;\">\n               Lugar donde se ofrece:\n              </span>\n             </strong>\n             Centro Universitario de BUGA: CALLE 6 NO. 14 - 33 PARQUE CABAL Tel: (092)238 73 81 -\n             <a href=\"http://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/comunicacion-social\">\n              http://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/comunicacion-social\n             </a>\n            </p>\n            <div>\n             <table border=\"1\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" style=\"width: 351px;\">\n              <tbody>\n               <tr>\n                <td>\n                 <p>\n                  <strong>\n                   Nombre\n                  </strong>\n                 </p>\n                </td>\n                <td>\n                 <p>\n                  Comunicaci\u00f3n social\n                 </p>\n                </td>\n               </tr>\n               <tr>\n                <td>\n                 <p>\n                  <strong>\n                   T\u00edtulo que otorga\n                  </strong>\n                 </p>\n                </td>\n                <td>\n                 <p>\n                  Comunicaci\u00f3n Social\n                 </p>\n                </td>\n               </tr>\n               <tr>\n                <td>\n                 <p>\n                  <strong>\n                   Tipo de Programa\n                  </strong>\n                 </p>\n                </td>\n                <td>\n                 <p>\n                  Universitario Profesional\n                 </p>\n                </td>\n               </tr>\n               <tr>\n                <td>\n                 <p>\n                  <strong>\n                   Duraci\u00f3n\n                  </strong>\n                 </p>\n                </td>\n                <td>\n                 <p>\n                  Diez semestres\n                 </p>\n                </td>\n               </tr>\n               <tr>\n                <td>\n                 <p>\n                  <strong>\n                   Modalidad\n                  </strong>\n                 </p>\n                </td>\n                <td>\n                 <p>\n                  Presencial\n                 </p>\n                </td>\n               </tr>\n               <tr>\n                <td>\n                 <p>\n                  <strong>\n                   Quien titula\n                  </strong>\n                 </p>\n                </td>\n                <td>\n                 <p>\n                  Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios\n                 </p>\n                </td>\n               </tr>\n               <tr>\n                <td>\n                 <p>\n                  <strong>\n                   Jornada acad\u00e9mica\n                  </strong>\n                 </p>\n                </td>\n                <td>\n                 <p>\n                  Semana tarde, noche y fines de semana\n                 </p>\n                </td>\n               </tr>\n               <tr>\n                <td>\n                 <p>\n                  <strong>\n                   C\u00f3digo SNIES\n                  </strong>\n                 </p>\n                </td>\n                <td>\n                 <p>\n                  91431\n                 </p>\n                </td>\n               </tr>\n              </tbody>\n             </table>\n            </div>\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2588\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica. La Log\u00edstica tiene como finalidad gestionar las diferentes actividades de la cadena de abastecimiento; apoyando los procesos comerciales, gerenciales y estrat\u00e9gicos, en un entorno empresarial din\u00e1mico y competitivo. Adem\u00e1s, sirve de elemento integrador entre el proveedor, el fabricante y el consumidor final; suministrando las herramientas que ayudan a la optimizaci\u00f3n de procesos, orientados a satisfacer con calidad, eficiencia y eficacia los requerimientos de, las organizaciones de los distintos sectores de la econom\u00eda. Dentro de su formaci\u00f3n se profundiza en actividades del sector industrial, comercial y de servicios, con miras administrar el flujo de mercanc\u00edas y procesos, apoyados en operaciones de almacenamiento, transporte y distribuci\u00f3n de las mismas. Desde el punto aplicado creara e implementara proyectos de desarrollo tecnol\u00f3gicos que redunden en el progreso del pa\u00eds a nivel empresarial y social.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,tecnologia,logistica,uniminuto,sede,valle,carrera,tecnologica,presencial,TECNOLOGIA,LOGISTICA,UNIMINUTO,SEDE,VALLE,CARRERA,TECNOLOGICA,PRESENCIAL,Tecnologia,Logistica,Uniminuto,Sede,Valle,Carrera,Tecnologica,Presencial\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica. La Log\u00edstica tiene como finalidad gestionar las diferentes actividades de la cadena de abastecimiento; apoyando los procesos comerciales, gerenciales y estrat\u00e9gicos, en un entorno empresarial din\u00e1mico y competitivo. Adem\u00e1s, sirve de elemento integrador entre el proveedor, el fabricante y el consumidor final; suministrando las herramientas que ayudan a la optimizaci\u00f3n de procesos, orientados a satisfacer con calidad, eficiencia y eficacia los requerimientos de, las organizaciones de los distintos sectores de la econom\u00eda. Dentro de su formaci\u00f3n se profundiza en actividades del sector industrial, comercial y de servicios, con miras administrar el flujo de mercanc\u00edas y procesos, apoyados en operaciones de almacenamiento, transporte y distribuci\u00f3n de las mismas. Desde el punto aplicado creara e implementara proyectos de desarrollo tecnol\u00f3gicos que redunden en el progreso del pa\u00eds a nivel empresarial y social.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,tecnologia,logistica,uniminuto,sede,valle,carrera,tecnologica,presencial,TECNOLOGIA,LOGISTICA,UNIMINUTO,SEDE,VALLE,CARRERA,TECNOLOGICA,PRESENCIAL,Tecnologia,Logistica,Uniminuto,Sede,Valle,Carrera,Tecnologica,Presencial\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica. La Log\u00edstica tiene como finalidad gestionar las diferentes actividades de la cadena de abastecimiento; apoyando los procesos comerciales, gerenciales y estrat\u00e9gicos, en un entorno empresarial din\u00e1mico y competitivo. Adem\u00e1s, sirve de elemento integrador entre el proveedor, el fabricante y el consumidor final; suministrando las herramientas que ayudan a la optimizaci\u00f3n de procesos, orientados a satisfacer con calidad, eficiencia y eficacia los requerimientos de, las organizaciones de los distintos sectores de la econom\u00eda. Dentro de su formaci\u00f3n se profundiza en actividades del sector industrial, comercial y de servicios, con miras administrar el flujo de mercanc\u00edas y procesos, apoyados en operaciones de almacenamiento, transporte y distribuci\u00f3n de las mismas. Desde el punto aplicado creara e implementara proyectos de desarrollo tecnol\u00f3gicos que redunden en el progreso del pa\u00eds a nivel empresarial y social.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          La Log\u00edstica tiene como finalidad gestionar las diferentes actividades de la cadena de abastecimiento; apoyando los procesos comerciales, gerenciales y estrat\u00e9gicos, en un entorno empresarial din\u00e1mico y competitivo. Adem\u00e1s, sirve de elemento integrador entre el proveedor, el fabricante y el consumidor final; suministrando las herramientas que ayudan a la optimizaci\u00f3n de procesos, orientados a satisfacer con calidad, eficiencia y eficacia los requerimientos de, las organizaciones de los distintos sectores de la econom\u00eda. Dentro de su formaci\u00f3n se profundiza en actividades del sector industrial, comercial y de servicios, con miras administrar el flujo de mercanc\u00edas y procesos, apoyados en operaciones de almacenamiento, transporte y distribuci\u00f3n de las mismas. Desde el punto aplicado creara e implementara proyectos de desarrollo tecnol\u00f3gicos que redunden en el progreso del pa\u00eds a nivel empresarial y social.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            20976\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 271 del 40918, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecnol\u00f3gica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecnologo En Logistica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            6 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            103\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del aspirante\n            </strong>\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             El programa de Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica va dirigido a personas con inter\u00e9s por el estudio y la investigaci\u00f3n, que gusten de la toma de decisiones r\u00e1pidas, eficaces y orientadas a resultados.\n            </li>\n            <li>\n             El aspirante debe poseer las actitudes y habilidades relacionadas a la continuaci\u00f3n para facilitar su proceso de formaci\u00f3n integral como tecn\u00f3logo en la disciplina de log\u00edstica:\n            </li>\n            <li>\n             Deseos de aprender y potencializar sus habilidades, cuya tendencia es el crecimiento de alta competitividad.\n            </li>\n            <li>\n             Disposici\u00f3n para aprender, practicar y crear conocimiento aut\u00f3nomo, responsable y cr\u00edtico en su pensamiento.\n            </li>\n            <li>\n             Capacidad para generar alternativas de soluci\u00f3n a los problemas que se le puedan presentar.\n            </li>\n            <li>\n             Conocimiento y habilidad en el manejo tecnol\u00f3gico informativo y de los computadores.\n            </li>\n           </ul>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del graduado\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Los puestos de trabajo que ocupan los actuales log\u00edsticos comprenden \u00e1reas de la industria donde el futuro tecn\u00f3logo se podr\u00e1 desempe\u00f1ar como Jefe, Coordinador, Supervisor, Encargado, Asistente y Analista.\n           </p>\n           <p>\n            Los cargos laborales propios del campo profesional y que generalmente han ocupado Ingenieros Industriales y Administradores, ser\u00e1n sustituidos en los pr\u00f3ximos a\u00f1os por egresados de la Tecnolog\u00eda en Log\u00edstica.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             PERFIL OCUPACIONAL\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Estos cargos ser\u00e1n:\n           </p>\n           <ul>\n            <li>\n             Jefe de Distribuci\u00f3n y Log\u00edstica, Jefe de Operaciones Log\u00edsticas, Jefe de Departamento, Transporte, Abastecimiento, Distribuci\u00f3n, Aprovisionamiento, Jefe de Log\u00edstica, Jefe de Operaciones y Jefe del Centro de Distribuci\u00f3n.\n            </li>\n            <li>\n             Supervisor de: calidad, producci\u00f3n, servicios generales, contratos, log\u00edstica internacional y log\u00edstica comercial.\n            </li>\n            <li>\n             Coordinador de turno, despachos, operativo y servicio al cliente.\n            </li>\n            <li>\n             Asistente de planeaci\u00f3n log\u00edstica y compras.\n            </li>\n            <li>\n             Analista de log\u00edstica, de inventario, de informaci\u00f3n y de tecnolog\u00eda.\n            </li>\n            <li>\n             Controlador de transporte, encargado de bodega, encargado de recepci\u00f3n de mercanc\u00edas y encargado de despacho de mercanc\u00edas.\n            </li>\n            <li>\n             Auxiliar de materiales, pedidos e importaciones\n            </li>\n           </ul>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2202\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br>\n             (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n            </br>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Trabajo Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Trabajo Social. El Graduado del programa de Trabajo Social se destacar\u00e1 por ser l\u00edder social con visi\u00f3n prospectiva para responder a las necesidades de los individuos y las organizaciones comunitarias, con una visi\u00f3n estrat\u00e9gica que le permita reconocer las oportunidades y amenazas de un entorno social determinado.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,universidad minuto de dios, uniminuto, pregrado, estudios, valle, buga, trabajo social,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, PREGRADO, ESTUDIOS, VALLE, BUGA, TRABAJO SOCIAL,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Pregrado,Estudios,Valle,Buga,Trabajo social\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Trabajo Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Trabajo Social. El Graduado del programa de Trabajo Social se destacar\u00e1 por ser l\u00edder social con visi\u00f3n prospectiva para responder a las necesidades de los individuos y las organizaciones comunitarias, con una visi\u00f3n estrat\u00e9gica que le permita reconocer las oportunidades y amenazas de un entorno social determinado.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,universidad minuto de dios, uniminuto, pregrado, estudios, valle, buga, trabajo social,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, PREGRADO, ESTUDIOS, VALLE, BUGA, TRABAJO SOCIAL,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Pregrado,Estudios,Valle,Buga,Trabajo social\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Trabajo Social. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Trabajo Social. El Graduado del programa de Trabajo Social se destacar\u00e1 por ser l\u00edder social con visi\u00f3n prospectiva para responder a las necesidades de los individuos y las organizaciones comunitarias, con una visi\u00f3n estrat\u00e9gica que le permita reconocer las oportunidades y amenazas de un entorno social determinado.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Trabajo Social\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          El Graduado del programa de Trabajo Social se destacar\u00e1 por ser l\u00edder social con visi\u00f3n prospectiva para responder a las necesidades de los individuos y las organizaciones comunitarias, con una visi\u00f3n estrat\u00e9gica que le permita reconocer las oportunidades y amenazas de un entorno social determinado.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            105965\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 20223 del 26 de octubre de 2016, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Trabajador Social\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            8 semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            148\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <span>\n            <span>\n             As\u00ed, est\u00e1 en capacidad de crear e implementar soluciones individuales y colectivas dentro de un marco de desarrollo sostenible para la humanidad, sin olvidar su compromiso y responsabilidad con el desarrollo del ser humano, y de la comunidad, interviniendo e incorporando aplicaciones de gesti\u00f3n social.\n             <br>\n              <br/>\n             </br>\n            </span>\n           </span>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del graduado\n            </strong>\n            <br/>\n            El egresado del programa de\n            <strong>\n             Trabajo Social\n            </strong>\n            est\u00e1 en capacidad de crear e implementar soluciones individuales y colectivas dentro de un marco de desarrollo sostenible para la humanidad, sin olvidar su compromiso y responsabilidad con el desarrollo del ser humano, y de la comunidad, interviniendo e incorporando aplicaciones de gesti\u00f3n social.\n           </p>\n           <p>\n            El Trabajador/a Social de UNIMINUTO se caracteriza por poseer competencias profesionales, de desarrollo humano y responsabilidad social acordes con el modelo educativo que propicia la formaci\u00f3n integral y potencia las dimensiones epistemol\u00f3gicas, praxeol\u00f3gicas, axiol\u00f3gicas y ontol\u00f3gicas del ser humano. Dichas competencias son reflejadas en el saber cient\u00edfico propio de la disciplina y son aptas para la comprensi\u00f3n de las organizaciones sociales en entornos cambiantes y complejos.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Competencias para el Desarrollo Humano:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Conocimiento adecuado y maduro de s\u00ed mismo, junto con un manejo consciente de sus relaciones con los dem\u00e1s, en el respeto de la diferencia y la pluralidad, lo que permite ser aut\u00f3nomo y cr\u00edtico. Capacidad para dise\u00f1ar y gestionar un proyecto personal de vida que en su realizaci\u00f3n y apropiaci\u00f3n ha integrado plenamente su identidad profesional. Comportamiento \u00e9tico que lo compromete con el respeto de los Derechos Humanos, la observancia de sus deberes, la participaci\u00f3n ciudadana, la realizaci\u00f3n de la justicia, el mejoramiento de la calidad de vida y la vivencia de la libertad y la solidaridad responsable. Disposici\u00f3n para ser un creativo permanente de su pr\u00e1ctica profesional y su desarrollo personal. Capacidad para vivir su experiencia espiritual como opci\u00f3n vital y libre en la transformaci\u00f3n de la realidad a la cual pertenece.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Competencias Profesionales:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Solvencia para la comprensi\u00f3n de la disciplina de Trabajo Social y su aplicaci\u00f3n a las organizaciones sociales y comunitarias en entornos cambiantes para conducirlas estrat\u00e9gicamente a trav\u00e9s de ellos y potenciar grupos humanos que la sociedad demanda. Disposici\u00f3n para relacionarse con los entornos sociales y comunitarios, con sus pares profesionales y de otras disciplinas, asumir el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de procesos de intervenci\u00f3n y gesti\u00f3n social acorde con los requerimientos de grupos humanos. Capacidad para manejar las estrategias de intervenci\u00f3n y gesti\u00f3n social que permiten agenciar procesos, de desarrollo social que se traduzcan en mejoramiento de la calidad de vida de las comunidades. Actitud y voluntad de indagar y conocer las problem\u00e1tica sociales y tambi\u00e9n ambientales que aquejan a las comunidades anfitrionas para formular de manera conjunta alternativas de soluci\u00f3n desde la perspectiva inter y trans disciplinar.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Competencias para la Responsabilidad social:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            Capacidad para ejercer, como ciudadano y profesional, un compromiso social concreto con las comunidades en las que vive y trabaja, fruto de un decidido amor por Colombia. Habilidad para aplicar herramientas te\u00f3ricas y metodol\u00f3gicas para interactuar adecuadamente con las comunidades en las que se encuentra. Disposici\u00f3n para involucrarse en la gesti\u00f3n de proyectos sociales en el contexto de su pr\u00e1ctica profesional, contribuyendo al desarrollo humano y social de la comunidad donde se realiza. Destreza para observar y analizar la realidad, involucrarse en ella y aportarle desde su experiencia humana y profesional.\n           </p>\n           <div>\n           </div>\n           <div>\n            <strong>\n             Perfil del aspirante\n            </strong>\n            <br/>\n            En el marco de la caracterizaci\u00f3n de los estudiantes que recibe UNIMINUTO, el programa requiere que los estudiantes que ingresen a la carrera de Trabajo Social manifiesten las siguientes particularidades:\n            <br/>\n            <br/>\n            \u2022 Motivaci\u00f3n por la lectura que le permita una revisi\u00f3n detenida de materiales espec\u00edficos de la disciplina.\n            <br/>\n            \u2022 Actitud de escucha y di\u00e1logo que le faciliten adquirir capacidad de aceptaci\u00f3n de la cr\u00edtica tanto de sus maestros como de sus compa\u00f1eros de manera constructivista.\n            <br/>\n            \u2022 Inquietud frente a la problem\u00e1tica social para llevar a cabo intervenciones que se propongan desde la realidad.\n            <br/>\n            \u2022 Habilidades para la interpretaci\u00f3n y an\u00e1lisis de las situaciones.\n            <br/>\n            \u2022 Apertura a la cr\u00edtica constructiva frente a los procesos de aprendizaje.\n            <br/>\n            \u2022 Capacidad de empat\u00eda y sensibilidad social.\n            <br/>\n            \u2022 Evidenciarlas competencias establecidas por el Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional seg\u00fan el examen Saber11.\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7235\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Administraci\u00f3n Financiera. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n Financiera. Fomentar el conocimiento y la administraci\u00f3n financiera efectiva en las organizaciones atendiendo sus necesidades de inversi\u00f3n, financiamiento y administraci\u00f3n de activos.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,financiera,uniminuto,sede,valle,carrera,profesional,a,distancia,ADMINISTRACION,FINANCIERA,UNIMINUTO,SEDE,VALLE,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Administracion,Financiera,Uniminuto,Sede,Valle,Carrera,Profesional,A,Distancia\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n Financiera. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n Financiera. Fomentar el conocimiento y la administraci\u00f3n financiera efectiva en las organizaciones atendiendo sus necesidades de inversi\u00f3n, financiamiento y administraci\u00f3n de activos.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,administracion,financiera,uniminuto,sede,valle,carrera,profesional,a,distancia,ADMINISTRACION,FINANCIERA,UNIMINUTO,SEDE,VALLE,CARRERA,PROFESIONAL,A,DISTANCIA,Administracion,Financiera,Uniminuto,Sede,Valle,Carrera,Profesional,A,Distancia\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Administraci\u00f3n Financiera. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Administraci\u00f3n Financiera. Fomentar el conocimiento y la administraci\u00f3n financiera efectiva en las organizaciones atendiendo sus necesidades de inversi\u00f3n, financiamiento y administraci\u00f3n de activos.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (A distancia)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Administraci\u00f3n Financiera\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          Fomentar el conocimiento y la administraci\u00f3n financiera efectiva en las organizaciones atendiendo sus necesidades de inversi\u00f3n, financiamiento y administraci\u00f3n de activos.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            90921\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 14439 del 42254, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Administrador Financiero\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Distancia (Tradicional)\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            144\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil del graduado\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El Administrador Financiero de UNIMINUTO Seccional Bello estar\u00e1 en la capacidad de diagnosticar la situaci\u00f3n financiera de la organizaci\u00f3n a la que pertenezca y de proponer soluciones coherentes al desarrollo de la misma.\n           </p>\n           <p>\n            Podr\u00e1 elaborar la planeaci\u00f3n financiera de corto y largo plazo de la organizaci\u00f3n conforme a la realidad econ\u00f3mica y financiera del pa\u00eds.\n           </p>\n           <p>\n            Adem\u00e1s establecer\u00e1 las opciones de inversi\u00f3n de la compa\u00f1\u00eda y las fuentes de financiamiento de proyectos para una adecuada planeaci\u00f3n.\n           </p>\n           <p>\n            Por otro lado ser\u00e1 una persona eficiente al administrar el capital de trabajo.\n           </p>\n           <p>\n            Propende por una cultura de administraci\u00f3n financiera socialmente responsable.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Perfil ocupacional:\n            </strong>\n           </p>\n           <p>\n            El administrador financiero podr\u00e1 desempe\u00f1arse en el campo laboral como Analista en el sector financiero, de riesgos e inversiones o en planeaci\u00f3n financiera.\n            <br>\n             Por otra parte estar\u00e1 en la capacidad de ocupar el cargo de Director de presupuestos, de tesorer\u00eda, cartera, financiamiento de proyectos y/o de an\u00e1lisis de cr\u00e9dito.\n             <br/>\n             Tambi\u00e9n podr\u00e1 ejercer funciones de Evaluador de proyectos.\n            </br>\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2213\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Es una carrera orientada al desarrollo de software y a la construcci\u00f3n de sistemas de informaci\u00f3n, busca formar profesionales con habilidades pr\u00e1cticas fundamentales en el conocimiento cient\u00edfico. Tecnolog\u00eda en inform\u00e1tica es una comunidad acad\u00e9mica de estudio, servicio e investigaci\u00f3n, conformada por profesores y estudiantes quienes desarrollan su proyecto de vida centrados en su apasionamiento por la tecnolog\u00eda.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,universidad minuto de dios, uniminuto, pregrado, tecnologico, cali, valle, informatica,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, PREGRADO, TECNOLOGICO, CALI, VALLE, INFORMATICA,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Pregrado,Tecnologico,Cali,Valle,Informatica\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Es una carrera orientada al desarrollo de software y a la construcci\u00f3n de sistemas de informaci\u00f3n, busca formar profesionales con habilidades pr\u00e1cticas fundamentales en el conocimiento cient\u00edfico. Tecnolog\u00eda en inform\u00e1tica es una comunidad acad\u00e9mica de estudio, servicio e investigaci\u00f3n, conformada por profesores y estudiantes quienes desarrollan su proyecto de vida centrados en su apasionamiento por la tecnolog\u00eda.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica,universidad minuto de dios, uniminuto, pregrado, tecnologico, cali, valle, informatica,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, PREGRADO, TECNOLOGICO, CALI, VALLE, INFORMATICA,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Pregrado,Tecnologico,Cali,Valle,Informatica\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica, Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Tecnol\u00f3gica: Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica. Es una carrera orientada al desarrollo de software y a la construcci\u00f3n de sistemas de informaci\u00f3n, busca formar profesionales con habilidades pr\u00e1cticas fundamentales en el conocimiento cient\u00edfico. Tecnolog\u00eda en inform\u00e1tica es una comunidad acad\u00e9mica de estudio, servicio e investigaci\u00f3n, conformada por profesores y estudiantes quienes desarrollan su proyecto de vida centrados en su apasionamiento por la tecnolog\u00eda.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          Es una carrera orientada al desarrollo de software y a la construcci\u00f3n de sistemas de informaci\u00f3n, busca formar profesionales con habilidades pr\u00e1cticas fundamentales en el conocimiento cient\u00edfico. Tecnolog\u00eda en inform\u00e1tica es una comunidad acad\u00e9mica de estudio, servicio e investigaci\u00f3n, conformada por profesores y estudiantes quienes desarrollan su proyecto de vida centrados en su apasionamiento por la tecnolog\u00eda.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            55083\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 156 del 16 de enero del 2017, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecnol\u00f3gica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Tecn\u00f3logo en Inform\u00e1tica\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            6 Semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            108\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           El programa es una plataforma de ingreso al mercado laboral colombiano y habilita a sus egresados para continuar con plena capacidad procesos de formaci\u00f3n a niveles superiores, tales como en la ingenier\u00eda de sistemas. La carrera de tecnolog\u00eda en inform\u00e1tica es una profesi\u00f3n de futuro y de contacto interdisciplinario, que abre los horizontes de quienes la apropian, permiti\u00e9ndoles poner al servicio de la sociedad las herramientas tecnol\u00f3gicas e inform\u00e1ticas que nos proporciona el mundo actual.\n           <br>\n            <p>\n             <strong>\n              Perfil del aspirante\n             </strong>\n            </p>\n            <p>\n             Para el caso del aspirante al programa de Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica de UNIMINUTO es deseable:\n            </p>\n            <ul>\n             <li>\n              Mostrar inquietud por los temas afines a la tecnolog\u00eda, especialmente por los relativos a la programaci\u00f3n de computadores y al manejo de la informaci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Mostrar inter\u00e9s e el auto estudio y la disciplina de trabajo. Esto incluye la disposici\u00f3n a la lectura de material t\u00e9cnico, compresi\u00f3n del mismo e iniciativa en la consecuci\u00f3n de nuevas fuentes de informaci\u00f3n, inclusive informaci\u00f3n escrita en otros idiomas.\n             </li>\n             <li>\n              Tener aptitudes y actitudes positivas relacionadas con la manipulaci\u00f3n, operaci\u00f3n y servicio de equipos y software, especialmente dispositivos inform\u00e1ticos, electr\u00f3nicos y de comunicaci\u00f3n, as\u00ed como plataformas tecnol\u00f3gicas.\n             </li>\n             <li>\n              Deseo de perfeccionar su cultura general.\n             </li>\n             <li>\n              Mostrar sensibilidad ante las problem\u00e1ticas sociales de su entorno e inter\u00e9s e aplicar sus nuevos conocimientos a la resoluci\u00f3n de tales problem\u00e1ticas.\n             </li>\n             <li>\n              Mostrar habilidades matem\u00e1ticas y lecto - escriturales.\n             </li>\n             <li>\n              Es requisito indispensable el contar con bachillerato completo y haber obtenido en el examen de estado para el ingreso a la educaci\u00f3n superior, un puntaje no inferior a 35 puntos en las \u00e1reas de lenguaje y matem\u00e1ticas.\n             </li>\n            </ul>\n            <p>\n             <strong>\n              Perfil del graduado\n             </strong>\n            </p>\n            <p>\n             El estudiante egresado del programa de Tecnolog\u00eda en Inform\u00e1tica de UNIMINUTO, participar\u00e1 en grupos de desarrollo de software aportando soluciones viables y factibles, asumiendo el papel de dise\u00f1ador y desarrollador; de esta manera, al concluir sus estudios, estar\u00e1 en capacidad de laborar en los siguientes campos:\n            </p>\n            <ul>\n             <li>\n              Administrativo\n             </li>\n             <li>\n              Coordinador del \u00e1rea de desarrollo de software.\n             </li>\n             <li>\n              Auxiliar en administraci\u00f3n de bases de datos.\n             </li>\n             <li>\n              Auxiliar del \u00e1rea de control de sistemas operativos.\n             </li>\n             <li>\n              Programador de sistemas de informaci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Analista y dise\u00f1ador de sistemas de informaci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Auxiliar en montaje de sistemas de informaci\u00f3n.\n             </li>\n             <li>\n              Encargado del soporte en centro de c\u00f3mputo.\n             </li>\n             <li>\n              Investigativo\n             </li>\n             <li>\n              Co-investigador en proyectos relativos al desarrollo de software.\n             </li>\n             <li>\n              Co-investigador para promover el desarrollo de la comunidad mediante la creaci\u00f3n de grupos de inter\u00e9s que aporten socialmente alrededor del campo tecnol\u00f3gico de Atenci\u00f3n y Servicio\n             </li>\n             <li>\n              Proveedor de atenci\u00f3n a usuarios en los centros de c\u00f3mputo de las diferentes organizaciones.\n             </li>\n             <li>\n              Emprendedor y creador de iniciativas empresariales en el sector inform\u00e1tico y de construcci\u00f3n de software Educativo\n             </li>\n             <li>\n              Instructor en el \u00e1rea del desarrollo de software.\n             </li>\n            </ul>\n           </br>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"2203\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n", "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"es\">\n <head>\n  <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\"/>\n  <meta content=\"IE=edge\" http-equiv=\"X-UA-Compatible\"/>\n  <title>\n   Carrera Profesional, Licenciatura en Educaci\u00f3n B\u00e1sica con \u00c9nfasis en Humanidades y Lengua Castellana. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n  </title>\n  <meta content=\"Carrera Profesional: Licenciatura en Educaci\u00f3n B\u00e1sica con \u00c9nfasis en Humanidades y Lengua Castellana. Consecuente con sus principios fundamentales UNIMINUTO propone \u0093educaci\u00f3n para todos\u0094 con el fin de fortalecer el derecho a la educaci\u00f3n y promover un sistema educativo alterno de amplia cobertura, f\u00e1cil acceso y permanencia. En ese sentido se ha establecido, como lineamientos para la admisi\u00f3n de los estudiantes a los programas, un puntaje m\u00ednimo en las pruebas del ICFES: 230 puntos en la prueba antigua y, en la actual, 35 puntos en cada asignatura.\" name=\"description\">\n   <meta content=\"Carrera Profesional,universidad minuto de dios, uniminuto, pregrado, estudios, valle, buga, educacion basica, humanidades, lengua castellana,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, PREGRADO, ESTUDIOS, VALLE, BUGA, EDUCACION BASICA, HUMANIDADES, LENGUA CASTELLANA,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Pregrado,Estudios,Valle,Buga,Educacion basica,Humanidades,Lengua castellana\" name=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional, Licenciatura en Educaci\u00f3n B\u00e1sica con \u00c9nfasis en Humanidades y Lengua Castellana. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" itemprop=\"name\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional: Licenciatura en Educaci\u00f3n B\u00e1sica con \u00c9nfasis en Humanidades y Lengua Castellana. Consecuente con sus principios fundamentales UNIMINUTO propone \u0093educaci\u00f3n para todos\u0094 con el fin de fortalecer el derecho a la educaci\u00f3n y promover un sistema educativo alterno de amplia cobertura, f\u00e1cil acceso y permanencia. En ese sentido se ha establecido, como lineamientos para la admisi\u00f3n de los estudiantes a los programas, un puntaje m\u00ednimo en las pruebas del ICFES: 230 puntos en la prueba antigua y, en la actual, 35 puntos en cada asignatura.\" itemprop=\"description\"/>\n   <meta content=\"Carrera Profesional,universidad minuto de dios, uniminuto, pregrado, estudios, valle, buga, educacion basica, humanidades, lengua castellana,UNIVERSIDAD MINUTO DE DIOS, UNIMINUTO, PREGRADO, ESTUDIOS, VALLE, BUGA, EDUCACION BASICA, HUMANIDADES, LENGUA CASTELLANA,Universidad minuto de dios,Uniminuto,Pregrado,Estudios,Valle,Buga,Educacion basica,Humanidades,Lengua castellana\" itemprop=\"keywords\"/>\n   <meta content=\"es_ES\" property=\"og:locale\">\n    <meta content=\"article\" property=\"og:type\">\n     <meta content=\"Carrera Profesional, Licenciatura en Educaci\u00f3n B\u00e1sica con \u00c9nfasis en Humanidades y Lengua Castellana. Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\" property=\"og:title\">\n      <meta content=\"Carrera Profesional: Licenciatura en Educaci\u00f3n B\u00e1sica con \u00c9nfasis en Humanidades y Lengua Castellana. Consecuente con sus principios fundamentales UNIMINUTO propone \u0093educaci\u00f3n para todos\u0094 con el fin de fortalecer el derecho a la educaci\u00f3n y promover un sistema educativo alterno de amplia cobertura, f\u00e1cil acceso y permanencia. En ese sentido se ha establecido, como lineamientos para la admisi\u00f3n de los estudiantes a los programas, un puntaje m\u00ednimo en las pruebas del ICFES: 230 puntos en la prueba antigua y, en la actual, 35 puntos en cada asignatura.\" property=\"og:description\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/imgs2011/imagenes/uniminuto--2012_11_27_150431.jpg\" property=\"og:image\"/>\n      <meta content=\"https://orientacion.universia.net.co/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\" property=\"og:url\"/>\n      <meta content=\"Orienta\" property=\"og:site_name\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n       <meta content=\"noindex\" name=\"facebookexternalhit\"/>\n       <link href=\"/favicon.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/x-icon\"/>\n       <link href=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\">\n        <script src=\"/resources_front/js/jquery_n.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/popper.min.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/bootstrap.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/bootstrap-theme.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/ElgTColStyles.css?ver=01\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/BlueCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/GreenCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/OrangeCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/redCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/LimtlcCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <!--<link href=\"/resources_front/css/YellowCustom.css\" type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\">-->\n        <input id=\"urlportaldouble_click\" name=\"urlportaldouble_click\" type=\"hidden\" value=\"co.universia.estudiarenelexterior\"/>\n        <input id=\"acronimo_portal\" name=\"acronimo_portal\" type=\"hidden\" value=\"CO\"/>\n        <input id=\"world_procedencia\" name=\"world_procedencia\" type=\"hidden\" value=\"ORIENTACION_CO\"/>\n        <input id=\"buscador_second_de3_msj_error4\" name=\"buscador_second_de3_msj_error4\" type=\"hidden\" value=\"No ha seleccionado\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_8\" name=\"var_urlF_buscador_8\" type=\"hidden\" value=\"/buscar8/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_7\" name=\"var_urlF_buscador_7\" type=\"hidden\" value=\"/buscar7/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_6\" name=\"var_urlF_buscador_6\" type=\"hidden\" value=\"/buscar6/carreras-universitarias-en-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_5\" name=\"var_urlF_buscador_5\" type=\"hidden\" value=\"/buscar5/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_4\" name=\"var_urlF_buscador_4\" type=\"hidden\" value=\"/buscar4/universidades-de-\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_3\" name=\"var_urlF_buscador_3\" type=\"hidden\" value=\"/buscar3/list/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_2\" name=\"var_urlF_buscador_2\" type=\"hidden\" value=\"/buscar2/donde-estudiar/\"/>\n        <input id=\"var_urlF_buscador_1\" name=\"var_urlF_buscador_1\" type=\"hidden\" value=\"/buscar1/universidades-de-\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_todotodo.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <link href=\"/resources_front/css/carousel-sponsr.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <link href=\"/resources_front/js/chosen/chosen.css\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script src=\"/resources_front/js/chosen/chosen.jquery.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/Valores_Colegios.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/quitaracentos.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front_ownportal/code_init_doubleclick.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/fechamiga.js\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/valida_campos_agr.js?ver=05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/ajax_funcional2013/ajax_2013.js?ver=b05\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script async=\"\" defer=\"\" src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js\">\n        </script>\n        <div id=\"fb-root\">\n        </div>\n        <script src=\"/resources_front/js/commons_face.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <input id=\"mobile_browser\" name=\"mobile_browser\" type=\"hidden\" value=\"0\"/>\n        <link href=\"/resources_front/css/alternativo_while.css?ver=02\" rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\"/>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/ajs/recuperaFormularioSolicitud.js?ver=b035\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_recupera_formulario.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/js/google_analytics_CO.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse.js\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n        <script src=\"/resources_front/ajs/animatedcollapse-init-entries-own.js?ver=03\" type=\"text/javascript\">\n        </script>\n       </link>\n      </meta>\n     </meta>\n    </meta>\n   </meta>\n  </meta>\n </head>\n <body>\n  <header>\n   <div class=\"headerPddg SchoolHeader\">\n    <img src=\"/imgs2011/imagenes/Uniminuto3.jpg\"/>\n   </div>\n   <section class=\"Dateheader\">\n    <div class=\"container\">\n     <p>\n      Colombia,\n      <a href=\"/index.html\">\n       Home\n      </a>\n      <p>\n      </p>\n     </p>\n    </div>\n   </section>\n   <section class=\"MenuSchoolBox navAbs\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"navbar-header NavColgHeader\">\n      <button aria-expanded=\"false\" class=\"navbar-toggle MenuCol collapsed\" data-target=\"#MenullCol\" data-toggle=\"collapse\" type=\"button\">\n       <span class=\"sr-only\">\n        Men\u00fa\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n       <span class=\"icon-bar\">\n       </span>\n      </button>\n     </div>\n     <!-- menu-->\n     <div class=\"collapse navbar-collapse dpCOlNavSc\" id=\"MenullCol\">\n      <nav class=\"navbar-collapse\" role=\"navigation\">\n       <ul class=\"nav navbar-nav NavColBack\">\n        <li class=\"dropdown\">\n         <a class=\"dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\" href=\"#\">\n          ACERCA DE LA INSTITUCI\u00d3N\n          <span class=\"caret\">\n          </span>\n         </a>\n         <ul class=\"dropdown-menu RlNavrwd\">\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html\">\n            Inicio\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira003u\">\n            Ubicaci\u00f3n\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira004t\">\n            Twitter\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira0005f\">\n            Facebook\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000admisiones\">\n            Admisiones\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000campus\">\n            Campus\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000noticias\">\n            Noticias\n           </a>\n          </li>\n          <li>\n           <a class=\"animateuext\" href=\"#ira000ventajas\">\n            Ventajas\n           </a>\n          </li>\n         </ul>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"#solicitarinformaciongeneral\">\n          SOLICITAR INFORMACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/que_estudiar/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89.html#puedeencontrarinformacion\">\n          OFERTA ACAD\u00c9MICA\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/index.html\">\n          <span class=\"back\">\n          </span>\n          Ir a home\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </nav>\n     </div>\n     <!-- end menu-->\n    </div>\n   </section>\n  </header>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <section class=\"container\">\n   <div id=\"ContSchl\">\n    <div class=\"AllctSchool\">\n     <div class=\"row\">\n      <input id=\"prefixcountry\" name=\"prefixcountry\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n      <meta content=\"text/html; charset=utf-8\" http-equiv=\"Content-Type\">\n       <section class=\"col-lg-8 col-md-12 ColClear sectionUniversity\">\n        <div class=\"TitleCole\">\n         <h1 class=\"nopadding\">\n          Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\n         </h1>\n         <div class=\"vigilada\">\n          <h2>\n           \"Vigilada Mineducaci\u00f3n\"\n          </h2>\n         </div>\n         (Presencial)\n        </div>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxtNew\">\n          <h1 class=\"nopadding\">\n           Licenciatura en Educaci\u00f3n B\u00e1sica con \u00c9nfasis en Humanidades y Lengua Castellana\n          </h1>\n         </div>\n         <p>\n          Consecuente con sus principios fundamentales UNIMINUTO propone \u0093educaci\u00f3n para todos\u0094 con el fin de fortalecer el derecho a la educaci\u00f3n y promover un sistema educativo alterno de amplia cobertura, f\u00e1cil acceso y permanencia. En ese sentido se ha establecido, como lineamientos para la admisi\u00f3n de los estudiantes a los programas, un puntaje m\u00ednimo en las pruebas del ICFES: 230 puntos en la prueba antigua y, en la actual, 35 puntos en cada asignatura.\n         </p>\n         <br/>\n         <table class=\"TablaSnies\">\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             SNIES:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            105903\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Registro calificado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Resoluci\u00f3n 19857 del 18 de octubre de 2016, vigencia 7 a\u00f1os\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Nivel de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Pregrado\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Tipo de formaci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Universitaria\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             T\u00edtulo otorgado:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Licenciado(A) En Educaci\u00f3n B\u00e1sica Con \u00c9nfasis En Humanidades y Lengua Castellana\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Modalidad:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            Presencial\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Duraci\u00f3n:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            10 semestres\n           </td>\n          </tr>\n          <tr>\n           <td>\n            <strong>\n             Cr\u00e9ditos:\n            </strong>\n           </td>\n           <td>\n            162\n           </td>\n          </tr>\n         </table>\n         <span class=\"clearing\">\n         </span>\n         <div class=\"DescrpBox\">\n          <div class=\"SchlTxtNew\">\n           <p>\n            Cumpliendo la vocaci\u00f3n social que caracteriza a la Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios, el programa de Licenciatura en Educaci\u00f3n B\u00e1sica con \u00c9nfasis en Lengua Castellana brinda la oportunidad de acceder y formarse a todas las personas interesadas y que cumplan todos los requisitos y procesos de ingreso exigidos por la Instituci\u00f3n.\n            <br>\n             <br/>\n             La persona que est\u00e9 interesada en estudiar el programa de Licenciatura en Educaci\u00f3n B\u00e1sica con \u00c9nfasis en Humanidades y Lengua Castellana, tiene que contar con los siguientes criterios:\n            </br>\n           </p>\n           <p>\n            \u2022 Tener habilidades comunicativas relacionadas con la oralidad, la escucha y la escritura y un nivel b\u00e1sico de competencias interpretativas, argumentativas y propositiva.\n           </p>\n           <p>\n            \u2022 Mostrar inquietudes por el estudio del lenguaje en todas sus facetas y sentir gusto por la lectura de textos literarios y cient\u00edficos.\n           </p>\n           <p>\n            \u2022 Manifestar agrado por la labor de formaci\u00f3n y vocaci\u00f3n pedag\u00f3gica, esto vinculado a un pleno desarrollo de habilidades interpersonales que posibilite el trabajo en comunidades.\n           </p>\n           <p>\n            \u2022 Mostrar inter\u00e9s por su desarrollo humano y espiritual y por el papel educador en la transformaci\u00f3n del contexto hist\u00f3rico, social.\n           </p>\n           <p>\n            Por lo tanto, el prop\u00f3sito de formar docentes con \u00e9nfasis en esta \u00e1rea, implica que los estudiantes, deben dominar elementos fundamentales como la formaci\u00f3n espec\u00edfica, pedag\u00f3gica y epistemol\u00f3gica del lenguaje, ya que se parte de la premisa de implementar elementos de educabilidad y ense\u00f1abilidad, pues para \u201csaber ense\u00f1ar\u201d es necesario \u201csaber hacer\u201d y \"ser\".\n           </p>\n           <strong>\n            <br/>\n            <br/>\n            Perfil del graduado\n           </strong>\n           <br/>\n           <p>\n            El egresado Tendr\u00e1 dominio del Espa\u00f1ol en un alto nivel y proficiencia. El nivel de ingl\u00e9s ser\u00e1 de B1 seg\u00fan el Marco Com\u00fan Europeo. Conocedor de los procesos de aprendizajes ligados con el lenguaje, la semi\u00f3tica y la ling\u00fc\u00edstica. H\u00e1bil en el manejo de ambientes virtuales para la ense\u00f1anza y el aprendizaje, mediados por alto nivel tecnol\u00f3gico sin detrimento del enfoque pedag\u00f3gico.\n            <br/>\n            Al culminar su proceso de formaci\u00f3n en UNIMINUTO, y en el marco de nuestro modelo educativo, el egresado del programa de Licenciatura en educaci\u00f3n b\u00e1sica con \u00e9nfasis en Humanidades y Lengua Castellana estar\u00e1 en capacidad de:\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Desarrollo Humano\n            </strong>\n            <br/>\n            Ser humano con elevados niveles de comprensi\u00f3n sobre el ser y el desarrollo humano, desde lo te\u00f3rico y lo pr\u00e1ctico. Sensible al ser, inclusivo y abierto a nuevas culturas.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Competencias Profesionales\n            </strong>\n            <br/>\n            Como gestor y dinamizador de procesos ling\u00fc\u00edsticos, literarios y semi\u00f3ticos en el \u00e1mbito pedag\u00f3gico y/o comunitario. Como maestro del \u00e1rea de educaci\u00f3n Humanidades y Lengua Castellana en la escolaridad b\u00e1sica.\n           </p>\n           <p>\n            <strong>\n             Responsabilidad social\n            </strong>\n            <br/>\n            Como gestor de proyectos referentes a publicaciones escolares y literarias para la educaci\u00f3n b\u00e1sica.\n           </p>\n           <div>\n           </div>\n           <p>\n            <a href=\"http://www.uniminuto.edu/documents/935233/5308163/105903_Res_19857/cd78f534-f61d-48af-8170-335ff5f910a2\" target=\"_blank\">\n             Descargar Plan de estudios\n            </a>\n           </p>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <!--colbox,arg-->\n        <a name=\"solicitarinformaciongeneral\">\n        </a>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBoxMarg\">\n         <div class=\"SchlTxt\">\n          <h1 id=\"solicitarmasinformacionn\">\n           CONTACTAR\n          </h1>\n         </div>\n        </div>\n        <div id=\"ColForm\">\n         <div class=\"SolInfoForm\">\n          <div class=\"entryFormContainer\" id=\"entryForm1ContainerGRAL2014\">\n           ...Cargando formulario\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <form class=\"noride_inleads\" id=\"form_initial_leads\" name=\"form_initial_leads\">\n         <input id=\"form_initial_leads_formularioReducido\" name=\"form_initial_leads_formularioReducido\" type=\"hidden\" value=\"Si\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_cuentaentries\" name=\"form_initial_leads_cuentaentries\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_idduv\" name=\"form_initial_leads_idduv\" type=\"hidden\" value=\"89 \"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" name=\"form_initial_leads_lacarreraesid2013\" type=\"hidden\" value=\"7231\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_laurlretorno\" name=\"form_initial_leads_laurlretorno\" type=\"hidden\" value=\"https://orientacion.universia.net.co\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_eldivOut\" name=\"form_initial_leads_eldivOut\" type=\"hidden\" value=\"entryForm1ContainerGRAL2014\"/>\n         <input id=\"form_initial_leads_loc_nivel\" name=\"form_initial_leads_loc_nivel\" type=\"hidden\" value=\"1\"/>\n         <input id=\"form_initial_procedencia_cursos_ovacio\" name=\"form_initial_leads_procedencia_cursos_ovacio\" type=\"hidden\" value=\"CURSOS_CO\"/>\n        </form>\n       </section>\n       <aside class=\"col-lg-4 col-md-12 ColClear paddingside40\">\n        <!--Agendamiento --->\n        <!-- div class=\"ColBox\">\r\n                    <form action=\"#\" method=\"get\" class=\"DirctWrap\">\r\n                        <button id=\"BtnParents\">\r\n                            <p><span class=\"CalendarBigIc\"></span>Si desea atenci\u00f3n personalizada</p>\r\n                            <span class=\"BtnParentsIcon\"></span>\r\n                            <div class=\"btnBigIcBox\">\r\n                                <a href=\"#\" class=\"btnBigIc\">Agende su cita</a>\r\n                            </div>\r\n                        </button>\r\n                    </form>\r\n                </div-->\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Buscar por niveles de formaci\u00f3n\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnologicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/6/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Tecnol\u00f3gica\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/pregrados/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/1/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               Pregrados\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/carreras-tecnicas/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle/listado/productos/5/89.html\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb &amp;Congruent\n               </i>\n               T\u00e9cnica\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000admisiones\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorAdmisiones\">\n           <h3>\n            Admisiones\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/programas-virtuales-y-a-distancia-1146.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Programas Virtuales y a Distancia\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/admisiones/proceso-de-admisiones-1010.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Proceso de Admisiones\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000campus\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Campus\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/campus/centro-de-operacion-sede-valle-1016.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Centro de Operaci\u00f3n Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000noticias\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Noticias\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-inaugura-centro-universitario-de-buga-cub-2451.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               UNIMINUTO inaugura Centro Universitario de Buga (CUB)\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-estrena-sede-en-buga-valle-del-cauca-2395.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto estrena sede en Buga, Valle del Cauca\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/uniminuto-promotor-de-cultura-en-el-valle-2383.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Uniminuto, promotor de cultura en el Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2382.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/taller-de-formulacion-de-proyectos-2380.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Taller de formulaci\u00f3n de proyectos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/ceremonia-de-grados-en-uniminuto-sede-valle-2367.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Ceremonia de grados en Uniminuto sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/noticias/politica-de-educacion-superior-inclusiva-2351.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Pol\u00edtica de educaci\u00f3n superior inclusiva\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira000ventajas\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle backColorVentajas\">\n           <h3>\n            Ventajas\n            <br/>\n            (Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle)\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"AsideList\">\n            <ul>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/convenios-internacionales--1983.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Convenios Internacionales\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/-cooperativa-minuto-de-dios-1350.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Cooperativa Minuto de Dios\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/financiacion-uniminuto-1015.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Financiaci\u00f3n Uniminuto\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/becas-e-incentivos-1014.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Becas e Incentivos\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/fortalezas-uniminuto-sede-valle-1013.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Fortalezas Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/facilidades-uniminuto-sede-valle-1012.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               Facilidades Uniminuto Sede Valle\n              </a>\n             </li>\n             <li>\n              <a href=\"/universidades/corporacion-universitaria-minuto-de-dios-uniminuto--sede-valle-89/ventajas/por-que-estudiar-en-uniminuto-valle-1011.html\" title=\"M\u00e1s informaci\u00f3n\">\n               <i class=\"redvineta\">\n                \u00bb\n               </i>\n               \u00bfPor qu\u00e9 Estudiar en Uniminuto Valle?\n              </a>\n             </li>\n            </ul>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            <a class=\"promo-title\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n             Bolet\u00edn Bienestar Universitario\n            </a>\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"promo-image\" href=\"https://www.uniminuto.edu/web/sede-valle/boletin-universitario\" target=\"_blank\" title=\"M\u00ef\u00bf\u0153s informaci\u00ef\u00bf\u0153n.\">\n            <img alt=\"\" src=\"/imgs2011/imagenes/portada-bo-2014_02_26_231359.jpg\" style=\"width: 100%;\"/>\n           </a>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Las Transversales, Areas de Formaci\u00f3n en UNIMINUTO\n           </h3>\n           <div class=\"BoxTitleSeparate marginUpDw5\">\n            <div class=\"TipSeparate\">\n            </div>\n           </div>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div class=\"promo-multimedia\">\n            <iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"150\" src=\"//www.youtube.com/embed/yaJmYwD3vsQ?list=PL0798278C1D16E486\" width=\"267\">\n            </iframe>\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira003u\">\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Ubicaci\u00f3n\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <div id=\"viewmap_canvas\">\n           </div>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         TimeLine+\n         <div class=\"panel panel-default\">\n          <div class=\"panel-heading AsideTitle\">\n           <h3>\n            Timeline  twitter VALLEUNIMINUTO\n           </h3>\n          </div>\n          <div class=\"panel-body\">\n           <a class=\"twitter-timeline\" height=\"650\" href=\"https://twitter.com/VALLEUNIMINUTO\" width=\"100%\">\n            Tweets by VALLEUNIMINUTO\n           </a>\n           <script async=\"\" charset=\"utf-8\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets.js\">\n           </script>\n          </div>\n         </div>\n        </div>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n        <div class=\"ColBox\" id=\"ira004t\">\n         <iframe allow=\"encrypted-media\" allowtransparency=\"true\" class=\"iframeface\" frameborder=\"0\" height=\"500\" scrolling=\"no\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Funiminuto.valle&amp;tabs=timeline&amp;height=500&amp;small_header=false&amp;adapt_container_width=true&amp;hide_cover=false&amp;show_facepile=true&amp;appId\" style=\"border:none;overflow:hidden\">\n         </iframe>\n        </div>\n       </aside>\n      </meta>\n     </div>\n    </div>\n   </div>\n  </section>\n  <span class=\"clearing\">\n  </span>\n  <footer id=\"footer\">\n   <section class=\"footerContainer\">\n    <div class=\"container\">\n     <div class=\"footerCenter\">\n      <section class=\"LogoOrientaFt\">\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-a\">\n       <h5>\n        Nosotros\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\" target=\"_blank\" title=\"Ver \u00bfQui\u00e9nes Somos?\">\n          QUI\u00c9NES SOMOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a aviso=\"\" el=\"\" href=\"/static/aviso_legal_co.html\" legal\"=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          AVISO LEGAL\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a confidencialidad\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/politica_de_privacidad_co.html\" la=\"\" pol\u00edtica=\"\" target=\"_blank\" ver=\"\">\n          POL\u00cdTICA DE CONFIDENCIALIDAD\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a datos\"=\"\" de=\"\" href=\"/static/manual-de-tratamiento-dedatos.html\" manual=\"\" target=\"_blank\" tratamiento=\"\" ver=\"\">\n          MANUAL DE TRATAMIENTO DE DATOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a a=\"\" contacto\"=\"\" href=\"/static/contacto.html\" ir=\"\" target=\"_blank\">\n          CONTACTO\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-b\">\n       <h5>\n        SECCIONES\n       </h5>\n       <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n        <li>\n         <a href=\"/universidades/listado/1.html\" title=\"INSTITUCIONES PREGRADO\">\n          INSTITUCIONES PREGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/posgrados/listado/2.html\" title=\"INSTITUCIONES POSGRADO\">\n          INSTITUCIONES POSGRADO\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/consejos.html\" title=\"CONSEJOS\">\n          CONSEJOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/infolist/orientacion/testimonios.html\" title=\"TESTIMONIOS\">\n          TESTIMONIOS\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/test_orientacion_profesional/index.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          TEST DE ORIENTACI\u00d3N\n         </a>\n        </li>\n        <li>\n         <a href=\"/carreras/buscar_por_ciudad.html\" title=\"TEST DE ORIENTACI\u00d3N VOCACIONAL\">\n          BUSCAR\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.facebook.com/universia.colombia\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\">\n          <span class=\"facebookIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://twitter.com/UniversiaCol\" target=\"_blank\" title=\"Twitter\">\n          <span class=\"TwitterIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n        <li class=\"RrSsIcn\">\n         <a href=\"https://www.instagram.com/universia_colombia\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\">\n          <span class=\"InstagramIcon\">\n          </span>\n         </a>\n        </li>\n       </ul>\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n      <section class=\"foot-column-c\">\n       <div class=\"foot-mod-soponsor\">\n        <h5>\n         VISITA TAMBIEN\n        </h5>\n        <ul class=\"foot-sponsor-data\">\n         <li>\n          <a href=\"/cursos/index.html\" target=\"_blank\" title=\"CURSOS\">\n           CURSOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/estudios\" target=\"_blank\" title=\"PORTAL DE ESTUDIOS\">\n           PORTAL DE ESTUDIOS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://www.universia.net/co/universidades\" target=\"_blank\" title=\"UNIVERSIDADES EN COLOMBIA\">\n           UNIVERSIDADES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://jobs.universia.net/co\" target=\"_blank\" title=\"Portal de empleo\">\n           PORTAL DE EMPLEO\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-soponsor-->\n       <div class=\"foot-mod-sponsor-linklist\">\n        <ul class=\"foot-sponsor-links\">\n         <li>\n          <a href=\"https://cienciagora.universia.net.co\" target=\"_blank\" title=\"GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\">\n           GALER\u00cdA DE CIENT\u00cdFICOS E INVESTIGADORES\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://guiaempresas.universia.net.co/\" target=\"_blank\" title=\"GU\u00cdA DE EMPRESAS\">\n           GU\u00cdA DE EMPRESAS\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.com.ec/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N ECUADOR\">\n           ORIENTACION ECUADOR\n          </a>\n         </li>\n         <li>\n          <a href=\"https://orientacion.universia.edu.pe/\" target=\"_blank\" title=\"ORIENTACI\u00d3N PER\u00da\">\n           ORIENTACION PER\u00da\n          </a>\n         </li>\n        </ul>\n        <span class=\"clearing\">\n        </span>\n       </div>\n       <!--/foot-mod-linklist-->\n       <span class=\"clearing\">\n       </span>\n      </section>\n     </div>\n    </div>\n   </section>\n   <div class=\"footerWrpRed\">\n    <div id=\"footerLogo\">\n     <span class=\"txtCopyRight\">\n      \u00a9 Universia 2020\n     </span>\n     <a href=\"https://www.universia.net/co/home.html\">\n      <span class=\"LogoFooter\">\n      </span>\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n  </footer>\n  <script src=\"/resources_front/js/commons_footer_forallpages.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n  </script>\n  <input id=\"hddlocal_loc_locator_maps\" name=\"hddlocal_loc_locator_maps\" type=\"hidden\" value=\"3.433598788709325, -76.54501328343235\"/>\n  <input id=\"hddlocal_loc_titulo\" name=\"hddlocal_loc_titulo\" type=\"hidden\" value=\"Corporaci\u00f3n Universitaria Minuto de Dios UNIMINUTO- Sede Valle\"/>\n  <link href=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.css\" rel=\"stylesheet\">\n   <script src=\"/resources_front/js/mapbox_leaftet/leaflet.js\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_mapsbox.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/ajs/cookies_agree/cookies-utils.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_checkcookie.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n   <div id=\"div_cookiesPolicy\">\n    <div id=\"msgCookie\">\n     <p>\n      <strong>\n       AVISO COOKIES+\n      </strong>\n     </p>\n     <p>\n      Universia utiliza cookies para mejorar la navegaci\u00f3n en su web.\n      <br/>\n      Al continuar navegando en esta web, est\u00e1s aceptando su utilizaci\u00f3n en los t\u00e9rminos establecidos en la\n      <a href=\"/static/politica_de_cookies_co.html\" target=\"_blank\">\n       Pol\u00edtica de cookies\n      </a>\n      .\n     </p>\n    </div>\n    <div class=\"cookiesPolicy_close\">\n     <a href=\"#\" id=\"ok_cookies\">\n      Cerrar +\n     </a>\n    </div>\n   </div>\n   <script src=\"/resources_front/js/commons_okcookies.js\" type=\"text/javascript\">\n   </script>\n  </link>\n </body>\n <script language=\"javascript\" src=\"/resources_front/js/commons_marcaslocal_footer.js?ver=02\" type=\"text/javascript\">\n </script>\n</html>\n"]